[
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "30",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-304",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA MA\u0141KOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1602,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Marbella GC"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-030",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. TAMA POMORZA\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI\n\u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2. WSPIERANIA RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3. UDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI\nPRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;\n4. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B\nZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n5. DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n6. PODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA\nPOLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n7. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA\nREGIONALNEGO;\n8. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n9. OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ;\n10. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n11. PROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ\nPRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n12. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n13. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n14. DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J\nPRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n15. DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI\nORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH W\nPRAKTYCE GOSPODARCZEJ;\n16. DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n17. NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n18. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I\nM\u0141ODZIE\u017bY;\n19. KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n20. WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n21. EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n22. TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n23. PORZ\u0104DKU I BEZPIECZE\u0143STWA PUBLICZNEGO;\n24. OBRONNO\u015aCI PA\u0143STWA I DZIA\u0141ALNO\u015aCI SI\u0141 ZBROJNYCH RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ;\n25. UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D\nOBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n26. UDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n27. RATOWNICTWA I OCHRONY LUDNO\u015aCI;\n28. POMOCY OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN\nW KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n29. UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW KONSUMENT\u00d3W;\n30. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I\nWSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n31. PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n32. POMOCY POLONII I POLAKOM ZA GRANIC\u0104;\n33. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ KOMBATANT\u00d3W I OS\u00d3B REPRESJONOWANYCH;\n34. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ WETERAN\u00d3W I WETERAN\u00d3W POSZKODOWANYCH;\n35. PROMOCJI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104;\n36. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA,\nUPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n37. PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n38. REWITALIZACJI;\n39. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH, STOWARZYSZE\u0143 JEDNOSTEK\nSAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO, SP\u00d3\u0141DZIELNI SOCJALNYCH, SP\u00d3\u0141EK KAPITA\u0141OWYCH,\nZWI\u0104ZK\u00d3W WYZNANIOWYCH ORAZ KLUB\u00d3W SPORTOWYCH, O ILE NIE DZIA\u0141AJ\u0104 W CELU\nOSI\u0104GNI\u0118CIA ZYSKU, PRZEZNACZAJ\u0104 CA\u0141O\u015a\u0106 DOCHODU NA REALIZACJ\u0118 CEL\u00d3W\nSTATUTOWYCH ORAZ NIE PRZEZNACZAJ\u0104 ZYSKU DO PODZIA\u0141U MI\u0118DZY SWOICH\nCZ\u0141ONK\u00d3W, UDZIA\u0141OWC\u00d3W, AKCJONARIUSZY I PRACOWNIK\u00d3W \u2013 W ZAKRESIE\nOKRE\u015aLONYM W PUNKTACH OD 1) DO 38) POWY\u017bEJ.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1603,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "MO\u017bEMY RAZEM"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "23",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-363",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. JAGIELLO\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM G\u0141\u00d3WNYM FUNDACJI JEST PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI W OBSZARZE KULTURY I SZTUKI ORAZ WSPIERANIE PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, S\u0141U\u017b\u0104CEJ BUDOWANIU PLATFORMY WSP\u00d3\u0141PRACY POMI\u0118DZY \u015aRODOWISKAMI BIZNESU I \u015aWIATA KULTURY.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1604,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA ALEX VEX ART"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "21",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-833",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. PORTOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "A.\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ RATOWNICTWA I OCHRONY LUDNO\u015aCI ORAZ WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W TYM ZAKRESIE Z KRAJOWYM SYSTEMEM RATOWNICZO-GA\u015aNICZYM, ORAZ SYSTEMEM PA\u0143STWOWE RATOWNICTWO MEDYCZNE, ORGANAMI SAMORZ\u0104DOWYMI, RZ\u0104DOWYMI I INNYMI PODMIOTAMI,\nB.\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZPOWSZECHNIANIA WIEDZY W ZAKRESIE RATOWNICTWA, RATOWNICTWA MEDYCZNEGO, PIERWSZEJ POMOCY, BHP, OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA,\nC.\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ ZWI\u0118KSZENIA DOST\u0118PNO\u015aCI DO WIEDZY W ZAKRESIE RATOWNICTWA MEDYCZNEGO, PIERWSZEJ POMOCY, BHP, OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA,\nD.\tWYMIANA DO\u015aWIADCZE\u0143 I NAWI\u0104ZYWANIE WSP\u00d3\u0141PRACY W \u015aRODOWISKACH ZWI\u0104ZANYCH Z RATOWNICTWEM, RATOWNICTWEM MEDYCZNYM, PIERWSZ\u0104 POMOC\u0104, BHP, OCHRON\u0104 I PROMOCJ\u0104 ZDROWIA,\nE.\tDZIA\u0141ANIA POLEGAJ\u0104CE NA INICJOWANIU, ORGANIZACJI I KOORDYNACJI ZAJ\u0118\u0106 Z ZAKRESU RATOWNICTWA, RATOWNICTWA MEDYCZNEGO, PIERWSZ\u0104 POMOC\u0104, BHP, OCHRON\u0104 I PROMOCJ\u0104 ZDROWIA,\nF.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA, WSPIERANIE DOBROCZYNNO\u015aCI I DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ,\nG.\tWSP\u00d3\u0141PRACA PRZY ORGANIZOWANIU POMOCY POSZKODOWANYM ORAZ POMOC OFIAROM PODCZAS WYPADK\u00d3W KOMUNIKACYJNYCH, PO\u017bAR\u00d3W, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KATASTROF, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJNACH W KRAJU I ZA GRANICAMI,\nH.\tZAWI\u0104ZYWANIE, PROMOWANIE I WSPIERANIE INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH,\nI.\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM I UPOWSZECHNIANIE ZASAD HUMANITARYZMU ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE NIETOLERANCJI, SZOWINIZMOWI I DYSKRYMINACJI,\nJ.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 O\u015aWIATOWA,\nK.\tDZIA\u0141ANIE NA RZECZ PODNOSZENIA BEZPIECZE\u0143STWA U\u017bYTKOWNIK\u00d3W DR\u00d3G,\nL.\tRATOWNICTWO I OCHRONA LUDNO\u015aCI,\nM.\tNIESIENIE POMOCY OSOBOM W STANIE NAG\u0141EGO ZAGRO\u017bENIA ZDROWIA I \u017bYCIA,\nN.\tUDOSKONALANIE DZIA\u0141A\u0143 W ZAKRESIE RATOWNICTWA, OCHRONY PRZECIWPO\u017bAROWEJ I OCHRONY LUDNO\u015aCI,\nO.\tREALIZACJA TRANSPORT\u00d3W SANITARNYCH,\nP.\tKSZTA\u0141TOWANIE POZYTYWNYCH CECH CHARAKTERU I OSOBOWO\u015aCI POPRZEZ UCZESTNICTWO W REALIZACJI CEL\u00d3W I ZADA\u0143 STOWARZYSZENIA,\nQ.\tZWALCZANIE MIEJSCOWYCH ZAGRO\u017bE\u0143,\nR.\tUPOWSZECHNIANIE IDEI WOLONTARIATU ORAZ ORGANIZOWANIE WOLONTARIUSZY DO REALIZACJI CEL\u00d3W STATUTOWYCH STOWARZYSZENIA.",
    "benefitZones": [
      "ratownictwo i ochrona ludno\u015bci",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1605,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "ZACHODNIOPOMORSKA GRUPA RAOWNICTWA DROGOWEGO"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "37",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-052",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KR\u0118TA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE:\n1)\tPOMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2)\tWSPIERANIA RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n4)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n5)\tPODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n6)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO;\n7)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n8)\tOCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA 2011 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ (DZ. U. Z 2020 R. POZ. 295 I 567);\n9)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n10)\tPROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n11)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n12)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n13)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n14)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n15)\tNAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n16)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n17)\tKULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n18)\tWSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n19)\tEKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n20)\tTURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n21)\tUPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n22)\tPOMOCY OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n23)\tPROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n24)\tPOMOCY POLONII I POLAKOM ZA GRANIC\u0104;\n25)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n26)\tPRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n27)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3 USTAWY Z DNIA 24 KWIETNIA 2003R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PUNKTACH 1-26 NINIEJSZEGO PARAGRAFU.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1606,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Kropka w Kropk\u0119"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "34",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-540",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KORSARZY",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI FUNDACJI S\u0104:\n1) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n2) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE UPOWSZECHNIANIA SZTUKI OPEROWEJ I KULTURY MUZYCZNEJ\n3) PODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE EUROPEJSKICH TRADYCJI MUZYCZNYCH, ZW\u0141ASZCZA OPEROWYCH ORAZ\nROZW\u00d3J \u015aWIADOMO\u015aCI MUZYCZNEJ, KULTUROWEJ I OBYWATELSKIEJ;\n4) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA;\n5) AKTYWIZACJA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ SENIOR\u00d3W W OBSZARZE KULTURY I SZTUKI;\n6) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY\nSPO\u0141ECZE\u0143STWAMI W OBSZARZE KULTURY I SZTUKI;\n7) PROMOCJA KULTURY POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104;\n8) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI KULTUROWEJ CUDZOZIEMC\u00d3W",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1607,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja My dla Sztuki"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "82",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-497",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. STANIS\u0141AWA WYSPIA\u0143SKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "PROPAGOWANIE OSI\u0104GNI\u0118\u0106 POLSKIEJ I EUROPEJSKIEJ KULTURY. INSPIROWANIE I UPOWSZECHNIANIE TW\u00d3RCZO\u015aCI ARTYSTYCZNEJ. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ROZWOJU KULTURY I SZTUKI. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU PROMOCJ\u0118 NOWYCH TREND\u00d3W W SZTUCE W R\u00d3\u017bNYCH JEJ PRZEJAWACH. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 W OBSZARZE KULTURY I SZTUKI, MAJ\u0104C NA WZGL\u0118DZIE ICH PROPAGOWANIE, UPOWSZECHNIANIE, PROMOCJ\u0118 I ROZW\u00d3J. ORGANIZACJA WYDARZE\u0143 O CHARAKTERZE KULTURALNYM, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI FESTIWALI, KONCERT\u00d3W, WYSTAW, SZTUK PERFORMATYWNYCH, SPEKTAKLI I INNYCH. PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU WSPARCIE ARTYST\u00d3W W OBSZARZE MUZYKI, SZTUK TEATRALNYCH, PERFORMATYWNYCH I INNYCH AKTYWNO\u015aCI ARTYSTYCZNYCH, MAJ\u0104C NA WZGL\u0118DZIE ICH PROPAGOWANIE, UPOWSZECHNIANIE, PROMOCJ\u0118 I ROZW\u00d3J. KREOWANIE WSZELKICH DZIA\u0141A\u0143 DOTYCZ\u0104CYCH KULTURY W CELACH EDUKACYJNYCH.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1608,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja GPS PRO ART"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "7",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-504",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. CZES\u0141AWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA, JEST PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ, ARTYSTYCZNEJ I KULTURALNEJ, ZW\u0141ASZCZA W ZAKRESIE INICJOWANIA, WSPIERANIA I POMOCY W PRZEDSI\u0118WZI\u0118CIACH EDUKACYJNO-KULTURALNYCH PRZEDSZKOLA \u201ePOD KASZTANEM\" W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI NA RZECZ WYCHOWANK\u00d3W PRZEDSZKOLA, ROZSZERZANIE WACHLARZA ZAJ\u0118\u0106 POZAOBOWI\u0104ZKOWYCH ORAZ TWORZENIE WARUNK\u00d3W ZAPEWNIAJ\u0104CYCH WSZECHSTRONNY ROZW\u00d3J SZCZECI\u0143SKIEGO CH\u00d3RU \u201eNA DZIECI\u0118C\u0104 NUT\u0118\u201d POPRZEZ: ZAPEWNIENIE DZIECIOM - CZ\u0141ONKOM CH\u00d3RU ODPOWIEDNICH WARUNK\u00d3W KSZTA\u0141CENIA MUZYCZNEGO I ARTYSTYCZNEGO, INSPIROWANIE I ORGANIZOWANIE \u0141\u0104CZNO\u015aCI ZE STOWARZYSZENIAMI PROWADZ\u0104CYMI PODOBN\u0104 DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106, PODEJMOWANIE INNYCH W\u0141A\u015aCIWYCH FORM DZIA\u0141ALNO\u015aCI S\u0141U\u017b\u0104CYCH ROZWOJOWI MUZYCZNEMU DZIECI.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1609,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Przyjaci\u00f3\u0142 Przedszkola Pod Kasztanem"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "114",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-893",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. SENNA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. KSZTA\u0141TOWANIE PROEKOLOGICZNYCH POSTAW W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZE\u0143STWA - ZW\u0141ASZCZA W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY.\n2. OCHRONA I POPRAWA STANU \u015aRODOWISKA NATURALNEGO.\n3. PROPAGOWANIE ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA.\n4. PROMOWANIE GOSPODARKI PRZYJAZNEJ \u015aRODOWISKU I SPO\u0141ECZNIE ODPOWIEDZIALNEJ.\n5. ROZWIJANIE WSP\u00d3\u0141PRACY W KRAJU I ZAGRANIC\u0104, S\u0141U\u017b\u0104CEJ REALIZACJI MISJI FUNDACJI. \n6. PROPAGOWANIE HORTITERAPII JAKO METODY STOSOWANEJ W PROCESIE TERAPII REHABILITACJI OS\u00d3B CHORYCH.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1610,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Klub M\u0142odego Ekologa"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "27",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-454",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "AL. PAPIE\u017bA JANA PAW\u0141A II",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W SFERZE KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO.\n2.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 MAJ\u0104CA NA CELU EDUKACJ\u0118 I POPULARYZACJ\u0118 KULTURY I SZTUKI.\n3.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 MAJ\u0104CA NA CELU PROMOCJ\u0118 MIASTA SZCZECINA ORAZ WOJEW\u00d3DZTWA ZACHODNIOPOMORSKIEGO JAKO SILNIE I PR\u0118\u017bNIE DZIA\u0141AJ\u0104CEGO O\u015aRODKA ARTYSTYCZNEGO I KULTURALNEGO W POLSCE I ZA GRANIC\u0104.\n4.\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ WSP\u00d3\u0141PRACY I INTEGRACJI WE WSZELAKICH DZIEDZINACH SZTUKI.\n5.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ EDUKACJI I WYCHOWANIA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY.\n7.\tDZIA\u0141ANIA W SFERZE NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA.\n8.\tDZIA\u0141ANIA W SFERZE OCHRONY ZDROWIA PSYCHICZNEGO.\n9.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM.\n10.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1611,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Art Motywacja"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "90",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-482",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "AL. WOJSKA POLSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST DOBROCZYNNO\u015a\u0106 I DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY I OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,  A TAK\u017bE SZERZENIE I PROPAGOWANIE AKTYWNEGO SP\u0118DZANIA CZASU NA MOTOCYKLU.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1612,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Motocyklowe Black Sprocket"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-384",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ADAMA MICKIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM DZIA\u0141ANIA STOWARZYSZENIA JEST REAKTYWACJA I POPULARYZACJA MUZYKI I KULTURY BIG BEATOWEJ, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI FESTIWALU M\u0141ODYCH TALENT\u00d3W JAKI ODBYWA\u0141 SI\u0118 W SZCZECINIE W LATACH 62-63.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1613,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie ,,Sorrento\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-252",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. UNII LUBELSKIEJ",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "PODSTAWOWYM CELEM KOLEGIUM JEST OCHRONA PRAW I REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W ZRZESZONYCH W NIEJ SZPITALI PROWADZ\u0104CYCH DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA TERENIE WOJEW\u00d3DZTWA ZACHODNIOPOMORSKIEGO WOBEC ORGAN\u00d3W ADMINISTRACJI PUBLICZNEJ, P\u0141ATNIK\u00d3W \u015aWIADCZE\u0143 FINANSOWYCH ZE \u015aRODK\u00d3W PUBLICZNYCH I INNYCH, W\u0141ADZY USTAWODAWCZEJ ORAZ ORGANIZACJI O CHARAKTERZE MI\u0118DZYNARODOWYM.\nKOLEGIUM ORAZ JEGO CZ\u0141ONKOWIE ZOBOWI\u0104ZANI S\u0104 DZIA\u0141A\u0106 WSP\u00d3LNIE I W CELU:\n1)\tOCHRONY BEZPIECZE\u0143STWA ZDROWOTNEGO PACJENT\u00d3W,\n2)\tWSP\u00d3LNEJ REPREZENTACJI WSZYSTKICH SZPITALI WOJEW\u00d3DZTWA ZACHODNIOPOMORSKIEGO, B\u0118D\u0104CYCH CZ\u0141ONKAMI KOLEGIUM, JAKO \u015aWIADCZENIODAWC\u00d3W WOBEC P\u0141ATNIK\u00d3W \u015aWIADCZE\u0143, DOPUSZCZAJ\u0104C MO\u017bLIWO\u015a\u0106 DZIA\u0141A\u0143 SOLIDARNYCH,\n3)\tODDZIA\u0141YWANIA NA KSZTA\u0141TOWANIE POLITYKI ZDROWOTNEJ I USTAWODAWSTWA DOTYCZ\u0104CEGO INTERES\u00d3W SZPITALI WOJEW\u00d3DZTWA ZACHODNIOPOMORSKIEGO,\n4)\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ UPOWSZECHNIANIA SKUTECZNYCH I EFEKTYWNYCH METOD ZARZ\u0104DZANIA OPIEK\u0104 ZDROWOTN\u0104,\n5)\tINTEGRACJI OS\u00d3B ZAJMUJ\u0104CYCH FUNKCJE KIEROWNICZE W OPIECE ZDROWOTNEJ ORAZ OS\u00d3B ZAINTERESOWANYCH PROCESAMI ZARZ\u0104DZANIA, ORGANIZACJI I EKONOMII ZDROWIA,\n6)\tDELEGOWANIA SWOICH PRZEDSTAWICIELI LUB OBSERWATOR\u00d3W DO ORGAN\u00d3W DORADCZYCH, AGEND RZ\u0104DOWYCH, SAMORZ\u0104DOWYCH, USTAWODAWCZYCH, OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA.",
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1614,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenia Kolegium Dyrektorow Szpitali Wojew\u00f3dztwa Zachodniopomorskiego"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "6",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-441",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. CYFROWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "FUNDACJA REALIZUJE NAST\u0118PUJ\u0104CE CELE:\nA.\tWSPIERANIE PROJEKT\u00d3W ORAZ INICJATYWY DOTYCZ\u0104CE SZEROKO ROZUMIANEJ PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ, \nB.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 PROMOCYJNA, ORGANIZATORSKA I WSPIERAJ\u0104CA LECZENIE CHOR\u00d3B, REHABILITACJ\u0118 I POWR\u00d3T DO ZDROWIA,\nC.\tPODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI, OS\u00d3B POWRACAJ\u0104CYCH DO ZDROWIA I OS\u00d3B STARSZYCH ORAZ PODEJMOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ICH INTEGRACJI SPO\u0141ECZNEJ,\nD.\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ POPRAWY DOST\u0118PNO\u015aCI R\u00d3\u017bNYCH METOD ORAZ STANDARD\u00d3W LECZENIA,\nE.\tPODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU OCHRON\u0118 I PROMOCJ\u0118 ZDROWIA,\nF.\tWSPIERANIE NAUKI, PRAC BADAWCZYCH I ROZWOJOWYCH I EDUKACJI ZDROWOTNEJ,\nG.\tPROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA I JEGO POSZCZEG\u00d3LNYCH CZ\u0141ONK\u00d3W W ZAKRESIE OCHRONY ZDROWIA,\nH.\tPROWADZENIE WSZECHSTRONNEJ DZIA\u0141ALNO\u015aCI W ZAKRESIE DOBROCZYNNO\u015aCI.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1615,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA MALVACEA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "6",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-535",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. \u015aRODOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST WYR\u00d3WNYWANIE SZANS ORAZ OCHRONA INTERES\u00d3W OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH UPRAWIAJ\u0104CYCH SPORTY WODNE, SPORT \u017bEGLARSKI I INNE SPORTY WODNE POPRZEZ:\n1.\tUPOWSZECHNIANIE, ROZWIJANIE ORAZ PROWADZENIE WSZELKICH FORM NAUKI I SZKOLENIA \u017bEGLARSKIEGO, REHABILITACJI, SPORTU, KULTURY FIZYCZNEJ I TURYSTYKI ORAZ DORADZTWA ZAWODOWEGO,\n2.\tKREOWANIE, POBUDZANIE I WSPIERANIE R\u00d3\u017bNORODNYCH INICJATYW NA RZECZ ROZWOJU \u017bEGLARSTWA I INNYCH SPORT\u00d3W WODNYCH, REKREACJI RUCHOWEJ, PE\u0141NEJ INTEGRACJI I REHABILITACJI SPO\u0141ECZNEJ - W TYM INTERDYSCYPLINARNYCH WARSZTAT\u00d3W ARTYSTYCZNYCH O TEMATYCE \u017bEGLARSKIEJ,\n3.\tPOPULARYZACJA ZDROWOTNYCH. WYCHOWAWCZYCH, POZNAWCZYCH I WYPOCZYNKOWYCH WALOR\u00d3W \u017bEGLARSTWA, INNYCH SPORT\u00d3W WODNYCH I REKREACJI RUCHOWEJ,\n4.\tPODNOSZENIE ETYKI I KULTURY UPRAWIANIA \u017bEGLARSTWA, INNYCH SPORT\u00d3W WODNYCH I REKREACJI RUCHOWEJ,\n5.\tWSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W CZYNNEJ OCHRONIE \u015aRODOWISKA NATURALNEGO AKWEN\u00d3W WODNYCH,\n6.\tWSP\u00d3\u0141PRACA Z W\u0141ADZAMI SAMORZ\u0104DOWYMI I RZ\u0104DOWYMI W ZAKRESIE ORGANIZACJI I POPULARYZACJI \u017bEGLARSTWA I INNYCH SPORT\u00d3W WODNYCH OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH ORAZ DZIA\u0141A\u0143 INTEGRACYJNYCH,\n7.\tPOPULARYZACJA \u017bEGLARSTWA, INNYCH SPORT\u00d3W WODNYCH, KULTURY FIZYCZNEJ, TURYSTYKI W \u015aRODOWISKACH, RODZINACH DOTKNI\u0118TYCH PATOLOGIAMI SPO\u0141ECZNYMI ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\n8.\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE ZAGRO\u017bENIEM ZDROWOTNYM POPRZEZ PROMOCJ\u0118 PROFILAKTYKI ORAZ ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA W TRAKCIE UPRAWIANIA \u017bEGLARSTWA I INNYCH SPORT\u00d3W WODNYCH,\n9.\tSZKOLENIE WOLONTARIUSZY \u017bEGLARSTWA OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,\n10.\tORGANIZOWANIE INTEGRACYJNYCH REJS\u00d3W SZKOLENIOWYCH PROMUJ\u0104CYCH \u017bEGLARSTWO I INNE SPORTY WODNE UPRAWIANE PRZEZ OSOBY NIEPE\u0141NOSPRAWNE",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1616,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA FUERTE VIDA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "3",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-779",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. RUDZIKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. PODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU I \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ,\n2. OCHRONA ZDROWIA, ROZW\u00d3J GOSPODARKI I NAUKI, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE, KULTURA I SZTUKA, OPIEKA I POMOC SPO\u0141ECZNA, OCHRONA \u015aRODOWISKA ORAZ OPIEKA NAD ZABYTKAMI,\n3. DZIA\u0141ANIA WSPOMAGAJ\u0104CE ROZW\u00d3J SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, SAMORZ\u0104DNYCH WSP\u00d3LNOT, ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH I INNYCH INSTYTUCJI DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA RZECZ DOBRA PUBLICZNEGO W R\u00d3\u017bNYCH DZIEDZINACH \u017bYCIA SPO\u0141ECZNEGO (M.IN.: EDUKACJA, NAUKA, KULTURA, INFORMACJA, INTEGRACJA EUROPEJSKA, OCHRONA \u015aRODOWISKA, OCHRONA ZDROWIA, PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015a\u0106, POMOC SPO\u0141ECZNA, CHARYTATYWNA I HUMANITARNA), JAK R\u00d3WNIE\u017b W ZAKRESIE PORZ\u0104DKU I BEZPIECZE\u0143STWA PUBLICZNEGO, PRZECIWDZIA\u0141ANIA PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM ORAZ PROWADZENIA AKCJI SPO\u0141ECZNYCH W TYM ZAKRESIE,\n4. DZIA\u0141ANIA EDUKACYJNE ZMIERZAJ\u0104CE DO ZWI\u0118KSZENIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA, DOTYCZ\u0104CE W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI UPOWSZECHNIANIA WIEDZY O: PRAWACH I OBOWI\u0104ZKACH OBYWATELSKICH, DZIA\u0141ALNO\u015aCI KRAJOWYCH I MI\u0118DZYNARODOWYCH ORGAN\u00d3W OCHRONY PRAWNEJ, MEDIACJI ORAZ SPOSOBACH POLUBOWNEGO ROZWI\u0104ZYWANIA SPOR\u00d3W, MO\u017bLIWO\u015aCIACH UDZIA\u0141U OBYWATELI W KONSULTACJACH PUBLICZNYCH ORAZ PROCESIE STANOWIENIA PRAWA, DOST\u0118PIE DO NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ I NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO, ALE I UDZIELANIE TAKIEJ POMOCY LUB PORADNICTWA\n5. ORGANIZOWANIE I PROWADZENIE SZKOLE\u0143, KURS\u00d3W KONFERENCJI, SEMINARI\u00d3W \u2013 WSPIERAJ\u0104CYCH OSOBY I GRUPY SPO\u0141ECZNE, W TYM BEZROBOTNYCH I ZAGRO\u017bONYCH BEZROBOCIEM, NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, OS\u00d3B STARSZYCH, I PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ POTRZEBUJ\u0104CYCH, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI RODZINY, DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, OFIAR PRZEMOCY, UZALE\u017bNIONYCH, MIGRANT\u00d3W I UCHOD\u0179C\u00d3W, OFIAR KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH W KRAJU I ZA GRANIC\u0104 ORAZ EPIDEMII I KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH, ALE R\u00d3WNIE\u017b DZIA\u0141A\u0143 PROMUJ\u0104CYCH CHRZE\u015aCIJA\u0143SKI SYSTEM WARTO\u015aCI EWANGELICZNYCH, POMOC W ORGANIZOWANIU POWROT\u00d3W CUDZOZIEMC\u00d3W, REPATRIANT\u00d3W, JAK I WSPIERANIU B\u0104D\u0179 INICJOWANIU POSTAW PATRIOTYCZNYCH LUB PROMUJ\u0104CYCH WIEDZ\u0118 Z ZAKRESU DZIEDZINY HISTORII SZCZECINA, REGIONU, KRAJU, CZY TE\u017b \u015aWIATA,\n6. NIESIENIE POMOCY I WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SZKOLENIOWEJ W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\n7. UDZIELANIE POMOCY W ZAKRESIE KRZEWIENIA \u015aWIADOMO\u015aCI PATRIOTYCZNEJ OBYWATELI,\n8. POBUDZANIE I ZAGOSPODAROWYWANIE AKTYWNO\u015aCI OS\u00d3B STARSZYCH, INTEGROWANIE \u015aRODOWISK SENIOR\u00d3W ORAZ TWORZENIE WI\u0118ZI MI\u0118DZYPOKOLENIOWYCH,\n9. UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI,\n10. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n11. NAUKA, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE;\n12. KULTURA, SZTUKA, OCHRONA D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1617,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA OPUS PATRIAE"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "46",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-535",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. PANIE\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM DZIA\u0141ANIA FUNDACJI JEST REALIZACJA ZADA\u0143 SFERY PUBLICZNEJ ZAWARTYCH W ART. 4 USTAWY O PO\u017bYTKU PUBLICZNYM I WOLONTARIACIE W TYM ZW\u0141ASZCZA W ZAKRESIE:\nA) POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\nB) WZMOCNIENIA ROLI I ZNACZENIA KOBIET W ROZWOJU SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\nC) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA, DOBROCZYNNO\u015a\u0106;\nD) PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\nE) PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ GRUP DYSKRYMINOWANYCH I PRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI W TYM DZIA\u0141A\u0143 M.IN. NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\nF) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\nG) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH ORAZ SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO;\nH) NAUKA, SZKOLNICTWO WY\u017bSZE, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE;\nI) KULTURA, SZTUKA, OCHRONA D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO W TYM M.IN. PROMOWANIE I POPULARYZACJA KULTURY LOKALNEJ, LOKALNYCH TRADYCJI I ARTYST\u00d3W;\nJ) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH;\nK) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\nL) DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\nM) KRAJOZNAWSTWA ORAZ WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\nN) UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU;\nO) EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\nP) PORZ\u0104DKU I BEZPIECZE\u0143STWA PUBLICZNEGO ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIA PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\nQ) UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\nR) POMOCY OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\nS) UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW KONSUMENT\u00d3W;\nT) DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\nU) PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "porz\u0105dek i bezpiecze\u0144stwo publiczne",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "upowszechnianie i ochrona praw konsument\u00f3w",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1618,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Rozwoju Nauki"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-601",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MONTWI\u0141\u0141A",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST:\n1) TWORZENIE SPO\u0141ECZNEGO KLIMATU AKCEPTACJI I POSZANOWANIA GODNO\u015aCI WSZYSTKICH LUDZI;\n2) BUDOWANIE WSP\u00d3LNOTY, W KT\u00d3REJ KA\u017bDA OSOBA JEST WOLNA, BEZPIECZNA, MA MO\u017bLIWO\u015a\u0106 SAMOSTANOWIENIA I MO\u017bE W PE\u0141NI ROZWIJA\u0106 SW\u00d3J POTENCJA\u0141;\n3) ROZWIJANIE RODZINY LUDZKIEJ ZBUDOWANEJ PRZEZ WZAJEMNY SZACUNEK, EMPATI\u0118 I POROZUMIENIE, BEZ UCIEKANIA SI\u0118 DO AGRESJI I PRZEMOCY;\n4) WSPARCIE JEDNOSTEK, KT\u00d3RE PRZEZ BRAK LUB NIEDOB\u00d3R POWY\u017bSZYCH ZACHOWA\u0143 I POSTAW W SWYM OTOCZENIU SPO\u0141ECZNYM, A TAK\u017bE PRZEZ BRAK LUB NIEPRZESTRZEGANIE CHRONI\u0104CYCH JE PRAW S\u0104 NARA\u017bONE, DO\u015aWIADCZY\u0141Y LUB DO\u015aWIADCZAJ\u0104 KRZYWDY, DYSKRYMINACJI, NIENAWI\u015aCI I POGARDY;\n5) WSPARCIE OS\u00d3B NALE\u017b\u0104CYCH DO GRUP MNIEJSZO\u015aCIOWYCH, S\u0141ABSZYCH SPO\u0141ECZNIE I TYCH KT\u00d3RE S\u0104 OBIEKTEM KRZYWDZ\u0104CYCH STEREOTYP\u00d3W, A ZATEM NALE\u017b\u0104CE DO NICH OSOBY MOG\u0104 DO\u015aWIADCZA\u0106 TRUDNO\u015aCI W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE NA SKUTEK SAMEJ SWOJEJ TO\u017bSAMO\u015aCI;\n6) WSPIERANIE PODMIOTOWO\u015aCI DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n7) REALIZACJA INDYWIDUALNYCH POTRZEB EDUKACYJNYCH I POZNAWCZYCH DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ ROZW\u00d3J ICH ZDOLNO\u015aCI INDYWIDUALNYCH;\n8) ROZW\u00d3J KOMPETENCJI ARTYSTYCZNYCH, OBYWATELSKICH, ETYCZNYCH I FILOZOFICZNYCH, KULTURALNYCH ORAZ SPO\u0141ECZNYCH U DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n9) MOTYWOWANIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY DO PODEJMOWANIA TW\u00d3RCZYCH INICJATYW, ROZWOJU ZAINTERESOWA\u0143 STANOWI\u0104CYCH PODSTAW\u0118 DO SAMODZIELNEGO DOSKONALENIA UMIEJ\u0118TNO\u015aCI.\n10) WSPIERANIE INICJATYW PROSPO\u0141ECZNYCH;\n11) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ BUDOWANIA \u015aWIADOMO\u015aCI DEMOKRATYCZNEJ;\n12) ROZW\u00d3J ODPOWIEDZIALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ ORAZ INTEGRACJI, TAK\u017bE MI\u0118DZYKULTUROWEJ;\n13) WSPIERANIE INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZW\u00d3J KONTAKT\u00d3W MI\u0118DZYNARODOWYCH NA RZECZ OCHRONY DEMOKRACJI, WOLNO\u015aCI I SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH;\n14) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ TOLERANCJI, DIALOGU MI\u0118DZYKULTUROWEGO, PRZECIWDZIA\u0141ANIE WSZELKIM FORMOM DYSKRYMINACJI, W TYM RASOWEJ, RELIGIJNEJ, NARODOWO\u015aCIOWEJ LUB P\u0141CIOWEJ;\n15) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ POSZANOWANIA WSZELKICH ISTOT, WSPIERANIA EKOLOGICZNEJ \u015aWIADOMO\u015aCI ORAZ OCHRONY PRZYRODY;\n16) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1619,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Dobre Rano"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "34A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-382",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. JAGIELLO\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B; 2. WSPIERANIE RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ; 3. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA; 4. PODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ; 5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W; 6, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH; 7. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN; 8. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM; 9. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI; 10. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH W PRAKTYCE GOSPODARCZEJ; 11. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH; 12. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA; 13. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY; 14. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO; 15. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ; 16 DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA; 17 DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI; 18. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ PROMOCJI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZAGRANIC\u0104; 19. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PKT 1-32;",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1620,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE ZACHODNIA SCENA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "75C",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-064",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "AL. BOHATER\u00d3W WARSZAWY",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1)\t PROMOWANIE I UPOWSZECHNIANIEM KULTURY AKADEMICKIEJ,\n2)\t WSPIERANIE WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZYPOKOLENIOWEJ ORAZ MI\u0118DZYNARODOWEJ, \n3)\t PROMOCJA SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO,\n4)\t TWORZENIE PLATFORMY WYMIANY MY\u015aLI I POGL\u0104D\u00d3W DLA UCZNI\u00d3W, STUDENT\u00d3W I NAUKOWC\u00d3W,\n5)\t PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI,\n6)\t PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI I TRADYCJI NARODOWYCH,\n7)\t ORGANIZOWANIE CZASU WOLNEGO DLA UCZNI\u00d3W I STUDENT\u00d3W,\n8)\t PODNOSZENIE \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA W ZAKRESIE PRAW I WOLNO\u015aCI,\n9)\t URZECZYWISTNIANIE ZASADY DEMOKRATYCZNEGO PA\u0143STWA PRAWNEGO,\n10)\t UPOWSZECHNIANIE PRAWDY B\u0118D\u0104CEJ PODSTAW\u0104 NAUKI,\n11)\t WSPIERANIE INSTYTUCJI NAUKI, O\u015aWIATY, KULTURY W ICH STATUTOWYCH PRZEDSI\u0118WZI\u0118CIACH,\n12)\t DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNO\u015aCI,\n13)\t DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI UCZNI\u00d3W I STUDENT\u00d3W,\n14)\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI, NIER\u00d3WNEMU TRAKTOWANIU ORAZ WYKLUCZENIU SPO\u0141ECZNEMU I CYFROWEMU,\n15)\tPODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ EKOLOGII I OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO, \n16)\tPODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ZDROWEGO I ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO STYLU \u017bYCIA,\n17)\tPROMOCJA AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ W\u015aR\u00d3D UCZNI\u00d3W I SPO\u0141ECZNO\u015aCI AKADEMICKIEJ.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1621,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "SZCZECI\u0143SKI KONGRES ROZWOJU"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-246",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. TADEUSZA ZAWADZKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 Z ZAKRESU PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO W SFERZE:\n1.\tINICJOWANIE, ROZPOWSZECHNIANIE ORAZ WZMACNIANIE OFERTY WSPARCIA DLA RODZIN WE WSP\u00d3\u0141PRACY Z INSTYTUCJAMI I ORGANIZACJAMI POZARZ\u0104DOWYMI.\n2.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n3.\tPOMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n4.\tWSPIERANIA RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n5.\tWSP\u00d3\u0141PRACA Z ORGANIZACJAMI, STOWARZYSZENIAMI, INSTYTUCJAMI KRAJOWYMI I MI\u0118DZYNARODOWYMI PODOBNYCH DZIA\u0141ANIACH;\n6.\tUDZIELANIA POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;\n7.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n8.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n9.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n10.\tOCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA,\n11.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n12.\tPROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n13.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n14.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n15.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n16.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH W PRAKTYCE GOSPODARCZEJ;\n17.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n18.\tNAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJJ, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n19.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n20.\tKULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n21.\tWSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n22.\tEKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n23.\tUPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n24.\tUDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n25.\tRATOWNICTWA I OCHRONY LUDNO\u015aCI;\n26.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n27.\tPROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n28.\tPRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n29.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ I INFORMACYJNEJ, W TYM ORGANIZACJI SZKOLE\u0143, WARSZTAT\u00d3W, KURS\u00d3W - R\u00d3WNIE\u017b W FORMIE ELEKTRONICZNEJ\n30.\tORGANIZACJI SEMINARI\u00d3W, KONFERENCJI I WYDARZE\u0143 O ZBLI\u017bONYM CHARAKTERZE\n31.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI KULTURALNEJ, W TYM ORGANIZACJI FESTIWALI, KONCERT\u00d3W, WYSTAW\n32.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI ARTYSTYCZNEJ\n33.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI KONSULTACYJNEJ I DORADCZEJ\n34.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI SPORTOWEJ I REKREACYJNEJ\n35.\tORGANIZACJI KAMPANII INFORMACYJNYCH, PROMOCYJNYCH LUB SPO\u0141ECZNYCH;\n36.\tTWORZENIE WARUNK\u00d3W DO WYMIANY DO\u015aWIADCZE\u0143 I ZASOB\u00d3W, UPOWSZECHNIANIE SPRAWDZONYCH ROZWI\u0104ZA\u0143\n37.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI ANIMACYJNEJ I INTEGRACYJNEJ\n38.\tPODEJMOWANIE I WSPIERANIE INICJATYW S\u0141U\u017b\u0104CYCH PRZECIWDZIA\u0141ANIU DYSKRYMINACJI I WYKLUCZENIU SPO\u0141ECZNEMU\n39 DZIA\u0141ALNO\u015aCI INFORMACYJNEJ I PROMOCYJNEJ DOTYCZ\u0104CEJ WW. OBSZARU DZIA\u0141ALNO\u015aCI",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "ratownictwo i ochrona ludno\u015bci",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1622,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Pomoc Integracja Nauka"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-533",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. EDWARDA DEMBOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI ZNAJDUJ\u0104CYCH SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ, W TYM ORGANIZACJA ICH CZASU WOLNEGO;\n2) WSPIERANIE RODZINY, W TYM SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ I SYSTEMU ADOPCYJNEGO;\n3) POMOC SPO\u0141ECZNA UMO\u017bLIWIAJ\u0104CA OSOBOM PRZEZWYCI\u0118\u017bANIE TRUDNYCH SYTUACJI \u017bYCIOWYCH, KT\u00d3RYCH NIE S\u0104 W STANIE POKONA\u0106 SAMODZIELNIE;\n4) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA;\n5) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ZWIERZ\u0104T;\n6) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B CHORYCH I NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n7) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B STARSZYCH, W TYM OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n8) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n9) POMOC OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n10) PRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n11) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1623,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Z\u0141AP ZA R\u0104CZK\u0118"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-384",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ADAMA MICKIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. AKTYWIZACJA SPO\u0141ECZNA OS\u00d3B NARA\u017bONYCH NA DYSKRYMINACJ\u0118 ZE WZGL\u0118D\u00d3W:\nA) ZDROWOTNYCH (OSOBY NIEPE\u0141NOSPRAWNE RUCHOWO I UMYS\u0141OWO, OSOBY DOTKNI\u0118TE PRZEWLEK\u0141YMI CHOROBAMI, OSOBY PO OPERACJACH, OSOBY POTRZEBUJ\u0104CE REHABILITACJI);\nB) FINANSOWYCH (OSOBY, KT\u00d3RYCH DOCHODY UNIEMO\u017bLIWIAJ\u0104 UCZESTNICTWO W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM I REALIZACJ\u0118 ZAINTERESOWA\u0143);\nC) NARODOWO\u015aCIOWYCH I ETNICZNYCH (IMIGRANCI, CZ\u0141ONKOWIE R\u00d3\u017bNYCH GRUP ETNICZNYCH);\nD) SPO\u0141ECZNO\u015aCIOWYCH (W TYM Z UWAGI NA UZALE\u017bNIENIE B\u0104D\u0179 WSP\u00d3\u0141UZALE\u017bNIENIE OD ALKOHOLU I NARKOTYK\u00d3W);\n2. WSPIERANIE INICJATYW UDZIA\u0141U W WYDARZENIACH SPORTOWYCH W\u015aR\u00d3D OS\u00d3B NARA\u017bONYCH NA DYSKRYMINACJ\u0118;\n3. PODEJMOWANIE I ROZWIJANIE INICJATYW ZWI\u0104ZANYCH Z REKREACJ\u0104 I TURYSTYK\u0104 OS\u00d3B NARA\u017bONYCH NA DYSKRYMINACJ\u0118;\n4. NAUKA SAMODZIELNO\u015aCI I RADZENIA SOBIE W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM I GOSPODARCZYM;\n5. INTEGRACJA OS\u00d3B NARA\u017bONYCH NA DYSKRYMINACJ\u0118;\n6. KSZTA\u0141TOWANIE \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ I OPINII PUBLICZNEJ NA TEMAT POTRZEB ORAZ MO\u017bLIWO\u015aCI OS\u00d3B NARA\u017bONYCH NA DYSKRYMINACJ\u0118;\n2/5\n7. PROPAGOWANIE W\u015aR\u00d3D OS\u00d3B NARA\u017bONYCH NA DYSKRYMINACJ\u0118 WSZELKICH FORM SPORTU, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI TA\u0143CA, JAKO FORMY TERAPII, PASJI I ROZWOJU OSOBISTEGO;\n8. PODSTAWOWA EDUKACJA NA TEMAT FUNKCJONOWANIA W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE;",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1624,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA MAGIA \u017bYCIA - MAGIA TA\u0143CA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-783",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ALEKSANDRA KOSTKI NAPIERSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. CELEM FUNDACJI JEST:\nA) OPIEKA NAD DOROBKIEM TW\u00d3RCZYM JOANNY I JANA KULM\u00d3W.\nB) PUBLIKACJA DZIE\u0141 WSZYSTKICH JOANNY KULMOWEJ I JANA KULMY.\nC) PROMOWANIE M\u0141ODEGO POKOLENIA TW\u00d3RC\u00d3W, POMOC W ROZWIJANIU ICH TALENT\u00d3W.\nD) WSPIERANIE I ORGANIZACJA PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 Z ZAKRESU EDUKACJI, NAUKI I O\u015aWIATY ORAZ PROPAGOWANIE IDEI CZYTELNICTWA W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1625,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Joanny Kulmowej i Jana Kulmy"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "81",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-011",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MIESZKA I",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "A)\tUPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ, TA\u0143CA I SPORTU.\nB)\tROZWIJANIE ZAINTERESOWA\u0143 ZWI\u0104ZANYCH Z TA\u0143CEM JAKO SPORTEM I SZTUK\u0104 W\u015aR\u00d3D DOROS\u0141YCH, DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY.\nC)\tPROPAGOWANIE TA\u0143CA JAKO FORMY AKTYWNEGO SP\u0118DZANIA CZASU WOLNEGO, MAJ\u0104CEJ NIEZWYKLE POZYTYWNY WP\u0141YW NA KONDYCJ\u0118 PSYCHO-FIZYCZN\u0104 DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH.\nD)\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE WYKLUCZENIU SPO\u0141ECZNEMU I PROMOWANIE INTEGRACJI SPO\u0141ECZNEJ.\nE)\tOCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA, WSPIERANIE ROZWOJU OSOBISTEGO.\nF)\tPODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ BUDOWANIA I PROMOWANIA W\u0141A\u015aCIWEGO, PROFESJONALNEGO WIZERUNKU SZK\u00d3\u0141 TA\u0143CA, TANCERZY, TRENER\u00d3W, INSTRUKTOR\u00d3W I CHOREOGRAF\u00d3W I ZWI\u0118KSZENIE \u015aWIADOMO\u015aCI NA TEMAT TA\u0143CA W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE.\nG)\tWSPIERANIE INNYCH ORGANIZACJI I \u015aRODOWISK DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA RZECZ TA\u0143CA, SZEROKOROZUMIANEJ KULTURY I SPORTU.\nH)\tWSPIERANIE SZCZEG\u00d3LNIE UZDOLNIONYCH TANCEREK, TANCERZY I SPORTOWC\u00d3W ZNAJDUJ\u0104CYCH SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI MATERIALNEJ POPRZEZ ORGANIZOWANIE POMOCY FINANSOWEJ, ORGANIZACYJNEJ I LOGISTYCZNEJ.\nI)\tPROWADZENIE KLUBU SPORTOWEGO.\nJ) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1626,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Dance in HD"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "10",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-466",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. DOKTORA JUDYMA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "NIESIENIE POMOCY OSOBOM STARSZYM I NIEPE\u0141NOSPRAWNYM, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI W ZAKRESIE POPRAWY JAKO\u015aCI \u017bYCIA, USPRAWNIANIA I REHABILITACJI ORAZ ZAPEWNIENIA AKTYWNEGO UDZIA\u0141U W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM I KULTURALNYM, PROMOWANIE AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ SENIOR\u00d3W, PROMOWANIE PODEJMOWANIA DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B STARSZYCH ORAZ NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, PROMOWANIE AKTYWNEGO I ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA, INNE DZIA\u0141ANIA W ZAKRESIE OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1627,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA OPIEKI I REHABILITACJI OS\u00d3B STARSZYCH I Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI PRAXIS"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "10B",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-450",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. FRYDERYKA CHOPINA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. KRZEWIENIE WIEDZY O CHRZE\u015aCIJA\u0143STWIE ORAZ O BIBLII, O ICH KONTEK\u015aCIE HISTORYCZNYM ORAZ KULTUROWYM;\n2. POZASZKOLNA DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 EDUKACYJNA;\n3. KSZTA\u0141TOWANIE OPARTYCH NA CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH WARTO\u015aCIACH TAKICH JAK MI\u0141O\u015a\u0106, WOLNO\u015a\u0106, PRAWDA, SPRAWIEDLIWO\u015a\u0106, PRZYJA\u0179\u0143 I POK\u00d3J, POZYTYWNYCH CECH CHARAKTERU I OSOBOWO\u015aCI;\n4. INICJOWANIE I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 PROSPO\u0141ECZNYCH, PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1628,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Bibliowersytet z Siedzib\u0105 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "30",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-304",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA MA\u0141KOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI FUNDACJI S\u0104 : DZIA\u0141ANIA, PRZEDSI\u0118WZI\u0118CIA ORAZ PROMOCJA ZACHOWA\u0143 EKOLOGICZNYCH A TAK\u017bE\nROZWIJANIE \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZE\u0143STWA W ZAKRESIE SZEROKO POJ\u0118TEJ EKOLOGII W OBSZARACH :\n1. ROZWOJU GOSPODARKI A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI :\n- PROMOWANIA ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU GOSPODARCZEGO, ROZWOJU PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI,\nORAZ INNOWACYJNO\u015aCI\n2. OPIEKI I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ\n3. OCHRONY \u015aRODOWISKA, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI :\n- BUDOWANIA SPO\u0141ECZNEJ \u015aWIADOMO\u015aCI POTRZEBY POPRAWY EFEKTYWNO\u015aCI ENERGETYCZNEJ BUDYNK\u00d3W\nMIESZKALNYCH ORAZ KOMERCYJNYCH\n- UPOWSZECHNIANIE IDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI LOKALNEJ W ZAKRESIE EFEKTYWNEGO WYKORZYSTANIA\nSPO\u0141ECZNYCH, ENERGETYCZNYCH I EKOLOGICZNYCH ZASOB\u00d3W LOKALNYCH;\n- PROPAGOWANIE NOWYCH REGULACJI PRAWNYCH ZWI\u0118KSZAJ\u0104CYCH SPO\u0141ECZN\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015a\u0106\nBIZNESU,\n4. EDUKACJI\n5. PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI :\n- PODNOSZENIE \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ W ZAKRESIE MO\u017bLIWO\u015aCI OBYWATELSKIEJ AKTYWNO\u015aCI, BUDOWANIA\nSPRAWNEGO, REPREZENTUJ\u0104CEGO SPO\u0141ECZNO\u015a\u0106 LOKALN\u0104, SAMORZ\u0104DU ORAZ WSPIERANIE JEGO ROZWOJU",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1629,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja na rzecz dzia\u0142a\u0144, przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 oraz promowania zachowa\u0144 ekologicznych Pro-Eko"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "18",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-337",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. LEGION\u00d3W D\u0104BROWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI FUNDACJI S\u0104:\n1.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 ARTYSTYCZNO -KULTURALNA.\n2.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 KONCERTOWA, MUZYCZNA, FILMOWA, TEATRALNA.\n3.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE MALARSTWA, FOTOGRAFII, GRAFIKI, RYSUNKU.\n4.\tWSPARCIE EDUKACJI ARTYSTYCZNO - KULTURALNEJ.\n5.\tEDUKOWANIE W ZAKRESIE EKOLOGII I OCHRONY \u015aRODOWISKA.\n6.\tEDUKACJ A PROZDROWOTNA.\n7.\tREINTEGRACJA SPO\u0141ECZNA I ZAWODOWA.\n8.\tPROMOCJA MIASTA SZCZECINA I GMIN WOJEW\u00d3DZTWA ZACHODNIOPOMORSKIEGO ORAZ WOJEW\u00d3DZTWA ZACHODNIOPOMORSKIEGO, POMORZA PRZEDNIEGO.\n9.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W SFERZE ZADA\u0143 PUBLICZNYCH:\nA)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W,\nB)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA,\nC)\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ,\nD)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,\nE)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI,\nF)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ \u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH,\nG)\tNAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA,\nH)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\nI)\tKULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO, J) PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1630,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FRIA Fundacja Rozwoju Inteligencji Artystycznej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "31",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-781",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. R\u00d3\u017bOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tROZPROPAGOWANIE WIEDZY O CHARAKTERZE KULTUROWYM I CYWILIZACYJNYM DLA INTERDYSCYPLINARNEGO ROZWOJU CZ\u0141OWIEKA.\n2.\tUWRA\u017bLIWIENIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA NA POTRZEB\u0118 WSP\u00d3LNEJ REALIZACJI ZADA\u0143 POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS SPO\u0141ECZNYCH TYCH RODZIN I OS\u00d3B W ZAKRESIE ZABEZPIECZENIA SPO\u0141ECZNEGO, POMOCY I WSPIERANIA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I OS\u00d3B DOROS\u0141YCH I STARSZYCH W KRYZYSACH ZDROWOTNYCH, ROZWOJOWYCH I SYTUACJACH LOSOWYCH.\n3.\tKSZTA\u0141TOWANIE ETOSU SPO\u0141ECZNEGO I POSTAW  INTEGRACJI SPO\u0141ECZNEJ W DUCHU POMOCY, TOLERANCJI, UDZIELENIA POTRZEBNEGO WSPARCIA \u2013 TERAPEUTYCZNEGO, RESOCJALIZACYJNEGO OPIEKU\u0143CZEGO, WYCHOWAWCZEGO, REHABILITACYJNEGO  I MEDYCZNEGO ORAZ ANIMOWANIE I PROWADZENIE DIALOGU MI\u0118DZYKULTUROWEGO I MI\u0118DZYWYZNANIOWEGO.\n4.\tPODNIESIENIE \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ W CELU ZAPEWNIENIA WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, DOROS\u0141YCH I OS\u00d3B STARSZYCH DLA INTEGRALNEGO ROZWOJU OSOBOWEGO.\n5.\tPODNIESIENIE \u015aWIADOMO\u015aCI I ODPOWIEDZIALNO\u015aCI UKAZANIA I UTRWALENIA POZYTYWNYCH WZORC\u00d3W RODZINNYCH, DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, OJCOSTWA, ODPOWIEDZIALNEGO RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA INTEGRACJI WIELOPOKOLENIOWEJ ORAZ OCHRONY PRAW DZIECKA.\n6.\tUPOWSZECHNIANIE POSTAW NAKIEROWANYCH NA AKTYWNO\u015a\u0106 KULTURALN\u0104, ARTYSTYCZN\u0104, SPORTOW\u0104, TURYSTYCZN\u0104, REKREACYJN\u0104, RESOCJALIZACYJN\u0104, TERAPEUTYCZN\u0104, WYCHOWAWCZ\u0104, PROZDROWOTN\u0104, WOLONTARIACK\u0104, O\u015aWIATOW\u0104.\n7.\tUWRA\u017bLIWIENIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA NA WSPOMAGANIE ROZWOJU WSP\u00d3LNOT, SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH I REGIONALNYCH W KRAJU I POZA JEGO GRANICAMI ORAZ ROZWIJANIE KONTAKT\u00d3W POMI\u0118DZY TYMI SPO\u0141ECZNO\u015aCIAMI.\n8.\tUPOWSZECHNIENIE DUCHA WSP\u00d3\u0141PRACY NA RZECZ INNYCH ORGANIZACJI CZY PODMIOT\u00d3W, KT\u00d3RYCH CELEM STATUTOWYM JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106: NAUKOWA, O\u015aWIATOWA, ARTYSTYCZNA, KULTURALNA, WYDAWNICZA, SPO\u0141ECZNA, SPORTOWA, TURYSTYCZNA, EKOLOGICZNA, REKREACYJNA, RESOCJALIZACYJNA, TERAPEUTYCZNA, REHABILITACYJNA I PROZDROWOTNA.\n9.\tKRZEWIENIE IDEI PROGRAM\u00d3W EDUKACYJNYCH I WYCHOWAWCZYCH REALIZUJ\u0104CYCH SYSTEM I PROCES UCZENIA SI\u0118 W CI\u0104GU CA\u0141EGO \u017bYCIA.\n10.\tUWRA\u017bLIWIENIE NA POTRZEBY WSPIERANIA CHARYTATYWNYCH INICJATYW I PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 O CHARAKTERZE: NAUKOWYM, EDUKACYJNO-O\u015aWIATOWYM, ARTYSTYCZNYM, KULTURALNYM, WYDAWNICZYM, SPO\u0141ECZNYM, SPORTOWYM, TURYSTYCZNYM, EKOLOGICZNYM, REKREACYJNYM, RESOCJALIZACYJNYM, TERAPEUTYCZNYM, REHABILITACYJNYM I PROZDROWOTNYM.\n11.\tPODNIESIENIE \u015aWIADOMO\u015aCI I ODPOWIEDZIALNO\u015aCI WSP\u00d3\u0141OBYWATELI ZA ROZW\u00d3J INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI\u0104 I ZALE\u017bNYCH, WYKLUCZONYCH SPO\u0141ECZNIE JAK I ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM, W TYM PROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY I ICH RODZIN.\n12.\tKRZEWIENIE ETOSU ODPOWIEDZIALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ ZA TWORZENIE I PROWADZENIE SPECJALISTYCZNYCH PROGRAM\u00d3W STYPENDIALNYCH I SZKOLENIOWYCH DLA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, DOROS\u0141YCH, WOLONTARIUSZY ORAZ OS\u00d3B ZAINTERESOWANYCH PODNIESIENIEM SWEJ WIEDZY SPECJALISTYCZNEJ.\n13.\tUWRA\u017bLIWIENIE NA POTRZEB\u0118 DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU PROMOCJ\u0118, POPULARYZACJ\u0118, TWORZENIE I PROWADZENIE PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ, PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM ORAZ SZEROKO ROZUMIANEJ PROFILAKTYKI \u015aRODOWISKOWEJ, EKOLOGICZNEGO STYLU \u017bYCIA, OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, RATOWNICTWA MEDYCZNEGO I SPECJALISTYCZNEGO, ZAPEWNIENIA BEZPIECZE\u0143STWA OBYWATELI, AKCJI POSZUKIWAWCZYCH, OCHRONY PRAW DZIECKA, POMOCY OSOBOM DOZNAJ\u0104CYM PRZEMOCY, OSOBOM ZALE\u017bNYM I ICH RODZINOM.\n14.\tSTWORZENIE SYSTEMU WSPARCIA OSOBOM DOTKNI\u0118TYM PRZEMOC\u0104, SPRAWCOM PRZEMOCY, DZIECIOM UWIK\u0141ANYM W PRZEMOC, UZALE\u017bNIONYM, WSP\u00d3\u0141UZALE\u017bNIONYM, BEZDOMNYM, UBOGIM, WDOWOM I WDOWCOM, SIEROTOM, NIEZARADNYM \u017bYCIOWO, STARSZYM, NIEPRZYSTOSOWANYM SPO\u0141ECZNIE, OSOBOM ZALE\u017bNYM, RODZINOM WIELOPROBLEMOWYM, POSZKODOWANYM W MISJACH I DZIA\u0141ANIACH WOJENNYCH W KRAJU I POZA GRANICAMI ORAZ ICH RODZINOM.\n15.\tPODNIESIENIE \u015aWIADOMO\u015aCI FUNKCJONOWANIA ALTERNATYWNYCH FORM OPIEKI NAD DZIE\u0106MI I OSOBAMI STARSZYMI.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1631,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja iNSPIRO"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-715",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. TRANSPORTOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tCELEM STOWARZYSZENIA JEST POPULARYZOWANIE I PROPAGOWANIE WSPINACZKI \u015aCIANKOWEJ, SKA\u0141KOWEJ I WYSOKOG\u00d3RSKIEJ, ALPINIZMU, SPEED-CLIMBINGU, TURYSTYKI G\u00d3RSKIEJ, SPADOCHRONIARSTWA, PARALOTNIARSTWA, MOTOLOTNIARSTWA, BASE JUMPINGU, NURKOWANIA, \u201eJUMPING DANCE\u201d, \u201eBUNGY JUMPING\u201d, ROPE JUMPING I INNYCH SPORT\u00d3W EKSTREMALNYCH, KT\u00d3RYCH UPRAWIANIE WI\u0104\u017bE SI\u0118 Z WYKORZYSTANIEM SPRZ\u0118TU ALPINISTYCZNEGO, A KT\u00d3RE STANOWI\u0104 MNIEJ ZNANE ODMIANY WW. DYSCYPLIN.\n2.\tCELEM STOWARZYSZENIA JEST R\u00d3WNIE\u017b ORGANIZOWANIE IMPREZ, POKAZ\u00d3W I ZAWOD\u00d3W W SPORTACH EKSTREMALNYCH.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1632,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Towarzystwo Entuzjast\u00f3w Sport\u00f3w Ekstremalnych Dream Jump"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "31",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-123",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. XAWEREGO DUNIKOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI STOWARZYSZENIA JEST:\n1) WYPRACOWYWANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 NA RZECZ AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ, INTEGRACJI I REINTEGRACJI SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI;\n2) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ R\u00d3WNOPRAWNEGO UCZESTNICTWA W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM OS\u00d3B ZE SZCZEG\u00d3LNYMI POTRZEBAMI;\n3) ROZWIJANIE I POPULARYZOWANIE IDEI SAMOSTANOWIENIA ORAZ SELF-ADWOKATURY W\u015aR\u00d3D OS\u00d3B ZE SZCZEG\u00d3LNYMI POTRZEBAMI;\n4) WZROST WIEDZY I \u015aWIADOMO\u015aCI W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ DOTYCZ\u0104CEJ OS\u00d3B ZE SZCZEG\u00d3LNYMI POTRZEBAMI, W TYM G\u0141\u00d3WNIE OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI;\n5) PROMOWANIE IDEI DOST\u0118PNO\u015aCI, ZASAD DOST\u0118PNO\u015aCI I DOBRYCH PRAKTYK W TYM ZAKRESIE;\n6) WPROWADZANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 I DZIA\u0141A\u0143 ZWI\u0118KSZAJ\u0104CYCH DOST\u0118PNO\u015a\u0106;\n7) ROZW\u00d3J OSOBISTY, ZAWODOWY, SPO\u0141ECZNY OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI;\n8) SIECIOWANIE I INTEGRACJA OS\u00d3B ZE SZCZEG\u00d3LNYMI POTRZEBAMI ORAZ INSTYTUCJI I ORGANIZACJI DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA ICH RZECZ.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1633,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie ,,Kalejdoskop Otwarto\u015bci\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "10",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-851",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ELBL\u0104SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W,\n- PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU,\n- PRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ INNYCH PODMIOT\u00d3W\n- POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POM\u00d3C RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNEJ,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1634,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": ",,M\u0142odzi Aktywni\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "14",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-531",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. NIEDU\u017bA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST:\n1. INICJOWANIE I PROWADZENIE BADA\u0143 NAUKOWYCH W ZAKRESIE LOGOPEDII KLINICZNEJ,\n2. UPOWSZECHNIANIE WIEDZY MEDYCZNEJ DOTYCZ\u0104CEJ LOGOPEDII KLINICZNEJ,\n3. WYDANIE ZALECE\u0143, OPINII I REKOMENDACJI ORAZ TWORZENIE PROGRAM\u00d3W W ODNIESIENIU DO ZASAD\nDIAGNOZY I TERAPII STOSOWANYCH W LOGOPEDII KLINICZNEJ,\n4. NAWI\u0104ZYWANIE I PODTRZYMYWANIE MI\u0118DZYNARODOWEJ WSP\u00d3\u0141PRACY W ZAKRESIE LOGOPEDII KLINICZNEJ",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1635,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Polskie Towarzystwo Logopedii Klinicznej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "28F",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-021",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KRAKOWSKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST NIESIENIE POMOCY RODZINOM ZNAJDUJ\u0104CYM SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ,\nZW\u0141ASZCZA DOTKNI\u0118TYM NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI\u0104. UDZIELANIA IM WSPARCIA PSYCHOLOGICZNEGO,\nINFORMACYJNEGO ORAZ POMOCY W LECZENIU I REHABILITACJI A TAK\u017bE POMOCY MATERIALNEJ I RZECZOWEJ.\nFUNDACJA MA NA CELU WSPIERANIE OPIEKUN\u00d3W I RODZE\u0143STWO OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH.\nW SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE:\n1. POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ\nWYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2. WSPIERANIA RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3. UDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;\n4. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH\nWYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n5. DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n6. PODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU\n\u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n7. OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA\n2011 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ (DZ. U. Z 2022 R. POZ. 633, Z P\u00d3\u0179N. ZM. 2 );\n8. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n9. PROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH\nZWOLNIENIEM Z PRACY;\n10. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n11. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n12. DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n13. NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n14. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n15. KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n16. WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n17. EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n18. TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n19. UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143\nWSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n20. UDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n21. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY\nSPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n22. PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n23. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW\nDZIECKA;\n24. PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n25. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ PODMIOT\u00d3W EKONOMII SPO\u0141ECZNEJ I PRZEDSI\u0118BIORSTW SPO\u0141ECZNYCH, O KT\u00d3RYCH\nMOWA W USTAWIE Z DNIA 5 SIERPNIA 2022 R. O EKONOMII SPO\u0141ECZNEJ (DZ. U. POZ. 1812 I 2140).\n26. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3\nUSTAWY Z DNIA 24 KWIETNIA 2003R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE, W ZAKRESIE\nOKRE\u015aLONYM W PUNKTACH 1-25 NINIEJSZEGO PARAGRAFU.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1636,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja ,,Id\u0119 Dalej\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "29A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-340",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "AL. BOHATER\u00d3W WARSZAWY",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. PROPAGOWANIE I ROZW\u00d3J ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA ORAZ AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I SPORTU ORAZ KULTURY I SZTUKI;\n2. KREOWANIE I POPULARYZOWANIE POSTAW I ZACHOWA\u0143 SPO\u0141ECZNYCH W OPARCIU O WARTO\u015aCI NIESIONE PRZEZ KULTUR\u0118 FIZYCZN\u0104 I SPORT;\n3. WSPIERANIE INICJATYW I PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 ORAZ INTEGRACJ\u0118 JEDNOSTEK I \u015aRODOWISK ZAINTERESOWANYCH ROZWOJEM I POPULARYZACJ\u0104 SPORTU\n4. PROPAGOWANIE I PROMOCJA SPORTU;\n5. EDUKOWANIE W ZAKRESIE PROFILAKTYKI PROZDROWOTNEJ, KULTURY FIZYCZNEJ I ROZWOJU SPORTOWEGO JAK R\u00d3WNIE\u017b UPOWSZECHNIANIE WSZELKICH FORM AKTYWNEGO WYPOCZYNKU I ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA;\n6. NAUKA, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE,\n7. OCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA;\n8. UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ, SPORTU;\n9. AKTYWIZACJA OS\u00d3B STARSZYCH POPRZEZ PODNOSZENIE ICH SPRAWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I POLEPSZANIE STANU ZDROWIA;\n10. POMOC MATERIALNA DLA UZDOLNIONYCH UCZNI\u00d3W I STUDENT\u00d3W\n11. DZIA\u0141ANIA PODNOSZ\u0104CE RANG\u0118 WSP\u00d3\u0141ZAWODNICTWA W KRAJU I ZAGRANIC\u0104, A TAK\u017bE UMO\u017bLIWIANIE ZDOLNEJ M\u0141ODZIE\u017bY REALIZACJE SPORTOWYCH PASJI;\n12. ZWI\u0118KSZENIE DOST\u0118PNO\u015aCI DO KULTURY FIZYCZNEJ;\n13. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1637,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA \"RACKETLON MASTERS FOUNDATION\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-447",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. PANORAMICZNA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "WSPIERANIE I PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INICJOWANIA PROCESU ZMIAN CYWILIZACYJNYCH I KULTUROWYCH STWARZAJ\u0104C LUDZIOM WARUNKI R\u00d3WNYCH SZANS NA DRODZE DO ICH ROZWOJU INTELEKTUALNEGO, ZAWODOWEGO, SPO\u0141ECZNEGO, SPORTOWEGO, KULTURALNEGO, RELIGIJNEGO I DUCHOWEGO; PRZYRODY I OCHRONY \u015aRODOWISKA ZE SZCZEG\u00d3LNYCH UWZGL\u0118DNIENIEM ROZWOJU ZR\u00d3WNOWA\u017bONYCH EKOSYSTEM\u00d3W, OCZYSZCZANIA \u015aRODOWISKA Z ODPAD\u00d3W ZAGRA\u017bAJ\u0104CYCH PRZYRODZIE, BUDOWY INNOWACYJNYCH SYSTEM\u00d3W PROEKOLOGICZNYCH. POMOC SPO\u0141ECZNA, NAUKA, EDUKACJA, O\u015aWIATA,WYCHOWANIE, WSPIERANIE RODZIN I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA I DOBROCZYNNO\u015a\u0106, OCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B STARSZYCH I W WIEKU EMERYTALNYM, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH W PRAKTYCE GOSPODARCZEJ, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, KULTURA, SZTUKA, OCHRONA D\u00d3B KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO, KULTURA FIZYCZNA I SPORT, EKOLOGIA, OCHRONA \u015aRODOWISKA I ZWIERZ\u0104T, TURYSTYKA I KRAJOZNAWSTWO, UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, DZIA\u0141ANIA WSPOMAGAJ\u0104CE ROZW\u00d3J DEMOKRACJI, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZNO\u015aCIAMI, WSPIERANIE WOLONTARIATU, PRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM, KULT RELIGIJNY, WSPIERANIE CHRZE\u015aCIJA\u0143STWA.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1638,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Dwojga Serc"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "37",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-764",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. BATALION\u00d3W CH\u0141OPSKICH",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST WSPIERANIE LUDZI UZNAJ\u0104CYCH TEATR I TANIEC ZA WARTO\u015aCIOWE, ISTOTNE DZIEDZINY \u017bYCIA SPO\u0141ECZNEGO, DZIA\u0141ANIE W INTERESIE ROZWOJU TEATRU I TA\u0143CA, POSZERZANIE WIEDZY POPRZEZ NAUK\u0118, BADANIA, TW\u00d3RCZO\u015a\u0106, UCZESTNICTWO I EDUKACJ\u0118 TEATRALNO-TANECZN\u0104.\nA)\tDZIA\u0141ANIE NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,\nB)\tWYPRACOWANIE NIEKONWENCJONALNYCH FORM KULTUROWYCH POPRZEZ TEATR, TANIEC, EDUKACJ\u0118, BADANIA TRADYCJI, REWITALIZACJ\u0118 I REANIMACJ\u0118 DZIEDZICTWA KULTUROWEGO, GROMADZENIE DOKUMENTACJI, JEJ OPRACOWANIE I UPOWSZECHNIANIE W KRAJU I ZA GRANIC\u0104,\nC)\tKREOWANIE NOWYCH DZIA\u0141A\u0143 ARTYSTYCZNYCH I EDUKACYJNYCH ORAZ ZWI\u0104ZK\u00d3W TEATRU I TA\u0143CA Z R\u00d3\u017bNYMI DZIEDZINAMI SZTUKI, NAUKI I \u017bYCIA SPO\u0141ECZNEGO,\nD)\tROZW\u00d3J NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA PRZEZ SZTUK\u0118 I DO SZTUKI,\nE)\tSZERZENIE KULTURY TEATRALNEJ I TANECZNEJ: TW\u00d3RCZO\u015aCI SCENICZNEJ W R\u00d3\u017bNORODNYCH FORMACH ORGANIZACYJNYCH I ARTYSTYCZNYCH,\nF)\t WSPIERANIE I PROMOCJA TW\u00d3RCZO\u015aCI W ZAKRESIE TEATRU, TA\u0143CA, MUZYKI, SZTUK PLASTYCZNYCH I KULTUR TRADYCYJNYCH, W TYM UZNANYCH ZA ARCHAICZNE I WYMIERAJ\u0104CE,\nG)\tD\u0104\u017bENIE DO \u0141\u0104CZENIA DZIA\u0141ALNO\u015aCI KULTURALNEJ Z EKOLOGI\u0104 PRZEZ WI\u0104ZANIE DZIA\u0141A\u0143 ARTYSTYCZNYCH ZE \u015aRODOWISKIEM NATURALNYM ORAZ TWORZENIE INFRASTRUKTURY, \u0141\u0104CZ\u0104CEJ AKTYWNO\u015a\u0106 KULTURALN\u0104 Z PRAC\u0104 NAD EKOLOGICZNYM KSZTA\u0141TOWANIEM OTOCZENIA,\nH)\tDOSKONALENIE WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI TANCERZY, CHOREOGRAF\u00d3W, METODYK\u00d3W TA\u0143CA I TEATRU, CHOREOLOG\u00d3W, ANIMATOR\u00d3W KULTURY,\nI)\tPIEL\u0118GNOWANIE TRADYCJI NARODOWYCH ORAZ ROZW\u00d3J \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ,\nJ)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ANIMACJI KULTURY TEATRALNEJ I TANECZNEJ POPRZEZ ROZPOZNAWANIE, ROZBUDZANIE I ZASPOKAJANIE POTRZEB ORAZ ZAINTERESOWA\u0143 KULTURALNYCH,\nK)\tPROPAGOWANIE TOLERANCJI, SZERZENIE WIELOKULTUROWO\u015aCI ORAZ DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OCHRONY PRAW CZ\u0141OWIEKA, OBYWATELA, ARTYSTY,\nL)\tWYR\u00d3WNYWANIE SZANS OS\u00d3B I RODZIN W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ,\nM)\tOCHRONA I PROMOCJA DZIEDZICTWA KULTUROWEGO.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1639,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja O\u015brodek Praktyk Teatralno-Tanecznych True"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "32",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-206",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. STAREGO WIARUSA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tOCHRONA PRAW I REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W ZRZESZONYCH CZ\u0141ONK\u00d3W WOBEC ORGAN\u00d3W W\u0141ADZY I ADMINISTRACJI PA\u0143STWOWEJ ORAZ ORGAN\u00d3W SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO,\n2.\tWSP\u00d3\u0141PRACA Z INSTYTUCJAMI I PODMIOTAMI DZIA\u0141AJ\u0104CYMI W SEKTORZE ROLNYM,\n3.\tPOMOC DORADCZA, ORGANIZACYJNA I PRAWNA CZ\u0141ONKOM,\n4.\tPROPAGOWANIE ZASAD DOBREJ PRAKTYKI ROLNEJ,\n5.\tDZIA\u0141ANIE NA RZECZ TWORZENIA PRAWA,\n6.\tD\u0104\u017bENIE DO STABILIZACJI POLITYKI PA\u0143STWA I SAMORZ\u0104D\u00d3W TERYTORIALNYCH WOBEC GOSPODARKI ROLNEJ, ZGODNIE Z INTERESEM WSZYSTKICH PODMIOT\u00d3W DZIA\u0141AJ\u0104CYCH W SFERZE ROLNICTWA,\n7.\tDZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH,\n8.\tKREOWANIE I POPIERANIE INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH ZMIERZAJ\u0104CYCH DO WZMOCNIENIA POZYCJI POLSKIEGO ROLNIKA W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE ORAZ OCHRONY JEGO INTERES\u00d3W, \n9.\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ EKOLOGII, OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1640,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Rolnik\u00f3w Towarowych Wsp\u00f3lna Rola"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "7B",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-693",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. G\u0118SIA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST POPULARYZACJA AKTYWNO\u015aCI RUCHOWEJ ORAZ PROMOCJA ZDROWIA, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI:\n1.\tPROPAGOWANIE WSZELKICH FORM AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I DZIA\u0141A\u0143 PROZDROWOTNYCH, MAJ\u0104CYCH NA CELU WYPOCZYNEK I ODNOW\u0118 SI\u0141 PSYCHOFIZYCZNYCH.\n2.\tDZIA\u0141ANIA PODEJMOWANE DLA ZAPEWNIENIA ROZWOJU PSYCHOFIZYCZNEGO, WYCHOWANIA W AKTYWNO\u015aCI, DOSKONALENIA UZDOLNIE\u0143 I SPRAWNO\u015aCI FIZYCZNEJ CZ\u0141OWIEKA, A TAK\u017bE DLA ZACHOWANIA ORAZ PRZYWRACANIA JEGO ZDROWIA.\n3.\tPOPULARYZACJA WALOR\u00d3W REKREACJI RUCHOWEJ, AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ, DZIA\u0141A\u0143 PROZDROWOTNYCH.\n4.\tORGANIZACJA ZAJ\u0118\u0106, SPOTKA\u0143 I IMPREZ S\u0141U\u017b\u0104CYCH WYMIANIE WIEDZY I DO\u015aWIADCZE\u0143 Z DZIEDZINY AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I DZIA\u0141A\u0143 PROZDROWOTNYCH.\n5.\tKRAJOWA I MI\u0118DZYNARODOWA WSP\u00d3\u0141PRACA MI\u0118DZY PODMIOTAMI PROMUJ\u0104CYMI AKTYWNO\u015a\u0106 FIZYCZN\u0104 I DZIA\u0141ANIA PROZDROWOTNE.\n6.\tDOSTARCZENIE INFORMACJI I WSPARCIE JEDNOSTEK I ORGANIZACJI, KT\u00d3RE PRAGN\u0104 WPROWADZA\u0106 I ROZWIJA\u0106 PROMOCJ\u0118 AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I DZIA\u0141A\u0143 PROZDROWOTNYCH, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI SZKO\u0141OM FITNESS, SPORTOWYM PLAC\u00d3WKOM EDUKACYJNYM, KLUBOM SPORTOWYM, KLUBOM FITNESS, OSOBOM FIZYCZNIE UPOWSZECHNIAJ\u0104CYCH KULTUR\u0118 FIZYCZN\u0104, REKREACJ\u0118 I DZIA\u0141ANIA PROZDROWOTNE.\n7.\tU\u0141ATWIANIE WYMIANY KADRY TRENERSKIEJ, SZKOLENIOWEJ I INSTRUKTORSKIEJ ORAZ ZAPEWNIENIE WARSZTAT\u00d3W, KONFERENCJI I KONWENCJI DLA CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA I OS\u00d3B SYMPATYZUJ\u0104CYCH.\n8.\tWSPIERANIE PODMIOT\u00d3W, CHC\u0104CYCH ROZWIJA\u0106 SYSTEMY PROMOCJI AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I DZIA\u0141A\u0143 PROZDROWOTNYCH.\n9.\tROZW\u00d3J KULTURY FIZYCZNEJ.\n10.\tOCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA.\n11.\tPRZYGOTOWYWANIE CZ\u0141OWIEKA DO PE\u0141NIENIA R\u00d3L SPO\u0141ECZNYCH I ZAWODOWYCH POPRZEZ MO\u017bLIWO\u015a\u0106 UZYSKANIA DO\u015aWIADCZENIA I KWALIFIKACJI ZAWODOWYCH.\n12.\tPROMOCJA ZATRUDNIANIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ.\n13.\tWZBOGACANIE \u017bYCIA KULTURALNEGO JEDNOSTKI POPRZEZ AKTYWNE SP\u0118DZANIE CZASU\nW RAMACH ORGANIZOWANYCH PRZEZ STOWARZYSZENIE SPOTKA\u0143, KONWENCJI, WARSZTAT\u00d3W, SZKOLE\u0143.\n14.\tUPOWSZECHNIANIE WIEDZY O SPORCIE, AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I DZIA\u0141A\u0143 PROZDROWOTNYCH.\n15.\tWSPOMAGANIE O\u015aWIATY I WYCHOWANIA FIZYCZNEGO OS\u00d3B STARSZYCH, DOROS\u0141YCH, M\u0141ODZIE\u017bY, DZIECI I OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH.\n16.\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ I \u015aWIATOWEJ POPRZEZ KONTAKTY I WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 MI\u0118DZY ORGANIZACJAMI PROMUJ\u0104CYMI AKTYWNO\u015a\u0106 FIZYCZN\u0104 I DZIA\u0141ANIA PROZDROWOTNE.\n17.\tTRANSNARODOWA MOBILNO\u015a\u0106 PRACOWNIK\u00d3W POPRZEZ UZYSKIWANIE POTWIERDZENIA O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PROZDROWOTNEJ.\n18.\tUPOWSZECHNIANIE PROGRAM\u00d3W AKTYWIZACJI FIZYCZNEJ GRUP SPO\u0141ECZNYCH (DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, DOROS\u0141YCH, OS\u00d3B STARSZYCH I OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH).\n19.\tROZPOZNAWANIE NOWYCH TREND\u00d3W W DZIEDZINIE PROMOCJI ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA POPRZEZ UCZESTNICTWO W SPOTKANIACH ORGANIZOWANYCH W O\u015aRODKACH NA CA\u0141YM \u015aWIECIE.\n20.\tDZIA\u0141ANIA MAJ\u0104CE NA CELU UCZYNIENIE AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ DOST\u0118PN\u0104 DLA WSZYSTKICH GRUP SPO\u0141ECZNYCH.\n21.\tDZIA\u0141ANIA MAJ\u0104CE NA CELU STYMULOWANIE WZROSTU W SEKTORZE FITNESS, SPORTU I DZIA\u0141ALNO\u015aCI PROZDROWOTNEJ, JEDNOCZE\u015aNIE POMAGAJ\u0104C CZ\u0141ONKOM ZWI\u0118KSZA\u0106 ICH EFEKTYWNO\u015a\u0106 OPERACYJN\u0104.\n22.\tBUDOWANIE POTENCJA\u0141U W BRAN\u017bY AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I DZIA\u0141A\u0143 PROZDROWOTNYCH POPRZEZ WSPIERANIE NASZYCH CZ\u0141ONK\u00d3W DOSTOSOWANYMI NARZ\u0118DZIAMI.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1641,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Poland Active"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "50",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-500",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "AL. WYZWOLENIA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI FUNDACJI S\u0104:\n1) WSPIERANIE ROZWOJU R\u00d3\u017bNYCH GRUP ZAWODOWYCH PRZEZ SZKOLENIA, KURSY, WARSZTATY, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM NAUCZYCIELI WSZYSTKICH SZCZEBLI EDUKACYJNYCH,\n2) WSPIERANIE WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM ICH EDUKACJI I KSZTA\u0141TOWANIA ICH POSTAW PROSPO\u0141ECZNYCH I PROEKOLOGICZNYCH,\n3) WSPIERANIE OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM,\n4) PROMOCJA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ, DOROBKU KULTURALNEGO REGION\u00d3W POLSKICH I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH W KRAJU I ZA GRANIC\u0104,\n5) SZERZENIE W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZE\u0143STWA WIEDZY NA TEMAT INNYCH KRAJ\u00d3W, KULTUR, PROBLEM\u00d3W MNIEJSZO\u015aCI,\n6) PRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI ZE WZGL\u0118DU NA WIEK, P\u0141E\u0106, \u015aWIATOPOGL\u0104D, POCHODZENIE, NARODOWO\u015a\u0106, NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015a\u0106,\n7) LIKWIDACJA UPRZEDZE\u0143 WOBEC MNIEJSZO\u015aCI, OS\u00d3B STARSZYCH, OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ, MATERIALNEJ LUB ZDROWOTNEJ,\n8) UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW DZIECKA, WSPIERANIE RODZINY,\n9) ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI,\n10) ROZW\u00d3J KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI, NARODAMI, RASAMI,\n11) ROZW\u00d3J WSP\u00d3\u0141PRACY POLSKO \u2013 UKRAI\u0143SKIEJ,\n12) WSPOMAGANIE ROZWOJU TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH W PRAKTYCE GOSPODARCZEJ",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1642,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "EDU UNION FOUNDANTION"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15B",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-684",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. OBOTRYCKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. WSPIERANIE ROZWOJU LUDZI ZWI\u0104ZANYCH Z PI\u0141K\u0104 NO\u017bN\u0104 POCZ\u0104WSZY OD UPRAWIAJ\u0104CYCH J\u0104 SPORTOWC\u00d3W, ZAWODNIK\u00d3W POPRZEZ TRENER\u00d3W, S\u0118DZI\u00d3W, AGENT\u00d3W, ANALITYK\u00d3W, SKAUT\u00d3W (SCOUT) A NA DZIA\u0141ACZACH ZWI\u0104ZKOWYCH SKO\u0143CZYWSZY. \n2. PROPAGOWANIE PI\u0141KI NO\u017bNEJ JAKO SPORTU UMO\u017bLIWIAJ\u0104CEGO ROZW\u00d3J OSOBOWY ZAR\u00d3WNO FIZYCZNY JAK I DUCHOWY, POPRZEZ PROMOWANIEE AKTYWNEGO TRYBU \u017bYCIA JAK R\u00d3WNIE\u017b ZASAD FAIR PLAY, ZDROWEJ RYWALIZACJI, SZACUNKU DO PRZECIWNIKA CZY SAMODOSKONALENIA, KT\u00d3RE TO ZASADY S\u0104 WARTO\u015aCIAMI SPO\u0141ECZNIE PO\u017b\u0104DANYMI I CENIONYMI. \n3. ZAPOBIEGANIE WYKLUCZENIU POPRZEZ TWORZENIE WSP\u00d3LNOTY SKUPIONEJ WOK\u00d3\u0141 PI\u0141KI NO\u017bNEJ NIEZALE\u017bNIE OD WIEKU, RASY, NARODOWO\u015aCI, UMIEJ\u0118TNO\u015aCI, P\u0141CI, \u015aWIATOPOGL\u0104DU CZY WYZNANIA",
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1643,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "TEAM11"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "76",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-050",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. POLSKICH MARYNARZY",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tORGANIZOWANIE, WSPOMAGANIE I PROMOWANIE WYDARZE\u0143 I INICJATYW W ZAKRESIE ROZWOJU NAUKI, TECHNIK I TECHNOLOGII STOSOWANYCH W MEDYCYNIE,\n2.\tWSPOMAGANIE INTEGRACJI \u015aRODOWISKA MEDYCZNEGO,\n3.\tWSPOMAGANIE I PROMOWANIE INICJATYW PRO-ZDROWOTNYCH,\n4.\tWSPOMAGANIE EDUKACJI Z ZAKRESU MEDYCYNY, PRAWA MEDYCZNEGO I ZWI\u0104ZANEGO Z MEDYCYN\u0104 ORAZ ZARZ\u0104DZANIA I DOZWOLONYCH DZIA\u0141A\u0143 PROMOCYJNYCH I MARKETINGOWYCH ORAZ INNYCH DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 GOSPODARCZ\u0104 W ZAKRESIE PROWADZENIA KOMERCYJNEJ DZIA\u0141ALNO\u015aCI MEDYCZNEJ, \n5.\tPROMOWANIE POZAS\u0104DOWYCH FORM ROZWI\u0104ZYWANIA SPOR\u00d3W MI\u0118DZY \u015aRODOWISKIEM MEDYCZNYM A PACJENTAMI,\n6.\tWSPOMAGANIE EDUKACJI I ZDOBYWANIA PRAKTYCZNYCH UMIEJ\u0118TNO\u015aCI I DO\u015aWIADCZENIA W ZAKRESIE MEDYCYNY PRZEZ M\u0141ODZIE\u017b SZKOLN\u0104, STUDENT\u00d3W, STA\u017bYST\u00d3W, PRAKTYKANT\u00d3W I REZYDENT\u00d3W JAK I LEKARZY,\n7.\tPROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH TURYSTYK\u0118 MEDYCZN\u0104,\n8.\tWSPOMAGANIE ROZWOJU DZIA\u0141ALNO\u015aCI KULTURALNEJ (W TYM SZTUKI) I REGIONALNEJ,\n9.\tPROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 PROMUJ\u0104CYCH REGION ZACHODNIOPOMORSKI.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1644,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "MEDISZCZECIN"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-441",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. NIEMIERZY\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. PROPAGOWANIE ZAINTERESOWA\u0143 TECHNICZNYCH I EDUKACJA TECHNICZNA W\u015aR\u00d3D WSZYSTKICH GRUP WIEKOWYCH; 2. PROPAGOWANIE ZAINTERESOWA\u0143 EKOLOGICZNYCH I EDUKACJA EKOLOGICZNA W\u015aR\u00d3D WSZYSTKICH GRUP WIEKOWYCH; 3. UPOWSZECHNIANIE KULTURY WOLNEGO OPROGRAMOWANIA I WOLNEJ WIEDZY; 4. SKUPIANIE PASJONAT\u00d3W R\u00d3\u017bNYCH DZIEDZIN TECHNICZNYCH CH\u0118TNYCH DO WSP\u00d3LNEGO POSZERZANIA WIEDZY ORAZ DZIELENIA SI\u0118 DO\u015aWIADCZENIEM; 5. WSPIERANIE ROZWOJU TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH; 6. WSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY I SZTUKI; 7. PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, W TYM R\u00d3WNIE\u017b WOLONTARIATU PRACOWNICZEGO; 8. PROMOCJA I WSPIERANIE PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI Z SZEROKO ROZUMIANEJ BRAN\u017bY NOWYCH TECHNOLOGII, W TYM: 1) POMOC W TWORZENIU I ROZWOJU MIKRO, MA\u0141YCH I \u015aREDNICH PRZEDSI\u0118BIORSTW; 2) \u015aWIADCZENIE US\u0141UG NA RZECZ PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W Z ZAKRESU KREOWANIA POSTAW PRZEDSI\u0118BIORCZYCH I KREATYWNYCH; 3) PROPAGOWANIE IDEI PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI; 4) POMOC W REALIZOWANIU BADA\u0143 NAUKOWYCH I PRAC ROZWOJOWYCH; 5) ROZPOWSZECHNIANIE WSZELKICH INFORMACJI WSPOMAGAJ\u0104CYCH BIE\u017b\u0104C\u0104 DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 GOSPODARCZ\u0104 FIRM; 6) ROZPOWSZECHNIANIE INFORMACJI NT. OSI\u0104GNI\u0118\u0106 NAUKOWYCH I TECHNICZNYCH FIRM; 7) ROZPOWSZECHNIANIE ZASAD ETYKI W PROWADZENIU DZIA\u0141ALNO\u015aCI GOSPODARCZEJ 9. PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJA ZAWODOWA UCZNI\u00d3W, STUDENT\u00d3W I ABSOLWENT\u00d3W, A TAK\u017bE OS\u00d3B NIEZATRUDNIONYCH LUB CHC\u0104CYCH SI\u0118 PRZEKWALIFIKOWA\u0106, AKTYWIZACJA ZAWODOWA ORAZ PRZEKWALIFIKOWANIE OS\u00d3B W ZAKRESIE TECHNOLOGII INFORMACYJNO \u2013 KOMUNIKACYJNYCH NA KA\u017bDYM POZIOMIE ZAAWANSOWANIA; 10. WSPOMAGANIE WSZELKICH DZIA\u0141A\u0143 W ZAKRESIE TECHNOLOGII INFORMATYCZNYCH I KOMPUTEROWYCH REALIZOWANYCH PRZEZ INNE PODMIOTY; 11. WSPIERANIE OS\u00d3B SZCZEG\u00d3LNIE UZDOLNIONYCH, NIE MOG\u0104CYCH REALIZOWA\u0106 SWOICH PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 Z UWAGI NA NIEDOSTATEK \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1645,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "SZCZECI\u0143SKA FUNDACJA JUG"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "3A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-712",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ROBOTNICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tROZWIJANIE I PROPAGOWANIE SPORTU.\n2.\tWYCHOWYWANIE SWOICH CZ\u0141ONK\u00d3W W DUCHU ZDROWEGO WSP\u00d3\u0141ZAWODNICTWA SPORTOWEGO.\n3.\tKSZTA\u0141TOWANIE W\u0141A\u015aCIWYCH POSTAW I ZACHOWA\u0143 OBYWATELSKICH POPRZEZ SPORT\n4.\t ORGANIZOWANIE ORAZ WSPOMAGANIE ORGANIZOWANIA WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1646,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "KLUB SPORTOWY ADAMUS EQUESTRIAN"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "34",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-227",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KASZUBSKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST:\n1) POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n3) OCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA;\n4) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RATOWNICTWA I OCHRONY LUDNO\u015aCI;\n5) EDUKACJA W ZAKRESIE OCHRONY ZDROWIA I \u017bYCIA;\n6) PROMOWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE EDUKACJI DLA BEZPIECZE\u0143STWA;\n7) O\u015aWIATA I EDUKACJA;\n8) NAUKA I WYCHOWANIE;\n9) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n10) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n11) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n12) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n13) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n14) PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1647,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA CALL TO ACTION 30:2"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-625",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MAJORA W\u0141ADYS\u0141AWA RAGINISA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1648,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA ORTOPEDII I CHIRURGII WETERYNARYJNEJ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "11",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-220",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. TARASOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tUPORZ\u0104DKOWANIE SYTUACJI FORMALNEJ, PRAWNEJ I FINANSOWEJ OSIEDLE TARASY KRZEKOWO,\n2.\tADMINISTRACJA CZ\u0118\u015aCIAMI WSP\u00d3LNYMI OSIEDLA,\n3.\tPOPULARYZACJA ZASAD DOBREGO S\u0104SIEDZTWA, WZAJEMNEGO SZACUNKU, UDZIELENIA POMOCY, ITP.,\n4.\tWSPOMAGANIE PROCESU OSIEDLANIA SI\u0118 NA OSIEDLU O ZWYCZAJOWEJ NAZWIE OSIEDLA TARASY KRZEKOWO ORAZ NA S\u0104SIEDNICH OSIEDLACH, DLA INTEGRACJI TWORZ\u0104CEJ SI\u0118 WSP\u00d3LNOTY LOKALNEJ, REPREZENTOWANIA JEJ INTERES\u00d3W, A TAK\u017bE WSPIERANIA OS\u00d3B I ORGANIZACJI PODEJMUJ\u0104CYCH TAKIE DZIA\u0141ANIA,\n5.\tWSPIERANIE I INICJOWANIE DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO USUNI\u0118CIA BARIER UTRUDNIAJ\u0104CYCH PROCESY MIGRACJI, INWESTOWANIA I ZAMIESZKIWANIA NA TERENIE OSIEDLA,\n6.\tPROPAGOWANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 PROMUJ\u0104CYCH IDE\u0118 SAMORZ\u0104DNO\u015aCI I WSP\u00d3\u0141PRACY MIESZKA\u0143C\u00d3W OSIEDLI MIESZKANIOWYCH ORAZ OSIEDLI DOM\u00d3W JEDNORODZINNYCH.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1649,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Miszka\u0144cy Taras\u00f3w"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "6",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-441",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. CYFROWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1650,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Westpomeranian Greenfield"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "21C",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-043",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KRUSZWICKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM WSPIERANIE RODZIN I OS\u00d3B W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ;\n2) WZMACNIANIE POTENCJA\u0141U I WSPIERANIE INTEGRALNEGO ROZWOJU RODZIN I OS\u00d3B;\n3) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA \u2013 DOBROCZYNNA;\n4) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, W TYM INTELEKTUALNIE;\n5) PROFILAKTYKA I PRZECIWDZIA\u0141ANIE ALKOHOLIZMOWI, UZALE\u017bNIENIOM, PATOLOGIOM, WYKLUCZENIU I\nMARGINALIZACJI SPO\u0141ECZNEJ;\n6) PODEJMOWANIE I ORGANIZACJA DZIA\u0141A\u0143 I INICJATYW POMOCOWYCH I ROZWOJOWYCH ORAZ WSP\u00d3\u0141PRACY NA\nRZECZ OS\u00d3B POTRZEBUJ\u0104CYCH WSPARCIA LUB ZE \u015aRODOWISK ZAGRO\u017bONYCH, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI BEZDOMNYCH,\nNIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, SENIOR\u00d3W, CHORYCH, POSZKODOWANYCH;\n7) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI, REINTEGRACJI I REHABILITACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B\nZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, W TYM INTELEKTUALNIE -\nWYR\u00d3WNYWANIE SZANS, OTWIERANIE NOWYCH PERSPEKTYW FUNKCJONOWANIA W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE I AKTYWIZACJA\n\u017bYCIOWA;\n8) PRZECIWDZIA\u0141ANIE BEZROBOCIU, ROZWIJANIE PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, ROZW\u00d3J ZASOB\u00d3W LUDZKICH, W TYM\nZWI\u0118KSZANIE KOMPETENCJI, AKTYWIZACJA ZAWODOWA I POPRAWA ADAPTACJI DO RYNKU PRACY, W TYM PRZEZ\nELASTYCZNE FORMY PRACY I ZATRUDNIENIA;\n9) PROMOWANIE I OCHRONA ZDROWIA PUBLICZNEGO ORAZ ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA;\n10) PROMOCJA PRAWID\u0141OWEGO \u017bYWIENIA, ZBILANSOWANEJ DIETY, A TAK\u017bE ZNACZENIA SEKTORA ROLNOSPO\u017bYWCZEGO W ZAPEWNIENIU I KSZTA\u0141TOWANIU ZDROWIA PUBLICZNEGO ORAZ WP\u0141YWU NA GOSPODARK\u0118;\n11) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ EKOLOGII, OCHRONY \u015aRODOWISKA, WYKORZYSTANIA I ROZWOJU RECYKLINGU,\nEFEKTYWNYCH METOD ZAGOSPODAROWANIA ZASOB\u00d3W I ODPAD\u00d3W, PROFILAKTYKI ODPADOWEJ;\n12) ROZW\u00d3J INNOWACYJNO\u015aCI I TECHNOLOGII PRZYJAZNYCH CZ\u0141OWIEKOWI I \u015aRODOWISKU NATURALNEMU;\n13) WSPIERANIE PRAC NAUKOWO-BADAWCZYCH ORAZ INTERDYSCYPLINARNEJ WSP\u00d3\u0141PRACY \u015aRODOWISK NAUKI,\nBIZNESU, ADMINISTRACJI I PROSPO\u0141ECZNYCH;\n14) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY I ROZW\u00d3J WYKORZYSTANIA BAKTERIOFAG\u00d3W;\n15) ROZW\u00d3J SPO\u0141ECZE\u0143STWA INFORMACYJNEGO, E-US\u0141UG I APLIKACJI, CYFRYZACJI, PODNOSZENIE KOMPETENCJI\nCYFROWYCH;\n16) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W SFERZE KULTURY, SZTUKI, KULTU RELIGIJNEGO, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY, TRADYCJI I\nDZIEDZICTWA NARODOWEGO, WARTO\u015aCI OG\u00d3LNOLUDZKICH I UNIWERSALNYCH, OPIEKI NAD ZABYTKAMI;\n17) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 O\u015aWIATOWA, EDUKACYJNA, WYCHOWAWCZA I TUTORINGOWA;\n18) UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA, WSPIERANIE POSTAW OBYWATELSKICH ORAZ\nROZW\u00d3J SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO;\n19) UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW KONSUMENT\u00d3W;\n20) PORADNICTWO OBYWATELSKIE, PRAWNE, DORADZTWO PSYCHOSPO\u0141ECZNE, MENTORING;\n21) ORGANIZACJA, WSPIERANIE ROZWOJU I PROMOWANIE WOLONTARIATU, W TYM W\u015aR\u00d3D M\u0141ODZIE\u017bY;\n22) WSPIERANIE I ROZW\u00d3J DZIA\u0141ALNO\u015aCI O CHARAKTERZE TURYSTYCZNYM, REKREACYJNYM I WYPOCZYNKOWYM\nORAZ Z ZAKRESU KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU;\n23) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ORGANIZACJE POZARZ\u0104DOWE, PODMIOTY I OSOBY DZIA\u0141AJ\u0104CE NA RZECZ\nPO\u017bYTKU PUBLICZNEGO, WOLONTARIATU I DOBRA WSP\u00d3LNEGO;\n24) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 PUBLIKACYJNA, WSPIERANIE ROZWOJU CZYTELNICTWA I NO\u015aNIK\u00d3W INFORMACJI ORAZ\nPROWADZENIE KAMPANII INFORMACYJNYCH, PROMOCYJNYCH I SPO\u0141ECZNYCH;\n25) ROZW\u00d3J WSP\u00d3\u0141PRACY ZE \u015aRODOWISKAMI POLONIJNYMI NA \u015aWIECIE;\n26) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY I SPOSOB\u00d3W WYKORZYSTANIA INSTRUMENT\u00d3W FINANSOWYCH;\n27) WSPIERANIE WYNALAZCZO\u015aCI, OCHRONY I ZARZ\u0104DZANIA PRAWAMI W\u0141ASNO\u015aCI INTELEKTUALNEJ, DZIA\u0141ALNO\u015aCI\nPRAWNO-PATENTOWEJ;\n28) WSPIERANIE ROZWOJU SPO\u0141ECZNO-GOSPODARCZEGO, W TYM INTERAKCJI MI\u0118DZY POSZCZEG\u00d3LNYMI JEGO\nOBSZARAMI I PRZY ZAPEWNIENIU UDZIA\u0141U R\u00d3\u017bNYCH GRUP SPO\u0141ECZNYCH, PROPOZYCJE ROZWI\u0104ZA\u0143 SYSTEMOWYCH\nORAZ BUDOWANIE \u015aWIADOMO\u015aCI EKONOMICZNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1651,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA INTEGRUM"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-222",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. PARTYZANT\u00d3W",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1652,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA KULTURY I SZTUKI \"SZCZECI\u0143SKA AWANGARDA\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "74",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-278",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KS. ABPA GRZEGORZA Z SANOKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI W ZAKRESIE PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO NA RZECZ OG\u00d3\u0141U SPO\u0141ECZNO\u015aCI, ZE\nSZCZEG\u00d3LNYM NACISKIEM NA POMOC OSOBOM NIEPE\u0141NOSPRAWNYM. CELAMI FUNDACJI S\u0104 W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI:\n1) INICJOWANIE ORAZ WSPIERANIE WSZELKICH INICJATYW MAJ\u0104CYCH NA CELU U\u015aWIADAMIANIE PROBLEM\u00d3W\nZWI\u0104ZANYCH Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI\u0104 I STARO\u015aCI\u0104 ORAZ POWROTEM DO ZDROWIA PO KONTUZJACH I URAZACH.\n2) ROZWIJANIE WSZECHSTRONNEJ DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ UDOGODNIE\u0143 DLA OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, W\nPODESZ\u0141YM WIEKU ORAZ POTRZEBUJ\u0104CYM, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI LIKWIDACJI BARIER ARCHITEKTONICZNYCH,\n3) ROZWIJANIE I ROZPOWSZECHNIANIE TECHNOLOGII S\u0141U\u017b\u0104CYCH LIKWIDACJI BARIER ARCHITEKTONICZNYCH,\n4) ROZPOWSZECHNIANIA PROEKOLOGICZNEGO TRYBU \u017bYCIA,\n5) WSPIERANIE PLAC\u00d3WEK MEDYCZNYCH, PORADNICTWA ZDROWOTNEGO ORAZ HOSPITALIZACJI;\n6) WSPIERANIE PLAC\u00d3WEK JEDNOSTEK PUBLICZNYCH W TYM URZ\u0118D\u00d3W, SZK\u00d3\u0141 I IN.\n7) WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI W ZAKRESIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I\nOSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n8) WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH\nWYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n9) WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n10) WSPIERANIE, PROMOCJI I ORGANIZACJI DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ ORAZ WOLONTARIATU;\n11) POPRAWA WARUNK\u00d3W W ZAKRESIE DIAGNOSTYKI I TERAPII CHOR\u00d3B ORAZ UZALE\u017bNIE\u0143 A TAK\u017bE\nDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE REHABILITACJI;\n12) PROPAGOWANIE WYKORZYSTANIA NOWOCZESNYCH TECHNOLOGII W OG\u00d3LNIE POJ\u0118TYM\nPORADNICTWIE ZDROWOTNYM;\n13) UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU;\n14) INICJOWANIE I PROMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 PROFILAKTYCZNYCH;\n15) SZKOLENIE KADR SPECJALISTYCZNYCH;\n16) PODNOSZENIE KWALIFIKACJI PERSONELU MEDYCZNEGO;\n17) WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I\nWYCHOWANIA, A TAK\u017bE WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n18) WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA\nI OCHRONY PRAW DZIECKA;\n19) INSPIROWANIE I ORGANIZOWANIE RUCHU SPO\u0141ECZNEGO WOK\u00d3\u0141 CEL\u00d3W FUNDACJI;\n20) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O CELACH I DZIA\u0141ALNO\u015aCI FUNDACJI W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n21) DOBROCZYNNO\u015a\u0106, OCHRONA ZDROWIA, POMOC SPO\u0141ECZNA, REHABILITACJA ZAWODOWA ORAZ\nSPO\u0141ECZNA INWALID\u00d3W",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1653,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA U\u0141ATWIAMY CODZIENNO\u015a\u0106"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "27E",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-795",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. DU\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ POPRAWY KOMFORTU, JAKO\u015aCI \u017bYCIA, OCHRONY ZDROWIA, EDUKACJI, PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, INTEGRACJI I AKTYWIZACJI SPO\u0141ECZNO-ZAWODOWEJ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH ORAZ SENIOR\u00d3W POPRZEZ PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ICH WSZECHSTRONNEGO I ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI:\nA)\tORGANIZACJA REHABILITACJI ORAZ ASYSTENCJI OSOBISTEJ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH\nB)\tORGANIZACJA SPECJALISTYCZNEGO TRANSPORTU OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH\nC)\tWSPARCIE D\u0104\u017bE\u0143 OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH DO SAMOOPIEKI I SAMOPIEL\u0118GNACJI\nD)\tPOMOC W POZYSKIWANIU SPRZ\u0118TU I \u015aRODK\u00d3W PIEL\u0118GNACYJNYCH\nE)\tINICJOWANIE I WSPIERANIE AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, OPIEKU\u0143CZEJ, EDUKACYJNEJ, ZAWODOWEJ\nF)\tPROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ.\nG)\tPROMOCJA I WSPIERANIE WOLONTARIATU ORAZ INNYCH FORM ZAANGA\u017bOWANIA SPO\u0141ECZNEGO;\nH)\tPOMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\nI)\tINTEGRACJA I REINTEGRACJA ZAWODOWA I SPO\u0141ECZNA OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\nJ)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA;\nK)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH ORAZ SENIOR\u00d3W;\nL)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\nM)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\nN)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3 USTAWY P DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE W ZAKRESIE ICH DZIA\u0141A\u0143 PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1654,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA WSPIERANIA OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH \"REGINA\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1E",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-043",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KAZIMIERSKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1655,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "AKADEMIA PI\u0141KARSKA BOLLU\u015a SZCZECIN"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-761",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. GRABOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ, PROFILAKTYCZNEJ I KULTURALNEJ ZW\u0141ASZCZA W ZAKRESIE INICJOWANIA, WSPIERANIA I POMOCY W PRZEDSI\u0118WZI\u0118CIACH EDUKACYJNO-KULTURALNYCH, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, A TAK\u017bE WSPIERANIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ RODZIN W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ.\n2.PROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 W ZAKRESIE POPRAWY JAKO\u015aCI \u017bYCIA OS\u00d3B Z R\u00d3\u017bNYMI RODZAJAMI NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI I UMO\u017bLIWIENIE IM JAK NAJBARDZIEJ SAMODZIELNEGO UDZIA\u0141U W\u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM.\n3.OGRANICZENIE  SKUTK\u00d3W NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI ORAZ  STYMULOWANIE OSOBY  Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI\u0104 DO PODEJMOWANIA AKTYWNO\u015aCI  I UMO\u017bLIWIENIE REALIZOWANI PRAWA DO NIEZALE\u017bNEGO \u017bYCIA.\n4.PRZECIWDZIA\u0141ANIE  DYSKRYMINACJI  ZE WZGL\u0118DU NA NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015a\u0106, RAS\u0118. ORIENTACJ\u0118, WYZNANIE, POGL\u0104DY, ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE WYKLUCZENIU SPO\u0141ECZNEMU OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI, UMO\u017bLIWIENIE IM UCZESTNICTWA W \u017bYCIU LOKALNEJ SPO\u0141ECZNO\u015aCI NP. POPRZEZ UDZIA\u0141 I ORGANIZACJ\u0118 W WYDARZENIACH SPO\u0141ECZNYCH, KULTURALNYCH, ROZRYWKOWYCH CZY TE\u017b SPORTOWYCH.\n5.PIEL\u0118GNOWANIE I ROZWIJANIE TO\u017bSAMO\u015aCI LOKALNEJ ORAZ NARODOWEJ, UMACNIANIE \u015aWIADOMO\u015aCI OBYWATELSKIEJ W KONTEK\u015aCIE MIEJSKIM, PA\u0143STWOWYM I EUROPEJSKIM, POBUDZANIE ZAANGA\u017bOWANIA OBYWATELSKIEGO I KREATYWNO\u015aCI ARTYSTYCZNEJ, ZACH\u0118CANIE DO AKTYWNEGO UDZIA\u0141U W WYSOKOJAKO\u015aCIOWYCH WYDARZENIACH KULTURALNYCH, A TYM SAMYM PODNOSZENIE KOMPETENCJI MIESZKA\u0143C\u00d3W.\n6.WSPIERANIE POTENCJA\u0141U, POBUDZANIE KREATYWNO\u015aCI I BUDOWANIE NOWYCH KOMPETENCJI W MIESZKA\u0143CACH, WZMOCNIENIE LOKALNEJ TO\u017bSAMO\u015aCI W MIEJSCU ZAMIESZKANIA\n7.WSPIERANIE PROGRAM\u00d3W REALIZOWANYCH PRZEZ M\u0141ODZIE\u017b, WSPARCIE WOLONTARIATU.\n8.WSPIERANIE PROGRAM\u00d3W AKTYWIZUJ\u0104CYCH I INTEGRUJ\u0104CYCH \u015aRODOWISKO LOKALNE SKIEROWANE DO DOROS\u0141YCH DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY.\n9.PROMOWANIE AKTYWNYCH FORM SP\u0118DZANIA WOLNEGO CZASU PRZEZ RODZINY, DZIECI I M\u0141ODZIE\u017b.\n10.ORGANIZACJA ZAJ\u0118\u0106, IMPREZ I PROJEKT\u00d3W REALIZOWANYCH PRZEZ ORGANIZACJE POZARZ\u0104DOWE ORAZ PLAC\u00d3WKI O\u015aWIATOWE.\n11.WSPIERANIE PROGRAM\u00d3W PROMUJ\u0104CYCH ZDROWY STYL \u017bYCIA, AKTYWNO\u015a\u0106, ROZW\u00d3J ZAINTERESOWA\u0143.\n12.WDRA\u017bANIE PROGRAM\u00d3W PROFILAKTYCZNO-INTERWENCYJNYCH DLA M\u0141ODZIE\u017bY.\n13.REALIZOWANIE PROGRAM\u00d3W PROFILAKTYCZNYCH DLA UCZNI\u00d3W ORAZ WARSZTAT\u00d3W SZKOLENIOWYCH I KONFERENCJI DLA RODZIC\u00d3W, NAUCZYCIELI I INNYCH GRUP ZAWODOWYCH.\n14.UCZENIE UMIEJ\u0118TNO\u015aCI S\u0141U\u017b\u0104CYCH ZDROWEMU I TRZE\u0179WEMU \u017bYCIU ORAZ INFORMOWANIU O SZKODLIWO\u015aCI SUBSTANCJI PSYCHOAKTYWNYCH.\n15.REALIZOWANIE ZORGANIZOWANYCH ZAJ\u0118\u0106 PROFILAKTYCZNYCH DLA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ ICH RODZIN W \u015aWIETLICACH, KLUBACH, PLAC\u00d3WKACH O\u015aWIATOWYCH.\n16.PROWADZENIE EDUKACJI PUBLICZNEJ W OBSZARZE PROFILAKTYKI I ZACHOWA\u0143 RYZYKOWNYCH, PRZECIWDZIA\u0141ANIA PRZEMOCY W RODZINIE I PROMOCJI ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA POPRZEZ ORGANIZACJ\u0118 KAMPANII SPO\u0141ECZNYCH I INNYCH WYDARZE\u0143 LOKALNYCH SKIEROWANYCH DO OG\u00d3\u0141U MIESZKA\u0143C\u00d3W.\n17.ORGANIZACJA KONFERENCJI I WARSZTAT\u00d3W, ZWI\u0118KSZAJ\u0104CYCH KOMPETENCJE OS\u00d3B PRACUJ\u0104CYCH W OBSZARZE PROFILAKTYKI I TERAPII ORAZ PROWADZENIE SZKOLE\u0143 ADRESOWANYCH DO WYBRANYCH GRUP ODBIORC\u00d3W, MAJ\u0104CYCH NA CELU MINIMALIZOWANIE SZK\u00d3D SPO\u0141ECZNYCH WYNIKAJ\u0104CYCH Z U\u017bYWANIA SUBSTANCJI PSYCHOAKTYWNYCH, PRZEMOCY, ZANIEDBANIA SPO\u0141ECZNEGO.\n18.ZWI\u0118KSZENIE ATRAKCYJNO\u015aCI TURYSTYCZNEJ POSZCZEG\u00d3LNYCH MIEJSCOWO\u015aCI SZCZEG\u00d3LNIE W OBSZARZE WOJEW\u00d3DZTWA ZACHODNIOPOMORSKIEGO.\n19.WSPIERANIE POSTAW Z ZAKRESU EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO W ZAKRESIE WSPIERANIA R\u00d3\u017bNORODNYCH FORM EDUKACJI EKOLOGICZNEJ.\n20.PROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 POMOCOWYCH DLA OS\u00d3B UZALE\u017bNIONYCH I WSP\u00d3\u0141UZALE\u017bNIONYCH LUB W TRAKCIE PROCESU ZDROWIENIA ORAZ CZ\u0141ONK\u00d3W ICH RODZIN.\n21.DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM\n22.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA.\n23.WSPIERANIE RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ.\n24.PRZEPROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU OGRANICZENIE ZJAWISKA PRZEMOCY W RODZIME, ZWI\u0118KSZENIE SKUTECZNO\u015aCI PRZECIWDZIA\u0141ANIA ZJAWISKU PRZEMOCY W RODZINIE\n25.PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI W  ZAKRESIE UPOWSZECHNIANIA SPORTU I KULTURY FIZYCZNEJ.\n\nDALSZY CEL DZIA\u0141ANIA OKRE\u015aLONY W \u00a77 STATUTU.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "pomoc Polonii i Polakom za granic\u0105",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1656,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE \"BEZPIECZNE MIEJSCE\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "33",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-783",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. LUCJANA RYDLA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) ORGANIZACJA AKTYWNEGO CZASU WOLNEGO DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ ICH RODZIN;\n2) WDRA\u017bANIE AKTYWNEGO, BEZPIECZNEGO WYPOCZYNKU DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I ICH RODZIN;\n3) UPOWSZECHNIANIE, ROZWIJANIE ORAZ PROWADZENIE WSZELKICH FORM NAUKI DOTYCZ\u0104CEJ ZAGRO\u017bE\u0143 WYNIKAJ\u0104CYCH Z R\u00d3\u017bNEGO RODZAJU NA\u0141OG\u00d3W ORAZ CYBERPRZEMOCY;\n4) PRZECIWDZIA\u0141ANIE ZAGRO\u017bENIOM WYNIKAJ\u0104CYM Z R\u00d3\u017bNEGO RODZAJU NA\u0141OG\u00d3W I CYBERPRZEMOCY POPRZEZ PROMOCJ\u0118 PROFILAKTYKI ORAZ ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA;\n5) POPULARYZACJA WALOR\u00d3W PRZYRODNICZYCH, KULTUROWYCH I TURYSTYCZNYCH W KRAJU;\n6) WSP\u00d3\u0141PRACA Z W\u0141ADZAMI SAMORZ\u0104DOWYMI I RZ\u0104DOWYMI W ZAKRESIE ORGANIZACJI I POPULARYZACJI ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I ICH RODZIN.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1657,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "\"PO LEKCJACH\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "80",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-783",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. LUCJANA RYDLA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELE Z ZAKRESU DZIA\u0141ALNO\u015aCI STOWARZYSZENIA TO:\nA)\tWSPIERANIE I SZERZENIE CHRZE\u015aCIJA\u0143STWA W KRAJU I ZA GRANIC\u0104.\nW TYM CELU WSP\u00d3\u0141PRACA I \u0141\u0104CZENIE WSP\u00d3LNOT CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH WPISANYCH DO REJESTRU KO\u015aCIO\u0141\u00d3W I ZWI\u0104ZK\u00d3W WYZNANIOWYCH PRZEZ MINISTERSTWO SPRAW WEWN\u0118TRZNYCH I ADMINISTRACJI W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: KO\u015aCI\u00d3\u0141 BO\u017bY W CHRYSTUSIE, KO\u015aCI\u00d3\u0141 ZIELONO\u015aWI\u0104TKOWY RZECZYPOSPOLITEJ POLSKI, KO\u015aCI\u00d3\u0141 CHRZE\u015aCIJAN WIARY EWANGELICZNEJ, KO\u015aCI\u00d3\u0141 BAPTYST\u00d3W, KO\u015aCI\u00d3\u0141 BO\u017bY W CHRYSTUSIE. WSPIERANIE INNYCH STOWARZYSZE\u0143 I FUNDACJI O PROFILU CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIM NP. FUNDACJA \u201eNATIONS ON FIRE\u201d.\nB)\tORGANIZOWANIE\tI PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNO-OPIEKU\u0143CZEJ, O\u015aWIATOWO- WYCHOWAWCZEJ, NAUCZAJ\u0104CO - MENTORSKIEJ, APOSTOLSKIEJ. INICJOWANIE JAK R\u00d3WNIE\u017b ORGANIZOWANIE I PROWADZENIU SPOTKA\u0143, OBOZ\u00d3W, KONFERENCJI, CZASU SKUPIENIA I MODLITWY, ROZWA\u017bANIA S\u0141OWA BO\u017bEGO, PROWADZENIE WARSZTAT\u00d3W, SZKOLE\u0143, SEMINARI\u00d3W, WYK\u0141AD\u00d3W, PRZEKAZYWANIE NAUKI CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIEJ INDYWIDUALNIE ORAZ DLA WI\u0118KSZYCH GRUP. ORGANIZOWANIE I PROWADZENIE SPOTKA\u0143 INTEGRACYJNYCH ZRZESZAJ\u0104CYCH WIERNYCH R\u00d3\u017bNYCH KO\u015aCIO\u0141\u00d3W CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA TERYTORIUM RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ JAK R\u00d3WNIE\u017b DZIA\u0141AJ\u0104CYCH POZA JEJ GRANICAMI.\nC)\tBUDOWANIE RELACJI MI\u0118DZY WIERNYMI ORAZ PRZYW\u00d3DCAMI R\u00d3\u017bNYCH DENOMINACJI CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA TERYTORIUM RZECZYPOSPOLITEJ POLSKI, JAK R\u00d3WNIE\u017b DENOMINACJI CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH DZIA\u0141AJ\u0104CYCH POZA GRANICAMI KRAJU.\nD)\tORGANIZOWANIE SPOTKA\u0143 MISYJNYCH I EWANGELIZACYJNYCH ORAZ MODLITEWNYCH \u0141\u0104CZ\u0104CYCH PRZYW\u00d3DC\u00d3W I WIERNYCH R\u00d3\u017bNYCH DENOMINACJI CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH Z KO\u015aCIO\u0141\u00d3W ZAREJESTROWANYCH W RZECZPOSPOLITEJ POLSCE JAK R\u00d3WNIE\u017b POZA GRANICAMI NASZEGO KRAJU. PROWADZENIE ZESPO\u0141\u00d3W MODLITEWNYCH KRAJOWYCH ORAZ ZAGRANICZNYCH.\nE)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI\tSPO\u0141ECZNEJ I KULTURALNEJ. KRZEWIENIE TRZE\u0179WO\u015aCI I W\u0141A\u015aCIWE ODDZIA\u0141YWANIE NA OSOBY ZAGRO\u017bONE UZALE\u017bNIENIEM, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI UZALE\u017bNIONYCH OD NARKOTYK\u00d3W, ALKOHOLU, HAZARDU, NIECZYSTO\u015aCI SEKSUALNEJ .WSPIERANIE RODZIN OS\u00d3B UZALE\u017bNIONYCH, A TAK\u017bE OS\u00d3B B\u0118D\u0104CYCH AKTUALNIE W KRYZYSIE (TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ).\nF)\tWSPIERANIE\tI DUSZPASTERSTWO RODZIN, NAUKI MA\u0141\u017bE\u0143SKIE ORAZ NAUKI ZWI\u0104ZANE Z WYCHOWANIEM DZIECI, ORGANIZOWANIE KONFERENCJI TEMATYCZNYCH ODNO\u015aNIE DO \u017bYCIA RODZINNEGO.\nG)\t ORGANIZOWANIE WYJAZD\u00d3W MISYJNYCH (KRAJOWYCH ORAZ ZAGRANICZNYCH) CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA, POLEGAJ\u0104CYCH NA MODLITWIE ORAZ G\u0141OSZENIU S\u0141OWA BO\u017bEGO I NAUKI CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIEJ. WSP\u00d3\u0141PRACA Z KO\u015aCIO\u0141AMI I DENOMINACJAMI CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIMI NA TERYTORIUM RZECZPOSPOLITEJ POLSKI JAK R\u00d3WNIE\u017b POZA JEJ GRANICAMI.\nH)\tPROWADZENIE SZK\u00d3\u0141, SEMINARI\u00d3W ORAZ WARSZTAT\u00d3W DO BUDOWANIA I WYPOSA\u017bANIA S\u0141U\u017bB W POS\u0141UDZE CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIEJ.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1658,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "\"PROGLORY\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "41",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-450",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. FRYDERYKA CHOPINA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1659,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA \u201e\u017bYJ W PE\u0141NI\u201d"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "78",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-482",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ALEJA WOJSKA POLSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "A) WSPIERANIE UCZNI\u00d3W RZEMIOS\u0141A POPRZEZ:\n- OCHRON\u0118 ICH ZDROWA, ZAPEWNIENIE GODNYCH WARUNK\u00d3W DO NAUKI I ROZWOJU,\n- PRZYZNAWANIE NAGR\u00d3D, WYR\u00d3\u017bNIE\u0143, STYPENDI\u00d3W,\n- ORGANIZOWANIE SZKOLE\u0143, KURS\u00d3W, WYJAZD\u00d3W KRAJOWYCH I ZAGRANICZNYCH W CELU POG\u0141\u0118BIANIA WIEDZY I DOKSZTA\u0141CANIA SI\u0118,\n- POMOC MATERIALN\u0104 DLA WYR\u00d3\u017bNIAJ\u0104CEJ SI\u0118 M\u0141ODZIE\u017bY,\n- WSZELKIE DZIA\u0141ANIA PROMUJ\u0104CE ORAZ ZACH\u0118CAJ\u0104CE M\u0141ODZIE\u017b DO PRZYNALE\u017bNO\u015aCI RZEMIE\u015aLNICZEJ.\nB) WSPIERANIE SENIOR\u00d3W, RZEMIE\u015aLNIK\u00d3W-MISTRZ\u00d3W SZKOL\u0104CYCH POPRZEZ:\n- POMOC W TRUDNYCH SYTUACJACH LOSOWYCH, ZDROWOTNYCH,\n- ORGANIZACJA JUBILEUSZY, SPOTKA\u0143, IMPREZ OKOLICZNO\u015aCIOWYCH,\n- FUNDOWANIE WYR\u00d3\u017bNIE\u0143, ODZNACZE\u0143.\nC) WSPARCIE CZYNNYCH RZEMIE\u015aLNIK\u00d3W POPRZEZ:\n- POMOC W TRUDNYCH SYTUACJACH LOSOWYCH, ZDROWOTNYCH,\n- JEDNORAZOWE WSPARCIE ZAK\u0141ADU RZEMIE\u015aLNICZEGO.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1660,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA \u015aW. J\u00d3ZEFA PATRONA RZEMIE\u015aLNIK\u00d3W"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "35",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-612",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. JACKA MALCZEWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST:\n1. KRZEWIENIE KULTURY FIZYCZNEJ W\u015aR\u00d3D DZIECIM M\u0141ODZIE\u017bY I OS\u00d3B DOROS\u0141YCH;\n2. DBANIE O PRAWID\u0141OWY ROZW\u00d3J FIZYCZNY I EMOCJONALNY DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n3. PROPAGOWANIE ZDROWEGO I SPORTOWEGO STYLU \u017bYCIA W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\nSIEDZIB\u0104 STOWARZYSZENIA JEST MIASTO SZCZECIN.\n4. TWORZENIE ODPOWIEDNICH WARUNK\u00d3W DO UPRAWIANIA PI\u0141KI NO\u017bNEJ W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI DLA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n5. WYCHOWYWANIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY POPRZEZ SPORT, KSZTA\u0141TOWANIE POZYTYWNYCH CECH CHARAKTERU I OSOBOWO\u015aCI PRZY JEDNOCZESNYM U\u015aWIADAMIANIU DZIECIOM I M\u0141ODZIE\u017bY, KONIECZNO\u015aCI AKTYWNEGO UCZESTNICTWA W PROCESIE SZKOLNEGO NAUCZANIA;\n6. POPULARYZOWANIE WIEDZY O PI\u0141CE NO\u017bNEJ W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n7. ZRZESZANIE OS\u00d3B PRAGN\u0104CYCH WSPOMAGA\u0106 DZIECI I M\u0141ODZIE\u017b W UPRAWIANIU SPORTU, ZE SZCZEG\u00d3LNYM\nUWZGL\u0118DNIENIEM PI\u0141KI NO\u017bNEJ I STWARZANIU IM WARUNK\u00d3W DO ROZWOJU W TYM ZAKRESIE;\n8. PLANOWANIE I ORGANIZOWANIE \u017bYCIA SPORTOWEGO DZIECI W OPARCIU O POMOC ORGANIZACYJN\u0104 I\nMATERIALN\u0104 RODZIC\u00d3W I SYMPATYK\u00d3W STOWARZYSZENIA;\n9. UPRAWIANIE PI\u0141KI NO\u017bNEJ W OPARCIU O PRZEPISY I REGULAMINY POLSKIEGO ZWI\u0104ZKU PI\u0141KI NO\u017bNEJ;\n10. ZAPEWNIENIE UCZESTNICTWA W ROZGRYWKACH SPORTOWYCH;\n11. ORGANIZOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPORTOWEJ ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM FUNKCJI ZDROWOTNYCH;\n12. ORGANIZOWANIE DZIECIOM R\u00d3\u017bNORODNYCH FORM WSP\u00d3\u0141ZAWODNICTWA SPORTOWEGO;\n13. PROMOWANIE MIASTA SZCZECIN, WOJEW\u00d3DZTWA ZACHODNIOPOMORSKIEGO I KRAJU POPRZEZ SPORT\n14. PUBLIKOWANIE MATERIA\u0141\u00d3W SZKOLENIOWYCH;\n15. OCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA;\n16. INTEGRACJA \u015aRODOWISKA POPRZEZ ORGANIZOWANIE WSP\u00d3LNYCH IMPREZ SPORTOWYCH;\n17. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA;\n18. NAUKA, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE;\n19. PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n20. PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;\n21. PROMOWANIE IDEI SPORTOWEGO WSP\u00d3\u0141ZAWODNICTWA I I RYWALIZACJI W DUCHU FAIR PLAY;\n22. PROPAGOWANIE POSTAW PROEKOLOGICZNYCH",
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1661,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE KLUB SPORTOWY OR\u0141Y SZCZECIN"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "160",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "M. SZCZECIN",
      "district": "M. SZCZECIN",
      "postcode": "70-481",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "WOJSKA POLSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.POMOC LEKARZOM WETERYNARII, CZ\u0141ONKOM ZACHODNIOPOMORSKIEJ IZBY LEKARSKO-WETERYNARYJNEJ,DOTKNI\u0118TYM NAG\u0141YMI I UCI\u0104\u017bLIWYMI WYPADKAMI LOSOWYMI.\n2.POMOC RODZINOM LEKARZY WETERYNARII (WSP\u00d3\u0141MA\u0141\u017bONEK,DZIECI W\u0141ASNE I PRZYSPOSOBIONE)ZNAJDUJ\u0104CYM SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ.\n3.POMOC DZIECIOM LEKARZY WETERYNARII W WYPADKU \u015aMIERCI LEKARZA WETERYNARII,W CELU KONTYNUOWANIA LUB UZYSKANIA WYKSZTA\u0141CENIA I OSI\u0104GNI\u0118CIA SAMODZIELNO\u015aCI.POMOC PRZYZNAJE SI\u0118 DZIECIOM DO MOMENTU UKO\u0143CZENIA 18 ROKU \u017bYCIA I DO UKO\u0143CZENIA 25 ROKU \u017bYCIA POD WARUNKIEM KONTYNUOWANIA NAUKI.\n4.POMOC SZCZEG\u00d3LNIE UZDOLNIONYM DZIECIOM PRACOWNIK\u00d3W ZACHODNIOPOMORSKIEJ IZBY LEKARSKO-WETERYNARYJNEJ W CELU DALSZEGO ROZWOJU TALENTU I KONTYNUOWANIA NAUKI W TYM ZAKRESIE.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1662,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA \"PRO VETERINARIAE SUA\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "14",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-846",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. SARAJEWSKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST WSPIERANIE I ROZWIJANIE KULTURY W SZEROKIM ZAKRESIE, POPRZEZ INICJOWANIE,\nPROMOWANIE ORAZ FINANSOWE I ORGANIZACYJNE WSPIERANIE R\u00d3\u017bNORODNYCH DZIA\u0141A\u0143 ARTYSTYCZNYCH,\nKULTURALNYCH I EDUKACYJNYCH. FUNDACJA D\u0104\u017bY DO UMO\u017bLIWIENIA DOST\u0118PU DO NAUKI, KULTURY I TRADYCJI\nDLA WSZYSTKICH GRUP SPO\u0141ECZNYCH, PROMUJ\u0104C TW\u00d3RCZO\u015a\u0106, ZACHOWANIE DZIEDZICTWA KULTUROWEGO\nORAZ ROZWIJANIE KOMPETENCJI ARTYSTYCZNYCH I KULTURALNYCH W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1663,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA OPUS"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "18A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-036",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. SZWOLE\u017bER\u00d3W",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI STOWARZYSZENIA S\u0104 ZADANIA W ZAKRESIE:\n1.\tPOMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2.\tWSPIERANIA RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3.\tTWORZENIA WARUNK\u00d3W DO ZASPOKAJANIA POTRZEB MIESZKANIOWYCH WSP\u00d3LNOTY SAMORZ\u0104DOWEJ;\n4.\tUDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;\n5.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n6.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n7.\tPODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n8.\t DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO;\n9.\t DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n10.\tOCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA 2011 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ (DZ. U. Z 2022 R. POZ. 633, Z P\u00d3\u0179N. ZM.);\n11.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI;\n12.\tPROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH UTRAT\u0104 PRACY;\n13.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n14.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n15.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n16.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH W PRAKTYCE GOSPODARCZEJ I KLINICZNEJ;\n17.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n18.\tNAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n19.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n20.\tKULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n21.\tWSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n22.\tEKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n23.\tTURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n24.\tUPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n25.\tUDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n26.\tRATOWNICTWA I OCHRONY LUDNO\u015aCI;\n27.\tPOMOCY OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n28.\tUPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW KONSUMENT\u00d3W;\n29.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n30.\tPROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n31.\tPOMOCY POLONII I POLAKOM ZA GRANIC\u0104;\n32.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ KOMBATANT\u00d3W I OS\u00d3B REPRESJONOWANYCH;\n33.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ WETERAN\u00d3W I WETERAN\u00d3W POSZKODOWANYCH W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 19 SIERPNIA 2011 R. O WETERANACH DZIA\u0141A\u0143 POZA GRANICAMI PA\u0143STWA (DZ. U. Z 2022 R. POZ. 2205);\n34.\tPROMOCJI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104;\n35.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n36.\tPRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n37.\tREWITALIZACJI;\n38.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO, ORGANIZACJE POZARZ\u0104DOWE, WY\u0141\u0104CZENIE STOSOWANIA PRZEPIS\u00d3W USTAWY UST. 3, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PKT L-32A;\n39.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ PODMIOT\u00d3W EKONOMII SPO\u0141ECZNEJ I PRZEDSI\u0118BIORSTW SPO\u0141ECZNYCH, O KT\u00d3RYCH MOWA W USTAWIE Z DNIA 5 SIERPNIA 2022 R. O EKONOMII SPO\u0141ECZNEJ (DZ. U. POZ. 1812 I 2140).",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "ratownictwo i ochrona ludno\u015bci",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1664,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE ZACHODNIOPOMORSKIE POROZUMIENIE DOKTORANT\u00d3W"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-432",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. \u015aL\u0104SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) NIESIENIE POMOCY BEZPA\u0143SKIM, CHORYM, CIERPI\u0104CYM I PORZUCONYM ZWIERZ\u0118TOM,\n2) WSZELKIE DZIA\u0141ANIA S\u0141U\u017b\u0104CE ZWALCZANIU ZJAWISKA BEZDOMNO\u015aCI ZWIERZ\u0104T,\n3) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 ADOPCYJNA,\n4) WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI W ZAKRESIE HUMANITARNEGO TRAKTOWANIA ZWIERZ\u0104T,\n5) ZWALCZANIE PRZEJAW\u00d3W AGRESJI I ZN\u0118CANIA SI\u0118 NAD ZWIERZ\u0118TAMI,\n6) PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ I NAUKOWEJ",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1665,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA \"PSI RAJ\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-899",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "KRESOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "A) WSPIERANIE EDUKACJI DZIECI W WIEKU OD 2 DO 6 LAT POPRZEZ ORGANIZOWANIE I SPRAWOWANIE OPIEKI  ORAZ PODEJMOWANIE INICJATYW PROSPO\u0141ECZNYCH,\nB) \tREALIZACJA ZADA\u0143 ZGODNIE Z PODSTAW\u0104 PROGRAMOW\u0104 WYCHOWANIA PRZEDSZKOLNEGO,\nC) \tREALIZACJA ZADA\u0143 WYNIKAJ\u0104CYCH Z USTAWY PRAWO O\u015aWIATOWE, USTAWY O SYSTEMIE O\u015aWIATY I WYDANYCH NA ICH PODSTAWIE AKT\u00d3W WYKONAWCZYCH ORAZ KONWENCJI O PRAWACH DZIECKA,\nD) PROWADZENIE PLAC\u00d3WKI PRZEDSZKOLA LUB PUNKTU PRZEDSZKOLNEGO,\nE) PLANOWANIE I PROWADZENIE PRACY WYCHOWAWCZO-EDUKACYJNEJ W OPARCIU O PODSTAW\u0118 PROGRAMOW\u0104 I KONCEPCJ\u0118 PRACY PRZEDSZKOLA LUB PUNKTU PRZEDSZKOLNEGO,\nF) WSPOMAGANIE ROZWOJU DZIECI POPRZEZ STOSOWANIE NOWATORSKICH I AKTYWIZUJ\u0104CYCH METOD I FORM PRACY,\nG) PLANOWANIE I PROWADZENIE PRACY INDYWIDUALNEJ Z DZIE\u0106MI O SPECJALNYCH POTRZEBACH EDUKACYJNYCH, A TAK\u017bE DZIE\u0106MI SZCZEG\u00d3LNIE UZDOLNIONYMI.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1666,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA KRAINA ANI I KAJETANA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "14",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-560",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "GRODZKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "PROMOCJA SZTUKI I SZEROKO POJ\u0118TEJ EDUKACJI,  UDOST\u0118PNIANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWU ZBIOR\u00d3W PRAC ARTYST\u00d3W ORAZ DOKUMENTOWANIE DZIA\u0141A\u0143 KULTURALNYCH I TWORZENIE DZIEDZICTWA REGIONU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W SFERZE KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO ORAZ DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE PODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ.",
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1667,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE SZTUKA-PROMOCJA-EDUKACJA przekszta\u0142cenie 138/zw"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-144",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. HENRYKA WIENIAWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST WSPARCIE WE WSZECHSTRONNYM ROZWOJU DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ WSPARCIE DOROS\u0141YCH W PE\u0141NIENIU FUNKCJI OPIEKU\u0143CZO-WYCHOWAWCZYCH.  \nW SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CELAMI STOWARZYSZENIA S\u0104:\n1.\tPOMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2.\tWSPIERANIE RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n4.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA;\n5.\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZW\u00d3J \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n6.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n7.\tOCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 LECZNICZA W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA 2011 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ (DZ. U. Z 2022 R. POZ. 633, Z P\u00d3\u0179N. ZM. 2 ); \n8.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n9.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n10.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n11.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n12.\tNAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n13.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n14.\tKULTURA, SZTUKA, OCHRONA D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n15.\tWSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ;\n16.\tEKOLOGIA I OCHRONA ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONA DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n17.\tTURYSTYKA I KRAJOZNAWSTWO;\n18.\tUPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141ANIA WSPOMAGAJ\u0104CE ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n19.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n20.\tPROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;\n21.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA,\n22.\tUPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW DZIECKA;\n23.\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n24.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PKT 1-23 NINIEJSZEGO PARAGRAFU;\n25.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ PODMIOT\u00d3W EKONOMII SPO\u0141ECZNEJ I PRZEDSI\u0118BIORSTW SPO\u0141ECZNYCH, O KT\u00d3RYCH MOWA W USTAWIE Z DNIA 5 SIERPNIA 2022 R. O EKONOMII SPO\u0141ECZNEJ (DZ. U. POZ. 1812 I 2140).",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1668,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE GRUPA TORSKA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "43",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-227",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KASZUBSKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. PROPAGOWANIE PE\u0141NEGO ROZWOJU OSOBY LUDZKIEJ, UWZGL\u0118DNIAJ\u0104CEGO D\u0104\u017bENIE DO ZINTEGROWANIA ROZWOJU PSYCHICZNEGO I DUCHOWEGO.\n2. OCHRONA ZDROWIA PSYCHICZNEGO I DUCHOWEGO OSOBY LUDZKIEJ, REALIZOWANA W SPOS\u00d3B ZGODNY Z WARTO\u015aCIAMI CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIMI.\n3. STWORZENIE FORUM \u0141\u0104CZ\u0104CEGO PSYCHOLOG\u00d3W CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH (ZAR\u00d3WNO KATOLIK\u00d3W JAK I CHRZE\u015aCIJAN INNYCH WYZNA\u0143) PRAGN\u0104CYCH MO\u017bLIWIE PE\u0141NIE PRZE\u017bYWA\u0106 SWOJE POWO\u0141ANIE ZAWODOWE W DUCHU EWANGELII.\n4. POZNAWANIE I UPOWSZECHNIANIE CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH KONCEPCJI OSOBY LUDZKIEJ.\n5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ROZWOJU PSYCHOLOGII TEORETYCZNEJ I STOSOWANEJ, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POZNAWANIE I ROZWIJANIE TYCH METOD PRACY PSYCHOLOGICZNEJ, PSYCHOTERAPEUTYCZNEJ I PORADNIANEJ, KT\u00d3RE POZOSTAJ\u0104 W ZGODZIE Z CHRZE\u015aCIJA\u0143SK\u0104 WIZJ\u0104 CZ\u0141OWIEKA",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1669,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE PSYCHOLOG\u00d3W CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH ODDZIA\u0141 SZCZECI\u0143SKI"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-223",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. STOIS\u0141AWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. WSPIERANIE REMONT\u00d3W I INWESTYCJI OSIEDLA MORSKIEGO OKA W SZCZECINIE.\n2. UPORZ\u0104DKOWANIE SYTUACJI FORMALNEJ, PRAWNEJ I FINANSOWEJ OSIEDLA MORSKIEGO OKA W SZCZECINIE.\n3. ADMINISTRACJA DZIA\u0141K\u0104 DROGOW\u0104 NR 258/28, DLA KT\u00d3REJ S\u0104D REJONOWY SZCZECIN PRAWOBRZE\u017bE I ZACH\u00d3D W SZCZECINIE PROWADZI KSI\u0118G\u0118 WIECZYST\u0104 KW NR SZ1S/00261861/2 I JEJ INFRASTRUKTURA S\u0141U\u017b\u0104CA DO OBS\u0141UGI NIERUCHOMO\u015aCI ZABUDOWANYCH NALE\u017b\u0104CYCH DO WSP\u00d3\u0141W\u0141A\u015aCICIELI NINIEJSZEJ NIERUCHOMO\u015aCI W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI JAKO DOST\u0118P DO DROGI PUBLICZNEJ.\n4. POPULARYZACJA ZASAD DOBREGO S\u0104SIEDZTWA, WZAJEMNEGO SZACUNKU, UDZIELENIA POMOCY, ITP.\n5. WSPIERANIE I INICJOWANIE DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO USUNI\u0118CIA BARIER UTRUDNIAJ\u0104CYCH PROCES MIGRACJI, INWESTOWANIA I ZAMIESZKIWANIA W STREFIE PODMIEJSKIEJ.\n6. PROPAGOWANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 PROMUJ\u0104CYCH IDE\u0118 SAMORZ\u0104DNO\u015aCI I WSP\u00d3\u0141PRACY MIESZKA\u0143C\u00d3W OSIEDLI MIESZKANIOWYCH ORAZ OSIEDLI DOM\u00d3W JEDNORODZINNYCH.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1670,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "OSIEDLE MORSKIEGO OKA W SZCZECINIE"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "47",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-675",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KOMUNY PARYSKIEJ",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI KULTURALNEJ, O\u015aWIATOWEJ, INFORMACYJNEJ ORAZ W ZAKRESIE PROMOWANIA MIASTA SZCZECIN I POMORZA W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI AKTUALNYCH WYZWA\u0143 MIASTA I REGIONU, ICH HISTORII, KULTURY, OBYCZAJ\u00d3W, DZIEDZICTWA I TO\u017bSAMO\u015aCI, A TAK\u017bE ROZW\u00d3J AKTYWNO\u015aCI OBYWATELSKIEJ.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1671,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA \"SZCZECINER\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-325",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ALEJA PIAST\u00d3W",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST PODNOSZENIE \u015aWIADOMO\u015aCI OBYWATELSKIEJ I WIEDZY OBYWATELI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ORAZ PROMOWANIA ICH DOROBKU POZA JEJ GRANICAMI W NAST\u0118PUJ\u0104CYCH DZIEDZINACH:\n1) ARCHITEKTURA,\n2) KULTURA I SZTUKA,\n3) RZEMIOS\u0141O ARTYSTYCZNE,\n4) DESIGN,\n5) MODA, \n6) FILM, \n7) GRY KOMPUTEROWE,\n8) MUZYKA,\n9) SZTUKI PERFORMATYWNE,\n10) OPROGRAMOWANIE.\nFUNDACJA REALIZUJE SWOJE CELE POPRZEZ PROWADZENIE ODP\u0141ATNEJ I NIEODP\u0141ATNEJ DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1672,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA NA RZECZ ROZWOJU SEKTORA KREATYWNEGO"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-471",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ALEJA WOJSKA POLSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tCELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE R\u00d3\u017bNORODNYCH FORM WSPIERANIA POLSKICH PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W ROZWOJU POPRZEZ PROMOWANIE ICH NA RYNKACH ZAGRANICZNYCH I LOKALNYCH.\n2.\tCELAMI FUNDACJI S\u0104 R\u00d3WNIE\u017b:\n1)\tNAUKA, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE,\n2)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWO-TECHNICZNA,\n3)\tWSPIERANIE ROZWOJU NOWYCH TECHNOLOGII,\n4)\tPROMOWANIE POLSKICH MAREK ZAGRANIC\u0104,\n5)\tWSPIERANIE LOKALNEJ PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI,\n6)\tOCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA,\n7)\tPROMOCJA WIEDZY PRAWNICZEJ W\u015aR\u00d3D PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W,\n8)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH,\n9)\tKULTURA, SZTUKA, OCHRONA D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO,\n10)\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ,\n11)\tKULTURA FIZYCZNA I SPORT,\n12)\tEKOLOGIA, OCHRONA \u015aRODOWISKA I ZWIERZ\u0104T,\n13)\tTURYSTYKA I KRAJOZNAWSTWO,\n14)\tWSPIERANIE WOLONTARIATU,\n15)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\n16)\tUPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141ANIA WSPOMAGAJ\u0104CE ROZW\u00d3J DEMOKRACJI,\n17)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO\n18)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI,\n19)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI,\n20)\tPROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY,\n21)\tPROMOCJA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104,\n22)\tPOMOC SPO\u0141ECZNA W TYM W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B,\n23)\tWSPIERANIE RODZIN I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ,\n24)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA I DOBROCZYNNO\u015a\u0106,\n25)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH,\n26)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,\n27)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B STARSZYCH I W WIEKU EMERYTALNYM,\n28)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN,\n29)\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM,\n30)\tKULT RELIGIJNY, W TYM M.IN. WSPIERANIE CHRZE\u015aCIJA\u0143STWA,\n31)\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM, W TYM REHABILITACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ NA RZECZ INWALID\u00d3W.\n32)\tEDUKACJA FINANSOWA ORAZ KSZTA\u0141CENIE POZYTYWNYCH NAWYK\u00d3W POTRZEBNYCH DO ROZS\u0104DNEGO ZARZ\u0104DZANIA \u015aRODKAMI FINANSOWYMI PRZY UWZGL\u0118DNIENIU CEL\u00d3W EKONOMICZNYCH W BLI\u017bSZEJ I DALSZEJ PERSPEKTYWIE; \n33)\tEDUKACJA W ZAKRESIE PROTEKCJI GOSPODARCZEJ; \n34)\tREALIZOWANIE PROJEKT\u00d3W MAJ\u0104CYCH NA CELU OCHRON\u0118 KONSUMENT\u00d3W KORZYSTAJ\u0104CYCH Z RYNKU FINANSOWEGO; \n35)\tAKTYWNA POMOC W ZARZ\u0104DZANIU FINANSAMI, MIN. PLANOWANIE WP\u0141YW\u00d3W I WYDATK\u00d3W, OSZCZ\u0118DZANIE, INWESTOWANIE I UBEZPIECZANIE SI\u0118;\n36)\tZWI\u0118KSZENIE \u015aWIADOMO\u015aCI RYZYKA FINANSOWEGO ORAZ MO\u017bLIWO\u015aCI PODEJMOWANIA BARDZIEJ \u015aWIADOMYCH WYBOR\u00d3W FINANSOWYCH; \n37)\tSZEROKO POJ\u0118TE DZIA\u0141ANIE NA RZECZ \u0141\u0104CZENIA \u015aWIADOMO\u015aCI, WIEDZY, UMIEJ\u0118TNO\u015aCI, POSTAW I ZACHOWA\u0143 NIEZB\u0118DNYCH W CELU PODEJMOWANIA DECYZJI FINANSOWYCH DO OSI\u0104GNI\u0118CIA INDYWIDUALNEGO FINANSOWEGO DOBROBYTU; \n38)\tDORADZTWO W ZAKRESIE UPAD\u0141O\u015aCI, PREWENCJI MAJ\u0104CEJ NA CELU NIEDOPUSZCZENIE DO ZABURZENIA P\u0141YNNO\u015aCI FINANSOWEJ PRZEDSI\u0118BIORSTWA, OS\u00d3B INDYWIDUALNYCH I KONSUMENT\u00d3W ORAZ JEGO KONKURENCYJNO\u015aCI, A W PRZYPADKU POWSTANIA SYTUACJI KRYZYSOWYCH POMOC W PRZEPROWADZENIU RESTRUKTURYZACJI;\n39)\tAKTYWNE WSPARCIE PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W ORAZ KONSUMENT\u00d3W ZAGRO\u017bONYCH UPAD\u0141O\u015aCI\u0104, W TYM M.IN. POPRZEZ DORADZTWO I INNE FORMY DORA\u0179NEJ POMOCY; \n40)\tINICJOWANIE I REALIZOWANIE PROJEKT\u00d3W DOTYCZ\u0104CYCH PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI W\u015aR\u00d3D PODMIOT\u00d3W ZNAJDUJ\u0104CYCH SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI FINANSOWEJ; \n41)\tPOG\u0141\u0118BIANIE \u015aWIADOMO\u015aCI W ZAKRESIE SKUTK\u00d3W BRAKU OPIEKI PRAWNEJ W FIRMIE;\n42)\tKRZEWIENIE W\u0141A\u015aCIWYCH POSTAW W OBROCIE NIERUCHOMO\u015aCIAMI, BRANDING NIERUCHOMO\u015aCI, BUDOWANIE WIZERUNKU NIERUCHOMO\u015aCI;\n\nORAZ CELE UJ\u0118TE W \u00a74 PKT OD 43 DO 54",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "porz\u0105dek i bezpiecze\u0144stwo publiczne",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "pomoc Polonii i Polakom za granic\u0105",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1673,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA GLOBAL BUSINESS"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "42",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-025",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. WIERZBOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI STOWARZYSZENIA S\u0104:\n\nA/ WSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ, SPORTU W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI:\n\u2013 PI\u0141KI NO\u017bNEJ;\n- LEKKIEJ ATLETYKI;\n- SIATK\u00d3WKI;\n- KOSZYK\u00d3WKI;\n- TENISA ZIEMNEGO;\n- SZTUK WALKI;\nI INNYCH DYSCYPLIN SPORTU DRU\u017bYNOWEGO I INDYWIDUALNEGO\nB/ WSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE AKTYWNEGO I ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA, CZYNNEGO WYPOCZYNKU ORAZ REKREACJI W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZE\u0143STWA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\nC/ PROPAGOWANIE ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA ORAZ CZYNNEGO UPRAWIANIA SPORTU, JAKO SPOSOBU NA ROZW\u00d3J W\u0141ASNEJ OSOBOWO\u015aCI, KSZTA\u0141TOWANIE I PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ ORAZ WYCHOWAWCZEJ W TYM ZAKRESIE, PROMOWANIE I DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU SPORTU ORAZ OTWARTO\u015aCI I TOLERANCJI SPO\u0141ECZNEJ, A TAK\u017bE ROZWIJANIE ZAINTERESOWA\u0143 SPO\u0141ECZNYCH ZWI\u0104ZANYCH ZE SPORTEM,\nD/ ORGANIZOWANIE I WSPIERANIE INICJATYW ZWI\u0104ZANYCH Z PROMOWANIEM KULTURY FIZYCZNEJ, SPORTU ORAZ ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA,\nE/ DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ M\u0141ODZIE\u017bY I DZIECI, W TYM ORGANIZOWANIE SZEROKO POJ\u0118TEGO AKTYWNEGO WYPOCZYNKU OBEJMUJ\u0104CEGO ZAJ\u0118CIA SPORTOWE, IMPREZY SPORTOWE I INTEGRACYJNE, OBOZY I KOLONIE SPORTOWE ORAZ R\u00d3\u017bNORODNE FORMY WSP\u00d3\u0141ZAWODNICTWA SPORTOWEGO W CELU WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU ICH SPRAWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I UMYS\u0141OWEJ,\nF/ PROWADZENIE ZAJ\u0118\u0106 SPORTOWO-REKREACYJNYCH ORAZ STWARZANIE W\u0141A\u015aCIWYCH WARUNK\u00d3W DO UPRAWNIANIA PI\u0141KI NO\u017bNEJ ORAZ INNYCH SPORT\u00d3W, UWZGL\u0118DNIAJ\u0104C PRZY TYM SPECJALISTYCZNE SZKOLENIE SPORTOWC\u00d3W, W TYM PI\u0141KARZY, ORAZ DOSKONALENIE ICH UMIEJ\u0118TNO\u015aCI,\nG/ WSPIERANIE I PROMOWANIE M\u0141ODYCH SPORTOWC\u00d3W I ICH OSI\u0104GNI\u0118\u0106,\nH/ WSPIERANIE, ROZW\u00d3J I PROMOCJA SPORTU I KULTURY FIZYCZNEJ R\u00d3WNIE\u017b W\u015aR\u00d3D OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, A ZW\u0141ASZCZA W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY NIEPE\u0141NOSPRAWNEJ A TAK\u017bE W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY Z PLAC\u00d3WEK OPIEKU\u0143CZO - WYCHOWAWCZYCH ORAZ ZNAJDUJ\u0104CYCH SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ,\nI/ WSPIERANIE I WSP\u00d3\u0141PRACA Z OSOBAMI FIZYCZNYMI LUB PRAWNYMI ORAZ INSTYTUCJAMI ZAJMUJ\u0104CYMI SI\u0118 ORGANIZOWANIEM IMPREZ SPORTOWYCH, WIDOWISK SPORTOWYCH, KRZEWIENIEM KULTURY FIZYCZNEJ ORAZ WSPIERAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J KULTURY FIZYCZNEJ, SPORTU I REKREACJI,\nJ/ INICJOWANIE I WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI KRAJOZNAWCZEJ,\nK/ INICJOWANIE I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 W ZAKRESIE REHABILITACJI I FIZJOTERAPII,\nL/ POZYSKIWANIE \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH I PRZEZNACZANIE ICH NA PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI STATUTOWEJ STOWARZYSZENIA,\n\u0141/ OCHRONA \u015aRODOWISKA NATURALNEGO I ZWIERZ\u0104T ORAZ EDUKACJA SPO\u0141ECZE\u0143STWA,\nM/ OCHRONY \u015aRODOWISKA PRZYRODNICZEGO, W TYM CENNYCH TEREN\u00d3W PRZYRODNICZYCH ORAZ OCHRONA DZIEDZICTWA KULTUROWEGO NA TYCH OBSZARACH,\nN/ PROMOWANIA INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ W ASPEKCIE OCHRONY \u015aRODOWISKA I ZWIERZ\u0104T,\nO/ WYDAWANIE PUBLIKACJI.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1674,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "OCTOSPORT"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-252",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. UNII LUBELSKIEJ",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST:\n-DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA I DOBROCZYNNA,\n-INICJOWANIE, WSPIERANIE I ORGANIZOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI O\u015aWIATOWEJ ORAZ KULTURALNEJ NA RZECZ DZIECI PRZEBYWAJ\u0104CYCH W SZCZECI\u0143SKICH SZPITALACH LUB PRZEWLEKLE CHORYCH,\n-UDZIELANIE WSPARCIA FINANSOWEGO I POZAFINANSOWEGO DZIECIOM I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ ICH RODZINOM ZNAJDUJ\u0104CYM SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ LUB MATERIALNEJ,\n-WSPIERANIE TW\u00d3RCZO\u015aCI ARTYSTYCZNEJ DZIECI,\n-WYR\u00d3WNYWANIE SZANS EDUKACYJNYCH DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY PRZEWLEKLE CHORYCH,\n-PODEJMOWANIE INICJATYW WSPIERAJ\u0104CYCH RODZIC\u00d3W I OPIEKUN\u00d3W DZIECI PRZEBYWAJ\u0104CYCH W SZPITALU,\n-WSP\u00d3\u0141PRACA Z FUNDACJAMI, STOWARZYSZENIAMI I PLAC\u00d3WKAMI DZIA\u0141AJ\u0104CYMI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\n-WSPIERANIE I PODNOSZENIE KOMPETENCJI OS\u00d3B DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA RZECZ DZIECKA I JEGO RODZINY,\n-PROMOWANIE ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA I PRZECIWDZIA\u0141ANIE ZAGRO\u017bENIOM SPO\u0141ECZNYM.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1675,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE \"Z U\u015aMIECHEM PO ZDROWIE\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "44",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-471",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. WIOSNY LUD\u00d3W",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI FUNDACJI S\u0104:\n1.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO,\n2.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWA I NAUKOWO-TECHNICZNA,\n3.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 O\u015aWIATOWA, W TYM POLEGAJ\u0104CA NA KSZTA\u0141CENIU STUDENT\u00d3W,\n4.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OCHRONY TRADYCJI,\n5.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ O\u017bYWIENIA \u017bYCIA KULTURALNEGO SPO\u0141ECZE\u0143STWA,\n6.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI,\n7.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA,\n8.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\n9.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH,\n10.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OCHRONY ORAZ PROMOCJI ZABYTK\u00d3W,\n11.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU;\n12.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OCHRONY \u015aRODOWISKA;\n13.\tUPOWSZECHNIANIE WIEDZY O MUZYCE KLASYCZNEJ, JAZZOWEJ, ROZRYWKOWEJ, ETNICZNEJ, \nFILMOWEJ, JEJ AUTORACH I WYKONAWCACH,\n14.\tPOSZUKIWANIE I PROMOWANIE TALENT\u00d3W MUZYCZNYCH, PLASTYCZNYCH, LITERACKICH, \nTEATRALNYCH ORAZ AKTORSKICH,\n15.\tWSPIERANIE, PROMOCJA I POMOC W ROZWOJU KARIERY UZDOLNIONYCH DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, A TAK\u017bE DOROS\u0141YCH ARTYST\u00d3W,\n16.\tPROMOCJA SZCZECINA ORAZ WOJEW\u00d3DZTWA ZACHODNIOPOMORSKIEGO,\n17.\tPROMOCJA SZTUKI JAKO NARZ\u0118DZIA INTEGRACJI SPO\u0141ECZE\u0143STW I NAROD\u00d3W EUROPY ORAZ \u015aWIATA.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1676,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "MI\u0118DZY D\u0179WI\u0118KAMI"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "21",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-535",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MA\u0141A ODRZA\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST:\n1) POPULARYZACJA UPRAWY WINORO\u015aLI I SZERZENIE FACHOWEJ WIEDZY,\n2) POMOC MERYTORYCZNA I ORGANIZACYJNA DLA GOSPODARSTW ROLNYCH, GRUP PRODUCENCKICH ORAZ INNYCH OS\u00d3B I INSTYTUCJI ZAINTERESOWANYCH PROWADZENIEM PROFESJONALNEJ UPRAWY WINORO\u015aLI I WYROBEM WINA,\n3) PROPAGOWANIE WYSOKIEJ JAKO\u015aCI PRODUKCJI WINIARSKIEJ ORAZ PRZYJAZNYCH DLA \u015aRODOWISKA METOD UPRAWY WINORO\u015aLI I WYROBU WINA,\n4) PROMOWANIE KRAJOWYCH WIN, POPULARYZACJ\u0118 SZEROKO POJ\u0118TEJ KULTURY WINA, W TYM SZCZEG\u00d3LNIE POLSKICH TRADYCJI WINIARSKICH,\n5) UPOWSZECHNIANIE WINIARSTWA,\n6) PIEL\u0118GNOWANIE I UPOWSZECHNIANIE REGIONALNYCH PRZEPIS\u00d3W I PROCES\u00d3W PRODUKCJI WIN,\n7) PROPAGOWANIE I UPOWSZECHNIANIE TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM ENOTURYSTYKI,\n8) ZAPEWNIENIE WARUNK\u00d3W SPRZYJAJ\u0104CYCH AKTYWNO\u015aCI ZAWODOWEJ, \n9) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO,\n10) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OCHRONY TRADYCJI I HISTORII,\n11) WSPOMAGANIE ROZWOJU WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH,\n12) ZAPOBIEGANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1677,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE WINNICE POMORZA ZACHODNIEGO"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "58",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-125",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. STANIS\u0141AWA IGNACEGO WITKIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE WSPARCIA, POPRAWY JAKO\u015aCI \u017bYCIA I POPRAWY ZDROWIA PSYCHICZNEGO OS\u00d3B POSZKODOWANYCH PRZEZ DZIA\u0141ANIA WOJENNE, DOTKNI\u0118TYCH TRAUM\u0104 WOJENN\u0104 ORAZ UCHOD\u0179C\u00d3W WOJENNYCH.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1678,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "BRAINSPOTTING HELP"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "127",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-490",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "AL. WOJSKA POLSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1679,
    "legalForm": "Inne",
    "name": "ZACHODNIOPOMORSKI WOJEW\u00d3DZKI ZWI\u0104ZEK TENISOWY"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-424",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. JERZEGO JANOSIKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. POMAGANIE LUDZIOM W ODZYSKANIU ZDROWIA NA POZIOMIE PSYCHICZNYM I FIZYCZNYM ORAZ PROWADZENIE I WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NAUKOWEJ, WYDAWNICZEJ, O\u015aWIATOWEJ, EDUKACYJNEJ W ZAKRESIE OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA 2011 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ, W TYM R\u00d3WNIE\u017b Z WYKORZYSTANIEM METOD MEDYCYNY HOLISTYCZNEJ\n2. POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B\n3. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B CHORYCH I NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH\n4. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI Z ZAKRESU OCHRONY PRAW CZ\u0141OWIEKA\n5. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI Z ZAKRESU WSPIERANIA PA\u0143STW DOTKNI\u0118TYCH KONFLIKTAMI ZBROJNYMI LUB WOJN\u0104 ORAZ SPO\u0141ECZNO\u015aCI TYCH PA\u0143STW\n6. PROMOWANIE ZDROWEGO OD\u017bYWIANIA\n7. UDZIELANIE POMOCY DZIECIOM OSIEROCONYM\n8. UDZIELANIE WSPARCIA NA RZECZ ZWIERZ\u0104T CHORYCH I BEZDOMNYCH\n9. PROMOWANIE SPORTU I ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA\n10. PRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM\n11. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY\n12. UDZIELANIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1680,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja ALOHA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA.\n2. W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI, CELE FUNDACJI OBEJMUJ\u0104:\nA) PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH,\nB) PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU,\nC) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPOLECZNO-KULTUROWEJ,\nD) WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH,\nE) WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI,\nF) PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE,\nG) ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106.\nH) ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA,\nI) PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY,\nJ) OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA,\nK) UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA,\nL) UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY,\nM) PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO.",
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1681,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA TABLON"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI, CELE FUNDACJI OBEJMUJ\u0104: PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106, ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY, OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1682,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "\"FUNDACJA COSINUS EDUKACJA GK\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CEL FUNDACJI OBEJMUJE: PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106, ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY, OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1683,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA COSINUS EDUKACJA OL"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CEL FUNDACJI OBEJMUJE: PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106, ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY, OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "promocja i organizacja wolontariatu"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1684,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "\"FUNDACJA COSINUS EDUKACJA SI\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CEL FUNDACJI OBEJMUJE: PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106, ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY, OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1685,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "\"FUNDACJA COSINUS EDUKACJA GL\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-256",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. W\u0141ADYS\u0141AWA \u0141OKIETKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "PROWADZENIE I WSPIERANIE AKTYWNO\u015aCI W ZAKRESIE:\n1) NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO I EDUKACJI\n2) KULTURY, SZTUKI I OCHRONY D\u00d3BR KULTURY\n3) DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH\n4) EDUKACJI W ZAKRESIE CEL\u00d3W OKRE\u015aLONYCH W PKT 2 I 3.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1686,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Epistemma"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CEL FUNDACJI OBEJMUJE: PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106. ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY, OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1687,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA IMPARE"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "11",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-118",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANTONIEGO KALINY",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI FUNDACJI S\u0104:\nA) PODJ\u0118CIE DZIA\u0141ANIA NA RZECZ SWOBODNEGO DOST\u0118PU DO INFORMACJI, EDUKACJI KULTURALNEJ I HISTORYCZNEJ;\nB) BUDOWA I UMACNIANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA INFORMACYJNEGO POPRZEZ WYKAZANIE ZNACZENIA I ANALOGII MI\u0118DZY DZIE\u0141AMI SZTUKI, A ASPEKTEM HISTORYCZNYM, SPO\u0141ECZNYM I KULTURALNYM;\nC) WSPIERANIE SPO\u0141ECZNEJ AKTYWNO\u015aCI OBYWATELI W ZAKRESIE POZNANIA HISTORII SZTUKI I OCHRONY ZABYTK\u00d3W KULTURY W POLSCE;\nD) TWORZENIE PROGRAM\u00d3W EDUKACYJNYCH O SZTUCE I HISTORII, SKIEROWANYCH NA POG\u0141\u0118BIANIE WIEDZY DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\nE) ZWI\u0118KSZANIE SPO\u0141ECZNEGO POZIOMU WIEDZY O SZTUCE POLSKIEJ OCHRONA D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI, W TYM ZACHOWANIE I ODBUDOWA DZIEDZICTWA KULTUROWEGO;\nF) PROMOWANIE IDEI OCHRONY D\u00d3BR KULTURY;\nG) ODNAJDYWANIE, OCALANIE OD ZNISZCZENIA I ZAPOMNIENIA ORAZ OPIEKA MERYTORYCZNA NAD OBIEKTAMI KULTURALNYMI;\nH) TWORZENIE PROGRAM\u00d3W SPO\u0141ECZNO - EDUKACYJNYCH, S\u0141U\u017b\u0104CYCH PROMOCJI KULTURY, SZTUKI, DZIEDZICTWA NARODOWEGO, A TAK\u017bE PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZW\u00d3J \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\nI) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ PROMOCJI POLSKIEJ NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\nJ) PROPAGOWANIE I WSPIERANIE KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI;\nK) PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI KULTURALNEJ;\nL) ORGANIZOWANIE S\u0141UCHOWISK, WYK\u0141AD\u00d3W I PANELI DYSKUSYJNYCH PROMUJ\u0104CYCH WIEDZ\u0118 O POLSKIEJ KULTURZE I TRADYCJI, ORAZ O HISTORII I KULTURZE TERYTORIUM POLSKI W WIEKACH POPRZEDZAJ\u0104CYCH POWSTANIE PA\u0143STWA POLSKIEGO\nM) ORGANIZOWANIE KAMPANII SPO\u0141ECZNYCH MAJ\u0104CYCH NA CELU POSZERZANIE \u015aWIADOMO\u015aCI HISTORYCZNEJ I KULTUROWEJ\nN) ORGANIZACJA INSCENIZACJI I REKONSTRUKCJI HISTORYCZNYCH\nO) PROMOCJA LOKALNYCH GRUP I STOWARZYSZE\u0143 PIEL\u0118GNUJ\u0104CYCH LUB ODTWARZAJ\u0104CYCH LOKALNE TRADYCJE LUDOWE\nP) OCHRONA D\u00d3BR SZTUKI, KULTURY I TRADYCJI,\nQ) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA,\nR) PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU,\nS) ORGANIZACJA KONCERT\u00d3W, FESTIWALI I WYDARZE\u0143 KULTURALNYCH\nT) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY REGIONAMI,\nU) WSP\u00d3\u0141PRACA Z WYDZIA\u0141AMI POLSKICH WY\u017bSZYCH UCZELNI ZAINTERESOWANYMI T\u0104\nV) PROBLEMATYK\u0104 ORAZ Z POLSKIMI INSTYTUCJAMI PE\u0141NI\u0104CYMI OPIEK\u0118 NAD ZABYTKAMI,\nW) INSPIROWANIE DZIA\u0141A\u0143 INTERDYSCYPLINARNYCH, SKUPIANIE WOK\u00d3\u0141 CEL\u00d3W FUNDACJI TW\u00d3RC\u00d3W, ARTYST\u00d3W, UCZONYCH I DZIA\u0141ACZY W KRAJU I ZAGRANIC\u0104 ORAZ UDZIELANIE IM POMOCY W AKTYWIZOWANIU DO DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ OCHRONY ZABYTK\u00d3W I PROMOCJI KULTURY I TRADYCJI POLSKIEJ,\nX) WSPIERANIE SPO\u0141ECZNYCH RUCH\u00d3W EKOLOGICZNYCH;\nY) PROMOCJA ZR\u00d3WNOWA\u017bONEJ TURYSTYKI;\nZ) ROZW\u00d3J DZIA\u0141ALNO\u015aCI W ZAKRESIE DOBROCZYNNO\u015aCI I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ;\nAA) INTEGRACJA SPO\u0141ECZNA PRZEDSTAWICIELI R\u00d3\u017bNYCH GRUP SPO\u0141ECZNYCH, W TYM GRUP ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM;\nBB) POPRAWY JAKO\u015aCI WARUNK\u00d3W \u017bYCIA DZIECKA, ZDROWEGO I Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI, JEGO WIELOSTRONNEGO ROZWOJU, ZDROWIA I BEZPIECZE\u0143STWA, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: PRZECIWDZIA\u0141ANIE ZAGRO\u017bENIOM ZDROWOTNYM I EKOLOGICZNYM, UPOWSZECHNIANIE ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA, KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, ZACHOWA\u0143 PROEKOLOGICZNYCH, UPOWSZECHNIANIE PRORODZINNEGO, \u015aRODOWISKOWEGO MODELU OPIEKI I \u0141AGODZENIE SKUTK\u00d3W UB\u00d3STWA RODZIN WYCHOWUJ\u0104CYCH DZIECI;\nCC) WSPARCIE OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\nDD) WSPOMAGANIE INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH ZGODNYCH Z IDEAMI FUNDACJI;\nEE) OCHRONA DZIEDZICTWA NATURALNEGO;",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1688,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA DRZEWIEJ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "58",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-675",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KOMUNY PARYSKIEJ",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI M\u0141ODZIE\u017bOWEGO O\u015aRODKA SOCJOTERAPII NR 2 W SZCZECINIE, KT\u00d3REGO DZIA\u0141ANO\u015a\u0106 OPARTA JEST O STATUT M\u0141ODZIE\u017bOWEGO O\u015aRODKA SOCJOTERAPII NR 2 W SZCZECINIE",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1689,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA NA RZECZ WSPIERANIA M\u0141ODZIE\u017bOWEGO O\u015aRODKA SOCJOTERAPII NR 2 W SZCZECINIE"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI, CELE FUNDACJI OBEJMUJ\u0104: PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106, ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY, OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1690,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA COSINUS EDUKACJA SK"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA. \nW SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI, CELE FUNDACJI OBEJMUJ\u0104 PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106, ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI W TYM  W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY, OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO - METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1691,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA COSINUS EDUKACJA KI"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "26",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-486",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KR\u00d3LOWEJ KORONY POLSKIEJ",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ I KULTURALNEJ, UPOWSZECHNIANIE     KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU ORAZ PROMOCJA ZDROWIA I POSTAW     PROEKOLOGICZNYCH W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\n2) WSPIERANIE ROZWOJU DZIECI W WIEKU PRZEDSZKOLNYM I SZKOLNYM, W TYM     ROZWOJU EMOCJONALNEGO, SPO\u0141ECZNEGO I POZNAWCZEGO,\n3) WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 PLAC\u00d3WEK EDUKACYJNYCH DLA DZIECI,\n4) WSPIERANIE RODZIC\u00d3W DZIECI W WIEKU PRZEDSZKOLNYM I SZKOLNYM W     DZIA\u0141ANIACH WYCHOWAWCZYCH I OPIEKU\u0143CZYCH,\n5) WZMACNIANIE ROLI RODZIC\u00d3W W SYSTEMIE EDUKACJI ORAZ WSPARCIE W     BUDOWANIU PARTNERSTWA POMI\u0118DZY RODZICAMI A PLAC\u00d3WKAMI     O\u015aWIATOWYMI,\n6)\tWSPIERANIE DZIECI NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH ORAZ ICH RODZIC\u00d3W,\n7)\tWSPIERANIE RODZIN W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1692,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE\"AKADEMIA ROZWOJU I TW\u00d3RCZO\u015aCI EDUKACYJNEJ-ARTE\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CEL FUNDACJI OBEJMUJE : PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA-ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106, ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY , OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROGRAMOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1693,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "\"FUNDACJA COSINUS EDUKACJA KA\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI, CELE FUNDACJI OBEJMUJ\u0104: PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI,M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU,DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106, ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY,OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA,UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1694,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA COSINUS EDUKACJA CZ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CELE FUNDACJI OBEJMUJ\u0104: PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE ZWI\u0118KSZANIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106. ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY, OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1695,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "\"FUNDACJA COSINUS EDUKACJA RZ\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA.\n2. W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI, CELE FUNDACJI OBEJMUJ\u0104:\nA) PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH,\nB) PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU,\nC) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPOLECZNO-KULTUROWEJ,\nD) WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH,\nE) WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI,\nF) PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE,\nG) ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106.\nH) ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA,\nI) PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY,\nJ) OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA,\nK) UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA,\nL) UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY,\nM) PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1696,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Tablon"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CEL FUNDACJI OBEJMUJE: PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106. ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY, OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "promocja i organizacja wolontariatu"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1697,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Fulgore"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI:\n1) PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH;\n2) PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;\n3) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO - KULTUROWEJ;\n4) WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH;\n5) WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI;\n6) PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE;\n7) ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106;\n8) ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA;\n9) PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY;\n10) OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO - METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA;\n11) UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA;\n12) UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY;\n13) PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1698,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "\"FUNDACJA CONATUS\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "33D",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-111",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KSI\u0118CIA J\u00d3ZEFA PONIATOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST WYPRACOWANIE I WDRA\u017bANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 I INNOWACJI S\u0141U\u017b\u0104CYCH ROZWOJOWI I WSPARCIU JEDNOSTKI I SPO\u0141ECZNO\u015aCI W R\u00d3\u017bNYCH OBSZARACH \u017bYCIA SPO\u0141ECZNEGO, OBYWATELSKIEGO, GOSPODARCZEGO, KULTURALNEGO I SPORTOWEGO.",
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1699,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "MAKING THINGS HAPPEN FOUNDATION"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA.\n2. W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI, CELE FUNDACJI OBEJMUJ\u0104:\nA) PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH,\nB) PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU,\nC) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ,\nD) WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH,\nE) WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI,\nF) PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE,\nG) ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA  ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106,\nH) ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA,\nI) PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY,\nJ) OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA,\nK) UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA,\nL) UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY,\nM) PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "promocja i organizacja wolontariatu"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1700,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA COSINUS EDUKACJA BG"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-642",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA ANTOSIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CEL FUNDACJI OBEJMUJE: PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MI\u0118DZYNARODOWEJ INTEGRACJI SPO\u0141ECZNO-KULTUROWEJ, WSPOMAGANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH, WSPIERANIE ZMNIEJSZANIA R\u00d3\u017bNIC W WARUNKACH KSZTA\u0141CENIA, WYCHOWANIA I OPIEKI MI\u0118DZY DZIE\u0106MI, M\u0141ODZIE\u017b\u0104 I DOROS\u0141YMI, PROMOCJA KSZTA\u0141CENIA PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, ZWI\u0118KSZENIE WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNYCH W PROCESIE KSZTA\u0141CENIA - ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA NA ODLEG\u0141O\u015a\u0106, ROZWIJANIE U DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH ZDOLNO\u015aCI DO PRZYSZ\u0141EGO ZATRUDNIENIA, PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, W TYM W ZAKRESIE WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W TWORZENIU NOWYCH MIEJSC PRACY, OPRACOWYWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PROGRAMOWO-METODYCZNYCH ORAZ INNOWACYJNYCH PROGRAM\u00d3W NAUCZANIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO KSZTA\u0141CENIA, UPOWSZECHNIANIE DOST\u0118PU DO WIEDZY, PROPAGOWANIE WARTO\u015aCIOWEGO ZAGOSPODAROWANIA CZASU WOLNEGO",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "promocja i organizacja wolontariatu"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1701,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA COSINUS EDUKACJA EL"
  }
]
