[
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2/60",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-551",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Plac \u017bo\u0142nierza Polskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Dokonania:\r\nTowarzystwo Kultury Teatralnej dzia\u0142a w Szczecinie od 1946r. W\u00f3wczas grupa nauczycieli i dzia\u0142aczy kultury zarejestrowa\u0142a formalnie Oddzia\u0142 Wojew\u00f3dzki Towarzystwa Teatru i Muzyki Ludowej. TTiML nawi\u0105zywa\u0142o do do\u015bwiadcze\u0144 dzia\u0142aj\u0105cych w Polsce od 1907 Zwi\u0105zku Teatr\u00f3w i Ch\u00f3r\u00f3w W\u0142o\u015bcia\u0144skich oraz od 1919 Zwi\u0105zku Teatr\u00f3w Ludowych. Celem Towarzystwa by\u0142o upowszechnianie spo\u0142ecznej dzia\u0142alno\u015bci i pobudzanie aktywnego uczestnictwa w dziedzinie teatru, ch\u00f3r\u00f3w i muzyki. Pierwszym udokumentowanym przejawem dzia\u0142alno\u015bci oddzia\u0142u by\u0142y zorganizowane w grudniu 1945 przedstawienia jase\u0142kowe Pt. \u201eS\u0142owo cia\u0142em si\u0119 sta\u0142o\u201d w sali parafialnej przy ul. Kr\u00f3lowej Korony Polskiej. Towarzystwo zajmowa\u0142o si\u0119 poradnictwem i szkoleniem instruktor\u00f3w dla amatorskiego ruchu artystycznego, prowadzi\u0142o bibliotek\u0119 repertuarow\u0105, szatni\u0119 kostium\u00f3w teatralnych i wypo\u017cyczalni\u0119 instrument\u00f3w. W 1948 oddzia\u0142 uleg\u0142 likwidacji. Reaktywowane w 1957 jako Zwi\u0105zek Teatr\u00f3w i Ch\u00f3r\u00f3w Ludowych, od 1964 Zwi\u0105zek Teatr\u00f3w Amatorskich, od 1971 Towarzystwo Kultury Teatralnej. Od 1964 oddzia\u0142 dzia\u0142a nieprzerwanie, skupiaj\u0105c uczestnik\u00f3w teatr\u00f3w amatorskich i instruktor\u00f3w, nauczycieli i m\u0142odzie\u017c szkoln\u0105. Oddzia\u0142 prowadzi pr\u0119\u017cn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 impresaryjn\u0105, popularyzatorsk\u0105 i instrukta\u017cow\u0105. Jest wsp\u00f3\u0142organizatorem (z Zamkiem Ksi\u0105\u017c\u0105t Pomorskich) wojew\u00f3dzkiej edycji Og\u00f3lnopolskiego Konkursu Recytatorskiego oraz Festiwali Teatralnych m.in. 1984-1995 Og\u00f3lnopolskiego Przegl\u0105du Teatr\u00f3w Ma\u0142ych Form, Poprzednika Kontrapunktu, a tak\u017ce konkurs\u00f3w upowszechniaj\u0105cych wiedz\u0119 o teatrze \u201eM\u0142odzi Mi\u0142o\u015bnicy Melpomeny\u201d oraz \u201ePrzyjaciele Teatru\u201d, programy z zakresu edukacji teatralnej dla m\u0142odzie\u017cy szkolnej",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1902,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Kultury Teatralnej Oddzia\u0142 Okr\u0119gowy"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "40B/pok. 303",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-065",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Piast\u00f3w",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Naukowe badanie dziej\u00f3w pi\u015bmiennictwa polskiego ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem tw\u00f3rczo\u015bci Adama Mickiewicza i wsp\u00f3\u0142czesnej mu literatury i kultury.\r\n2. Budzenie zami\u0142owania do literatury polskiej, naukowe pog\u0142\u0119bianie jej znajomo\u015bci, popularyzacja osi\u0105gni\u0119\u0107 nauki o literaturze.\r\n3. Troska o program edukacji polonistycznej, opiniowanie program\u00f3w i metod nauczania literatury ojczystej.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1903,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Literackie im. Adama Mickiewicza Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOpieka nad pomnikiem i muzeum lotnik\u00f3w litewskich w Pszczelniku, powiat My\u015blib\u00f3rz.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1904,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Litwin\u00f3w w Polsce Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "40B/317",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-065",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Piast\u00f3w",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nKrzewienie kultury j\u0119zyka oraz pog\u0142\u0119bianie i upowszechnianie wiedzy o j\u0119zyku polskim- zar\u00f3wno o jego historii, jak i o sytuacji najnowszej.\r\nDokonania organizacji:\r\nCele organizacji s\u0105 realizowane poprzez wsp\u00f3\u0142prac\u0119 cz\u0142onk\u00f3w TMJP ze szczeci\u0144skimi mediami, prowadzenie Telefonicznej i Iternetowej Poradni J\u0119zykowej, wsp\u00f3\u0142organizowanie Olimpiad Literatury i J\u0119zyka Polskiego I i II stopnia oraz Regionalnego Konkursu Ortograficznego, organizacja I Gryfi\u0144skiego Dyktanda z J\u0119zyka Polskiego, a ponadto poprzez wyg\u0142aszanie wyk\u0142ad\u00f3w otwartych dla szczecinian np. Potyczki z polszczyzn\u0105.\r\n2018:\r\nSesja okoliczno\u015bciowa z okazji obchod\u00f3w Mi\u0119dzynarodowego Dnia J\u0119zyka Ojczystego-3 referaty. Spotkania z odczytami: Czynniki wp\u0142ywaj\u0105ce na zmiany we wsp\u00f3\u0142czesnym j\u0119zyku polskim-Ewa Pajewska, Po co nam poprawno\u015b\u0107 j\u0119zykowa?-Ewa Ko\u0142odziejek, J\u0119zyk wsp\u00f3\u0142czesnych medi\u00f3w-Agnieszka Szlachta. Poradnictwo w zakresie poprawno\u015bci j\u0119zykowej-cotygodniowe felietony z cyklu \"J\u0119zykowa corrida\" w Kurierze Szczeci\u0144skim, prowadzenie Internetowej poradni j\u0119zykowej oraz telefonicznej poradni j\u0119zykowej, IV Dyktando Uniwersyteckie, blog j\u0119zykowy Klinika prostowania j\u0119zyka. ",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1905,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w J\u0119zyka Polskiego Oddzia\u0142 Szczeci\u0144ski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "75",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-246",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Tadeusza Zawadzkiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Inicjowanie i organizowanie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 s\u0142u\u017c\u0105cych integracji \u015brodowiska nauczycieli bibliotekarzy.\r\n2. Dzia\u0142ania na rzecz rozwoju czytelnictwa dzieci i m\u0142odzie\u017cy.\r\n3. Nawi\u0105zywanie kontakt\u00f3w ze \u015brodowiskiem lokalnym na rzecz poprawy funkcjonowania bibliotek szkolnych.\r\n4. Wsp\u00f3\u0142praca z w\u0142adzami samorz\u0105dowymi w sprawach dotycz\u0105cych bibliotek szkolnych.\r\n5. Wsp\u00f3\u0142praca z o\u015brodkami kszta\u0142cenia bibliotekarzy, inicjowanie nowatorskich form i metod doskonalenia zawodowego oraz starania maj\u0105ce na celu informowanie \u015brodowiska nauczycieli bibliotek o organizowanych dla nich formach doskonalenia.\r\n6. Prowadzenie doradztwa merytorycznego podczas dy\u017cur\u00f3w.\r\nDokonania organizacji:\r\nOrganizacja konferencji, warsztat\u00f3w i szkole\u0144:\r\n1. Mo\u017cliwo\u015bci programu eTwinning.\r\n2. Opracowanie dokument\u00f3w elektronicznych.\r\n3. Mowa cia\u0142a w pracy nauczyciela.\r\n4. Przeprowadzanie skoutrum z wykorzystaniem programu MOL-Optivum.\r\n5. Przypisy bibliograficzne w prezentacji maturalnej.\r\n6. Wykorzystanie Power Pointa w pracy bibliotekarza.\r\n7. Obs\u0142uga i wykorzystanie programu MOL-Optivum w pracy bibliotekarza.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1906,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Nauczycieli Bibliotekarzy Szk\u00f3\u0142 Polskich Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "30/12",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-360",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Pocztowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1907,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Naukowe Organizacji i Kierownictwa"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "6/2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-320",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Przerwy-Tetmajera",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1908,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Opieki nad O\u015bwi\u0119cimiem"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-391",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Ojca Beyzyma",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ HUMANITARNEGO TRAKTOWANIA ZWIERZ\u0104T, ICH\r\nPOSZANOWANIA, OBJ\u0118CIA OCHRON\u0104 I OTOCZENIE OPIEK\u0104;\r\n2) KSZTA\u0141TOWANIE W\u0141A\u015aCIWEGO STOSUNKU DO ZWIERZ\u0104T;\r\n3) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OCHRONY \u015aRODOWISKA;\r\n4) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 INTERWENCYJNA W RAMACH OBOWI\u0104ZUJ\u0104CYCH PRZEPIS\u00d3W\r\nPRAWA, POPRZEZ \u015aCIGANIE I UJAWNIANIE PRZEST\u0118PSTW PRZECIWKO ZWIERZ\u0118TOM ORAZ REPREZENTOWANIE WOBEC WYMIARU SPRAWIEDLIWO\u015aCI PRAW ZWIERZ\u0118CIA JAKO POKRZYWDZONEGO.\r\nDokonania:\r\n1. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie opieki nad zwierz\u0119tami i ograniczania ich bezdomno\u015bci:\r\n- bezp\u0142atna pomoc lekarsko \u2013 weterynaryjna w Lecznicy dla Zwierz\u0105t TOZ udzielana kotom wolno-\u017cyj\u0105cym i zwierz\u0119tom w\u0142a\u015bcicielskim w ramach dzia\u0142a\u0144 interwencyjnych Inspektoratu TOZ,\r\n- zni\u017ckowa lub bezp\u0142atna sterylizacja suk i kastracja ps\u00f3w, w ramach dzia\u0142alno\u015bci interwencyjnej, zwierz\u0105t adoptowanych ze schroniska i nale\u017c\u0105cych do os\u00f3b ubogich,\r\n- udzia\u0142 w programie identyfikacji, rejestracji i znakowania zwierz\u0105t w ramach miejskiego programu pn. \u201eZaginiony\u2026 Znaleziony\u201d.\r\n2. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie ochrony zwierz\u0105t:\r\n- dzia\u0142alno\u015b\u0107 interwencyjna Inspektoratu TOZ w sprawach niehumanitarnego traktowania zwierz\u0105t,\r\n- konsultacje w zakresie realizacji przepis\u00f3w w dziedzinie ochrony zwierz\u0105t,\r\n- ujawnianie przest\u0119pstw oraz wykrocze\u0144 dotycz\u0105cych praw zwierz\u0105t oraz wyst\u0119powanie w roli oskar\u017cyciela posi\u0142kowego w przypadkach \u0142amania przepis\u00f3w \u201eUstawy o ochronie zwierz\u0105t\u201d,\r\n- udzia\u0142 w pracach Spo\u0142ecznej Rady Schroniska dla Bezdomnych Zwierz\u0105t powo\u0142anej przez Prezydenta Miasta Szczecina,\r\n- organizacja internetowej POCZEKALNI dla zwierz\u0105t przeznaczonych do adopcji, \r\n- utworzenie \u017c\u00f3\u0142wiego stawu, dla porzuconych \u017c\u00f3\u0142wi czerwonolicych.\r\n3. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 edukacyjna w zakresie ochrony \u015brodowiska, w tym ochrony zwierz\u0105t:\r\n- wydawnictwo \u2013 \u201eEko \u2013 ZOO Kalendarium\u201d \u2013 kwartalnik o charakterze edukacyjnym,\r\n- organizacja akcji zbi\u00f3rki surowc\u00f3w wt\u00f3rnych w celu pozyskania funduszy na leczenie zwierz\u0105t bezdomnych \u2013 \u201eMARATON MAKULATUROWY \u2013 ZAMIENIAMY PAPIER NA LEKI\u201d,\r\n- nieodp\u0142atne wydawanie budek spo\u0142ecznym opiekunom populacji wolno \u017cyj\u0105cych kot\u00f3w, po ocenie spe\u0142nienia standard\u00f3w opieki na kotami,\r\nFundusze na prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci statutowej TOZ realizuje w oparciu o fundusze pozyskane z dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej Przychodni dla Zwierz\u0105t, z tytu\u0142u inkaso podatku od posiadania ps\u00f3w, z organizacji zbi\u00f3rki makulatury w ramach konkursu \u201eMaraton makulaturowy \u2013 zamieniamy papier na leki, darowizn i sk\u0142adek cz\u0142onkowskich oraz ze \u015brodk\u00f3w przyznanych przez Urz\u0105d Miejski w Szczecinie w ramach podpisanych kontrakt\u00f3w obj\u0119tych gminnym programem przeciwdzia\u0142ania bezdomno\u015bci zwierz\u0105t domowych.\r\nW 2010 r.:\r\n1. rrealizacja zadania publicznego-zapobieganie bezdomno\u015bci zwierz\u0105t-1321 sterylizacji kot\u00f3w wolno \u017cyj\u0105cych + 364 zabiegi sterylizacji kot\u00f3w i ps\u00f3w ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych TOZ.\r\n2. Realizacja zadania publicznego-pomoc lekarsko-weterynaryjna dla wolno \u017cyj\u0105cych kot\u00f3w objetych miejskim rejestrem populacji-2000 wizyt dla zwierz\u0105t w potrzebie + 1677 wizyt kot\u00f3w i ps\u00f3w ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych TOZ.\r\n3. Inspektorzy Oddzia\u0142u interweniowali 824 razy w sprawach zaniedbywania zwierz\u0105t.\r\n2014:\r\n1. Pomoc lekarsko-weterynaryjna dla wolno \u017cyj\u0105cych kot\u00f3w.\r\n2. Zapobieganie bezdomno\u015bci zwierz\u0105t domowych-sterylizacja.\r\n3. Konkurs \"Maraton Makulaturowy-zamieniamy papier na leki\".\r\n4. \"Koty w wielkim mie\u015bcie\" - m.in. zapewnienie schronie\u0144 kotom wolno \u017cyj\u0105cym oraz dzia\u0142alno\u015b\u0107 o charakterze informacyjno-edukacyjnym.\r\n5. Prowadzenie przychodni dla zwierz\u0105t, gdzie odbywaj\u0105 si\u0119 m.in. sterylizacje i kastracje, eutanazje, wizyty lekarsko-weterynaryjne, adopcje.\r\n6. Przekazanie nieodp\u0142atnie budek dla kot\u00f3w, karmy, puszek dla ps\u00f3w i kot\u00f3w.\r\n7. Przeprowadzono 94 prelekcje na temat humanitarnego traktowania zwierz\u0105t.\r\n8. Akcja medialna \"Adoptuj. Nie kupuj\".\r\n9. Akcja charytatywna w ramach \u015awiatowego Dnia Kota.\r\n10. Akcja medialna w ramacjh Dnia Psa.\r\n11. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 interwencyjna w ramach obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w prawa, poprzez \u015bciganie i ujawnianie przest\u0119pstw przeciwko zwierz\u0119tom oraz reprezentowanie wobec wymiaru sprawiedliwo\u015bci praw zwierz\u0119cia jako pokrzywdzonego.\r\n2015\r\n1. Sterylizacja i kastracja kot\u00f3w wolno\u017cyj\u0105cych - na podstawie umowy z Gmin\u0105 Miasto Szczecin\r\n2.Pomoc lekarsko-weterynaryjna dla kot\u00f3w wolno\u017cyj\u0105cych na terenie Gminy Miasto Szczecin\r\n3. Projekt \"III - interweniuj, informuj, interesuj si\u0119!\" - na podstawie umowy z Wojew\u00f3dzkim Funduszem Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Szczecinie. \r\n4.Projekt \"Koty w wielkim mie\u015bcie\" - na podstawie umowy z Wojew\u00f3dzkim Funduszem Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Szczecinie.\r\n5.Projekt \"Maraton Makulaturowy - zamieniamy papier na leki\" - na podstawie umowy z Wojew\u00f3zkim Funduszem Ochrony \u015arodowiska ii Gospodarki Wodnej w Szczecinie. ",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "promocja i organizacja wolontariatu"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1909,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Opieki nad Zwierz\u0119tami w Polsce Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "96/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-454",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Wojska Polskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Popularyzacja osoby i my\u015bli J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego tw\u00f3rcy niepodleg\u0142ego Pa\u0144stwa Polskiego jako wzorca patriotycznego.\r\n2. Kszta\u0142towanie postaw obywatelskich zgodnie ze wskazaniami obywatelskimi J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego.\r\n3. Propagowanie pa\u0144stwowotw\u00f3rczych idei J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego odniesionych do reali\u00f3w politycznych trzeciej Rzeczpospolitej.\r\n4. Wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie w patriotycznym wychowaniu m\u0142odzie\u017cy.\r\n5. Utrwalanie pami\u0119ci o J\u00f3zefie Pi\u0142sudskim.\r\n6. Prowadzenie pami\u0105tek zwi\u0105zanych z osob\u0105 J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego.\r\nDokonania:\r\n19 marca 2008 - Uroczysto\u015bci rocznicowe (dzie\u0144 imienin Marsza\u0142ka) przy Pomniku na Placu Sprzymierzonych, udzia\u0142: 12 Pu\u0142k U\u0142an\u00f3w Podolskich, legioni\u015bci, kombatanci, m\u0142odzie\u017c, spo\u0142ecze\u0144stwo Szczecina\r\n12 maja 2008 - Uroczysto\u015bci rocznicowe zwi\u0105zane ze \u015bmierci\u0105 Marsza\u0142ka, udzia\u0142: 12 Pu\u0142k U\u0142an\u00f3w Podolskich, legioni\u015bci, kombatanci, m\u0142odzie\u017c, spo\u0142ecze\u0144stwo Szczecina\r\nczerwiec 2008 - Uczestnictwo w VII Szczeci\u0144skim Spotkaniu Organizacji Pozrz\u0105dowych POD PLATANAMI - w\u0142asne stoisko prezentuj\u0105ce dzia\u0142alno\u015b\u0107, osi\u0105gni\u0119cia naszego Zwi\u0105zku\r\n11 listopada 2008 - \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci, udzia\u0142 cz\u0142onk\u00f3w naszego Zwi\u0105zku w inscenizacji obrony Lwowa - Walki Orl\u0105t Lwowskich, 90 Rocznica Odzyskania Niepodleg\u0142o\u015bci\r\n5 grudnia 2008 - Uroczysto\u015bci rocznicowe (urodziny Marsza\u0142ka) spotkanie przy Pomniku na Placu Sprzymierzonych, organizacja wystaw w Szkole Podstawowej Nr 74 na Osiedlu Bukowym oraz w Szkole Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cej Nr 7 ul. Jana Styki.\r\n2016:\r\n1. Zorganizowanie uroczysto\u015bci rocznicowych przy pomniku Marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego - cztery razy.\r\n2. Spotkania z m\u0142odzie\u017c\u0105 w szko\u0142ach, wsp\u00f3\u0142organizowane akademie niepodleg\u0142o\u015bciowe, wystawy w szko\u0142ach, w Muzeum Prze\u0142omy.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "7",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-343",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "J\u00f3zefa Che\u0142mo\u0144skiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1910,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Pi\u0142sudczyk\u00f3w Rzeczypospolitej Polskiej - Towarzystwo Pami\u0119ci J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego Oddzia\u0142 Zachodniopomorski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "3",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-500",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Wa\u0142y Chrobrego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Promocja kultury i sztuki w regionie zachodniopomorskim dot. Szwecji.\r\n2. Organizacja wystaw plastycznych artyst\u00f3w szwedzkich.\r\n3. Organizacja plener\u00f3w malarskich polsko-szwedzkich w Polsce i Szwecji.\r\n4. Cykliczna organizacja prezentacji region\u00f3w Szwecji i ich tradycji kulturowych.\r\n5. Organizacja wyk\u0142ad\u00f3w i prelekcji dotycz\u0105cych historii i kultury Szwecji.\r\nDokonania:\r\nOrganizacja Dni Kultury Gotlandii, Blekinge i Skanii w Szczecinie. Organizacja wystaw grafiki szwedzkiej, wzornictwa szwedzkiego i instalacji przestrzennych w Muzeum Narodowym. Organizacja plener\u00f3w malarskich polsko-szwedzkich w Ystad, Szczecinie, Kamieniu Pomorskim i Niechorzu. Organizacja spotka\u0144 tw\u00f3rc\u00f3w ludowych z Polski i Szwecji w Szczecinie, Mi\u0119dzyzdrojach, Dziadowie, Muzeum Wikliniarstwa w Nowym Tomy\u015blu i Skansenie w Ochli. Organizacja spotka\u0144 m\u0142odzie\u017cy w \u015awinouj\u015bciu, Ko\u0142obrzegu i Szczecinie.",
    "benefitZones": [
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1911,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Polsko-Szwedzkie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-206",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Dworcowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1912,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyja\u017ani Polsko-Arabskiej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1913,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyja\u017ani Polsko-Fi\u0144skiej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1914,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyja\u017ani Polsko-Greckiej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "10/pok. 13",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-322",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Pu\u0142askiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci na rzecz pog\u0142\u0119biania przyjaznych stosunk\u00f3w polsko-holenderskich oraz rozwoju wsp\u00f3\u0142pracy kulturalnej, gospodarczej, naukowo-technicznej i sportowo-turystycznej mi\u0119dzy Rzeczpospolit\u0105 Polsk\u0105 a Kr\u00f3lestwem Holandii.\r\n2. Zapoznawanie spo\u0142ecze\u0144stwa polskiego z \u017cyciem narodu holenderskiego, jego histori\u0105, kultur\u0105 i nauk\u0105 oraz osi\u0105gni\u0119ciami gospodarczo-spo\u0142ecznymi i politycznymi.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1915,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyja\u017ani Polsko-Niderlandzkiej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-211",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "J\u00f3zefa Korzeniowskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1916,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyja\u017ani Polsko-Indyjskiej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1917,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyja\u017ani Polsko-Kuba\u0144skiej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1a",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-241",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Sebastiana Klonowica",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Zrzeszanie rodzin i przyjaci\u00f3\u0142 os\u00f3b uzale\u017cnionych od wszystkich substancji psychoaktywnych oraz innych uzale\u017cnie\u0144 w celu ich spo\u0142ecznej integracji i ochrony interes\u00f3w.\r\n2. U\u015bwiadamianie spo\u0142ecze\u0144stwa poprzez \u015brodki masowego przekazu i \u015brodowiska opiniotw\u00f3rcze o szkodliwo\u015bci uzale\u017cnienia od substancji psychoaktywnych i innych uzale\u017cnie\u0144.\r\n3. Przyjmowanie rodzin i przyjaci\u00f3\u0142 w poczet cz\u0142onk\u00f3w.\r\n4. Wzajemne udzielanie sobie pomocy i porad.\r\n5. Rozwi\u0105zywanie podstawowych problem\u00f3w rodzin dzieci uzale\u017cnionych.\r\n6. Zapobieganie i przeciwdzia\u0142anie narkomanii, alkoholizmowi, innym uzale\u017cnieniom, przemocy oraz HIV i AIDS.\r\n7. Reprezentowanie interes\u00f3w rodzin dzieci uzale\u017cnionych na zewn\u0105trz.\r\n8. Dzia\u0142ania profilaktyczne, lecznicze, terapeutyczne i szkoleniowe dotycz\u0105ce przyczyn i skutk\u00f3w u\u017cywania substancji psychoaktywnych oraz zwi\u0105zanej z ich u\u017cywaniem przemocy w rodzinie.\r\n9. Dzia\u0142ania profilaktyczne, lecznicze, terapeutyczne i szkoleniowe dotycz\u0105ce usuwania przyczyn i skutk\u00f3w innych uzale\u017cnie\u0144.\r\nDokonania:\r\n1. Udzielanie informacji i edukacja dla os\u00f3b u\u017cywaj\u0105cych \u015brodki psychoaktywne i ich rodzin poprzez \"telefon zaufania\".\r\n2. Poradnictwo i edukacja I-go kontaktu dla os\u00f3b u\u017cywaj\u0105cych \u015brodki psychoaktywne i ich rodzin.\r\n3. Diagnozowanie pacjent\u00f3w - lekarz psychiatra, psycholog, specjali\u015bci terapii uzale\u017cnie\u0144.\r\n4. Kierowanie do o\u015brodk\u00f3w rehabilitacyjnych.\r\n5. Terapia indywidualna dla os\u00f3b u\u017cywaj\u0105cych \u015brodki psychoaktywne.\r\n6. Grupa wsparcia dla rodzin.\r\n7. Terapia rodzinna.\r\n8. Grupa umiej\u0119tno\u015bci wychowawczych dla rodzic\u00f3w os\u00f3b b\u0119d\u0105cych w o\u015brodkach i terapii ambulatoryjnej.\r\n9. Prowadzenie zaj\u0119\u0107 z zakresu profilaktyki narkomanii dla m\u0142odzie\u017cy, nauczycieli i rodzic\u00f3w w szko\u0142ach r\u00f3\u017cnego typu na terenie miasta Szczecina i wojew\u00f3dztwa zachodniopomorskiego.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1918,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zachodniopomorski Oddzia\u0142 Towarzystwa Rodzin i Przyjaci\u00f3\u0142 Dzieci Uzale\u017cnionych POWR\u00d3T Z U"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-553",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Juliana Ursyna Niemcewicza",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Integracja ludno\u015bci \u017cydowskiej. \r\n2. Zaspokajanie potrzeb kulturalnych ludno\u015bci \u017cydowskiej. \r\n3. Popularyzacja kultury i historii \u017cydowskiej. \r\n4. Reprezentowanie interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w wobec w\u0142adz.\r\nDokonania w 2012:\r\n- podsumowanie dzia\u0142alno\u015bci Oddzia\u0142u w 2011r, uhonorowanie zas\u0142u\u017conych dzia\u0142aczy albumem Topografia Pami\u0119ci wydanym z okazji 60-lecia organizacji. Cz\u0119\u015b\u0107 artystyczna,\r\n- spotkanie dla uczczenia VII Mi\u0119dzynarodowego Dnia Pami\u0119ci o Holocau\u015bcie. Wy\u015bwietlenie filmu \u201eWybrany\",\r\n- wyk\u0142ad \u201eAdolf Rudnicki. To\u017csamo\u015b\u0107 polsko - \u017cydowska\",\r\n- prezentacja aktorska wybranych utwor\u00f3w Arnolda Mostowicza,\r\n- spotkanie z okazji \u015bwi\u0119ta Purim. W cz\u0119\u015bci artystycznej koncert w wykonaniu Ewy Filipowicz przy akompaniamencie Georgy Polaka,\r\n- prezentacja poezji Anny Frajlich-Zaj\u0105c pt. \u201eZn\u00f3w szuka mnie wiatr\" przez aktork\u0119 Ann\u0119 Gielarowsk\u0105,\r\n- wyk\u0142ad \u201eJanusz Korczak - pedagog i pisarz\" wyg\u0142oszony przez Cecyli\u0119 Judek, \u015awi\u0119to Pesach, wiecz\u00f3r sederowy,\r\n- uroczysto\u015b\u0107 po\u015bwi\u0119cona 69 rocznicy powstania w getcie warszawskim, w cz\u0119\u015bci artystycznej wyst\u0105pili aktorzy z Teatru \u017bydowskiego,\r\n- uroczysto\u015b\u0107 z okazji 64. rocznicy powstania pa\u0144stwa Izrael. Wyk\u0142ad dr Micha\u0142a Paziewskiego pt.\"Izrael - kraj sprzeczno\u015bci i nadziei\", po wyk\u0142adzie koncert pie\u015bni \u017cydowskich w wykonaniu p. Ewy Filipowicz,\r\n- go\u015bcili\u015bmy 60-osobow\u0105 grup\u0119 s\u0142uchaczy Uniwersytetu Trzeciego Wieku,\r\n- spotkanie z okazji \u015bwi\u0119ta Szawuot,\r\n- spotkanie z ambasadorem Izraela p. Zvi Rav Ner,\r\n- spotkanie literacko- muzyczne \u201eDa\u0107 sobie szans\u0119\" w wykonaniu kandydat\u00f3w do szk\u00f3\u0142 aktorskich\r\n- spotkanie po\u015bwi\u0119cone klasykowi literatury \u017cydowskiej I.L.Perecowi,\r\n- spotkanie z ekip\u0105 pracownik\u00f3w Muzeum Historii \u017byd\u00f3w Polskich,\r\n- p. Klaudia Dawid prezentowa\u0142a swoj\u0105 prac\u0119 licencjack\u0105 pt. \u201eEliasz Rajzman. Historia \u017cydowskiego poety\",\r\n- spotkanie w rocznic\u0119 mord\u00f3w stalinowskich na \u017cydowskich intelektualistach. Utwory Pereca Markisza i Lejba Kwitko czyta\u0142a Anna Gielarowska.\r\n2019:\r\nXXII Dni Judaizmu w Ko\u015bciele Katolickim; wyk\u0142ad i debata \"J\u0119zyk pogardy i mowa nienawi\u015bci a zag\u0142ada \u017byd\u00f3w Stettina\" w ramach uczczenia Mi\u0119dzynarodowego Dnia Pami\u0119ci o Ofiarach Holocaustu; uczczenie pami\u0119ci deportowanych 13.02.1940 \u017cydowskich mieszka\u0144c\u00f3w Stettina; sceniczne czytanie ksi\u0105\u017cek wydanych nak\u0142adem oddzia\u0142u: Biografie rodzinne z marcem'68 w tle, Skrzy\u017cowanie dr\u00f3g-prawdziwa historia Giny Dimant w wojnie i mi\u0142o\u015bci; spotkanie z okazji \u015bwi\u0119ta Purim; obchody 76. rocznicy powstania w getcie warszawskim; \u015bwi\u0119to zako\u0144czenia \u015bwi\u0119ta Pesach; obchody Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci Izraela - koncert duetu Ruach i towarzysz\u0105cego mu kontrabasisty, potrawy kuchni izraelskiej i \u017cydowskiej, ciasta w\u0142asnej roboty, sezamki etc.; realizacja filmu \"Pozostali w naszej pami\u0119ci-film o \u017cydowskich cmentarzach Szczecina i tych, kt\u00f3rzy zostali tam pochowani\"; objazd studialny Szlakiem nieobecnych-cmentarze \u017byd\u00f3w pomorskich; Recital poetycko-muzyczny w wykonaniu Danuty Morel; spotkanie z okazji \u015bwi\u0119ta Rosz Haszana 5780; spotkanie z okazji \u015bwi\u0119ta Sukot; zwiedzanie i wyk\u0142ad na szczeci\u0144skim cmentarzu \u017cydowskim przy ul. Gorkiego; w rocznic\u0119 Kryszta\u0142owej Nocy odby\u0142o si\u0119 podsumowanie projektu \"Przywracanie pami\u0119ci...\"; integracyjne spotkanie chanukowe, pie\u015bni w j\u0119zyku \u017cydowskim i hebrajskim \u015bpiewa\u0142 ch\u00f3r Gofenberg z Berlina.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1919,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Spo\u0142eczno-Kulturalne \u017byd\u00f3w w Polsce"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "porz\u0105dek i bezpiecze\u0144stwo publiczne"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1920,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Trze\u017awo\u015bci Transportowc\u00f3w"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15/pok.17A",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-431",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Micha\u0142a Kleofasa Ogi\u0144skiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nAktywne oddzia\u0142ywanie na wszelkie dziedziny tw\u00f3rczo\u015bci i na dzia\u0142alno\u015bci kszta\u0142tuj\u0105cej przestrzenne zagospodarowanie kraju oraz ochron\u0119 \u015brodowiska.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1921,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zarz\u0105d Oddzia\u0142u Towarzystwa Urbanist\u00f3w Polskich"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1922,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Unia Polityki Realnej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "72",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-111",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Powsta\u0144c\u00f3w Wielkopolskich",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1.  Reprezentowanie \u015brodowiska okulist\u00f3w polskich.\r\n2.  Dzia\u0142alno\u015b\u0107 publiczna na rzecz ochrony i promocji zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa.\r\n3. Rozw\u00f3j i integracja dzia\u0142alno\u015bci naukowej w dziedzinie okulistyki.\r\n4. Promowanie i udzia\u0142 w doskonaleniu zawodowym lekarzy i pracownik\u00f3w ochrony zdrowia oraz prowadzenie r\u00f3\u017cnych form dzia\u0142alno\u015bci edukacyjnej i szkoleniowej.\r\n5. Kszta\u0142towanie w\u0142a\u015bciwych postaw spo\u0142ecznych i etyki zawodowej oraz integracja \u015brodowiska.\r\n6. Wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie z parlamentem, organami administracji pa\u0144stwowej i samorz\u0105dowej, mediami oraz innymi podmiotami i organizacjami w usprawnieniu opieki w zakresie okulistyki. \r\nDokonania organizacji:\r\n1. Cykliczne spotkania naukowo-szkoleniowe.\r\n2. Konferencja nt. elektrofizjologii i neruokulistyki.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1923,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zachodniopomorski Oddzia\u0142 Polskiego Towarzystwa Okulistycznego"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "90",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-482",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Wojska Polskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nDzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz \u015brodowiska akademickiego w sferze socjalnej, naukowej i kulturalnej student\u00f3w. Krzewienie czynnego wypoczynku, organizacja oboz\u00f3w adaptacyjnych roku \"0\", rajd\u00f3w pieszych, wycieczek krajoznawczych, imprez tematycznych. Organizacja kurs\u00f3w: gie\u0142dowy, szachowy. Konkurs na najlepszego studenta \"Primus inter pares\", akcja \"Powitanie\" - informator dla maturzyst\u00f3w, przygotowania do regionalnego przegl\u0105du \"Fama\".",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1924,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Rada Okr\u0119gowa Zrzeszenia Student\u00f3w Polskich w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-207",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Plac Stefana Batorego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Stowarzyszenie Autor\u00f3w ZAiKS powsta\u0142o w 1918 roku z inicjatywy tw\u00f3rc\u00f3w, kt\u00f3rzy zrzeszyli si\u0119 aby wsp\u00f3lnie chroni\u0107 swoje interesy tw\u00f3rcze. Pocz\u0105tkowo nosi\u0142o nazw\u0119 Zwi\u0105zek Autor\u00f3w i Kompozytor\u00f3w Scenicznych, czyli w skr\u00f3cie ZAiKS.\r\nMo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce ZAiKS jest organizacj\u0105 powo\u0142an\u0105 przez tw\u00f3rc\u00f3w i do dzisiaj przez nich samych zarz\u0105dzan\u0105. Jest te\u017c organizacj\u0105 zbiorowego zarz\u0105dzania prawami autorskimi.\r\nW gronie naszych cz\u0142onk\u00f3w znajdziecie Pa\u0144stwo wybitnych kompozytor\u00f3w muzyki powa\u017cnej, rozrywkowej, tanecznej, dramaturg\u00f3w, poet\u00f3w i pisarzy, autor\u00f3w piosenek, scenarzyst\u00f3w i re\u017cyser\u00f3w, choreograf\u00f3w, publicyst\u00f3w a tak\u017ce naukowc\u00f3w, fotografik\u00f3w, architekt\u00f3w i plastyk\u00f3w.\r\nZAiKS jest cz\u0142onkiem i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem Mi\u0119dzynarodowej Konfederacji Stowarzysze\u0144 Autor\u00f3w i Kompozytor\u00f3w CISAC, a tak\u017ce cz\u0142onkiem BIEM-u, mi\u0119dzynarodowej organizacji dbaj\u0105cej o utwory muzyczne wykorzystywane na no\u015bnikach d\u017awi\u0119ku.\r\nW Polsce ZAiKS by\u0142 pierwsz\u0105 organizacj\u0105 zbiorowego zarz\u0105dzania prawami autorskimi, zanim jeszcze powo\u0142a\u0142a je do \u017cycia ustawa z 1994 roku o prawie autorskim i prawach pokrewnych. Jest te\u017c do dzisiaj najwi\u0119ksz\u0105 tak\u0105 organizacj\u0105 w kraju .\r\nPraca autora polega na tworzeniu piosenek, wierszy, dramat\u00f3w, kompozycji, scenariuszy... Jednak\u017ce samo stworzenie utworu, cho\u0107 daje autorowi pe\u0142n\u0105 ochron\u0119 prawa, nie pozwala jeszcze na osi\u0105gni\u0119cie zap\u0142aty za w\u0142o\u017con\u0105 prac\u0119 i warto\u015b\u0107 dzie\u0142a. Gdy utw\u00f3r trafia do publiczno\u015bci, albo poprzez powielone egzemplarze, albo poprzez jego publiczne wykonanie lub odtworzenie, pojawia si\u0119 wynagrodzenie dla autora. Autor nie otrzymuje, jak wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas, wynagrodzenia \u201ew pracy\u201d, ale z tytu\u0142u wykorzystywania jego utworu przez innych. Wynagrodzenie autora powstaje w setkach r\u00f3\u017cnych miejsc, w kt\u00f3rych autor nie ma mo\u017cliwo\u015bci si\u0119 znale\u017a\u0107 i je odebra\u0107.\r\nJednocze\u015bnie prawo autorskie wymaga, aby ka\u017cdy u\u017cytkownik tw\u00f3rczo\u015bci przed jej wykorzystaniem uzyska\u0142 zgod\u0119 autora lub jego nast\u0119pc\u00f3w prawnych np. spadkobierc\u00f3w, kt\u00f3rych faktycznie zast\u0119puje ZAiKS.\r\nZAiKS chroni utwory zar\u00f3wno cz\u0142onk\u00f3w stowarzyszenia, jak i tw\u00f3rc\u00f3w, kt\u00f3rzy powierzyli mu swoje utwory pod ochron\u0119. Zarz\u0105dza tak\u017ce prawami tw\u00f3rc\u00f3w zagranicznych na podstawie um\u00f3w o wzajemnej reprezentacji.\r\nStowarzyszenie s\u0142u\u017cy wi\u0119c zar\u00f3wno autorom, jak i u\u017cytkownikom utwor\u00f3w. ZAiKS wyr\u0119cza u\u017cytkownik\u00f3w z obowi\u0105zku poszukiwania autora ka\u017cdego utworu, a przez to tak\u017ce z ustawowej odpowiedzialno\u015bci za naruszenie prawa autorskiego.\r\nTo trzy g\u0142\u00f3wne pola dzia\u0142alno\u015bci stowarzyszenia :\r\n- udzielanie u\u017cytkownikom tw\u00f3rczo\u015bci zgody na jej eksploatacj\u0119 w imieniu tysi\u0119cy autor\u00f3w,\r\n- inkasowanie wynagrodze\u0144 autorskich od u\u017cytkownik\u00f3w,\r\n- podzia\u0142 wynagrodze\u0144 i przekazywanie ich tw\u00f3rcom.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1925,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie Autor\u00f3w \"ZAIKS\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-451",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Wielkopolska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1926,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Bojownik\u00f3w o Wolno\u015b\u0107 i Demokracj\u0119"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "96/2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-484",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Wojska Polskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nObrona czci, honoru i godno\u015bci \u017co\u0142nierza polskiego oraz praw i interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w  Zwi\u0105zku i ich rodzin, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem warunk\u00f3w socjalno - bytowych, zdrowotnych i kulturalnych, a tak\u017ce s\u0142u\u017cenie rad\u0105  i pomoc\u0105 by\u0142ym \u017co\u0142nierzom zawodowym i oficerom rezerwy nie zrzeszonym w Zwi\u0105zku oraz wdowom i sierotom po tych \u017co\u0142nierzach. Sta\u0142a wsp\u00f3\u0142praca z MON i podleg\u0142ymi mu strukturami w ramach unormowa\u0144 prawnych i zawartych porozumie\u0144. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci zwi\u0105zanej z obronno\u015bci\u0105 kraju, histori\u0105 i tradycj\u0105 or\u0119\u017ca polskiego oraz patriotyczno - obronnym oddzia\u0142ywaniem na spo\u0142ecze\u0144stwo, a w szczeg\u00f3lno\u015bci na m\u0142odzie\u017c.\r\nDokonania 2006:\r\n1. Opieka nad ob\u0142o\u017cnie chorymi.\r\n2. Organizacja zawod\u00f3w sportowo-obronnych.\r\n3. Wsp\u00f3\u0142praca organizacj\u0105 rezerwist\u00f3w bundeswery 87 obwodowego dow\u00f3dztwa obrony w neubrandenburgu.\r\n4. Wycieczki patriotyczno-krajoznawcze do miejsc pami\u0119ci narodowej.\r\n5. Opieka nad miejscami pami\u0119ci narodowej.\r\n6. Organizacja i udzia\u0142 w spotkaniach patriotyczno-wychowawczych z m\u0142odzie\u017c\u0105.\r\n2014:\r\n1. Zorganizowanie uroczystych obchod\u00f3w \u015awi\u0119ta Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego.\r\n2. Organizacja XIV Wojew\u00f3dzkich Zawod\u00f3w Strzeleckich.\r\n3. Organizacja i dofinansowanie wycieczki do Ogrodu Botanicznego \"Christiansberg\" w Meklemburgii-Vorpommern.\r\n4. Spotkania z w\u0142adzami Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Rezerwy Bundeswery Landu Meklemburgii-Vorpommern, dru\u017cyna reprezentuj\u0105ca Zwi\u0105zek bra\u0142a udzia\u0142 w zawodach sportowo-obronnych na terenie Niemiec..\r\n",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1927,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zarz\u0105d Wojew\u00f3dzki Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17/U1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-417",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Wac\u0142awa Felczaka",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Organizacja ideowo-wychowawcza skupiaj\u0105ca dzieci, m\u0142odzie\u017c, doros\u0142ych, pracuj\u0105ca metod\u0105 harcersk\u0105.\r\n2. Idea\u0142y wychowawcze Zwi\u0105zku okre\u015bla przyrzeczenie, Prawo Harcerskie oraz Obietnica i Prawo Zucha.\r\n3. Celem Zwi\u0105zku jest wychowanie cz\u0142owieka metod\u0105 harcersk\u0105 w my\u015bl Przyrzeczenia i Prawa Harcerskiego do \u015bwiadomej postawy  obywatelskiej w poczuciu odpowiedzialno\u015bci za losy w\u0142asnej rodziny, narodu i pa\u0144stwa polskiego oraz upowszechnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie idea\u0142\u00f3w harcerskich.\r\nDokonania:\r\n2012:\r\n1. Organziacja kolonii dla dzieci Powodzian.\r\n2. Udzia\u0142 harcerzy okr\u0119gu w usuwaniu skutk\u00f3w powodzi w gminie Rytwiany woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie.\r\n2013:\r\nZasi\u0119g dzia\u0142ania organizacji obejmuje wojew\u00f3dztwo zachodniopomorskie i cz\u0119\u015b\u0107 lubuskiego. W samym Szczecinie funkcjonuje Hufiec Harcerek oraz Hufiec Harcerzy. Prowadzone s\u0105 dzia\u0142ania wychowawcze na poziomie zuchowym (7-11 lat), harcerskim (11-16 lat) i w\u0119drowniczym (16-19 lat). Instruktorzy dzia\u0142aj\u0105 spo\u0142ecznie, nie pobieraj\u0105c wynagrodzenia za swoje dzia\u0142ania. W roku 2013 zorganizowanych zosta\u0142o \u0142\u0105cznie kilkana\u015bcie oboz\u00f3w harcerskich, kolonii zuchowych oraz zimowisk. Do du\u017cych wydarze\u0144 nale\u017ca\u0142 Rajd Wendyjski po ziemi zachodniopomorskiej.\r\n2017:\r\nOrganizacja 31 biwak\u00f3w \u015br\u00f3drocznych, w kt\u00f3rych wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 1009 os\u00f3b.   Organizacja 5 zimowisk, w kt\u00f3rych wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 161 os\u00f3b. Organizacja 8 oboz\u00f3w, w kt\u00f3rych wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 487 os\u00f3b. Organizacja 3 kolonii, w kt\u00f3rych wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 90 os\u00f3b. ",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1928,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej Okr\u0119g P\u00f3\u0142nocno-Zachodni"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "25/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-348",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Boles\u0142awa \u015amia\u0142ego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Zwi\u0105zek Inwalid\u00f3w Wojennych RP jest kontynuatorem praw i tradycji patriotycznych oraz dzia\u0142alno\u015bci spo\u0142ecznej, za\u0142o\u017conego w 1919 r. \r\n2. Zapewnia cz\u0142onkom zwi\u0105zku doskonalenie opieki socjalnej, spo\u0142ecznej oraz rehabilitacji inwalid\u00f3w i prawnych gwarancji uprawnie\u0144 inwalid\u00f3w wojennych, wojskowych oraz rodzin po poleg\u0142ych \u017co\u0142nierzach.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1929,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Inwalid\u00f3w Wojennych Rzeczpospolitej Polskiej Zarz\u0105d Oddzia\u0142u"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "25/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-383",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Boles\u0142awa \u015amia\u0142ego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nReprezentowanie i obrona uprawnie\u0144 inwalid\u00f3w wojennych i wojskowych oraz cz\u0142onk\u00f3w ich rodzin wobec organ\u00f3w w\u0142adzy i administracji rz\u0105dowej i samorz\u0105dowej. Podejmowanie wszelkich dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do zapewnienia cz\u0142onkom godnych warunk\u00f3w \u017cycia i ochrony zdrowia.\r\nDokonania organizacji:\r\nObecnie organizacja skupia 13 Oddzia\u0142\u00f3w w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim w ilo\u015bci oko\u0142o 1.000 os\u00f3b zrzeszonych, dzia\u0142aj\u0105cych w D\u0119bnie Lubuskim, Choszcznie, Gryfinie, Goleniowie, Gryficach, Kamieniu Pomorskim, Pyrzycach, \u0141obzie, Nowogardzie, My\u015bliborzu, Stargardzie, \u015awinouj\u015bciu, Szczecinie. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 swoj\u0105 opiera na statucie uchwalonego przez XXVII Krajowy Zjazd Delegat\u00f3w w dniu 16 kwietnia 2004r.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1930,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Inwalid\u00f3w Wojennych Rzeczpospolitej Polskiej Zarz\u0105d Okr\u0119gu"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4/U1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-604",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Szarotki",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Kszta\u0142towanie aktywnych postaw w dzia\u0142aniu dla dobra Ojczyzny i tworzenie warunk\u00f3w do wsp\u00f3\u0142pracy \u015brodowisk kombatanckich w imi\u0119 nadrz\u0119dnych interes\u00f3w narodu i pa\u0144stwa.\r\n2. Otaczanie opiek\u0105 cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku i pozosta\u0142ych po nich wd\u00f3w i wdowc\u00f3w oraz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych, zw\u0142aszcza w zakresie spraw socjalnych i zdrowotnych.\r\n3. Popularyzowanie i utrwalanie w pami\u0119ci spo\u0142ecznej dziej\u00f3w walk niepodleg\u0142o\u015bciowych oraz udzia\u0142 w procesie wychowania m\u0142odzie\u017cy w duchu patriotyzmu i obywatelskiego Oddania Ojczy\u017anie.\r\n4. Czuwanie nad obywatelsk\u0105 postaw\u0105 swoich cz\u0142onk\u00f3w.\r\n5. Reprezentowanie interes\u00f3w swych cz\u0142onk\u00f3w wobec w\u0142adz organ\u00f3w Administracji pa\u0144stwowej, samorz\u0105dowej oraz instytucji i org. spo\u0142ecznych, obrona godno\u015bci i honoru cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku.\r\nDokonania organizacji:\r\n1. Inspirowanie, organizowanie i rozwijanie r\u00f3\u017cnych form pomocy cz\u0142onkom, wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie z instytucjami zajmuj\u0105cymi si\u0119 problematyk\u0105 socjaln\u0105, opieku\u0144cz\u0105 i zdrowotn\u0105.\r\n2. Przedstawienie w\u0142a\u015bciwym w\u0142adzom i organom postulat\u00f3w oraz opinii w sprawach swych cz\u0142onk\u00f3w.\r\n3. Organizowanie i uczestnictwo w uroczysto\u015bciach, sesjach i konferencjach zwi\u0105zanych z walkami o niepodleg\u0142o\u015b\u0107.\r\n4. Obchody rocznicy \u015bwi\u0105t narodowych, pa\u0144stwowych i regionalnych.\r\n5. Otaczanie opiek\u0105 miejsc pami\u0119ci walk i m\u0119cze\u0144stwa Narodu Polskiego. \r\n6. Aktywne uczestniczenie w procesie kszta\u0142cenia posaw obywatelskich i patriotycznych w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy.\r\n7. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna na rzecz rodzin kombatanckich.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1931,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zachodnio-Pomorski Zarz\u0105d Wojew\u00f3dzki Zwi\u0105zku Kombatant\u00f3w Rzeczypospolitej Polskiej i By\u0142ych Wi\u0119\u017ani\u00f3w Politycznych"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "44",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-415",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Rozpowszechnianie ras ps\u00f3w.\r\n2. Zach\u0119canie do hodowli ps\u00f3w rasowych.\r\n3. Kontrolowanie i dokumentowanie hodowli ps\u00f3w rasowych.\r\n4. Udzielanie informacji i porad dotycz\u0105cych opieki i piel\u0119gnacji ps\u00f3w rasowych.\r\n5. Udzielanie informacji co do kupna i sprzeda\u017cy ps\u00f3w rasowych.\r\n6. Organizowanie corocznej Mi\u0119dzynarodowej Wystawy Ps\u00f3w Rasowych w Szczecinie, Wystaw Krajowych-Terier\u00f3w, Sznaucer\u00f3w, Pinczer\u00f3w i Czarnych Terier\u00f3w, Rottweiler\u00f3w w Lubieszynie, Krajowej Wystawy Jamnik\u00f3w w Gr\u0119bowie k/Kamienia Pomorskiego.\r\n7. Ewidencjonowanie cz\u0142onk\u00f3w Oddzia\u0142u.\r\nDokonania:\r\nMi\u0119dzynarodowa wystawa ps\u00f3w rasowych, Krajowa Wystawa Terier\u00f3w, Krajowa Wystawa Sznaucer\u00f3w, Pinczer\u00f3w i Czarnych Terier\u00f3w, Krajowa Wystawa Jamnik\u00f3w.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1932,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Kynologiczny Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "90/2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-482",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Wojska Polskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Popularyzacja polskiej literatury wsp\u00f3\u0142czesnej.\r\n2. Kontynuacja tradycji polskiej literatury oraz wszechstronny rozw\u00f3j kultury w trosce o dobro kraju i narodu.\r\nDokonania:\r\n2012:\r\n1. Wieczory W Pa\u0142acu literacko.\r\n2. Jubileusz 60-lecia ZLP-III Fina\u0142 Og\u00f3lnopolskiego Konkursu Poetyckiego \"O wers Pawlikowskiej-Jasnorzewskiej.\r\n3. Zachodniopomorskie pejza\u017ce poetyckie.\r\n4. Udzia\u0142 w Letnim Festiwalu Literatury \"Morze bez Fikcji\" w Ustroniu Morskim.\r\n5. II Korytowska Noc Poet\u00f3w z udzia\u0142em Ernesta Brylla. \r\n2014:\r\n1. Noworoczne spotkanie ZLP - Klub 12 DZ.\r\n2. Wiecz\u00f3r i spotkanie aktorskie Rafa\u0142a Podrazy, promocja ksi\u0105\u017cki \"Helena Majdaniec. Jutro b\u0119dzie dobry dzie\u0144\".\r\n3.\tSpotkania autorskie R\u00f3\u017cy Czerniawskiej-Karcz.\r\n4.\tSpotkania AKADEMIA LITERATURY - Klub 12 DZ.\r\n5.\tSpotkania autorskie, wiersze dla dzieci Aleksandry Petrusewicz.\r\n6.\t LABORATORIUM POEZJI \u2013 Szczeci\u0144ski Inkubator Kultury.\r\n7.\tWieczory W PA\u0141ACU.\r\n8.\tV  FINA\u0141  OG\u00d3LNOPOLSKIEGO   KONKURSU   POETYCKIEGO \u201eO  wers Pawlikowskiej \u2013 Jasnorzewskiej\u201d.\r\n9.\tSpotkanie Aleksandry Petrusewicz i promocja opowiada\u0144 \"Echa tamtych lat\".\r\n10.\tWiecz\u00f3r autorski multimedialny Ma\u0142gorzaty Goludy z promocj\u0105 ksi\u0105\u017cek \"Bia\u0142y Labirynt\" i \"Szko\u0142a Czasu\". \r\n11.\tWiosenna Biesiada poetycko-muzyczna Aleksandry Petrusewicz.\r\n12.\tWiecz\u00f3r poetycki Anny Jakubczak i Sebastiana Rosy z Grupy artystycznej Nowy Akord.\r\n13.\tJubileuszowe spotkanie z poetk\u0105 Helen\u0105 Pilarsk\u0105 z okazji jej 85 urodzin w Klubie Seniora w Policach.\r\n14.\tUczestnictwo w XII Szczeci\u0144skim Spotkaniu Organizacji Pozarz\u0105dowych POD PLATANAMI.\r\n15.\tKonkurs poetycki dla szk\u00f3\u0142 podstawowych \"M\u00f3j Szczecin 2013\" SP 21 w Szczecinie.\r\n16.\tII fina\u0142 Og\u00f3lnopolskiego Konkursu Literackiego pn. \"WETERAN, MUNDUR I OJCZYZNA\" - MON Warszawa, SRiPwMPGK, Grupa Literacka \"In Aeternum\" Klub 12 DZ.\r\n17.\tSpotkanie autorskie i warsztaty literackie z okazji Roku Tuwima Barbary T. Dominiczak. \r\n18. Wiecz\u00f3r promocyjny dw\u00f3ch ksi\u0105\u017cek w serii: akcent - tomu poezji \"Namaluj mnie...\" R\u00f3\u017cy Czerniawskiej-Karcz i \"Rozmowy o zmierzchu\" Rafa\u0142a Podrazy.\r\n18.\tPromocja tomu wierszy o Powstaniu Warszawskim Barbary T. Dominiczak.\r\n19.\tPromocja tomu poezji z serii: akcent \"Katharsis\" Zbigniewa Jahnza.\r\n20.\tPromocja tomu poezji z serii: akcent \"jak daleko jest blisko\" Edwarda Siekierzy\u0144skiego.\r\n21.\tPromocja tomu poezji\" 63 dni Powstania Warszawskiego 63 Wiersze o powstaniu Empati\u0105 pisane\" Barbary T. Dominiczak. \r\n22.\tPromocja w serii: akcent  tomu opowiada\u0144 \"szczeci\u0144skie drobiazgi zupe\u0142ne\" Janusza Krzymi\u0144skiego. \r\n23.\tIV KORYTOWSKA NOC POET\u00d3W - Choszcze\u0144ski Dom Kultury, Choszczno.\r\n24.\tPromocja ksi\u0105\u017cki Magdaleny Samozwaniec \"Moich list\u00f3w nie pal\".\r\n25.\tPromocja tom\u00f3w z serii: akcent Janusza Krzymi\u0144skiego i Adama W. Siedleckiego.\r\n26. DNI KULTURY FRANCUSKIEJ- AKADEMIA LITERATURY \u2013 Symboli\u015bci francuscy. \r\n27. X PARNAS SZCZECI\u0143SKI. \r\n28. DNI KULTURY FRANCUSKIEJ - Rafa\u0142 Podra\u017ca o francuskim \u017cyciu Heleny Majdaniec, Towarzystwo Aliance Francaise. \r\n29. IV Og\u00f3lnopolski Konkurs Literacki na List pisany odr\u0119cznie-patronat, jury, wieczory autorskie R\u00f3\u017cy Czerniawskiej-Karcz, Rafa\u0142a Podrazy i Katarzyny Chabowskiej w Kruszynie i Kra\u015bniku Dolnym.\r\n30. Promocja tomu poezji z serii: akcent \"Tobie\" ks. S\u0142awomira Kokorzyckiego.\r\n31. Spotkanie literackie z Beat\u0105 Patrycj\u0105 Klary i Andrzejem Wo\u0142osewiczem.\r\n32. Z\u0142oty Kompas dla kpt \u017c.w. Eugeniusza Daszkowskiego  \"za ca\u0142okszta\u0142t dzia\u0142alno\u015bci na rzecz ludzi morza i \u015brodowiska gospodarki morskiej\" oraz promocja ksi\u0105\u017cki \"Na morzu i na l\u0105dzie\". \r\n33. Udzielenie patronat\u00f3w konkursom literackim, recytatorskim etc. \r\n34. Wydanie i wypromowanie w roku 2014 -20 ksi\u0105\u017cek pisarzy. \r\n2015: \r\n1. Jubileusz 85-lecia kpt. Eugeniusza Daszkowskiego, pisarza marynisty \u017bagiel Marynist\u00f3w w Ksi\u0105\u017cnicy Pomorskiej.\r\n2. Wydanie ksi\u0105\u017cki Rafa\u0142a Podrazy \"Wiecz\u00f3r nad rzek\u0105 zdarze\u0144. Janusz Kondratowicz w rozmowie z Rafa\u0142em Podraz\u0105\".\r\n3. Jubileusz 65-lecia Edwarda Siekierzy\u0144skiego, poety, eseisty, malarza, modeliera, R\u00f3\u017ca Poet\u00f3w w Inkubatorze Kultury.\r\n4. Jubileusz 55-lecia debiutu literackiego Janusza Kondratowicza, poety i autora tekst\u00f3w piosenek, R\u00f3\u017ca Poet\u00f3w w Pa\u0142acu M\u0142odzie\u017cy.\r\n5. Szczeci\u0144skie Spotkanie Organizacji Pozarz\u0105dowych POD PLATANAMI 2015.\r\n6. Wsp\u00f3\u0142praca z Pa\u0142acem M\u0142odzie\u017cy i 36 spotka\u0144 literackich z cyklu W Pa\u0142acu literacko.\r\n7. Ponad 150 spotka\u0144 literackich i promocji w Szczecinie, regionie i kraju.\r\n8. Wsp\u00f3\u0142praca ze Stowarzyszeniem Nauczycieli Polonist\u00f3w w Szczecinie, patronat nad Konkursem Recytatorskim \"Parnas Szczeci\u0144ski\", Regionalnym Konkursem Literackim.\r\n9. Wsp\u00f3\u0142praca z instytucjami kultury: Pa\u0142acem M\u0142odzie\u017cy, Ksi\u0105\u017cnic\u0105 Pomorsk\u0105, Klubem 12 DZ, Inkubatorem Kultury, Zamkiem Ksi\u0105\u017c\u0105t Pomorskich, SAA, Galeri\u0105 Kapita\u0144sk\u0105.\r\n10. Wsp\u00f3\u0142praca ze szczeci\u0144skimi szko\u0142ami i patronaty w konkursach literackich i recytatorskich, spotkania autorskie w Szczecinie, regionie, w kraju.\r\n11. Uhonorowanie Janusza Krzymi\u0144skiego i Oddzia\u0142u ZLP z okazji 65-lecia podczas Gali Dziennikarz Roku 2014 w Studiu TVP Szczecin.\r\n12. IV edycja serii Akcent 2015-Projekt Wydawniczy-10 ksi\u0105\u017cek szczeci\u0144skich autor\u00f3w, w tym promocja antologii marynistycznej \"...z Ziemi i z Morza\" podczas Dni Morza 2015.\r\n13. V Jubileuszowa Korytowska Noc Poet\u00f3w w Choszcznie.\r\n14. Projekt wydawniczy \"Przegrane medale\" Rafa\u0142a Podrazy.\r\nPrzedsi\u0119wzi\u0119cia 2015:\r\n1.Cykl spotka\u0144 literackich:  W PA\u0141ACU literacko (8) i inne spotkania literackie (15) w Ksi\u0105\u017cnicy Pomorskiej, Inkubatorze Kultury, Klubie 12 SDZ\r\n2. Jubileusz 85-lecia kpt. Eugeniusza Daszkowskiego, Ksi\u0105\u017cnica Pomorska\r\n3.Wydanie i promocja ksi\u0105\u017cki Rafa\u0142a Podrazy, Wiecz\u00f3r nad rzek\u0105 zdarze\u0144. Romozwa z Januszem Kondratowiczem /dofinansowanie przez Miasto Szczecin\r\n4. Wydanie tomu poezji Janusza Kondratowicza, \"Koncert na deszcz i wiatr\", promocja\r\n5. Projekt wydawniczy: IV edycja serii: akcent z dotacji Miasta Szczecin. Wydanie 10 ksi\u0105\u017cek oraz ich promocje:\r\n-Ma\u0142gorzata Goluda \"Otw\u00f3rz oczy\"\r\n-Antologia Marynistyczna \"...z Ziemi i z morza\"\r\n-Wojciech B. Jasi\u0144ski \"Dama Magnoliowa\"\r\n-Krystyna Rodzewicz \"Indeks Szcz\u0119\u015bcia\"\r\n-Zbigniew Jahnz \"Zap\u0119tlenia\"\r\n-Katarzyna Chabowska \"Pod nask\u00f3rkiem codzienno\u015bci\"\r\n-Zenon Lach-Ceraszy\u0144ski \"Pi\u0105te ko\u0142a u s\u0142owa\"\r\n-Magdalena Sowi\u0144ska \"Transfuzja bia\u0142ej ciszy\"\r\n-Rafa\u0142 Podraza, \"Wojciech Kossak\"\r\n-Leszek Dembek, \"Aporia (Szcz\u0105tki)\"\r\n6.XI Spotkanie Organizacji Pozarz\u0105dowych \"Pod Platanami\"\r\n7. Tall Ships Regatta 2015 - Czytelnia Morska ZLP\r\n8.V Korytowska Noc Poet\u00f3w - Choszczno 2015/ dofinansowanie Urz\u0105d Marsza\u0142kowski\r\n9. Prezentacja Tw\u00f3rczo\u015bci Hermana Melville'a na pok\u0142adzie \u017caglowca Fryderyk Chopin/ Dotacja CALBUD\r\n10.Szczeci\u0144ski Parnas, patronat ZLP O. Szczecin\r\n11.Og\u00f3lnopolski Konkurs Literacki na List-Kruszyn/Boles\u0142awiec, patronat i wsp\u00f3\u0142organizacja ZLP O. Szczecin.\r\n12. Ustanowienie Medalu Szczeci\u0144skiego Oddzia\u0142u ZLP \"GLORIA CULTURA\" przyznawanego za zas\u0142ugi i wspieranie dzia\u0142a\u0144 Oddzia\u0142u na rzecz literatury i kultury\r\n13. Projekt - Jubileusz 65-lecia ZLP Oddzia\u0142 Szczecin/dofinansowanie Miasto Szczecin",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "5/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-392",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "ks. Piotra Wawrzyniaka",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1933,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Literat\u00f3w Polskich Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "14",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-114",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Jod\u0142owa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nUczestnictwo w uroczysto\u015bciach patriotyczno- rocznicowych. U\u015bwiadamianie  spo\u0142ecze\u0144stwu ogromu poniesionych strat przez narzucania ideologii komunistycznej i dominacji sowieckiej. Wychowanie m\u0142odego pokolenia w duchu patriotycznym.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1934,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek M\u0142odocianych Wi\u0119\u017ani\u00f3w Politycznych lat 1944-1956 Jaworzniacy"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-551",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Plac \u017bo\u0142nierza Polskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Wszechstronny rozw\u00f3j tw\u00f3rczo\u015bci fotograficznej, uwzgl\u0119dniaj\u0105cy tak\u017ce post\u0119p naukowo-techniczny w zapisie obrazu.\r\n2. Wsp\u00f3\u0142uczestnictwo w kszta\u0142towaniu polityki kulturalnej.\r\n3. Ochrona swobody wypowiedzi tw\u00f3rczej.\r\n4. Ochrona dorobku Polskiej fotografii, a tak\u017ce upowszechnianie jej w kraju i zagranic\u0105.\r\n5. Zabieganie o rozw\u00f3j mecenatu artystycznego.\r\nDokonania organizacji:\r\nOkr\u0119g Szczeci\u0144ski ZPAF w czasie swojej trzydziestoletniej dzia\u0142alno\u015bci bra\u0142 czynny udzia\u0142 w \u017cyciu kulturalnym miasta. W okresie tym zwi\u0105zek zorganizowa\u0142 ponad 300 wystaw fotograficznych cz\u0142onk\u00f3w okr\u0119gu oraz wielu znanych fotografik\u00f3w z kraju i zagranicy. W latach osiemdzisi\u0105tych, dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105tychokr\u0119g zorganizowa\u0142 szereg imprez o zasi\u0119gu og\u00f3lnopolskim, do kt\u00f3rych zaliczy\u0107 trzeba 17 dialog\u00f3w interdyscyplinarnych oraz 5 sympozj\u00f3w historii fotografii Polskiej. Znaczenie mi\u0119dzynarodowe mia\u0142y dwie wystawy Polskiej fotografii w \u015bwiecie, w kt\u00f3rych brali udzia\u0142 Polacy z 5 kontynent\u00f3w.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1935,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Polskich Artyst\u00f3w Fotografik\u00f3w Okr\u0119g Szczeci\u0144ski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-437",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Wa\u0142y Chrobrego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nUtrwalanie i propagowanie w spo\u0142ecze\u0144stwie etos\u00f3w cel\u00f3w i historii walk niepodleg\u0142o\u015bciowych Armii Krajowej ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem cel\u00f3w walk w Powstaniu Warszawskim.\r\nDokonania organizacji:\r\nWieloletnie, gdy\u017c twaj\u0105ce ju\u017c ok. 40 lat liczne prelekcje, szczeg\u00f3lnie dla m\u0142odzie\u017cy o przyczynach, celach i heroizmie \u017co\u0142nierzy konspiracji, a nast\u0119pnie Powstania Warszawskiego.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "69/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Du\u0144ska",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1936,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Powsta\u0144c\u00f3w Warszawskich Ko\u0142o Terenowe w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "113",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-483",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Wojska Polskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1937,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Solidarno\u015bci Polskich Kombatant\u00f3w"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "45",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-385",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Adama Mickiewicza",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Dokonania organizacji:\r\nW 1995 roku w Szczecinie powsta\u0142 O\u015brodek Kultury Ukrai\u0144skiej, stanowi\u0105cy dzi\u015b centrum inicjatyw spo\u0142ecznych i \u017cycia spo\u0142eczno - kulturalnego spo\u0142eczno\u015bci ukrai\u0144skiej o znaczeniu ponadregionalnym. O\u015brodek jest organizatorem corocznych Dni Kultury Ukrai\u0144skiej w Szczecinie, licznych koncert\u00f3w, dzia\u0142alno\u015bci edukacyjnej, wychowawczej i szkoleniowej.\r\n23.01.2010-Przegl\u0105d Wertep\u00f3w (jase\u0142ek), w kt\u00f3rym bra\u0142y udzia\u0142 dzieci i m\u0142odzie\u017c z punkt\u00f3w nauczania j\u0119zyka ukrai\u0144skiego z terenu wojew\u00f3dztwa zachodniopomorskiego. Go\u015bcinnie wyst\u0105pi\u0142y dzieci i m\u0142odzie\u017c z Towarzystwa Greckiego.\r\n27.03.2010-Warsztaty pisania pisanek.\r\n28.03.2010-Koncert ku czci T.Szewczenki-ukrai\u0144skiego wieszcza.\r\n24.04.2010-Konkurs recytatorski \"Poeci Ukrainy\" po\u015bwi\u0119cony tw\u00f3rczo\u015bci Liny Kostenko.\r\n24.05.-06.06.2010-XIV Dni Kultury Ukrai\u0144skiej \"Ukraina dla Szczecina\".\r\n29.05.-30.05.2010-Mi\u0119dzynarodowa Konferencja Nauczycielska.\r\n20.06.2010-Uroczyste zako\u0144czenie roku szkolnego w Punkcie Nauczania J\u0119zyka Ukrai\u0144skiego.\r\n22.08.-30.08.2010-Kulturowo-o\u015bwiatowy ob\u00f3z dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy z Ukrainy zorganizowany we wsp\u00f3\u0142pracy z Fundacj\u0105 POSVIT z Drohobycza.\r\n27.08.-29.08.2010-Mi\u0119dzynarodowa Konferencja Naukowa \"Mniejszo\u015bci Narodowe w Europie. Dzi\u015b i jutro.\"\r\n28.08.-29.08.2010-II Festiwal Spotkanie Kultur pod patronatem Prezydenta Miasta Piotra Krzystka i Marsza\u0142ka Wojew\u00f3dztwa Zachodniopomorskiego W\u0142adys\u0142awa Husejki.\r\n05.09.2010-Uroczyste otwarcie roku szkolego.\r\n06.11.2010-Otrz\u0119siny-inauguracja roku akademickiego.\r\n28.11.2010-Obchody rocznicy Ho\u0142omordu-Wielkiego G\u0142odu na Ukrainie.\r\n19.12.2010-Miko\u0142ajki.\r\nW ci\u0105gu ca\u0142ego roku akademickiego odbywa\u0142y si\u0119 prelekcje w ramach Otwartego Uniwersytetu Na Styku Kultur. Od 26.06.2010 Zwi\u0105zek Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce Oddzia\u0142 w Szczecinie wsp\u00f3\u0142pracuje z Polskim Radiem Szczecin przy emisji audycji radiowej \"Posyde\u0144ky\" 92 FM niedziela godz. 22.05. Zrealizowano wydanie informatora o mniejszo\u015bciach narodowych \"Szczecin miastem dialogu\" we wsp\u00f3\u0142pracy z Biurem ds. Organizacji Pozarz\u0105dowych Urz\u0119du Miasta Szczecin.\r\n2011/2012: XV i XVI Dni Kultury Ukrai\u0144skiej, III i IV Festiwal \"Spotkanie Kultur\", III i IV Konkurs Recytatorski \"Poeci Ukrainy\", Folder \"Szczecin Miastem Dialogu\" w wersji polskiej i niemieckiej.\r\n2013: Uniwersytet Otwarty \"Na Styku Kultur\", Festiwal XVII Dni Kultury Ukrai\u0144skiej, Festiwal V Spotkania Kultur, Konkurs Recytatorski \"Poeci Ukrainy\".",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1938,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1939,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ukrai\u0144skie Towarzystwo Spo\u0142eczno - Kulturalne"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-502",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Wa\u0142y Chrobrego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Zrzeszanie os\u00f3b wi\u0119zionych i represjonowanych za dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz suwerenno\u015bci i niepodleg\u0142ego bytu Pa\u0144stwa Polskiego w latach 1939 - 1956 w celu ochrony ich praw, podniesienia poziomu spo\u0142ecznego oraz warunk\u00f3w bytowych i kulturalnych.\r\n2.  Dzia\u0142anie dla dobra kraju, kultywowania patriotycznych tradycji walk narodu polskiego o niepodleg\u0142o\u015b\u0107, warto\u015bci chrze\u015bcija\u0144skich, narodowych, wolno\u015bci osobistej i demokratycznych form wsp\u00f3\u0142\u017cycia spo\u0142ecznego, wychowania m\u0142odego pokolenia w duchu patriotyzmu i prawdy historycznej.\r\n3. Opieka nad zrzeszonymi cz\u0142onkami Zwi\u0105zku i ich rodzinami.\r\n4. U\u015bwiadamianie spo\u0142ecze\u0144stwu rozmiaru strat poniesionych przez nar\u00f3d polski w wyniku narzycenia obcej, wrogiej ideologii oraz opartego na niej ustroju, zwalczanie pozosta\u0142o\u015bci stalinizmu we wszystkich dziedzinach \u017cycia.\r\n5. Poszukiwanie, ujawnianie miejsc ka\u017ani, miejsc skrytych poch\u00f3wk\u00f3w dzia\u0142aczy niepodleg\u0142o\u015bciowych zamordowanych za dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz wolno\u015bci i suwerenno\u015bci Ojczyzny w latach 1939-1989.\r\n6. Wsp\u00f3\u0142praca z bratnimi organizacjami, kt\u00f3rych dzia\u0142alno\u015b\u0107 jest pokrewna celom i zadaniom Zwi\u0105zku.\r\nDokonania:\r\nZWPOS wydaje miesi\u0119cznik \"Nasz Los\" - pismo polityczno - historyczne, ufundowa\u0142 i postawi\u0142 przy pomocy Urz\u0119du Miejskiego,  Urz\u0119du Wojew\u00f3dzkiego i Wojska Polskiego Kamie\u0144 - Pomnik na Cmentarzu Centralnym w Szczecinie w ho\u0142dzie ofiarom stalinizmu. W roku 2010: dy\u017cury i spotkania (12). Spotkanie oplatkowe. Uczestnictwo w uroczysto\u015bciach pa\u0144stwowo-ko\u015bcielnych, regionalnych i bratnich organizacji niepodleg\u0142o\u015bciowych.\r\n2019:\r\nBranie udzia\u0142u we wszelkich uroczysto\u015bciach organizowanych przez Prezydenta Miasta Szczecin, Wojewod\u0119 zachodniopomorskiego oraz organizacje kombatanckie m.in. 100-lecie Odzyskania Niepodleg\u0142o\u015bci i wolno\u015bci Ojczyzny. ",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1940,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Wi\u0119\u017ani\u00f3w Politycznych Okresu Stalinowskiego Oddzia\u0142 Pomorza Zachodniego"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17/19",
      "city": "Warszawa",
      "postcode": "03-446",
      "street": "11 listopada"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Przywr\u00f3cenie godno\u015bci, dobrego imienia i pami\u0119ci NSZ i ich \u017co\u0142nierzy.\r\n2. Utrzymywanie wi\u0119z\u00f3w przyja\u017ani, kole\u017ce\u0144skiej pomocy i braterstwa broni NSZ.\r\n3. Badanie, utrwalanie i upowszechnianie historii, tradycji i dziedzictwa ideowego\r\nNSZ.\r\n4. Wyst\u0119powanie o nadanie uprawnie\u0144 kombatanckich dla \u017co\u0142nierzy NSZ i ich rodzin.",
    "benefitZones": [
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "27i/6",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-795",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Du\u0144ska",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1941,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek \u017bo\u0142nierzy Narodowych Si\u0142 Zbrojnych Okr\u0119g Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1/5",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-560",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Grodzka",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Szerzenie wiedzy i post\u0119pu technicznego w ochronie przeciwpo\u017carowej.\r\n2. Popularyzowanie zagadnie\u0144 ochrony przeciwpo\u017carowej.\r\n3. Wnioskowanie o potrzebie weryfikacji i doskonalenia norm i przepis\u00f3w z zakresu ochrony przeciwpo\u017carowej.\r\n4. Doradztwo i opiniowanie opracowa\u0144 problemowych dotycz\u0105cych ochrony przeciwpo\u017carowej.\r\n5. Inicjowanie \u0142\u0105czenia i koordynacji prac w zakresie problem\u00f3w ochrony przeciwpo\u017carowej, wymagaj\u0105cych wsp\u00f3\u0142udzia\u0142u przedstawicieli Stowarzysze\u0144 Naukowo-Technicznych NOT i innych stowarzysze\u0144 oraz instytucji.\r\n6. Podnoszenie kwalifikacji, etyki i solidarno\u015bci zawodowej kadry po\u017carniczej.\r\n7.  Inicjowanie organizowania pomocy i wsp\u00f3\u0142pracy kole\u017ce\u0144skiej na zasadach dobrowolno\u015bci w\u015br\u00f3d cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia.\r\n8. Popularyzacja sport\u00f3w po\u017carniczych i innych imprez o charakterze masowym.\r\nDokonania:\r\n13-14.04.2011-organizacja wsp\u00f3lnie ze Stowarzyszeniem In\u017cynier\u00f3w i Technik\u00f3w Le\u015bnictwa III edycji  seminarium szkoleniowego pt. \"Bezpiecze\u0144stwo po\u017carowe las\u00f3w\"\r\n06.06.2011-organizacja Konferencji pt. \"In\u017cynieria bezpiecze\u0144stwa po\u017carowego w praktyce projektowej i realizacjach\"\r\n13-14.08.2011-organizacja zawod\u00f3w mi\u0119dzynarodowych \"Szczecin Firefighter Chellenge 2011\"\r\n17-18.04.2012-organizacja wsp\u00f3lnie ze Stowarzyszeniem In\u017cynier\u00f3w i Technik\u00f3w Le\u015bnictwa IV edycji  seminarium szkoleniowego pt. \"Bezpiecze\u0144stwo po\u017carowe las\u00f3w i i ekosystem\u00f3w le\u015bnych\"\r\n11-12.08.2012-organizacja zawod\u00f3w mi\u0119dzynarodowych  \"Szczecin Firefighter Chellenge 2012\".\r\n2014:\r\n1. Seminarium w dniach 24-25.04.2014 \"Organizacja dzia\u0142a\u0144 ratowniczych w czasie wypadk\u00f3w komunikacyjnych, zdarzenia z udzia\u0142em autobus\u00f3w i samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych\".\r\n2. Czwarta edycja zawod\u00f3w \"Szczecin Firefighter Combat Challenge 2014\".\r\n2015: \r\n1. 5 edycja zawod\u00f3w Firefighter Combat Challenge.\r\n2. Organizacja Mistrzostw Europy Firefighter Combat Challenge.\r\n3. Organizacja Konferencji \"Problematyka Bezpiecze\u0144stwa Po\u017carowego Obiekt\u00f3w\".",
    "benefitZones": [
      "porz\u0105dek i bezpiecze\u0144stwo publiczne",
      "ratownictwo i ochrona ludno\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1942,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie In\u017cynier\u00f3w i Technik\u00f3w Po\u017carnictwa Zachodniopomorski Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "14/14",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-520",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Juliana Ursyna Niemcewicza",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Reprezentowanie i wyst\u0119powanie w obronie praw, godno\u015bci i interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w i mieszka\u0144c\u00f3w sp\u00f3\u0142dzielni mieszkaniowych, cz\u0142onk\u00f3w i mieszka\u0144c\u00f3w Wsp\u00f3lnot Mieszkaniowych, lokator\u00f3w zamieszka\u0142ych w zasobach TBS oraz cz\u0142onk\u00f3w ich rodzin, zamieszkuj\u0105cych w/w zasobach podmiot\u00f3w, wobec organ\u00f3w sp\u00f3\u0142dzielni, instytucji, administracji pa\u0144stwowej i samorz\u0105du terytorialnego oraz innych organizacji, os\u00f3b prawnych i fizycznych.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1943,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Krajowy Zwi\u0105zek Lokator\u00f3w i Sp\u00f3\u0142dzielc\u00f3w Zachodniopomorski Oddzia\u0142 Regionalny w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "51/6",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-210",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u017bo\u0142nierska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Stowarzyszenie Pisarzy Polskich jest stowarzyszeniem tw\u00f3rczym i spo\u0142ecznym. \r\n2. Stowarzyszenie dzia\u0142a na rzecz moralnych i materialnych interes\u00f3w pisarzy, broni ich praw zawodowych i swob\u00f3d tw\u00f3rczych. \r\n3. Strze\u017ce wysokiego powo\u0142ania literatury, jako istotnej cz\u0119\u015bci \u017cycia duchowego zbiorowo\u015bci.\r\nDokonania organizacji:\r\n1. Wsp\u00f3\u0142praca z Uniwersytetem Szczeci\u0144skim oraz niekt\u00f3rymi szko\u0142ami \u015brednimi Szczecina.\r\n2. Spotkania autorskie z m\u0142odzie\u017c\u0105 licealn\u0105 oraz studentami wedle osobnych og\u0142osze\u0144, w terminach ustalonych z plac\u00f3wkami.\r\n3. Konferencje literackie nt. dorobku pisarzy wsp\u00f3\u0142czesnych.\r\n4. Wsp\u00f3\u0142praca mi\u0119dzynarodowa (Greitswald, Berlin).\r\n5. Publikowanie tekst\u00f3w literackich w dwumiesi\u0119czniku \"Pogranicza\".\r\n6. Prezentowanie Oddzia\u0142u SPP ze Szczecina na forum og\u00f3lnopolskim.\r\n7. Prezentacja wybranych zagadnie\u0144 humanistyki w cyklu odczyt\u00f3w Wszechnicy Literackiej.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-375",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Sielska",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1944,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie Pisarzy Polskich Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "64",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-101",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Adama Mickiewicza",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Reprezentowanie cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa, ich opinii, potrzeb i interes\u00f3w wobec spo\u0142ecze\u0144stwa, w\u0142adz oraz organizacji pozarz\u0105dowych w kraju i za granic\u0105.\r\n2. Wspomaganie os\u00f3b, instytucji i organizacji zajmuj\u0105cych si\u0119 informatyk\u0105 lub korzystaj\u0105cych z rozwi\u0105za\u0144 informatycznych.\r\n3. Wykonywanie zada\u0144 dotycz\u0105cych  informatyki w sferze dzia\u0142alno\u015bci publicznej w zakresie nauki, edukacji, o\u015bwiaty i wychowania.\r\n4. Popieranie doskonalenia kwalifikacji i uzyskiwania \u015bwiadectw oraz certyfikat\u00f3w uprawniaj\u0105cych do wykonywania zawodu informatyka.\r\n5. Dba\u0142o\u015b\u0107 o wysoki poziom etyczny i zawodowy cz\u0142onk\u00f3w oraz tworzenie warunk\u00f3w do jego podnoszenia, a tak\u017ce oddzia\u0142ywanie w tym kierunku na inne osoby i organizacje zajmuj\u0105ce si\u0119 informatyk\u0105.\r\n6. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci naukowej, naukowo-badawczej i naukowo-technicznej we wszystkich dziedzinach informatyki i doskonalenia metod jej efektywnego wykorzystania.\r\n7. Popieranie dzia\u0142alno\u015bci naukowej i naukowo-technicznej we wszystkich dziedzinach informatyki i doskonalenia metod jej efektywnego wykorzystania.\r\n8. U\u0142atwianie wymiany informacji w \u015brodowisku zawodowym.\r\n9. Popularyzacja zagadnie\u0144 informatyki i jej zastosowa\u0144.\r\n10. Dba\u0142o\u015b\u0107 o poziom edukacji informatycznej.\r\n11. Propagowanie idei ECDL (Europejskiego Certyfikatu Umiej\u0119tno\u015bci Komputerowych) i EUCIP (Europejskiego Certyfikatu Zawodu Informatyka).\r\n12. Rozpowszechnianie wiedzy specjalistycznej i podnoszenie poziomu zawodowego.\r\n13. Udzia\u0142 w budowaniu spo\u0142ecze\u0144stwa informacyjnego.\r\n14. Dba\u0142o\u015b\u0107 o dziedzictwo historii informatyki.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1945,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Oddzia\u0142 Zachodniopomorski Polskiego Towarzystwa Informatycznego"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "20/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-017",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Boryny",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Praca zmierzaj\u0105ca do dojrza\u0142ej formacji chrze\u015bcijan w kierunku trafnego odczytywania znak\u00f3w czasu i czynnego uczestnictwa w kszta\u0142towaniu \u015bwiata zgodnie z zasadami Ewangelii. \r\n2. Zgodna z nauk\u0105 Ko\u015bcio\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 spo\u0142eczno-kulturalna i o\u015bwiatowo-wychowawcza.\r\n3. D\u0105\u017cenie do duchowego odrodzenia narodu polskiego poprzez ewangeliczne odradzanie os\u00f3b.\r\n4. Piel\u0119gnacja katolickiej formacji duchowej.\r\n5. Pog\u0142\u0119bianie intelektualne wiary.\r\n6. Dzia\u0142anie na rzecz wprowadzenia prawa Bo\u017cego do \u017cycia os\u00f3b, rodzin, spo\u0142eczno\u015bci lokalnych, wsp\u00f3lnoty narodowej i ca\u0142ej rodziny ludzkiej i w ten spos\u00f3b Stowarzyszenie pragnie, odpowiadaj\u0105c na wezwanie Ko\u015bcio\u0142a, uczestniczy\u0107 w apostolstwie \u015bwieckich.\r\n7. Modlitwa.\r\n8. Pog\u0142ebianie wiedzy z zakresu wiary katolickiej w oparciu o katechizm Ko.\u015bcio\u0142a Katolickiego, Pismo \u015aw., encykliki Ojca \u015aw.\r\nDokonania organizacji:\r\n1. Organizacja spotkania Prezes\u00f3w K\u00f3\u0142 w Szczecinie.\r\n2. Organizacja pielgrzymki na XLVIII Dni Modlitwy w Cz\u0119stochowie.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1946,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ruch Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej ODRODZENIE Ko\u0142o im. \u015bw. Ottona w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "72",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-330",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Piast\u00f3w",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Budowa, w ramach jednocz\u0105cej si\u0119 Europy, wi\u0119zi pomi\u0119dzy Wschodem a Zachodem naszego kontynentu poprzez nawi\u0105zywanie i wspieranie wsp\u00f3\u0142pracy pomi\u0119dzy regionami, miastami, firmami i instytucjami Unii Europejskiej, Polski i kraj\u00f3w Europy Wschodniej w obszarze gospodarczym, kulturalnym, naukowym i socjalnym, a w szczeg\u00f3lno\u015bci:\r\na) organizacja, wspieranie i obs\u0142uga bezpo\u015brednich kontakt\u00f3w handlowych, kulturalnych, naukowych i innych, pomi\u0119dzy regionami, miastami, firmami i instytucjami Unii Europejskiej, Polski i kraj\u00f3w Europy Wschodniej, w celu pog\u0142\u0119biania integracji europejskiej oraz rozwoju poszczeg\u00f3lnych firm i region\u00f3w, a tak\u017ce stymulacji rozwoju gospodarczego, naukowego i spo\u0142ecznego,\r\nb) upowszechnianie wiedzy o mo\u017cliwo\u015bci nawi\u0105zywania i p\u00f3\u017aniejszego wykorzystywania takich kontakt\u00f3w w celu pog\u0142\u0119biania integracji europejskiej oraz rozwoju poszczeg\u00f3lnych firm i region\u00f3w, a tak\u017ce stymulacji rozwoju gospodarczego, naukowego i spo\u0142ecznego,\r\nc) upowszechnianie wiedzy o mo\u017cliwo\u015bci wykorzystywania odpowiednich funduszy i dotacji na cele zwi\u0105zane z integracj\u0105 europejsk\u0105, polityczn\u0105 i gospodarcz\u0105, pa\u0144stw Europy Wschodniej, Polski i Unii Europejskiej.\r\n2. tworzenie, wspieranie i realizacja projektow promuj\u0105cych ide\u0119 europejskiej wsp\u00f3lpracy Wsch\u00f3d-Zach\u00f3d, a w szczeg\u00f3lno\u015bci: \r\na) tworzenie i realizacja przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w z odpowiednich funduszy oraz dotacji polskich i unijnych, a tak\u017ce z \u015brodk\u00f3w wypracowanych przez Eurostowarzyszenie, w\u0142asnych projekt\u00f3w promocyjnych oraz marketingowych, maj\u0105cych na celu pog\u0142\u0119bianie integracji europejskiej pomi\u0119dzy regionami, miastami, firmami i instytucjami Unii Europejskiej, Polski, i kraj\u00f3w Europy Wschodniej oraz stymulacj\u0119 rozwoju wsp\u00f3lpracy gospodarczej, naukowej i kulturalnej poszczeg\u00f3lnych firm, region\u00f3w i instytucji tych kraj\u00f3w,\r\nb) wsp\u00f3ludzia\u0142 w przedsi\u0119wzi\u0119ciach i projektach koresponduj\u0105cych z celami Eurostowarzyszenia, autorstwa innych stowarzysze\u0144, firm, instytucji.\r\n3. dzialalno\u015b\u0107 polegaj\u0105ca na niesieniu pomocy osobom tej pomocy potrzebuj\u0105cym, przy wykorzystaniu mo\u017cliwo\u015bci powsta\u0142ych dzi\u0119ki nawi\u0105zaniu wsp\u00f3lpracy pomi\u0119dzy regionami, miastami, firmami, i instytucjami Unii Europejskiej, Polski i kraj\u00f3w Europy Wschodniej w obszarze gospodarczym, kulturalnym, naukowym i socjalnym, a w szczeg\u00f3lno\u015bci:\r\na) zbieranie i wypracowywanie \u015brodk\u00f3w finansowych i przeznaczanie ich na finansowanie leczenia i rehabilitacji dzieci i os\u00f3b doros\u0142ych nie posiadaj\u0105cych w\u0142asnych funduszy na te cele, w tym na leczenie i rehabilitacj\u0119 chorego poza krajem jego zamieszkania,\r\nb) zbieranie i wypracowywanie \u015brodk\u00f3w finansowych i przeznaczanie ich na finansowanie nauki dzieci i mlodzie\u017cy z biednych rodzin, z ukierunkowaniem na zdobywanie przez nie wiedzy i kalifikacji s\u0142u\u017cacych integracji Wsch\u00f3d-Zach\u00f3d,\r\nc) zbieranie i wypracowywanie \u015brodk\u00f3w finansowych i przeznaczanie ich na finansowanie szeroko rozumianej profilaktyki zdrowotnej\r\nd) pomoc charytatywna osobom biednym i pomocy potrzebuj\u0105cym.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1947,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie \"EUROPOMOST\" Oddzia\u0142 Zachodniopomorski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "50",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-413",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nWychowanie cz\u0142onk\u00f3w w duchu warto\u015bci narodowych i katolickich, wykszta\u0142cenie w nich pe\u0142ni poczucia obowi\u0105zk\u00f3w patriotycznych tak, by na ka\u017cdym stanowisku starali si\u0119 by\u0107 po\u017cyteczni Ojczy\u017anie.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1948,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o M\u0142odzie\u017cy Wszechpolskiej w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16A",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-515",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Ma\u0142opolska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Zrzeszanie emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w, by\u0142ych funkcjonariuszy i \u017co\u0142nierzy resortu spraw wewn\u0119trznych oraz wd\u00f3w (wdowc\u00f3w) po nich, dla poprawy warunk\u00f3w socjalno-bytowych oraz organizowania ich uczestniczenia w \u017cyciu spo\u0142ecznym i publicznym swego \u015brodowiska, lokalnej spo\u0142eczno\u015bci i kraju.\r\n2. Organizowanie \u017cycia kulturalnego, wypoczynku i rekreacji dla swych cz\u0142onk\u00f3w i ca\u0142ego \u015brodowiska  emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w resortu spraw wewn\u0119trznych.\r\n3. Aktywne oddzia\u0142ywanie w kierunku kszta\u0142towania patriotyzmu, wierno\u015bci Ojczy\u017anie i Narodowi oraz w\u0142a\u015bciwej postawy obywatelskiej i etyczno-moralnej, a tak\u017ce piel\u0119gnowaniu pozytywnych do\u015bwiadcze\u0144 historii i tradycji zawodowych w \u015brodowisku by\u0142ych funkcjonariuszy,  \u017co\u0142nierzy resortu spraw wewn\u0119trznych oraz ich rodzin. \r\n4. Ochrona interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia w zakresie przys\u0142uguj\u0105cych im z tytu\u0142u uprzedniej s\u0142u\u017cby lub pracy, uprawnie\u0144 socjalno-bytowych, zdrowotnych i kulturalnych oraz sprawowania w tym zakresie kontroli spo\u0142ecznej. \r\n5. Reprezentowanie interes\u00f3w emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w resortu spraw wewn\u0119trznych wobec organ\u00f3w w\u0142adzy i administracji pa\u0144stwowej, w tym tak\u017ce wobec Ministra Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji i kierownictwa podporz\u0105dkowanych mu jednostek organizacyjnych, jak r\u00f3wnie\u017c wobec samorz\u0105d\u00f3w terytorialnych i innych organizacji.\r\n6. Stowarzyszenie prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 w sferze zada\u0144 publicznych, w szczeg\u00f3lno\u015bci w zakresie:\r\n1) pomocy spo\u0142ecznej, w tym pomocy rodzinom i osobom w trudnej sytuacji \u017cyciowej oraz wyr\u00f3wnywania szans tych rodzin i os\u00f3b; \r\n2) dzia\u0142alno\u015bci charytatywnej; \r\n3) podtrzymywania tradycji narodowej, piel\u0119gnowania polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej; \r\n4) ochrony i promocji zdrowia;\r\n5) dzia\u0142ania na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych; \r\n6) dzia\u0142alno\u015bci wspomagaj\u0105cej rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych; \r\n7) nauki, edukacji, o\u015bwiaty i wychowania; \r\n8) krajoznawstwa oraz wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy; \r\n9) kultury, sztuki, ochrony d\u00f3br kultury i tradycji; \r\n10) dzia\u0142a\u0144 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijania kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami.\r\nDokonania:\r\nOrganizacja: spotka\u0144 op\u0142atkowych, wyj\u015b\u0107 na spektakle teatralne, operowe, operetkowe, wycieczek do wielu miast w Polsce i zagranic\u0105 (np. Lublin, Malbork, Eberswalde), kraj\u00f3w: ba\u0142ka\u0144skich oraz Niemiec i Izraela. Udost\u0119pnianie karnet\u00f3w na basen Laguna.",
    "benefitZones": [
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "porz\u0105dek i bezpiecze\u0144stwo publiczne",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1949,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie Emeryt\u00f3w i Rencist\u00f3w Policyjnych Zarz\u0105d Wojew\u00f3dzki w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "13",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-466",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Monte Cassino",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci na rzecz pog\u0142\u0119biania przyjaznych stosunk\u00f3w oraz rozwoju wsp\u00f3\u0142pracy gospodarczej, kulturalnej, naukowo - technicznej i sportowo - turystycznej mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Chinami.\r\n2. Zapoznawanie spo\u0142ecze\u0144stwa polskiego z \u017cyciem spo\u0142ecze\u0144stwa chi\u0144skiego oraz z gospodark\u0105, kultur\u0105, nauk\u0105 i histori\u0105 Chin.\r\nDokonania organizacji:\r\n1. Opieka spo\u0142eczna nad ch\u00f3rem \"Ma\u0142ych S\u0142owik\u00f3w\" w ramach IV-go Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Ch\u00f3ralnego w dniach 20-25 maja 2004 r. z Guangzhou (50 os\u00f3b).\r\n2. W dniach 30 czerwca-2 lipca 2004 r. - spotkanie z 10-cio osobow\u0105 Delegacj\u0105 Chi\u0144sk\u0105 (Delegaci Ludowi z Guandongu).",
    "benefitZones": [
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1950,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyja\u017ani Polsko-Chi\u0144skiej Oddzia\u0142 Zachodniopomorski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-880",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Ba\u0142tycka",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Dokonania:\r\nOd 2003 r. organizacja prowadzi \u015bwietlic\u0119 \u015brodowiskow\u0105 i regularnie (od wielu lat) organizuje r\u00f3\u017cne formy wypoczynku dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy w okresie letnim i zimowym. 2008 r. - p\u00f3\u0142kolonie zimowe i letnie, 2009 r. - p\u00f3\u0142kolonie zimowe i kolonie w Borowicach ko\u0142o Karpacza, 2010 r. - ob\u00f3z wakacyjny w Ostr\u00f3dzie, 2011 r. - p\u00f3\u0142kolonie zimowe i ob\u00f3z w Stegnie, 2012 r. - kolonie letnie w Kudowie Zdr\u00f3j, 2013 r. - p\u00f3\u0142kolonie zimowe, kolonie letnie - Jura Krakowsko - Cz\u0119stochowska. Wszystkie dotychczasowe zadania by\u0142y realizowane we wsp\u00f3\u0142pracy z administracj\u0105 publiczn\u0105  (Urz\u0105d Miasta Szczecin, Miejski O\u015brodek Pomocy Rodzinie, Zachodniopomorskie Kuratorium O\u015bwiaty).\r\n2014 r. - prowadzenie \u015awietlicy \u015arodowiskowej przez ca\u0142y rok, p\u00f3\u0142kolonie zimowe, kolonie letnie w Biskupinie.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1951,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Salezja\u0144skie Stowarzyszenie Wychowania M\u0142odzie\u017cy Szczecin-Wielgowo"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-751",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Szczerkowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Upowszechnianie nowoczesnego - optymalnego - modelu od\u017cywiania si\u0119 ludzi.\r\n2. Integrowanie \u015brodowisk zainteresowanych optymalnym modelem od\u017cywiania si\u0119 i wymian\u0105 do\u015bwiadcze\u0144.\r\n3. Wspieranie gospodarczego i spo\u0142ecznego rozwoju miasta Jaworzna oraz tych miejscowo\u015bci, w kt\u00f3rych dzia\u0142aj\u0105 stowarzyszenia o podobnych celach dzia\u0142ania.\t\r\n4. Stwarzanie cz\u0142onkom Stowarzyszenia mo\u017cliwo\u015bci podnoszenia kwalifikacji w zakresie wykorzystania nowoczesnej metody praktycznego stosowania \u017cywienia optymalnego.\r\nDokonania organizacji:\r\n1. Cotygodniowe spotkania cz\u0142onk\u00f3w stowarzyszenia (i sympatyk\u00f3w).\r\n2. Doradztwo w zakresie \u017cywienia optymalnego.\r\n3. Konsultacje medyczne.\r\n4.Wpis do rejestru organizator\u00f3w turnus\u00f3w rehabilitacyjnych z nauk\u0105 \u017cywienia optymalnego.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "15/2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-333",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Piast\u00f3w",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1952,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Og\u00f3lnopolskie Stowarzyszenie Optymalnych im. Adama Jany Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1/2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-315",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Samuela Bogumi\u0142a Lindego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Propagowanie szeroko rozumianej idei mediacji w spo\u0142ecze\u0144stwie i na forum mi\u0119dzynarodowym.\r\n2. Promowanie idei sprawiedliwo\u015bci naprawczej oraz inicjowanie rozwi\u0105za\u0144 prawnych z tym zwi\u0105zanych.\r\n3. Edukacja spo\u0142ecze\u0144stwa.\r\n4. Rozwijanie i propagowanie inicjatyw, postaw i dzia\u0142a\u0144, zwi\u0105zanych z przestrzeganiem i respektowaniem praw cz\u0142owieka.\r\n5. \u0141agodzenie skutk\u00f3w pope\u0142nionych przest\u0119pstw.\r\nDokonania:\r\nMediacja w sprawach rodzinnych, opieku\u0144czych, karnych. Wsp\u00f3\u0142praca z kuratorami s\u0105dowymi i s\u0105dami.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1953,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Centrum Mediacji Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "42/4",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-415",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Poprawa warunk\u00f3w socjalno - bytowych emeryt\u00f3w, rencist\u00f3w i inwalid\u00f3w oraz uczestniczenie w \u017cyciu spo\u0142ecznym przez wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie z organami w\u0142adzy i administracji publicznej, samorz\u0105dowej, ze zwi\u0105zkami zawodowymi oraz innymi organizacjami spo\u0142ecznymi, gospodarczymi i sp\u00f3\u0142dzielczymi.\r\n2. Organizowanie \u017cycia kulturalnego emeryt\u00f3w, rencist\u00f3w i inwalid\u00f3w.\r\n3. Reprezentowanie interes\u00f3w emeryt\u00f3w, rencist\u00f3w i inwalid\u00f3w wobec organ\u00f3w w\u0142adzy i administracji publicznej, samorz\u0105dowej oraz popularyzowania ich problem\u00f3w w\u015br\u00f3d spo\u0142ecze\u0144stwa.    \r\n4. Wypracowanie sta\u0142ych metod pomocy cz\u0142onkom w celu poprawy ich warunk\u00f3w socjalno - bytowych.\r\n5. Propagowanie zdrowego trybu \u017cycia - spacery zdrowotne, gimnastyka, taniec relaksacyjny, pomiar ci\u015bnienia t\u0119tniczego, wyjazdy integracyjne, pikniki i festyny.\r\n6. Zaj\u0119cia klubowe - r\u0119kodzie\u0142o, bryd\u017c, szachy, prelekcje tematyczne, wywiady, wieczorki okoliczno\u015bciowe.\r\n7. Prowadzenie zwi\u0105zkowej kasy pogrzebowej.\r\nPrzedsi\u0119wzi\u0119cia w 2015 roku:\r\n1. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 socjalno-bytowa - udzielanie wsparcia finansowego i rzeczowego - zapomogi pieni\u0119\u017cne, paczki \u015bwi\u0105teczne oraz upominki w postaci miodu i herbaty\r\n2.Opeika zdrowotna i wypoczynek - zorganizowanie 3 turnus\u00f3w rehabilitacyjnych, w kt\u00f3rych uczestniczy\u0142o 98 os\u00f3b, przeprowadzono badania cholesterolu, poxiomu cukru i ci\u015bnienia t\u0119tniczego. \u0141\u0105cznie przebadano ok. 450 os\u00f3b. Cz\u0142onkowie oddzia\u0142u uczestnicz\u0105 w zaj\u0119ciach gimnastycznych dla senior\u00f3w oraz w spacerach nordic walking - ok 380 os\u00f3b. \r\n3.Pomoc prawna - udzielanie bezp\u0142atnych porad prawnych - skorzysta\u0142o ok 700 os\u00f3b.\r\n4.Dzia\u0142alno\u015b\u0107 kulturalna i organizacja wolnego czasu: \"Dzie\u0144 Babci i Dziadka\", \"Dzie\u0144 Kobiet\", \"Dzie\u0144 Matki\", \"Dzie\u0144 Inwalidy\", \"Dzie\u0144 Seniora, Festyny i pikniki \"\u015awi\u0119to Leszcza\", Bilety do Filharmonii - skorzysta\u0142o ok. 800 cz\u0142onk\u00f3w. \r\n5.Wycieczki jednodniowe - wyjazdy nad morze, rej statkiem, grzybobranie, wycieczka do Rostocku, Szprewaldu,\r\n6.Wycieczki wielodniowe do Torunia, Pragi i Tr\u00f3jmiasta\r\n7.Spotkania workowe w D.K. \"S\u0142owianin\".",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1954,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polski Zwi\u0105zek Emeryt\u00f3w, Rencist\u00f3w i Inwalid\u00f3w Oddzia\u0142 Rejonowy Szczecin-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "6/7",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-426",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "gen. Ludomi\u0142a Rayskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Dzia\u0142anie w duchu idea\u0142\u00f3w post\u0119powej lewicy, upowszechnianie zasad sprawiedliwo\u015bci spo\u0142ecznej.\r\n2. Rozwijanie kontakt\u00f3w mi\u0119dzypokoleniowych.\r\n3. Krzewienie przychylnego klimatu dla spo\u0142ecznej aktywno\u015bci m\u0142odzie\u017cy i jej organizacji.\r\n4. Tworzenie warunk\u00f3w do upowszechniania wiedzy spo\u0142ecznej oraz post\u0119powych, patriotycznych tradycji.\r\n5. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 samopomocowa.\r\n6. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w dziedzinie nauki, kultury i o\u015bwiaty, kultury fizycznej i sportu oraz opieki zdrowotnej i charytatywnej.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1955,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie \"POKOLENIA\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16/17",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-431",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Micha\u0142a Kleofasa Ogi\u0144skiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Celem dzia\u0142alno\u015bci Towarzystwa jest popieranie i rozwijanie nauk z zakresu gerontologii oraz dzia\u0142anie na rzecz popularyzacji problematyki gerontologii spo\u0142ecznej, klinicznej i teoretycznej.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1956,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Towarzystwo Gerontologiczne Oddzia\u0142 Szczeci\u0144ski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-853",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Uznamska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Zak\u0142adanie i prowadzenie pracowniczych ogrod\u00f3w dzia\u0142kowych w spos\u00f3b zapewniaj\u0105cy cz\u0142onkom Zwi\u0105zku i ich rodzinom aktywny wypoczynek i mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia upraw ogrodniczych.\r\n2. Obrona interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku, wynikaj\u0105cych z u\u017cytkowania dzia\u0142ek w pracowniczych ogrodach dzia\u0142kowych.\r\nDokonania:\r\nW roku 2010 Okr\u0119gowy Zarz\u0105d PZD w Szczecinie w ramach promocji Zwi\u0105zku pokaza\u0142 si\u0119 na kiermaszach ogrodniczych i spotkaniu organizacji pozarz\u0105dowych. W miesi\u0105cu maju i wrze\u015bniu uczestniczyli\u015bmy w dwudniowym kiermaszu ogrodniczym \u201ePami\u0119tajcie o ogrodach\" na Wa\u0142ach Chrobrego w Szczecinie. Byli\u015bmy na Spotkaniu Organizacji Pozarz\u0105dowych \u201ePod Platanami\" na Jasnych B\u0142oniach (maj) gdzie zainteresowane osoby mog\u0142y bli\u017cej pozna\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 naszej organizacji. Podczas tych wszystkich festyn\u00f3w udzielali\u015bmy porad ogrodniczych i okre\u015blali\u015bmy odczyn gleby. Starali\u015bmy si\u0119 udziela\u0107 wystarczaj\u0105cych informacji dotycz\u0105cych funkcjonowania ogrod\u00f3w i przepis\u00f3w w nich obowi\u0105zuj\u0105cych. Dzi\u0119ki takim spotkaniom, pojawi\u0142a si\u0119 nadzieja na pozyskanie m\u0142odych ludzi, kt\u00f3rzy podczas odwiedzania naszych stoisk dopytywali si\u0119 o wolne dzia\u0142ki w naszym rejonie. W 2010 roku po raz pierwszy organizowali\u015bmy pod patronatem Marsza\u0142ka Wojew\u00f3dztwa Zachodniopomorskiego przy wsp\u00f3\u0142pracy Okr\u0119gowego Zarz\u0105du PZD w Koszalinie konkurs pn. \u201eRodzinne ogrody dzia\u0142kowe przyjazne spo\u0142ecze\u0144stwu\". Celem konkursu by\u0142o zaktywizowanie spo\u0142eczno\u015bci dzia\u0142kowc\u00f3w w poszerzeniu dost\u0119pno\u015bci ogrod\u00f3w dzia\u0142kowych dla spo\u0142eczno\u015bci lokalnych oraz edukacja spo\u0142ecze\u0144stwa w zakresie roli i funkcji ogrod\u00f3w dzia\u0142kowych. W Szkolnym Schronisku M\u0142odzie\u017cowym \u201eCuma\" uczestniczyli\u015bmy w konkursie pod patronatem Prezydenta Miasta Szczecina \u201eZielona Szko\u0142a - Nasza przygoda z przyrod\u0105\". Inicjatywa tego konkursu jest przyk\u0142adem, w jaki spos\u00f3b mo\u017cna od dziecka wychowywa\u0107 cz\u0142owieka w mi\u0142o\u015bci do otoczenia, w kt\u00f3rym i z kt\u00f3rego \u017cyjemy. Wa\u017cn\u0105 rol\u0119 w zakresie integracji pe\u0142ni\u0105 uroczysto\u015bci \u201eDni Dzia\u0142kowca\", kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 w rodzinnych ogrodach dzia\u0142kowych. Okr\u0119gowe Dni Dzia\u0142kowca tradycyjnie mia\u0142y miejsce na pocz\u0105tku wrze\u015bnia, podczas kt\u00f3rych podsumowali\u015bmy wyniki konkurs\u00f3w okr\u0119gowych wr\u0119czaj\u0105c nagrody i wyr\u00f3\u017cnienia ogrodom oraz dzia\u0142kowcom indywidualnym, bior\u0105cym udzia\u0142 w konkursach.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1957,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polski Zwi\u0105zek Dzia\u0142kowc\u00f3w Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "9",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-504",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Czes\u0142awa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Krzewienie wzorc\u00f3w etycznych opartych na przyja\u017ani, mi\u0142o\u015bci i prawdzie.\r\n2. Inspirowanie i realizowanie dzia\u0142a\u0144 charytatywnych.\r\n3. Tworzenie organizacyjnych i materialnych podstaw do kszta\u0142towania w\u015br\u00f3d swych cz\u0142onk\u00f3w i w otoczeniu Stowarzyszenia wyznawanych warto\u015bci etycznych.\r\nDokonania:\r\nZakup \u015brdok\u00f3w dla s\u0142u\u017cby zdrowia, do\u017cywianie dzieci z ubogich rodzin, pomoc w skomputeryzowaniu oddzia\u0142u regionalnego \"Wsp\u00f3lnota Polska\", opieka nad rodzinnym domem dziecka, wolontariat przy imprezach organizowanych przez inne stowarzyszenia, organizacja imprez szkoleniowo-integracyjnych z innymi organizacjami krajowymi i zagranicznymi.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1958,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie Bratniej Pomocy Odd Fellows Oddzia\u0142 Nr 6 \"Bogus\u0142aw\" w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-405",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "plac Teatralny",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Jednoczenie \u015brodowiska artyst\u00f3w sceny dla kultywowania tradycji i tworzenia nowych warto\u015bci kultury narodowej.\r\n2. Reprezentowanie i ochrona artystycznych i moralnych praw artyst\u00f3w sceny.\r\n3. Ochrona praw materialnych artyst\u00f3w sceny.\r\n4. Pomoc w starcie i doskonaleniu warsztatu artystycznego.\r\n5. Popieranie i promocja polskiego teatru w kraju i zagranic\u0105.\r\n6. Podnoszenie poziomu tw\u00f3rczo\u015bci oraz wszelkiejh dzia\u0142alno\u015bci artystycznej w dziedzinie teatru, estrady, radia, telewizji i filmu.\r\nDokonania:\r\n2011/2012: organizacja obchod\u00f3w Mi\u0119dzynarodowego Dnia Teatru, wydanie p\u0142yty \"Niezapominajki\".\r\n2013: Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Teatru 2013, patronat nad wystaw\u0105 \"Kresk\u0105 Gacparskiego\", Zaduszki Teatralne.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1959,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "ZASP-Stowarzyszenie Polskich Artyst\u00f3w Teatru, Estrady, Filmu, Radia i Telewizji Oddzia\u0142 w Szczecinie\u00a0"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19/320",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-774",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Dworcowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Stwarzanie warunk\u00f3w do wszechstronnego, intelektualnego, spo\u0142ecznego, duchowego, emocjonalnego i fizycznego rozwoju cz\u0142owieka.\r\n2. Nieskr\u0119powane kszta\u0142towanie osobowo\u015bci cz\u0142owieka odpowiedzialnego, przy poszanowaniu jego prawa do wolno\u015bci i godno\u015bci, w tym wolno\u015bci od wszelkich na\u0142og\u00f3w.\r\n3. Upowszechnianie i umacnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie przywi\u0105zania do warto\u015bci: wolno\u015bci, prawdy, sprawiedliwo\u015bci, demokracji, samorz\u0105dno\u015bci, r\u00f3wnouprawnienia, tolerancji i przyja\u017ani.\r\n4. Stwarzanie warunk\u00f3w do nawi\u0105zywania i utrwalania silnych wi\u0119zi mi\u0119dzyludzkich ponad podzia\u0142ami rasowymi, narodowo\u015bciowymi i wyznaniowymi.\r\n5. Upowszechnianie wiedzy o \u015bwiecie przyrody, przeciwstawianie si\u0119 jego niszczeniu przez cywilizacj\u0119, kszta\u0142towanie potrzeby kontaktu z nieska\u017con\u0105 przyrod\u0105.\r\nDokonania:\r\nHufiec Szczecin- Pogodno jest lokaln\u0105 wsp\u00f3lnot\u0105 zuch\u00f3w, harcerzy i instruktor\u00f3w ZHP zrzeszonych wok\u00f3\u0142 miejsca dzia\u0142ania, wsp\u00f3lnych korzeni harcerskich, potrzeb i cel\u00f3w. ",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1960,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Hufiec Szczecin Pogodno Zwi\u0105zek Harcerstwa Polskiego"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-776",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Wzg\u00f3rze",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Stwarzanie warunk\u00f3w do wszechstronnego, intelektualnego, spo\u0142ecznego, duchowego, emocjonalnego i fizycznego rozwoju cz\u0142owieka.\r\n2. Nieskr\u0119powane kszta\u0142towanie osobowo\u015bci cz\u0142owieka odpowiedzialnego, przy poszanowaniu jego prawa do wolno\u015bci i godno\u015bci, w tym wolno\u015bci od wszelkich na\u0142og\u00f3w.\r\n3. Upowszechnianie i umacnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie przywi\u0105zania do warto\u015bci: wolno\u015bci, prawdy, sprawiedliwo\u015bci, demokracji, samorz\u0105dno\u015bci, r\u00f3wnouprawnienia, tolerancji i przyja\u017ani.\r\n4. Stwarzanie warunk\u00f3w do nawi\u0105zywania i utrwalania silnych wi\u0119zi mi\u0119dzyludzkich ponad podzia\u0142ami rasowymi, narodowo\u015bciowymi i wyznaniowymi.\r\n5. Upowszechnianie wiedzy o \u015bwiecie przyrody, przeciwstawianie si\u0119 jego niszczeniu przez cywilizacj\u0119, kszta\u0142towanie potrzeby kontaktu z nieska\u017con\u0105 przyrod\u0105.\r\nDokonania:\r\n2014:\r\n- realizacja projektu \u201eAzymut 180\" wspieranego przez Gmin\u0119 Miasto Szczecin\r\n- Rajd Primaaprilisowy Hufca\r\n- organizacja p\u00f3\u0142kolonii zimowych \u201eZimowa Akademia Przygody\"\r\n- organizacja p\u00f3\u0142kolonii letnich \u201eLe\u015bna Akademia Przygody\"\r\n- organizacja Turnieju Zast\u0119p\u00f3w dla grup dzieci\u0119cych i m\u0142odzie\u017cowych\r\n- organizacja Harcerskiej Akcji Szkoleniowej \u201eLi\u015a\u0106 D\u0119bu\" dla lider\u00f3w grup\r\ndzieci\u0119cych i miodzie\u017cowych\r\n- organizacja Kursu Przewodnikowskiego \u201ePuszcza\" dla doros\u0142ych lider\u00f3w grup\r\ndzieci\u0119cych i mlodzie\u017cowych - Harcerskie Manewry \u201eMI\u015a\" - organizacja obozu harcerskiego i kolonii zuchowej w Szklanej Hucie.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "turystyka i krajoznawstwo"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "15",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-431",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Micha\u0142a Kleofasa Ogi\u0144skiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1961,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Hufiec ZHP Szczecin D\u0105bie im. Saper\u00f3w I Armii Wojska Polskiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15/19",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-431",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Micha\u0142a Kleofasa Ogi\u0144skiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Stwarzanie warunk\u00f3w do wszechstronnego, intelektualnego, spo\u0142ecznego, duchowego, emocjonalnego i fizycznego rozwoju cz\u0142owieka.\r\n2. Nieskr\u0119powane kszta\u0142towanie osobowo\u015bci cz\u0142owieka odpowiedzialnego, przy poszanowaniu jego prawa do wolno\u015bci i godno\u015bci, w tym wolno\u015bci od wszelkich na\u0142og\u00f3w.\r\n3. Upowszechnianie i umacnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie przywi\u0105zania do warto\u015bci: wolno\u015bci, prawdy, sprawiedliwo\u015bci, demokracji, samorz\u0105dno\u015bci, r\u00f3wnouprawnienia, tolerancji i przyja\u017ani.\r\n4. Stwarzanie warunk\u00f3w do nawi\u0105zywania i utrwalania silnych wi\u0119zi mi\u0119dzyludzkich ponad podzia\u0142ami rasowymi, narodowo\u015bciowymi i wyznaniowymi.\r\n5. Upowszechnianie wiedzy o \u015bwiecie przyrody, przeciwstawianie si\u0119 jego niszczeniu przez cywilizacj\u0119, kszta\u0142towanie potrzeby kontaktu z nieska\u017con\u0105 przyrod\u0105.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "turystyka i krajoznawstwo"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1962,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "ZHP Hufiec Szczecin im. Pierwszych Szczeci\u0144skich Harcerzy"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "30",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-226",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Kaszubska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Aktywizowanie cz\u0142onk\u00f3w w \u017cyciu spo\u0142ecznym kraju.\r\n2. Roztaczanie opieki nad rencistami, emerytami i niepe\u0142nosprawnymi w trudnych warunkach materialnych.\r\n3. Prowadzenie dzia\u0142a\u0144 w celu polepszenia warunk\u00f3w \u017cycia emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1963,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Oddzia\u0142 Wojew\u00f3dzki Og\u00f3lnopolskiego Zrzeszenia Emeryt\u00f3w i Rencist\u00f3w"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "64",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-472",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u0141ucznicza",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nFAR realizuje i rozwija kompleksowy program aktywizacji spo\u0142ecznej i zawodowej os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych. Jego g\u0142\u00f3wnym celem jest ca\u0142o\u015bciowe, systemowe rozwi\u0105zanie jak najwi\u0119kszej liczby problem\u00f3w przyczyniaj\u0105cych si\u0119 do marginalizacji grupy os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych, co roku powi\u0119kszaj\u0105cej si\u0119 o kolejne kilkaset os\u00f3b. Za pomoc\u0105 szeregu dzia\u0142a\u0144 Fundacja skutecznie w\u0142\u0105cza je w nurt \u017cycia spo\u0142ecznego i zawodowego.\r\nDokonania:\r\n1. Obozy aktywnej rehabilitacji, obozy sportowe i rekreacyjne.\r\n2. Kursy szkoleniowo-rehabilitacyjne.\r\n3. Zaj\u0119cia, treningi, szkolenia, seminaria.\r\n4. Kursy komputerowe.\r\n5. Kursy prawa jazdy.\r\n6. Zaopatrzenie w sprz\u0119t.\r\n7. Imprezy sportowo-integracyjne.\r\n8. Poradnictwo i dzia\u0142alno\u015b\u0107 informacyjna.\r\n9. Doradztwo zawodowe.\r\n10. Szkolenia dla personelu medycznego.\r\n11. \"Pierwszy kontakt\" - docieranie do os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych.\r\n12. Dob\u00f3r i nauka jazdy na w\u00f3zku, nauka przesiadania si\u0119, nauka rozbierania i ubierania.\r\n13. Poradnictwo w zakresie uprawnie\u0144 i doboru niezbednego sprz\u0119tu rehabilitacyjnego, ortopedycznego i pomocniczego.\r\nG\u0142\u00f3wnym celem wszystkich dzia\u0142a\u0144 jest usamodzielnienie os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych i uniezaleznienie od os\u00f3b trzecich.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1964,
    "legalForm": "Jednostki terenowe fundacji",
    "name": "Fundacja Aktywnej Rehabilitacji \"FAR\" Region Zachodniopomorski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "3",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-383",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Adama Mickiewicza",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cel organizacji:\r\nOrganizowanie i przeprowadzanie wsp\u00f3\u0142zawodnictwa sportowego w dyscyplinach w\u0119dkarskich, wed\u0142ug wzorc\u00f3w stosowanych w polskich zwi\u0105zkach sportowych.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1965,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "W\u0119dkarski Klub Sportowy \"Police\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "53/513",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-210",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u017bo\u0142nierska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Studenckie Forum Business Centre Club jest organizacj\u0105 dzia\u0142aj\u0105c\u0105\r\nw Polsce ju\u017c od 8 lat przy Business Centre Club, najwi\u0119kszej organizacji prywatnych przedsi\u0119biorc\u00f3w w kraju. Nasz\u0105 misj\u0105 jest promowanie ducha przedsi\u0119biorczo\u015bci w\u015br\u00f3d m\u0142odych os\u00f3b oraz wspieranie ich w kszta\u0142towaniu samodzielnej kariery jako przedsi\u0119biorc\u00f3w. Nasze dzia\u0142ania maj\u0105 charakter og\u00f3lnopolski, co mo\u017cliwe jest dzi\u0119ki 20 regionalnym oddzia\u0142om SF BCC. Organizacja dzia\u0142a spo\u0142ecznie na zasadzie non-profit. Zachodniopomorskie Studenckie Forum Business Centre Club wsp\u00f3\u0142pracuje z najwi\u0119kszymi przedsi\u0119biorstwami w Polsce i w Szczecinie, korporacjami medialnymi, instytucjami rz\u0105dowymi, samorz\u0105dowymi i pozarz\u0105dowymi. Patronaty nad naszymi przedsi\u0119wzi\u0119ciami ch\u0119tnie obejmuj\u0105 osobisto\u015bci ze \u015bwiata establishmentu i nauki. Na bie\u017c\u0105co wsp\u00f3\u0142pracujemy z pras\u0105, telewizj\u0105, rozg\u0142o\u015bniami radiowymi oraz innymi mediami elektronicznymi o zasi\u0119gu regionalnym i lokalnym. Zachodniopomorskie Studenckie Forum BCC mie\u015bci si\u0119 przy Zachodniopomorskiej Szkole Biznesu w Szczecinie i  zrzesza student\u00f3w r\u00f3\u017cnych szczeci\u0144skich uczelni wy\u017cszych.\r\nCele organizacji:\r\n1.      Przekazanie studentom i uczniom roli przedsi\u0119biorczo\u015bci oraz ekonomii w \u017cyciu codziennym.\r\n2.      Przekazanie studentom przes\u0142ania, \u017ce za\u0142o\u017cenie w\u0142asnego biznesu jest r\u00f3wnie dobr\u0105 \u015bcie\u017ck\u0105 kariery jak praca w korporacjach.\r\n4.      Przekazanie studentom przes\u0142ania, \u017ce warto \u017cy\u0107 \u201ena swoim\u201d, gdy\u017c wtedy jeste\u015bmy w stanie spe\u0142ni\u0107 nasze marzenia i w pe\u0142ni kierowa\u0107 naszym \u017cyciem.\r\n5.      Pokazanie w prosty spos\u00f3b jak za\u0142o\u017cy\u0107 firm\u0119 i do kogo zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 o pomoc zar\u00f3wno finansow\u0105, jak i doradcz\u0105, uwzgl\u0119dniaj\u0105c cz\u0142onkostwo Polski w Unii Europejskiej i zwi\u0105zane z tym szanse i mo\u017cliwo\u015bci.\r\n6.      Zaoferowanie uczestnikom naszych projekt\u00f3w konkretnej i potrzebnej wiedzy teoretycznej z zakresu  przedsi\u0119biorczo\u015bci, swego rodzaju bazy dla ich dzia\u0142a\u0144, kwintesencj\u0119 teorii.\r\n7.      Prezentacja przyk\u0142ad\u00f3w najcz\u0119\u015bciej wyst\u0119puj\u0105cych zagro\u017ce\u0144, metod ich unikania oraz wskazanie szans rozwoju dla wsp\u00f3\u0142czesnych przedsi\u0119biorstw.\r\n8.      Stworzenie mo\u017cliwo\u015bci bezpo\u015bredniej komunikacji z firmami i instytucjami wspieraj\u0105cymi rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci w Polsce.\r\nDokonania organizacji:\r\n1. Zorganizowanie 450 miejsc na darmowe szkolenia w ramach Festiwalu Przedsi\u0119biorczo\u015bci BOSS w 2007 r i 300 miejsc w 2008 r.\r\n2. Zaktywizowanie 30 nauczycieli przedsi\u0119biorczo\u015bci i 100 uczni\u00f3w z ca\u0142ego wojew\u00f3dztwa do wzi\u0119cia udzia\u0142u w konkursie \u201dNajlepsze Zaj\u0119cia z Przedsi\u0119biorczo\u015bci\u201d\r\n3. Akcja charytatywna \u201d\u017baki i dzieciaki maj 2007\u201d\r\n4. Przygotowanie 250 miejsc na darmowe szkolenia w ramach \u201dInteligencji Finansowej grudzie\u0144 2007\u201d\r\n5. Wsp\u00f3\u0142praca ze Szczeci\u0144sk\u0105 Lo\u017c\u0105 Business Centre Club",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1966,
    "legalForm": "Jednostki terenowe fundacji",
    "name": "Zachodniopomorskie Studenckie Forum Business Centre Club"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nUdzielanie pomocy rodzicom i dzieciom w trudnej sytuacji \u017cyciowej, a w szczeg\u00f3lno\u015bci spe\u0142nianie marze\u0144 polskich dzieci cierpi\u0105cych na choroby zagra\u017caj\u0105ce ich \u017cyciu, bez wzgl\u0119du na miejsce zamieszkania, pochodzenie spo\u0142eczne i status maj\u0105tkowy zgodnie z ide\u0105 niesienia w \u017cycie chorego dziecka nadziei, si\u0142y i rado\u015bci.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1967,
    "legalForm": "Jednostki terenowe fundacji",
    "name": "Fundacja Mam Marzenie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nDzia\u0142anie na rzecz os\u00f3b poszkodowanych w wypadkach drogowych i ich rodzin w zakresie wspierania leczenia, w tym r\u00f3wnie\u017c santoryjnego, regeneracji si\u0142 i wypoczynku oraz organizowania pomocy prawnej, psychologicznej i rzeczowej.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1968,
    "legalForm": "Jednostki terenowe fundacji",
    "name": "Fundacja \"Nadzieja\" Os\u00f3b Poszkodowanych w Wypadkach Drogowych"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8U",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-360",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Pocztowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Zwalczanie i zapobieganie patologiom spo\u0142ecznym.\r\n2. Wypracowanie skutecznych metod zwalczania i zapobiegania patologiom spo\u0142ecznym.\r\n3. Pomoc ludziom uzale\u017cnionym, nieprzystosowanym, starszym, niepe\u0142nosprawnym, sierotom, samotnym matkom, bezdomnym i potrzebuj\u0105cym.\r\n4. U\u0142atwianie powrotu do normalnego \u017cycia w spo\u0142ecze\u0144stwie ludziom dotkni\u0119tym patologiami spo\u0142ecznymi.\r\n5. Upowszechnienie w spo\u0142ecze\u0144stwie wiedzy o kosztach i skutkach patologii spo\u0142ecznych oraz ich pod\u0142o\u017cu.\r\n6. Wsp\u00f3\u0142praca i podejmowanie wsp\u00f3lnych przedsiewzi\u0119\u0107 z organami w\u0142adz i administracji pa\u0144stwowej, ko\u015bcio\u0142ami, fundacjami i organizacjami spo\u0142ecznymi w zakresie zwalczania i zapobiegania patologiom spo\u0142ecznym.\r\n7. Rozpowszechnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie zasad etyki chrze\u015bcija\u0144skiej i kszta\u0142towanie postaw tolerancji religijnej wobec wszystkich wyzna\u0144 i przekona\u0144.\r\n8. Pomoc ludziom pracuj\u0105cym i chc\u0105cym pracowa\u0107 w\u015br\u00f3d ludzi zagro\u017conych i ulegaj\u0105cych patologiom spo\u0142ecznym, w ich d\u0105\u017ceniach do osi\u0105gniecia wysokiego poziomu zawodowego i etycznego.\r\n9. Rozwijanie postaw nastawionych na aktywne pomaganie ludziom.\r\nDokonania:\r\n- cotygodniowe spotkania z lud\u017ami uzale\u017cnionymi,\r\n- cotygodniowe przygotowanie napoi i posi\u0142ku dla Ko\u015bcio\u0142a Ulicznego (wydawane na ulicy),\r\n- zbieranie, przechowywanie i wydawanie odzie\u017cy potrzebuj\u0105cym,\r\n- pomoc osobom bezdomnym w znalezieniu tymczasowego zakwaterowania,\r\n- pomoc osobom bezdomnym w znalezieniu pracy,\r\n- kierowanie do o\u015brodk\u00f3w odwykowych, organizacji podr\u00f3\u017cy.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "4",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-223",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Stois\u0142awa",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1969,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "\"Teen Challenge\" Chrze\u015bcija\u0144ska Misja Spo\u0142eczna Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-434",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Juliusza S\u0142owackiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Pog\u0142\u0119bianie i rozszerzanie wiedzy na temat jaskry.\r\n2. Propagowanie wiedzy o jaskrze w spo\u0142ecze\u0144stwie, w tym w\u015br\u00f3d os\u00f3b dotkni\u0119tych lub zagro\u017conych jaskr\u0105.\r\n3. Pobudzanie \u015bwiadomo\u015bci spo\u0142ecznej i inspirowanie  zachowa\u0144 prowadz\u0105cych do wczesnego wykrywania choroby.\r\n4. Propagowanie wiedzy w\u015br\u00f3d chorych na jaskr\u0119 o roli ich \u015bwiadomej wsp\u00f3\u0142pracy z lekarzem w osi\u0105gni\u0119ciu celu leczenia.\r\n5. Inspirowanie zachowa\u0144 pozwalaj\u0105cych na utrzymanie dobrej jako\u015bci \u017cycia chorego.\r\n6. Organizowanie dzia\u0142alno\u015bci szkoleniowej w\u015br\u00f3d lekarzy rodzinnych oraz lekarzy innych specjalno\u015bci, a tak\u017ce psycholog\u00f3w, socjolog\u00f3w i innych os\u00f3b zainteresowanych  t\u0105 tematyk\u0105.\r\n7. Pomoc i doradztwo socjalne w zakresie jaskry.\r\n8. Wspieranie inicjatyw gospodarczych i organizacyjnych cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia, kt\u00f3re pozostaj\u0105 w zwi\u0105zku z celami Stowarzyszenia Chorych na Jaskr\u0119.\r\n9. Dba\u0142o\u015b\u0107 o interesy i dobre imi\u0119 cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1970,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie Chorych na Jaskr\u0119 we Wroc\u0142awiu Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "37",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-423",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "marsz. J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Spo\u0142eczna integracja, rehabilitacja, ochrona interes\u00f3w zawodowych, ekonomicznych i spo\u0142ecznych, przeciwdzia\u0142anie dyskryminacji os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych.\r\n2. Reprezentowanie swych cz\u0142onk\u00f3w wobec organ\u00f3w naczelnych pa\u0144stwa, administracji rz\u0105dowej i samorz\u0105du terytorialnego oraz innych instytucji.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "5A/8",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-381",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Strzelecka",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1971,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polski Zwi\u0105zek Niewidomych Ko\u0142o Szczecin Centrum"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "32/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-450",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Wielkopolska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1972,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Towarzystwo Walki z Kalectwem Ko\u0142o Terenowe w Szczecinie \u00a0"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-746",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Szlamowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1973,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Przystaniowe Szczecin-Podjuchy Nr 55 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-011",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Bydgoska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1974,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin - Pomorzany Nr 57 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "8/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-134",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Wandy",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1975,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin - Pstr\u0105g Nr 58 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-660",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Gda\u0144ska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1976,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 60 Szczecin-Bulk Cargo Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "27",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-242",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Ksi\u0119cia Bogus\u0142awa X",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1977,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 62 Szczecin - Miasto Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-612",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Marynarska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1978,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Kolejarz Nr 63 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "6",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-035",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Krzysztofa Kolumba",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1979,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Mobi Dick Nr 66 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "38/7",
      "city": "",
      "postcode": "70-307",
      "street": "b\u0142. Kr\u00f3lowej Jadwigi"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "25/12",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-786",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Kazimierza Wierzy\u0144skiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1980,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Stocznia Szczeci\u0144ska Nr 67 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "44",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-515",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Ma\u0142opolska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1981,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Uklejka Nr 68 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "8/13",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-616",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Jacka Malczewskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1982,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Big Fish Nr 69 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-746",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Opa\u0142owa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "5/13",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-513",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Ma\u0142opolska",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1983,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 70 \"REGALICA\" Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "70",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-400",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "al. Wyzwolenia",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "59/26",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-544",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u015bw. Marcina",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1984,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-\u0141\u0105czno\u015b\u0107 Nr 71 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "18B/10",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-416",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Szymanowskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1985,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Tro\u0107 Nr 72 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Bohater\u00f3w Warszawy",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "42/27",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-531",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "al. Wyzwolenia",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 1986,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Kie\u0142bik Nr 73 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-636",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Ceglana",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1987,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Wodnik Nr 75 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "115 B",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-812",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Pomorska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1988,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Agryf Nr 80 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "22",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-786",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Maciejowicka",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1989,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Lipie\u0144 Nr 81 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "128",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-490",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Wojska Polskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nOrganizowanie i promowanie w\u0119dkarstwa, rekreacji, sportu w\u0119dkarskiego, u\u017cytkowanie i ochrona w\u00f3d, dzia\u0142anie na rzecz ochrony przyrody i kszta\u0142towanie etyki w\u0119dkarskiej.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1990,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Szczecin-Karp Nr 82 Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15/16",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-205",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Podg\u00f3rna",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nS\u0142u\u017cba spo\u0142eczna dla bibliotekarstwa i informacji naukowej w Polsce, rozbudzanie aktywno\u015bci zawodowej oraz kszta\u0142towanie i upowszechnianie nowoczesnej my\u015bli bibliotekarskiej, a w szczeg\u00f3lno\u015bci:\r\n1. Czynny wsp\u00f3\u0142udzia\u0142 w tworzeniu zasad polityki bibliotecznej, informacyjnej i wydawniczej.\r\n2. D\u0105\u017cenie do zachowania pi\u015bmiennictwa dla kultury narodowej i rozwoju czytelnictwa.\r\n3. Inspirowanie, rozwijanie i popieranie zainteresowa\u0144 naukowych oraz doskonalenie umiej\u0119tno\u015bci fachowych cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia.\r\n4. Rozbudzanie i popieranie inicjatyw zawodowych i spo\u0142ecznych bibliotekarzy oraz pracownik\u00f3w informacji naukowej.\r\n5. Integracja \u015brodowiska zawodowego.\r\n6. Podnoszenie spo\u0142ecznego presti\u017cu i ochrona zawodu oraz warunk\u00f3w jego wykonywania.\r\n7. Kszta\u0142towanie w\u0142a\u015bciwych postaw etycznych i spo\u0142ecznych bibliotekarzy i pracownik\u00f3w informacji naukowej.\r\nDokonania 2019:\r\nObjazdowy Bibliotekarz 2019 ze szczeci\u0144skimi Ko\u0142ami 1, 2, 3, 9 - Akcja miejska.\r\n",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1991,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie Bibliotekarzy Polskich Oddzia\u0142 Szczeci\u0144ski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "12",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-410",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u015bw. Wojciecha",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Kszta\u0142towanie i umacnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie, zw\u0142aszcza w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, obywatelskiej postawy wobec spraw obronno\u015bci Rzeczypospolitej Polskiej.\r\n2. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci o\u015bwiatowo-wychowawczej.\r\n3. wyrabianie i utrwalanie w spo\u0142ecze\u0144stwie, szczeg\u00f3lnie w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, po\u017c\u0105danych zachowa\u0144, nawyk\u00f3w i umiej\u0119tno\u015bci wa\u017cnych z punktu widzenia zdolno\u015bci obronnej Pa\u0144stwa oraz przydatnych w przygotowaniu spo\u0142ecze\u0144stwa do zapobiegania i ewentualnego zwalczania zagro\u017ce\u0144 okresu pokoju.\r\n4. Krzewienie kultury fizycznej i rozwoju dyscyplin sportu wyczynowego, wchodz\u0105cych w zakres zainteresowania stowarzyszenia.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1992,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Liga Obrony Kraju O\u015brodek Szkolenia Zawodowego  Kierowc\u00f3w w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "7",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-392",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "ks. Piotra Wawrzyniaka",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Reintegracja spo\u0142eczna i zawodowa os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym.\r\n2. Rehabilitacja spo\u0142eczna i zawodowa os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych.\r\n3. Doradztwo i szkolenie.\r\n4. Kszta\u0142cenie ustawiczne.\r\n5. Inicjowanie dzia\u0142a\u0144 lokalnych, regionalnych i ponadregionalnych o charakterze integracyjnym, kulturalnym i sportowym.\r\n6. Rozwijanie partnerstwa i wsp\u00f3\u0142pracy lokalnej, regionalnej, ponadregionalnej i ponadnarodowej na rzecz polityki spo\u0142ecznej.\r\n7. Promowanie i wspieranie instytucji, organizacji i os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych na rzecz jednostek, rodzin i \u015brodowisk zagro\u017conych patologi\u0105, staro\u015bci\u0105 i niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105.\r\n8. Promocja i upowszechnianie idei wolontariatu.\r\n9. Organizowanie aktywnych form przeciwdzia\u0142ania bezrobociu.\r\n10. Upowszechnianie i promocja ekonomii spo\u0142ecznej.\r\n11. Dzia\u0142ania edukacyjne i opeku\u0144czo-wychowawcze na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy.\r\nDokonania:\r\n2011/2012:\r\nW ramach dzialalno\u015bci Misji Zdroje - odwiedziny w 5 plac\u00f3wkach Pa\u0144stwowego Domu Dziecka w Szczecinie (\u015brednio raz w tygodniu). Prowadzenie zaj\u0119\u0107 plastycznych, muzycznych, sportowych, gier i zabaw, maj\u0105cych na celu wielokierunkowy rozw\u00f3j dzieci. Pomoc w odrabianiu lekcji. W czerwcu 2011 r.-weekendowa konferencja dzieci\u0119ca, w sierpniu - tygodniowa kolonia dla 12 wychowankow Domu Dziecka, w grudniu - spotkanie wigilijne.\r\nW ramach Grupy Wsparcia prowadzone by\u0142y spotkania dla os\u00f3b bezdomnych. Efektem spotka\u0144 by\u0142o wys\u0142anie 12 os\u00f3b do o\u015brodkow leczenia uzale\u017cnie\u0144.\r\nWsp\u00f3\u0142praca z z chrze\u015bcija\u0144skimi o\u015brodkami leczenia uzale\u017cnie\u0144 w Boguszowie-Gorcach, \u0141\u0119kinii, \"Antidotum\" w Mi\u0144sku Mazowieckim oraz z grup\u0105 Teen Challenge w Szczecinie. Spotkania wigilijne w 2011 roku dla 50, a w 2012 - dla 30 os\u00f3b. Cz\u0119\u015bci\u0105 dzia\u0142alno\u015bci Stowarzyszenia s\u0105 spotkania z wi\u0119\u017aniami przebywaj\u0105cymi w areszcie \u015bledczym w Szczecinie oraz w zak\u0142adach karnych w Goleniowie i Nowogardzie.\r\nStowarzyszenie prowadzi r\u00f3wnie\u017c \"Klub Odkrywc\u00f3 w\" dla dzieci w wieku szkolnym. Grupa liczy 20 os\u00f3b plus 8 wolontariuszy.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1993,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Chrze\u015bcija\u0144skie Stowarzyszenie Dobroczynne Oddzia\u0142 Terenowy w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15/16",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-205",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Podg\u00f3rna",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Rozbudzanie szerokiej inicjatywy dla wszechstronnego rozwoju kulturowego, spo\u0142ecznego i gospodarczego ca\u0142ego Pomorza.\r\n2. Kszta\u0142towanie demokratycznych stosunk\u00f3w w \u017cyciu regionu.\r\n3. Rozwijanie kaszubsko-pomorskiej my\u015bli spo\u0142ecznej i politycznej.\r\n4. Kultywowanie i rozwijanie specyfiki kulturowej ca\u0142ego Pomorza.\r\n5. Szerzenie w spo\u0142ecze\u0144stwie (szczeg\u00f3lnie w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy) znajomo\u015bci tradycji maszubsko-pomorskich.\r\n6. Dba\u0142o\u015b\u0107 o zachowanie walor\u00f3w \u015brodowiska naturalnego.\r\nDokonania 2019:\r\n1. Wok\u00f3\u0142 szk\u00f3\u0142 z j\u0119zykiem polskim/kaszubskim w XVI-XVIII wieku - wyk\u0142ad\r\n2. Hymny Pomorza-wyk\u0142ad.\r\n3. Zorganizowanie koncertu jazzowego Zespo\u0142u Solid Blue, kt\u00f3ry zaprezentowa\u0142 utwory kaszubskie w jazzowej aran\u017cacji.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1994,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zrzeszenie Kaszubsko \u2013 Pomorskie Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "112",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-371",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Bohater\u00f3w Warszawy",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. W\u0142\u0105czenie og\u00f3\u0142u cz\u0142onk\u00f3w do kszta\u0142towania programu rozwoju gospodarki narodowej w dziedzinie urz\u0105dze\u0144 grzewczo-kominowych, og\u00f3lnego ciep\u0142ownictwa i klimatyzacji zmierzaj\u0105cego do ochrony zdrowia, \u017cycia i mienia obywateli poprzez:       a) popraw\u0119 stanu bezpiecze\u0144stwa przeciw-po\u017carowego, b) zapobieganie wybuchom gaz\u00f3w, c) prawid\u0142ow\u0105 gospodark\u0119 paliwowo-energetyczn\u0105, d) ochron\u0119 \u015brodowiska naturalnego, a w szczeg\u00f3lno\u015bci ograniczenie emisji dwutlenku w\u0119gla oraz tlenk\u00f3w azotu do atmosfery, e) zapobieganie zatruciom i zaczadzeniom , spowodowanym wadliwym dzia\u0142aniem lub z\u0142ym stanem technicznym urz\u0105dze\u0144 grzewczo kominowych. \r\n2. D\u0105\u017cenie do podniesienia etyki i godno\u015bci zawodu kominiarskiego. \r\n3. Reprezentowanie i obrona interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w. \r\n4. Wdra\u017canie nowych technologii w dziedzinie urz\u0105dze\u0144 grzewczych i kominowych. \r\n5. Opracowywanie i wdra\u017canie usprawnie\u0144 w zakresie BHP. \r\n6. Kszta\u0142cenie i podnoszenie kwalifikacji zawodowych kominiarzy oraz grup zawodowych wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych z rzemios\u0142em kominiarskim. ",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1995,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Korporacja Kominiarzy Polskich Stowarzyszenie Zawodowe Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "13",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-800",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Przestrzenna",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Kszta\u0142towanie i umacnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie, zw\u0142aszcza w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, obywatelskiej postawy wobec spraw obronno\u015bci Rzeczypospolitej Polskiej.\r\n2. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci o\u015bwiatowo-wychowawczej.\r\n3. wyrabianie i utrwalanie w spo\u0142ecze\u0144stwie, szczeg\u00f3lnie w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, po\u017c\u0105danych zachowa\u0144, nawyk\u00f3w i umiej\u0119tno\u015bci wa\u017cnych z punktu widzenia zdolno\u015bci obronnej Pa\u0144stwa oraz przydatnych w przygotowaniu spo\u0142ecze\u0144stwa do zapobiegania i ewentualnego zwalczania zagro\u017ce\u0144 okresu pokoju.\r\n4. Krzewienie kultury fizycznej i rozwoju dyscyplin sportu wyczynowego, wchodz\u0105cych w zakres zainteresowania stowarzyszenia.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "turystyka i krajoznawstwo"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1996,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Liga Obrony Kraju Zachodniopomorski O\u015brodek Szkolenia Wodnego"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "13",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-800",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Przestrzenna",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Kszta\u0142towanie i umacnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie, zw\u0142aszcza w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, obywatelskiej postawy wobec spraw obronno\u015bci Rzeczypospolitej Polskiej.\r\n2. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci o\u015bwiatowo-wychowawczej.\r\n3. Wyrabianie i utrwalanie w spo\u0142ecze\u0144stwie, szczeg\u00f3lnie w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, po\u017c\u0105danych zachowa\u0144, nawyk\u00f3w i umiej\u0119tno\u015bci wa\u017cnych z punktu widzenia zdolno\u015bci obronnej Pa\u0144stwa oraz przydatnych w przygotowaniu spo\u0142ecze\u0144stwa do zapobiegania i ewentualnego zwalczania zagro\u017ce\u0144 okresu pokoju.\r\n4. Krzewienie kultury fizycznej i rozwoju dyscyplin sportu wyczynowego, wchodz\u0105cych w zakres zainteresowania stowarzyszenia.\r\n",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1997,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Szczeci\u0144ski Klub Motorowodny Ligi Obrony Kraju"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "12",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-410",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u015aw. Wojciecha",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Kszta\u0142towanie i umacnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie, zw\u0142aszcza w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, obywatelskiej postawy wobec spraw obronno\u015bci Rzeczypospolitej Polskiej.\r\n2. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci o\u015bwiatowo-wychowawczej.\r\n3. wyrabianie i utrwalanie w spo\u0142ecze\u0144stwie, szczeg\u00f3lnie w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, po\u017c\u0105danych zachowa\u0144, nawyk\u00f3w i umiej\u0119tno\u015bci wa\u017cnych z punktu widzenia zdolno\u015bci obronnej Pa\u0144stwa oraz przydatnych w przygotowaniu spo\u0142ecze\u0144stwa do zapobiegania i ewentualnego zwalczania zagro\u017ce\u0144 okresu pokoju.\r\n4. Krzewienie kultury fizycznej i rozwoju dyscyplin sportu wyczynowego, wchodz\u0105cych w zakres zainteresowania stowarzyszenia.\r\n",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1998,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Ligi Obrony Kraju przy Biurze ZOW LOK"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "12",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-410",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u015aw. Wojciecha",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Kszta\u0142towanie i umacnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie, zw\u0142aszcza w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, obywatelskiej postawy wobec spraw obronno\u015bci Rzeczypospolitej Polskiej.\r\n2. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci o\u015bwiatowo-wychowawczej.\r\n3. wyrabianie i utrwalanie w spo\u0142ecze\u0144stwie, szczeg\u00f3lnie w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, po\u017c\u0105danych zachowa\u0144, nawyk\u00f3w i umiej\u0119tno\u015bci wa\u017cnych z punktu widzenia zdolno\u015bci obronnej Pa\u0144stwa oraz przydatnych w przygotowaniu spo\u0142ecze\u0144stwa do zapobiegania i ewentualnego zwalczania zagro\u017ce\u0144 okresu pokoju.\r\n4. Krzewienie kultury fizycznej i rozwoju dyscyplin sportu wyczynowego, wchodz\u0105cych w zakres zainteresowania stowarzyszenia.\r\n",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1999,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Klub \u0141\u0105czno\u015bci Ligi Obrony Kraju SP1KAA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "25/27/p.311",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-215",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "3 Maja",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Reprezentowanie interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia i os\u00f3b chorych na cukrzyc\u0119 wobec w\u0142adz pa\u0144stwowych i samorz\u0105dowych poprzez inspirowanie podejmowania tematyki opieki diabetologicznej przez sejm, rz\u0105d, Ministerstwo Zdrowia, organy lokalnej w\u0142adzy i samorz\u0105dowe oraz aktywny  udzia\u0142 w nich.\r\n2. Wsp\u00f3\u0142praca z Ministrem Zdrowia oraz Polskim Towarzystwem Diabetologicznym w celu wypracowania najlepszego modelu lecznictwa diabetologicznego, poziomu \u015bwiadcze\u0144 i cen lek\u00f3w i innych urz\u0105dze\u0144 niezb\u0119dnych diabetykom.\r\n3. Organizowanie i prowadzenie edukacji diabetologicznej w\u015br\u00f3d chorych jak i ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa w celu podniesienia wiedzy o cukrzycy, jej skutk\u00f3w oraz samokontroli poprzez: \r\n1) dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicz\u0105,\r\n2) szkolenia,\r\n3) turnusy rehabilitacyjno \u2013 szkoleniowe,\r\n4) pras\u0119, radio, telewizj\u0119, internet.\r\n4. Integracja \u015brodowiska diabetyk\u00f3w i sympatyk\u00f3w poprzez pomoc, \u017cyczliwo\u015b\u0107 i kole\u017ce\u0144stwo propagowane przez:\r\n1) spotkania g\u0142\u00f3wnie w ko\u0142ach,\r\n2) organizowanie wsp\u00f3lnego wypoczynku, sportu, zabawy, imprez kulturalnych,\r\n3) organizowanie uroczysto\u015bci jubileuszowych jak i \u015awiatowego Dnia Walki z Cukrzyc\u0105.\r\n5. Udzielanie r\u00f3\u017cnorodnej pomocy diabetykom i rodzicom nieletnich diabetyk\u00f3w poprzez:\r\n1) poradnictwo prawne,\r\n2) reprezentowanie konkretnych interes\u00f3w diabetyk\u00f3w ze znaczn\u0105 niesprawno\u015bci\u0105 wobec w\u0142adz i instytucji,\r\n3) udzielanie w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci pomocy materialnej i sprz\u0119towej,\r\n4) aktywizacj\u0119 zawodowa poszukuj\u0105cych pracy na otwartym i chronionym rynku pracy,\r\n5) udzielanie pomocy w wyj\u015bciu z uzale\u017cnie\u0144,\r\n6) rozw\u00f3j informatyzacji komputerowej ogniw terenowych,\r\n7) organizowanie i prowadzenie bada\u0144 oraz prac rozwojowych z zakresu ochrony zdrowia, rehabilitacji, sposobu \u017cycia i potrzeb diabetyk\u00f3w.\r\n6. Dbanie o rozw\u00f3j Stowarzyszenia poprzez wzrost liczbowy i skuteczno\u015b\u0107 jego dzia\u0142ania.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2000,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Stowarzyszenie Diabetyk\u00f3w Ko\u0142o S\u0142u\u017cb Kolejowych w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "37",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-421",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "marsz. J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Reprezentowanie interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia i os\u00f3b chorych na cukrzyc\u0119 wobec w\u0142adz pa\u0144stwowych i samorz\u0105dowych poprzez inspirowanie podejmowania tematyki opieki diabetologicznej przez sejm, rz\u0105d, Ministerstwo Zdrowia, organy lokalnej w\u0142adzy i samorz\u0105dowe oraz aktywny  udzia\u0142 w nich.\r\n2. Wsp\u00f3\u0142praca z Ministrem Zdrowia oraz Polskim Towarzystwem Diabetologicznym w celu wypracowania najlepszego modelu lecznictwa diabetologicznego, poziomu \u015bwiadcze\u0144 i cen lek\u00f3w i innych urz\u0105dze\u0144 niezb\u0119dnych diabetykom.\r\n3. Organizowanie i prowadzenie edukacji diabetologicznej w\u015br\u00f3d chorych jak i ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa w celu podniesienia wiedzy o cukrzycy, jej skutk\u00f3w oraz samokontroli poprzez: \r\n1) dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicz\u0105,\r\n2) szkolenia,\r\n3) turnusy rehabilitacyjno \u2013 szkoleniowe,\r\n4) pras\u0119, radio, telewizj\u0119, internet.\r\n4. Integracja \u015brodowiska diabetyk\u00f3w i sympatyk\u00f3w poprzez pomoc, \u017cyczliwo\u015b\u0107 i kole\u017ce\u0144stwo propagowane przez:\r\n1) spotkania g\u0142\u00f3wnie w ko\u0142ach,\r\n2) organizowanie wsp\u00f3lnego wypoczynku, sportu, zabawy, imprez kulturalnych,\r\n3) organizowanie uroczysto\u015bci jubileuszowych jak i \u015awiatowego Dnia Walki z Cukrzyc\u0105.\r\n5. Udzielanie r\u00f3\u017cnorodnej pomocy diabetykom i rodzicom nieletnich diabetyk\u00f3w poprzez:\r\n1) poradnictwo prawne,\r\n2) reprezentowanie konkretnych interes\u00f3w diabetyk\u00f3w ze znaczn\u0105 niesprawno\u015bci\u0105 wobec w\u0142adz i instytucji,\r\n3) udzielanie w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci pomocy materialnej i sprz\u0119towej,\r\n4) aktywizacj\u0119 zawodowa poszukuj\u0105cych pracy na otwartym i chronionym rynku pracy,\r\n5) udzielanie pomocy w wyj\u015bciu z uzale\u017cnie\u0144,\r\n6) rozw\u00f3j informatyzacji komputerowej ogniw terenowych,\r\n7) organizowanie i prowadzenie bada\u0144 oraz prac rozwojowych z zakresu ochrony zdrowia, rehabilitacji, sposobu \u017cycia i potrzeb diabetyk\u00f3w.\r\n6. Dbanie o rozw\u00f3j Stowarzyszenia poprzez wzrost liczbowy i skuteczno\u015b\u0107 jego dzia\u0142ania.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2001,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Stowarzyszenie Diabetyk\u00f3w Ko\u0142o Nr 3 Oddza\u0142u Grodzkiego Szczecin"
  }
]
