[
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "9",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-799",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. \u015aWI\u0118TEGO MIKO\u0141AJA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST:\n1.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DOBRA PUBLICZNEGO, W TYM OCHRONA WSZELKICH D\u00d3BR KULTURY MATERIALNEJ I NIEMATERIALNEJ, SZCZEG\u00d3LNIE ZWI\u0104ZANYCH Z FOTOGRAFI\u0104 JAKO Z DZIEDZIN\u0104 SZTUKI I TECHNIKI,\n2.\tEDUKACJA FOTOGRAFICZNA, SZCZEG\u00d3LNIE DOTYCZ\u0104CA TRADYCYJNYCH I SZLACHETNYCH TECHNIK FOTOGRAFICZNYCH ORAZ DOCIERANIE Z T\u0104 WIEDZ\u0104 DO MO\u017bLIWIE SZEROKIEGO I ZR\u00d3\u017bNICOWANEGO GRONA ODBIORC\u00d3W,\n3.\tPROMOWANIE FOTOGRAFII JAKO CZ\u0118\u015aCI SZTUKI, DZIEDZINY WIEDZY ORAZ METODY ZAPISU RZECZYWISTO\u015aCI OTACZAJ\u0104CEJ CZ\u0141OWIEKA DAWNIEJ I DZI\u015a,\n4.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM,\n5.\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ,\n6. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO, W TYM DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PRAW GRUP SPO\u0141ECZNIE MNIEJSZO\u015aCIOWYCH ORAZ MARGINALIZOWANYCH I ICH OCHRONA, POPRZEZ DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOW\u0104, SPO\u0141ECZN\u0104 I KULTURALN\u0104,\n7.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,\n8.\tPROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJA ZAWODOWA OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY,\n9.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN,\n10.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM,\n11.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH,\n12.\tNAUKA, SZKOLNICTWO WY\u017bSZE, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE,\n13.\tWYPOCZYNEK DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\n14.\tKULTURA, SZTUKA, OCHRONA D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO,\n15.\tEKOLOGIA I OCHRONA ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONA DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO,\n16.\tTURYSTYKA I KRAJOZNAWSTWO,\n17.\tUPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141ANIA WSPOMAGAJ\u0104CE ROZW\u00d3J DEMOKRACJI,\n18.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIE KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACA MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI,\n19.\tPOMOC POLONII I POLAKOM ZA GRANIC\u0104,\n20.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ KOMBATANT\u00d3W, WETERAN\u00d3W I OS\u00d3B REPRESJONOWANYCH,\n21.\tPROMOCJA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104,\n22.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA,\n23.\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1502,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja FOTON"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16\\1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "gmina miejska Szczecin",
      "district": "miasto na prawach powiatu Szczecin",
      "postcode": "70-605",
      "province": "zachodniopomorskie",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. FENIKSA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI DZIA\u0141ALNO\u015aCI FUNDACJI JEST:- PROPAGOWANIE I ROZW\u00d3J SIMRACINGU JAKO DYSCYPLINY ESPORTU, ORGANIZOWANIE \u017bYCIA ESPORTOWEGO I KRZEWIENIE KULTURY FIZYCZNEJ;- SZKOLENIE ESPORTOWE, TWORZENIE WARUNK\u00d3W DO UPRAWIANIA ESPORTU;- WSPIERANIE WSP\u00d3\u0141ZAWODNICTWA ESPORTOWEGO, PRZYGOTOWANIE ZAWODNIK\u00d3W DO RYWALIZACJI SPORTOWEJ;- WYCHOWANIE PRZEZ ESPORT, KSZTA\u0141TOWANIE POZYTYWNYCH CECH CHARAKTERU I OSOBOWO\u015aCI PRZEZ UCZESTNICTWO W DZIA\u0141ALNO\u015aCI FUNDACJI;- PROFILAKTYKA ESPORTOWA, ZAPOBIEGANIE NIEKORZYSTNYM ZJAWISKOM ZWI\u0104ZANYM Z UPRAWIANIEM SIMRACINGU, PROMOCJA ZDROWIA FIZYCZNEGO I PSYCHICZNEGO.DZIA\u0141ALNO\u015aCI CZ\u0141OWIEKA NA \u015aRODOWISKO",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1503,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja SIMSPORTS ( poprzednio PUREMARINE)"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "36",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-660",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. GDA\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1504,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie SZCZECI\u0143SKA PI\u0141KA R\u0118CZNA POGO\u0143 SZCZECIN"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "3",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-731",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. POLANKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "WSPIERANIE OS\u00d3B DOTKNI\u0118TYCH NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI\u0104 ORAZ ICH RODZIN POPRZEZ DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOW\u0104, EDUKACYJN\u0104, DOBROCZYNNO\u015a\u0106, REHABILITACJ\u0118, OCHRON\u0118 ZDROWIA ORAZ UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU W\u015aR\u00d3D PODOPIECZNYCH",
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1505,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja DZIA\u0141AMY"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "45",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-442",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KSI\u0118CIA BOGUS\u0141AWA X",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1506,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja \"Sheep Art\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "42",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-123",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. XAWEREGO DUNIKOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1507,
    "legalForm": "Inne",
    "name": "Ultimate Karate Federation"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "25-27",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-215",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. 3 MAJA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "- KRZEWIENIE KULTURY FIZYCZNEJ,\n- PROPAGOWANIE ZDROWEGO, SPORTOWEGO STYLU \u017bYCIA,\n- POPULARYZOWANIE SPORT\u00d3W SI\u0141OWYCH,\n- PROMOWANIE MIASTA SZCZECINA,\n- POWI\u0118KSZENIE SPO\u0141ECZNO\u015aCI SPORTOWEJ W SZCZECINIE,\n- AKTYWIZACJA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, STARSZYCH I WYKLUCZONYCH,\n- INTEGRACJA \u015aRODOWISKA SPORTOWEGO: AMATOR\u00d3W I ZAWODOWC\u00d3W, W TYM OS\u00d3B WYMIENIONYCH W PUNKCIE WY\u017bEJ,\n- PRZEDSTAWIENIE SPORTU JAKO NARZ\u0118DZIA EDUKACYJNEGO, PROFILAKTYCZNEGO, REHABILITACYJNEGO PO URAZACH LUB ODBYTEJ CHOROBIE, W TYM COVID-19), TERAPEUTYCZNEGO (NP. W LECZENIU UZALE\u017bNIE\u0143) I RESOCJALIZACYJNEGO (NP. W PRZYPADKU OS\u00d3B WYKLUCZONYCH),\n- WSPIERANIE I PODEJMOWANIE INICJATYW PROEKOLOGICZNYCH I PROZWIERZ\u0118CYCH.",
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1508,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Entuzjast\u00f3w Sport\u00f3w Si\u0142owych"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "9",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-320",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KAZIMIERZA TWARDOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "A) WSPIERANIE OS\u00d3B Z ZABURZENIAMI AUTYSTYCZNYMI I IM POKREWNYMI I ICH RODZIN, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POPRZEZ UTWORZENIE I PROWADZENIE O\u015aRODKA DLA OS\u00d3B DOROS\u0141YCH Z WW. ZABURZENIAMI, ZAPEWNIAJ\u0104CEGO MO\u017bLIWO\u015a\u0106 STA\u0141EGO POBYTU LUB POBYTU DZIENNEGO, A TAK\u017bE ORGANIZOWANIE LUB U\u0141ATWIANIE IM PRACY, EDUKACJI, TERAPII LUB REHABILITACJI\nB) ROZPOWSZECHNIANIE WIEDZY NA TEMAT ZABURZE\u0143 AUTYSTYCZNYCH I IM POKREWNYCH",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1509,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Z\u0142ote Serce Autysty"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-337",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. LEGION\u00d3W D\u0104BROWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE OCHRONY I POPRAWY STANU ZDROWIA FIZYCZNEGO I PSYCHICZNEGO, JAK R\u00d3WNIE\u017b NA DZIA\u0141ANIU NA RZECZ PROMOCJI ZDROWIA I PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ ZWI\u0104ZANEJ Z NOWOTWOREM JAJNIKA",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1510,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Turkusowa"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "55",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-670",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. PRZYJACI\u00d3\u0141 \u017bO\u0141NIERZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B ZAD\u0141U\u017bONYCH W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ, SZCZEG\u00d3LNIE W ZAKRESIE WSPIERANIA POSZKODOWANYCH OSZUSTWAMI FINANSOWYMI, SZERZENIA WIEDZY NA TEMAT PRAW D\u0141U\u017bNIK\u00d3W, PRZECIWDZIA\u0141ANIU WYKLUCZENIU SPO\u0141ECZNEMU, POMOC PRAWNA Z ZAKRESU PRAWA KARNEGO.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1511,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Twoja Pomoc"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "7-8",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-485",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KR\u00d3LOWEJ KORONY POLSKIEJ",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) ZRZESZANIE I WSPIERANIE OS\u00d3B ZE SZCZECINA I OKOLIC, ZAINTERESOWANYCH POZYSKIWANIEM ZDROWEJ \u017bYWNO\u015aCI BEZPO\u015aREDNIO OD PRODUCENTA;\n2) WSPIERANIE ROZWOJU RYNKU LOKALNEJ, ZDROWEJ \u017bYWNO\u015aCI, DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ZWI\u0118KSZENIA JEJ EKONOMICZNEJ I TERYTORIALNEJ DOST\u0118PNO\u015aCI;\n3) SAMOKSZTA\u0141CENIE I EDUKOWANIE W ZAKRESIE ZNAJOMO\u015aCI POCHODZENIA \u017bYWNO\u015aCI, SPOSOBU JEJ UPRAWY, WYTWARZANIA I JAKO\u015aCI;\n4) BUDOWANIE TRWA\u0141YCH RELACJI OPARTYCH NA WZAJEMNYM ZROZUMIENIU, SZACUNKU I ZAUFANIU POMI\u0118DZY LOKALNYMI PRODUCENTAMI \u017bYWNO\u015aCI I JEJ ODBIORCAMI;\n5) ROZW\u00d3J I PROMOCJA IDEI SP\u00d3\u0141DZIELCZO\u015aCI, KOOPERATYZMU I EKONOMII SPO\u0141ECZNEJ;\n6) PROMOCJA EKOLOGII I OCHRONY \u015aRODOWISKA;\n7) PROMOCJA ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA, REKREACJI, SPORTU I TURYSTYKI;\n8) WSPIERANIE  INICJATYW  SPO\u0141ECZNYCH,   AKTYWIZOWANIE  \u015aRODOWISK  LOKALNYCH, UMO\u017bLIWIAJ\u0104CYCH R\u00d3\u017bNORODNE FORMY UCZESTNICTWA W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM;\n9) INTEGRACJA SPO\u0141ECZNA PRZEDSTAWICIELI R\u00d3\u017bNYCH GRUP SPO\u0141ECZNYCH, W TYM GRUP ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1512,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Nad Odr\u0105"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "3",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-554",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KS. JANA D\u0141UGOSZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO;\n2.\tPRZEDSTAWIANIE WALOR\u00d3W TURYSTYCZNYCH, KULTURALNYCH I ROZRYWKOWYCH POPRZEZ ROZW\u00d3J DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ ORAZ PROMOCJ\u0118 I ORGANIZACJ\u0118 WOLONTARIATU;\n3.\tAKTYWIZACJA MIESZKA\u0143C\u00d3W MIAST POLSKICH I MNIEJSZYCH MIEJSCOWO\u015aCI POPRZEZ DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM, DZIA\u0141ANIE NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, PRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104C\u0104 ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n4.\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE \u015aWIADOMO\u015aCI KULTUROWEJ I TURYSTYCZNEJ REGIONU POPRZEZ ROZWIJANIE KULTURY, SZTUKI, WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ, WSPIERANIA I ROZWIJANIA EKOLOGII ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO ORAZ ROZWIJANIE TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n5.\tOCHRONA I PROMOCJA D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO POPRZEZ PROMOCJ\u0118 HISTORYCZNEGO I KULTUROWEGO DZIEDZICTWA REGIONU;\n6.\tDZIA\u0141ANIE NA RZECZ ORGANIZACJI PROWADZ\u0104CYCH DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO POPRZEZ TWORZENIE PARTNERSTW S\u0141U\u017b\u0104CYCH KREOWANIU I WSPIERANIU WYDARZE\u0143 KULTURALNYCH\n7.\tDZIA\u0141ANIA TRANSGRANICZNE Z JEDNOCZESNYM ZAWI\u0104ZYWANIEM WI\u0118ZI KULTURALNO-ROZRYWKOWYCH NA ARENIE MI\u0118DZYNARODOWEJ;\n8.\tOCHRONA I PROMOCJ A ZDROWIA;\n9.\tRATOWNICTWO I OCHRONA LUDNO\u015aCI;\n10.\tNAUKA, SZKOLNICTWO WY\u017bSZE, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE;\n11.\tPROMOCJA REGIONU POMORZA ZACHODNIEGO, WOJEW\u00d3DZTWA ZACHODNIOPOMORSKIEGO, MIASTA SZCZECINA;\n12.\tPROMOCJA GMIN POMORZA ZACHODNIEGO\n13.\tPROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY\n14.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n15.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n16.\tEKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n17.\tUDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n18.\tPROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n19.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n20.\tPRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n21.\tREWITALIZACJI;\n22.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH WART. 3 UST. 3, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PKT 1-22",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "ratownictwo i ochrona ludno\u015bci",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1513,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Wieszjak"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "14",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-370",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "AL. BOHATER\u00d3W WARSZAWY",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELE STATUTOWE OKRE\u015aLONE S\u0104 PAR 6 STATUTU FUNDACJI. PIERWSZE CZTERY CELE TO:\n1. TWORZENIE, WSPIERANIE I PROWADZENIE O\u015aRODK\u00d3W KULTURY DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA STYKU SZTUKI Z CODZIENNO\u015aCI\u0104, MONITORUJ\u0104CYCH WSP\u00d3\u0141CZESNE ZJAWISKA ARTYSTYCZNE, ALE I TE\u017b PE\u0141NI\u0104CYCH FUNKCJ\u0118 EDUKACYJN\u0104 TAK\u017bE W OPARCIU O ARCHIWALIA.\n2. TWORZENIE, WSPIERANIE I PROWADZENIE KLUB\u00d3W MUZYCZNYCH PROMUJ\u0104CYCH WARTO\u015aCIOWE PROJEKTY ARTYSTYCZNE.\n3. TWORZENIE PARTNERSTW S\u0141U\u017b\u0104CYCH KREOWANIU I WSPIERANIU WYDARZE\u0143 KULTURALNYCH.\n4. STWORZENIE FORUM DO WYMIANY MY\u015aLI, IDEI, PROJEKT\u00d3W WZBOGACAJ\u0104CYCH SPO\u0141ECZNO-KULTURALNE OBLICZE SZCZECINA.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1514,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja 091"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "18",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-028",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ZYGMUNTA CHMIELEWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ I KULTURALNEJ, PROPAGOWANIE I ORGANIZOWANIE WYMIANY MI\u0118DZYKULTUROWEJ, AKTYWIZACJA SPO\u0141ECZNA, KULTURALNA I SPORTOWA LOKALNYCH SPO\u0141ECZNO\u015aCI, A TAK\u017bE INTEGRACJA SPO\u0141ECZNA I ZAWODOWA OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1515,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Szczeci\u0144ski Bazar Smakoszy"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "11",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-447",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. PANORAMICZNA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI STOWARZYSZENIA S\u0104: UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, NAUCZANIE, PROMOCJA I ROZW\u00d3J MUAYTHAI ORAZ INNYCH SPORT\u00d3W I SZTUK WALKI, OCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA, NAUKA, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, KRAJOZNAWSTWO ORAZ WYPOCZYNEK DZIECI M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH. PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ, DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH I POTRZEBUJ\u0104CYCH, DZIA\u0141ANIA NA RZECZ BEZDOMNYCH ZWIERZ\u0104T, PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM I PROFILAKTYKA UZALE\u017bNIE\u0143 POPRZEZ SPORT, DZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY POMI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1516,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Sportowe Jatubaht"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-154",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. JOACHIMA LELEWELA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tSTWARZANIE WARUNK\u00d3W DO NAWI\u0104ZYWANIA I UTRWALANIA SILNYCH WI\u0118ZI MI\u0118DZYLUDZKICH PONAD PODZIA\u0141AMI RASOWYMI, NARODOWO\u015aCIOWYMI I WYZNANIOWYMI;\n2.\tWSPIERANIE AKTYWNO\u015aCI OBYWATELSKIEJ, KSZTA\u0141TOWANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, BUDOWANIE DEMOKRACJI, PRZYCZYNIANIE SI\u0118 DO ROZWOJU SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n3.\tWSZECHSTRONNA POMOC NIEFORMALNYM GRUPOM INICJATYWNYM, WSPIERANIE LIDER\u00d3W LOKALNYCH, INTEGROWANIE DZIA\u0141A\u0143 R\u00d3\u017bNYCH GRUP, TWORZENIE PRZESTRZENI DO NAWI\u0104ZYWANIA KONTAKT\u00d3W POMI\u0118DZY PRZEDSTAWICIELAMI R\u00d3\u017bNYCH GRUP INICJATYWNYCH, OS\u00d3B O R\u00d3\u017bNYCH SPECJALNO\u015aCIACH;\n4.\tTWORZENIE WARUNK\u00d3W DO ROZWOJU R\u00d3\u017bNYCH GRUP: DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, DOROS\u0141YCH, OS\u00d3B W STARSZYM WIEKU ORAZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, Z UWZGL\u0118DNIENIEM ICH SPECYFICZNYCH POTRZEB;\n5.\tPROPAGOWANIE IDEI EDUKACJI ALTERNATYWNEJ I WIEDZY NA JEJ TEMAT, WSPIERANIE RODZIC\u00d3W EDUKUJ\u0104CYCH DZIECI POZA SZKO\u0141\u0104, TWORZENIE PLATFORMY WYMIANY DO\u015aWIADCZE\u0143 NA TEN TEMAT;\n6.\tUPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n7.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINY, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n8.\tUPOWSZECHNIANIE IDEI I WIEDZY NA TEMAT RODZICIELSTWA BLISKO\u015aCI I POROZUMIENIA BEZ PRZEMOCY ORAZ POKREWNYCH NURT\u00d3W, WSPIERANIE RODZIC\u00d3W, OPIEKUN\u00d3W I WYCHOWAWC\u00d3W, TWORZENIE W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE KLIMATU NIEZGODY NA PRZEMOC WOBEC DZIECI;\n9.\tPROMOWANIE WIEDZY O LAKTACJI, TWORZENIE KLIMATU WSPARCIA DLA MATEK KARMI\u0104CYCH PIERSI\u0104 W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE I W INSTYTUCJACH OPIEKUJ\u0104CYCH SI\u0118 MATK\u0104 I DZIECKIEM,\n10.\tPOPULARYZOWANIE IDEI NOSZENIA DZIECI W CHUSTACH I NOSID\u0141ACH MI\u0118KKICH ORAZ WIEDZY NA TEMAT BEZPIECZNEGO NOSZENIA DZIECI;\n11.\tUPOWSZECHNIANIE WIEDZY O CI\u0104\u017bY I PORODZIE, NATURALNEGO PODEJ\u015aCIA DO RODZICIELSTWA;\n12.\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ ZACHOWANIA I ROZPOWSZECHNIANIA TRADYCJI I WIEDZY O REGIONIE, JAKO BOGACTWA KA\u017bDEJ SPO\u0141ECZNO\u015aCI;\n13.\tEDUKACJA HISTORYCZNA, ARCHEOLOGICZNA I POPULARNONAUKOWA OBEJMUJ\u0104CA OKRES WCZESNEGO \u015aREDNIOWIECZA;\n14.\tREALIZACJA DZIA\u0141A\u0143 Z ZAKRESU ARCHEOLOGII DO\u015aWIADCZALNEJ;\n15.\tOCHRONA \u015aRODOWISKA, ROZPOWSZECHNIANIE IDEI SPO\u0141ECZNIE I EKOLOGICZNIE PO\u017bYTECZNYCH, TAKICH JAK: SHARING ECONOMY, OPEN SOURCE, OPEN DESIGN, PERMAKULTURA, NATURALNE TECHNOLOGIE BUDOWLANE, UPCYCLING, MIEJSKIE OGRODNICTWO;\n16.\tINTEGRACJA R\u00d3\u017bNYCH GRUP SPO\u0141ECZNYCH, PRZECIWDZIA\u0141ANIE MARGINALIZACJI I DYSKRYMINACJI SPO\u0141ECZNEJ;\n17.\tPROPAGOWANIE ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA, DBA\u0141O\u015aCI O NATURALN\u0104 ODPORNO\u015a\u0106 ORAZ ZDROWE \u017bYWIENIE, ZW\u0141ASZCZA W ODNIESIENIU DO DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n18.\tEDUKACJA SPO\u0141ECZNA;\n19.\tOCHRONA PRAW DZIECKA ORAZ PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN, A TAK\u017bE R\u00d3WNO\u015aCI PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n20.\tWSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z ORGANIZACJAMI POZARZ\u0104DOWYMI ORAZ SAMORZ\u0104DAMI I W\u0141ADZAMI PUBLICZNYMI W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PKT 1-19.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1517,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Strefa Tworzenia"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "18",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-631",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. LEONA HEYKI",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "FUNDACJA ZOSTA\u0141A POWO\u0141ANA W CELU:\n1. UPOWSZECHNIANIA KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n2. WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA INICJATYW I PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 ZWI\u0104ZANYCH Z KULTUR\u0104, SZTUK\u0104, EDUKACJ\u0104, TW\u00d3RCZO\u015aCI\u0104 ARTYSTYCZN\u0104 I FOTOGRAFI\u0104 WE WSZYSTKICH JEJ POSTACIACH, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POZNAWANIU HISTORII MIASTA SZCZECINA I REGIONU POPRZEZ TWORZENIE I WZMACNIANIE LOKALNEJ SPO\u0141ECZNO\u015aCI MIESZKA\u0143C\u00d3W;\n3. WSPIERANIA I PROMOWANIA DZIA\u0141A\u0143 S\u0141U\u017b\u0104CYCH OCHRONIE DZIEDZICTWA KULTUROWEGO, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI REWALORYZACJI I REWITALIZACJI ZABYTKOWYCH OBIEKT\u00d3W W SZCZECINIE.\n4. WSPIERANIA I PROMOWANIA INICJATYW I PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 S\u0141U\u017b\u0104CYCH SPRAWIE SZEROKO ROZUMIANEJ EDUKACJI MORSKIEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI UPOWSZECHNIANIU MORSKICH I PORTOWYCH TRADYCJI SZCZECINA, PRZEDE WSZYSTKIM W MEDIACH SPO\u0141ECZNO\u015aCIOWYCH;\n5. WSPIERANIA I PROMOWANIA DZIA\u0141ALNO\u015aCI TW\u00d3RC\u00d3W, NAUKOWC\u00d3W, SPORTOWC\u00d3W, FOTOGRAF\u00d3W, DZIA\u0141ACZY R\u00d3\u017bNYCH ORGANIZACJI SPO\u0141ECZNYCH ORAZ SAMORZ\u0104DOWC\u00d3W BUDUJ\u0104CYCH MARK\u0118 SZCZECINA, POMORZA ZACHODNIEGO I REGIONU EUROPOMERANII;\n6. WSPIERANIA I PROMOWANIA INICJATYW I PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 S\u0141U\u017b\u0104CYCH TRANSGRANICZNEJ WSP\u00d3\u0141PRACY W EUROREGIONIE POMERANIA;\n7. PROMOWANIA MIASTA SZCZECIN W MEDIACH SPO\u0141ECZNO\u015aCIOWYCH POPRZEZ ROZWIJANIE I ROZBUDZANIE ZAINTERESOWANIA FOTOGRAFI\u0104 ORAZ PROWADZENIA SZKOLE\u0143 I WARSZTAT\u00d3W FOTOGRAFICZNYCH;\n8. DZIA\u0141ALNO\u015aCI DOBROCZYNNEJ;\n9. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n10. PODNOSZENIE ROZWOJU SZCZECI\u0143SKIEJ FOTOGRAFII NA WY\u017bSZY POZIOM;\n11. PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n12. WSPIERANIE INICJATYW S\u0141U\u017b\u0104CYCH OCHRONIE \u015aRODOWISKA I EKOLOGII;\n13. OCHRONA ZDROWIA , W TYM WSPIERANIE ORGANIZOWANIA I FINANSOWANIA OPIEKI MEDYCZNEJ, FIZJOTERAPEUTYCZNEJ, REHABILITACJI, ZABIEG\u00d3W PIEL\u0118GNACYJNYCH I UPI\u0118KSZAJ\u0104CYCH ORAZ TRENING\u00d3W KORYGUJ\u0104CYCH WADY POSTAWY I MODELUJ\u0104CYCH SYLWETK\u0118 DLA PODOPIECZNYCH FUNDACJI ORAZ KONSULTACJI Z DIETETYKAMI.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1518,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja THEBESTOFSZCZECIN"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "10",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-899",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA FRYCZA-MODRZEWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tZACHOWANIE, PODTRZYMYWANIE I POG\u0141\u0118BIANIE TRADYCJI I HISTORII ORAZ DOROBKU EPOKI \u015aREDNIOWIECZA. PIEL\u0118GNOWANIE ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI KULTUROWEJ. ZG\u0141\u0118BIENIE WIEDZY O HISTORII I ARCHITEKTURZE ZABYTK\u00d3W\n2.\tINSPIRACJA M\u0141ODZIE\u017bY HISTORI\u0104 I POSTAWAMI RYCERSKIMI\n3.\tWYCHOWYWANIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY W POSZANOWANIU TRADYCJI, OS\u00d3B STARSZYCH, NIESIENIA POMOCY S\u0141ABSZYM I ZACHOWANIA W DUCHU TRZE\u0179WO\u015aCI I NIETOLERANCJI DLA NA\u0141OG\u00d3W\n4.\tPOBUDZANIE AKTYWNO\u015aCI KULTURALNEJ I SPORTOWEJ ORAZ PODEJMOWANIE R\u00d3\u017bNYCH INICJATYW INTEGRUJ\u0104CYCH M\u0141ODZIE\u017b\n5.\tPODEJMOWANIE INICJATYW I WIELOKIERUNKOWYCH DZIA\u0141A\u0143 PRAKTYCZNYCH, TWORZENIE NOWYCH WARUNK\u00d3W I TRWA\u0141YCH MO\u017bLIWO\u015aCI S\u0141U\u017b\u0104CYCH OG\u00d3LNEMU ROZWOJOWI, ROZWOJOWI SPRAWNO\u015aCI I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI\n6.\tUDZIA\u0141 W TURNIEJACH, POKAZACH, PRZEDSTAWIENIACH W KRAJU I ZA GRANIC\u0104 CELEM DZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI\n7.\tUPOWSZECHNIANIE TURYSTYK I KULTURY FIZYCZNEJ, D\u0104\u017bENIE DO POLEPSZENIA STANU ZDROWIA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, PODNOSZENIE SPRAWNO\u015aCI FIZYCZNEJ.\n8.\tWYTWORZENIE SILNEJ WI\u0118ZI KOLE\u017bE\u0143SKIEJ POMI\u0118DZY CZ\u0141ONKAMI STOWARZYSZENIA W OPARCIU O WSP\u00d3LNE ZAINTERESOWANIA;\n9.\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ,\n10.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO ;\n11.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n12.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n13.\tPROMOCJA RZECZPOSPOLITEJ ZA GRANIC\u0104;\n14.\tROZW\u00d3J WOLONTARIATU I DOBROCZYNNO\u015aCI",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1519,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Grupa Odtw\u00f3rstwa Historycznego \"Komandoria Chwarszczany\" (ORGANIZACJA PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO)"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "30",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-242",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KSI\u0118CIA BOGUS\u0141AWA X",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST ZRZESZENIE FAGOCIST\u00d3W TWORZ\u0104CYCH, UCZ\u0104CYCH SI\u0118 LUB URODZONYCH W SZCZECINIE ORAZ OS\u00d3B CHC\u0104CYCH WSPOM\u00d3C SZERZENIE MUZYKI FAGOTOWEJ W REGIONIE POMORZA ZACHODNIEGO I POZA NIM. STOWARZYSZENIE MA NA CELU PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ I KULTURALNEJ, ZW\u0141ASZCZA W ZAKRESIE INICJOWANIA, WSPIERANIA I POMOCY W PRZEDSI\u0118WZI\u0118CIACH EDUKACYJNO-KULTURALNYCH, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI NA RZECZ MUZYK\u00d3W FAGOCIST\u00d3W.\n1.\tCELEM STOWARZYSZENIA JEST UPOWSZECHNIANIE MUZYKI ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM MUZYKI FAGOTOWEJ ORAZ WZMOCNIENIE WI\u0118ZI POMI\u0118DZY POLSKIMI FAGOCISTAMI ORAZ MI\u0141O\u015aNIKAMI MUZYKI FAGOTOWEJ.\n2.\tWZBOGACANIE MUZYCZNEJ SCENY ESTRADOWEJ SZCZECINA - INTEGRACJA \u015aRODOWISKA ZWI\u0104ZANEGO Z MUZYK\u0104 I SZTUK\u0104.\n3.\tPROPAGOWANIE INSTRUMENTU MUZYCZNEGO - FAGOTU, ROZPOWSZECHNIANIE WIEDZY I ROZPOZNAWALNO\u015aCI TEGO INSTRUMENTU ORAZ ZACH\u0118CANIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY DO PODJ\u0118CIA NAUKI NA TYM INSTRUMENCIE.\n4.\tPROMOCJA I WSPIERANIE ARTYST\u00d3W, W TYM MUZYK\u00d3W.\n5.\tWSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI KULTURALNEJ, TW\u00d3RCZEJ I ARTYSTYCZNEJ W DZIEDZINIE MUZYKI WE WSZYSTKICH JEJ ASPEKTACH.\n6.\tWSP\u00d3\u0141PRACA Z INNYMI STOWARZYSZENIAMI, ORGANIZACJAMI I INNYMI PODMIOTAMI KRAJOWYMI I ZAGRANICZNYMI REALIZUJ\u0104CYMI PODOBNE CELE.\n7.\tUPOWSZECHNIANIE, PROMOCJA I POPULARYZACJA KULTURY ORAZ SZTUK], A TAK\u017bE TW\u00d3RCZO\u015aCI I WYKONAWSTWA ARTYSTYCZNEGO W KRAJU I ZA GRANIC\u0104.\n8.\tPROPAGOWANIE ROZWOJU KULTURY I SZTUKI.\n9.\tEDUKACJA KULTURALNA I ARTYSTYCZNA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1520,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Fagocist\u00f3w Szczeci\u0144skich"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "12",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-302",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. B\u0141. KR\u00d3LOWEJ JADWIGI",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1)\tSIECIOWANIE I WSPIERANIE PODMIOT\u00d3W I OS\u00d3B, DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA RZECZ ROZWOJU RYNKU KSI\u0104\u017bKI W SZCZECINIE I W REGIONIE POMORZA ZACHODNIEGO, W TYM KSI\u0118GAMI KAMERALNYCH, WYDAWNICTW I AUTOR\u00d3W;\n2)\tPROMOWANIE DOROBKU ARTYSTYCZNEGO, KULTURALNEGO I NAUKOWEGO CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA ORAZ OS\u00d3B ZWI\u0104ZANYCH Z LITERATUR\u0104 W SZCZECINIE I W REGIONIE POMORZA ZACHODNIEGO ;\n3)\tPROMOCJA CZYTELNICTWA;\n4)\tSAMOKSZTA\u0141CENIE I EDUKOWANIE W ZAKRESIE FUNKCJONOWANIA RYNKU WYDAWNICZEGO I KSI\u0118GARSKIEGO;\n5)\tBUDOWANIE TRWA\u0141YCH RELACJI OPARTYCH NA WZAJEMNYM ZROZUMIENIU, SZACUNKU I ZAUFANIU POMI\u0118DZY LOKALNYMI PODMIOTAMI I OSOBAMI, ZWI\u0104ZANYMI Z LITERATUR\u0104, A JEJ ODBIORCAMI;\n6)\tWSPIERANIE INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH, AKTYWIZOWANIE \u015aRODOWISK LOKALNYCH, UMO\u017bLIWIAJ\u0104CYCH R\u00d3\u017bNORODNE FORMY UCZESTNICTWA W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM;\n7)\tINTEGRACJA SPO\u0141ECZNA PRZEDSTAWICIELI R\u00d3\u017bNYCH GRUP SPO\u0141ECZNYCH, W TYM GRUP ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "upowszechnianie i ochrona praw konsument\u00f3w",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "pomoc Polonii i Polakom za granic\u0105",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1521,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie \"Literatura Dzia\u0142a\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "44",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-892",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MOSTOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI STATUTOWYM! FUNDACJI JEST:\n1.   UPOWSZECHNIANIE \u017bEGLARSTWA ORAZ INNYCH SPORT\u00d3W WODNYCH, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI NA RZECE DZIWNA, ODRZE, ZALEWIE SZCZECI\u0143SKIM, ZACHODNIPOMORSKIM SZLAKU \u017bEGLARSKIM I MORZU BA\u0141TYCKIM,\n2 PROMOWANIE AKTYWNEGO, ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I OS\u00d3B DOROS\u0141YCH, WOLNEGO OD WSZELKICH PATOLOGII SPO\u0141ECZNYCH,\n3 TWORZENIE WARUNK\u00d3W INFRASTRUKTURALNYCH UMO\u017bLIWIAJ\u0104CYCH PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO REALIZOWANIA CEL\u00d3W STATUTOWYCH, W TYM REMONTU I REWITALIZACJI PORTU MORSKIEGO SIEROS\u0141AW.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "promocja i organizacja wolontariatu"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1522,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja \"Prawym Halsem\" Port Morski w Sieros\u0142awiu"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "18",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-537",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. OFIAR O\u015aWI\u0118CIMIA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2. WSPIERANIE RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n4. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n5. UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n6. PRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n7. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n8. UDZIELANIE NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;\n9. UDZIELANIE NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n10. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA;\n11. PODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n12. PROMOCJA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104;\n13. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n14. OCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA;\n15. WSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ;\n16. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n17. PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n18. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n19. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ROZWOJU TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH W PRAKTYCE GOSPODARCZEJ;\n20. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA NAUK\u0118, SZKOLNICTWO WY\u017bSZE, EDUKACJ\u0118, O\u015aWIAT\u0118 I WYCHOWANIE;\n21. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ROZWOJU WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n22. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n23. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 REWITALIZACYJNA;\n24. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA RATOWNICTWO I OCHRON\u0118 LUDNO\u015aCI;\n25. POMOCY OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n26. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n27. UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW KONSUMENT\u00d3W;\n28. PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;\n29. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3 USTAWY O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PUNKTACH POWY\u017bSZYCH NINIEJSZEGO PARAGRAFU.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "upowszechnianie i ochrona praw konsument\u00f3w",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1523,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Bezpieczne Miasto"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "41",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-798",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. \u015aWISTACZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI ARTYSTYCZNEJ I KULTURALNEJ W SZCZECINIE I NA POMORZU ZACHODNIM, TAK\u017bE POPRZEZ REALIZACJ\u0118 ZADA\u0143 POWIERZONYCH PRZEZ INSTYTUCJE PRYWATNE, PUBLICZNE I PA\u0143STWOWE,\n2. UPOWSZECHNIANIE WIEDZY NT. HISTORII, SZTUKI I KULTURY WSP\u00d3\u0141CZESNEJ POPRZEZ DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 PROMOCYJN\u0104 I WYDAWNICZ\u0104,\n3. ROZW\u00d3J MI\u0118DZYNARODOWEJ WSP\u00d3\u0141PRACY W SFERZE HISTORII, KULTURY I SZTUKI W SZCZECINIE I NA POMORZU ZACHODNIM,\n4. EDUKACJ\u0118 PUBLICZNO\u015aCI UCZESTNICZ\u0104CEJ W WYDARZENIACH ZWI\u0104ZANYCH Z HISTORI\u0104, SZTUK\u0104 I KULTUR\u0104,\n5. WSPOMAGANIE ROZWOJU I EDUKACJA WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH,\n6. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ BUDOWY TO\u017bSAMO\u015aCI NARODOWEJ, EUROPEJSKIEJ ORAZ LOKALNEJ, SZCZEG\u00d3LNIE ZWI\u0104ZANEJ ZE SZCZECINEM I POMORZEM ZACHODNIM,\n7. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OCHRONY DZIEDZICTWA KULTURALNEGO, ARTYSTYCZNEGO, ARCHITEKTONICZNEGO, KULINARNEGO I PRZEMYS\u0141OWEGO,\n8. UPOWSZECHNIANIE WIEDZY NAUKOWEJ, ODKRY\u0106 I INNOWACJI TECHNOLOGICZNYCH I GOSPODARCZYCH, S\u0141U\u017b\u0104CYCH ROZWOJOWI CYWILIZACYJNEMU I GOSPODARCZEMU W SKALI KRAJU, REGIONU I MIASTA,\n9. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1524,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Port Centralny"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-557",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. HELENY",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "G\u0141\u00d3WNYM CELEM FUNDACJI JEST WSPIERANIE, ROZW\u00d3J ORAZ PROMOCJA SPORTU I KULTURY FIZYCZNEJ ORAZ ZDROWEGO I EKOLOGICZNEGO STYLU \u017bYCIA, PROFILAKTYKI ZDROWOTNE] (ZW\u0141ASZCZA W ZAKRESIE CHOR\u00d3B CYWILIZACYJNYCH), WSZELKICH FORM AKTYWNEGO WYPOCZYNKU I REKREACJI A TAK\u017bE DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZWOJU WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH\nW ZAKRESIE SPORTU, ZDROWIA, EKOLOGII, ZDROWEGO OD\u017bYWIANIA ORAZ BEZPIECZE\u0143STWA OSOBISTEGO. W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI DO CEL\u00d3W FUNDACJI NALE\u017bY DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE:\n1) POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN T OS\u00d3B;\n2) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n3} PROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH\nZWOLNIENIEM Z PRACY ;\n4}  DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n5) PODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n6) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n7) OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA ORAZ DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n8) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n9) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n10) DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n11) NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n12) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n13) KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n14) WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ; TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n15) EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n16) UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n17) RATOWANIA I OCHRONY LUDNO\u015aCI;\n18) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n19) PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n20) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ WETERAN\u00d3W I WETERAN\u00d3W POSZKODOWANYCH W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 19 SIERPNIA 2011 R. O WETERANACH DZIA\u0141A\u0143 POZA GRANICAMI PA\u0143STWA (DZ. U. Z 2019 R, POZ. 1569 I 1726);\n21) PROMOCJI RZECZYPOSPOLITEJ ZA GRANIC\u0104;\n22) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n23) PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n24) REWITALIZACJI;\n25) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH W ZAKRESIE DZIA\u0141A\u0143 PODEJMOWANYCH W SFERZE PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO;\n26) KRZEWIENIA ZASAD SPORTOWEJ RYWALIZACJI ORAZ ZASAD FAIR PLAY W\u015aR\u00d3D DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "ratownictwo i ochrona ludno\u015bci",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1525,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja lepiej zapobiega\u0107 ni\u017c..."
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "10",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-650",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. WILLOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "G\u0141\u00d3WNYM CELEM FUNDACJI JEST WSPARCIE OS\u00d3B CHORYCH NA DEPRESJ\u0118 I ICH RODZIN W RADZENIU SOBIE Z CHOROB\u0104, OSI\u0104GANIU DOBROSTANU PSYCHICZNEGO ORAZ PE\u0141NEGO ZDROWIA PSYCHICZNEGO I FIZYCZNEGO. W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI DO CEL\u00d3W FUNDACJI NALE\u017bY DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE:\n1. POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2. WSPIERANIE RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3. UDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;\n4. DZIA\u0141ALNOSCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n5. PROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n6. DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n7. PODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n8. OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA ORAZ DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n9. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n10. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n11. DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n12. NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n13. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n14. KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n15. WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n16. EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n17. TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n18. UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n19. RATOWANIA I OCHRONY LUDNO\u015aCI;\n20. POMOCY OFIAROM KATASRTOF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n21. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n22. PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n23. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ WETERAN\u00d3W I WETERAN\u00d3W POSZKODOWANYCH W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 19 SIERPNIA 2011 R. O WETERANACH DZIA\u0141A\u0143 POZA GRANICAMI PA\u0143STWA (DZ. U. Z 2019 R. POZ. 1569 I 1726);\n24. PROMOCJI RZECZYPOSPOLITEJ ZA GRANIC\u0104;\n25. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n26. PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n27. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH W ZAKRESIE DZIA\u0141A\u0143 PODEJMOWANYCH W SFERZE PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "ratownictwo i ochrona ludno\u015bci",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1526,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Karola"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "12",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-240",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. GABRIELA NARUTOWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1527,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Instytut Nowoczesnej Edukacji "
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "90",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-482",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "AL. WOJSKA POLSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1528,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Transfer Wiedzy"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "59",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-126",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. 26 KWIETNIA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) POPULARYZACJA KULTURY I MUZYKI POCHODZENIA JAMAJSKIEGO W POLSCE;\n2) WSPIERANIE DIALOGU ARTYSTYCZNEGO MI\u0118DZY ARTYSTAMI R\u00d3\u017bNYCH DZIEDZIN;\n3) PROMOWANIE DOROBKU ARTYSTYCZNEGO, KULTURALNEGO I NAUKOWEGO CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA;\n4) PROMOCJA EKOLOGII I OCHRONY \u015aRODOWISKA;\n5) PROMOCJA ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA, REKREACJI, SPORTU I TURYSTYKI;\n6) SZERZENIE TOLERANCJI I DIALOGU SPO\u0141ECZNEGO,\n7) WSPIERANIE   INICJATYW   SPO\u0141ECZNYCH,   AKTYWIZOWANIE   \u015aRODOWISK   LOKALNYCH, UMO\u017bLIWIAJ\u0104CYCH R\u00d3\u017bNORODNE FORMY UCZESTNICTWA W KULTURZE, EDUKACJI I REKREACJI;\n8) INTEGRACJA SPO\u0141ECZNA PRZEDSTAWICIELI R\u00d3\u017bNYCH GRUP SPO\u0141ECZNYCH, W TYM GRUP ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1529,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Szmaragdowy \u017buraw"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-610",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. STANIS\u0141AWA DUBOIS",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST: 1) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI MI\u0118DZYPOKOLENIOWEJ I TWORZENIA WI\u0118ZI MI\u0118DZYPOKOLENIOWYCH; 2) WSZECHSTRONNY ROZW\u00d3J I WSPIERANIE RODZINY I KA\u017bDEGO JEJ CZ\u0141ONKA; 3) MOTYWOWANIE DO ROZWOJU, WSPIERANIE AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, ZAWODOWEJ, FIZYCZNEJ I KULTURALNEJ; 4) WSPIERANIE I AKTYWIZACJA SPO\u0141ECZNO\u015aCI SENIOR\u00d3W, W TYM EMERYT\u00d3W, RENCIST\u00d3W I OS\u00d3B W WIEKU PRZEDEMERYTALNYM; 5) POBUDZANIE AKTYWNO\u015aCI SENIOR\u00d3W, W TYM ICH AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ; 6) TWORZENIE SIECI WSPARCIA DLA SENIOR\u00d3W ORAZ ICH RODZIN; 7) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA; 8) WSPIERANIA SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ; 9) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I WSPIERANIA ICH ROZWOJU; 10) WSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ W RODZINACH, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY; 11)  DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, KULTURY I SZTUKI; 12) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;  13) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W; 14) PROMOCJA ZDROWIA I ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA;  15) WSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO; 16) PRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI SPO\u0141ECZNEJ I ZAWODOWEJ; 17) POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;  18) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA; 19) UDZIELANIE NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO; 20) PODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;  21)PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY; 22) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN; 23) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH; 24) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA  ROZW\u00d3J TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH W PRAKTYCE GOSPODARCZEJ; 25) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI; 26) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ REWITALIZACJI.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1530,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja \u0141\u0105czenie Pokole\u0144"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "10",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-375",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. 5 LIPCA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST WSPARCIE INDYJSKICH NGO W ZAK\u0141ADANIU I PROWADZENIU RODZINNYCH DOM\u00d3W DLA DZIECI W INDIACH, GDZIE TAKA FORMA OPIEKI JEST NIEZNANA, A POTRZEBY OGROMNE, OCALENIA CHO\u0106 GARSTKI DZIECI OD \u017bYCIA NA ULICY LUB W NIEWOLI, DANIA IM PRAWDZIWEGO DOMU W POSTACI POLAND HOUSE. W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI ZA\u015a CELEM FUNDACJI JEST:\n1. \u015aWIADCZENIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2. WSPIERANIE RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA;\n4. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO;\n5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n6. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n7. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n8. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n9. NAUKA, SZKOLNICTWO WY\u017bSZE, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE;\n10. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n11. KULTURA, SZTUKA, OCHRONA D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n12. UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n13. POMOC OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZAGRANIC\u0104;\n14. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n15. PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;\n16. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n17. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3 USTAWY Z DNIA 24 KWIETNIA 2003 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PKT 1-32A.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1531,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja POLAND HOUSE"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "126",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-140",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ADAMA MICKIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM DZIA\u0141ANIA STOWARZYSZENIA JEST: A) KRZEWIENIE SZEROKO ROZUMIANEJ KULTURY I SZTUKI, EDUKACJI, EKOLOGII, SPORTU, PROMOCJI I PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ, B) PROPAGOWANIE IDEI ROZUMIENIA MEDYCYNY JAKO JEDNEJ Z DZIEDZIN SZTUKI, C) ORGANIZOWANIE RUCHU ARTYSTYCZNEGO, EDUKACYJNEGO, EKOLOGICZNEGO, SPORTOWEGO ZDROWOTNEGO, WSPIERAJ\u0104CEGO ROZW\u00d3J I FUNKCJONOWANIE STOWARZYSZENIA, D) PRODUKCJA I WYKONYWANIE DZIE\u0141 ARTYSTYCZNYCH ORAZ Z ZAKRESU EDUKACJI, EKOLOGII, SPORTU, PROMOCJI I PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ, E) ORGANIZOWANIE FESTIWALI, WYSTAW, KONCERT\u00d3W, SEANS\u00d3W FILMOWYCH, AUDYCJI MUZYCZNYCH, PROGRAM\u00d3W RADIOWYCH, TELEWIZYJNYCH, INTERNETOWYCH, FILMOWYCH IMPREZ, ZAJ\u0118\u0106 EDUKACYJNYCH, F) PROWADZENIE PRAC NAUKOWO-BADAWCZYCH W ZAKRESIE SZEROKO ROZUMIANEJ KULTURY, SZTUKI I DZIEDZICTWA NARODOWEGO, EDUKACJI, EKOLOGII, SPORTU, PROMOCJI I PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ, G) ORGANIZOWANIE WARSZTAT\u00d3W I KONFERENCJI POPULARNONAUKOWYCH I NAUKOWYCH, H) ROZWIJANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI INFORMACYJNEJ I WYDAWNICZEJ O SZEROKO ROZUMIANEJ TEMATYCE ARTYSTYCZNEJ, EDUKACYJNEJ, EKOLOGICZNEJ, SPORTOWEJ, ZDROWOTNEJ, I) WSP\u00d3\u0141PRACA Z KRAJOWYMI I ZAGRANICZNYMI ORGANIZACJAMI O ZBLI\u017bONEJ DZIA\u0141ALNO\u015aCI, J) OCHRONA I RESTAURACJA ZABYTK\u00d3W.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1532,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Pierwszorz\u0119dnych Inicjatyw"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "28",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-042",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. CZECHOWICKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH I DEMOKRACJI OBYWATELSKIEJ ORAZ WYMIANY KULTURALNEJ POMI\u0118DZY KRAJAMI EUROPY.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1533,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Rekonstrukcji Historycznej METRUM"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-266",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA FRYCZA-MODRZEWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI FUNDACJI S\u0104:\n1)\tOCHRONA DZIEDZICTWA KULTUROWEGO (W TYM M. IN. HISTORYCZNEGO I ARCHEOLOGICZNEGO),\n2)\tOCHRONA ZABYTK\u00d3W,\n3)\tOCHRONA I PROPAGOWANIE STARYCH ZAWOD\u00d3W, W TYM TRADYCYJNEGO RZEMIOS\u0141A,\n4)\tOCHRONA I PROPAGOWANIE SZTUKI LUDOWEJ,\n5)\tOCHRONA I PROPAGOWANIE DIALEKT\u00d3W, GWAR, J\u0118ZYK\u00d3W REGIONALNYCH,\n6)\tOCHRONA I PROPAGOWANIE LOKALNEJ (W TYM LUDOWEJ) LITERATURY,\n7)\tEDUKACJA REGIONALNA,\n8)\tPROMOCJA POMORZA W JEGO GRANICACH ORAZ W INNYCH REGIONACH RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ I INNYCH PA\u0143STW REGIONY MORZA BA\u0141TYCKIEGO.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1534,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Antropomorze"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "28",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-471",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. WIOSNY LUD\u00d3W",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1)\tZAPOBIEGANIE POWSTAWANIU R\u00d3\u017bNIC SPO\u0141ECZNYCH DZIECI WIEJSKICH I MIEJSKICH ORAZ OS\u00d3B DOROS\u0141YCH I SENIOR\u00d3W,\n2)\tINTEGRACJA I ROZW\u00d3J LOKALNEGO \u015aRODOWISKA, \n3)\tPOMOC DZIECIOM MAJ\u0104CYM TRUDNO\u015aCI W NAUCE,\n4)\tWSPIERANIE I PODNOSZENIE KOMPETENCJI, WIEDZY I ASPIRACJI DZIECI WIEJSKICH, M\u0141ODZIE\u017bY, OS\u00d3B DOROS\u0141YCH ORAZ SENIOR\u00d3W,\n5)\tTWORZENIE I REALIZACJA PROGRAM\u00d3W I PROJEKT\u00d3W ADRESOWANYCH DO DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, OS\u00d3B DOROS\u0141YCH ORAZ SENIOR\u00d3W - PODNOSZ\u0104CYCH KWALIFIKACJE I WIEDZ\u0118 OG\u00d3LN\u0104 ORAZ EKOLOGICZN\u0104,\n6)\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZW\u00d3J \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ ORAZ PROEKOLOGICZNEJ,\n7)\tPOMOC W ZDOBYWANIU WIEDZY I ROZWIJANIU ZAINTERESOWA\u0143, \n8)\tDZIA\u0141ANIE NA RZECZ PROMOCJI I WSPIERANIA EDUKACJI, KULTURY I SPORTU ORAZ ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA,\n9)\tZWI\u0118KSZANIE ZAANGA\u017bOWANIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA W ROZWI\u0104ZYWANIE PROBLEM\u00d3W DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ SENIOR\u00d3W, \n10)\tMI\u0118DZYPOKOLENIOWA INTEGRACJA \u015aRODOWISKA NATURALNEGO ORAZ SPO\u0141ECZE\u0143STWA, \n11)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH ORAZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM,\n12)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH,\n13)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA,\n14)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO,\n15)\tWSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ, EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO, TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA, \n16)\tUDZIELANIE NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO,\n17)\tINSPIROWANIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY DO TW\u00d3RCZEJ PRACY NA RZECZ LOKALNEJ SPO\u0141ECZNO\u015aCI, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POZNAWANIE I KULTYWOWANIE DZIEDZICTWA REGIONALNEGO, \n18)\tDBA\u0141O\u015a\u0106 O OCHRON\u0118 DZIEDZICTWA KULTUROWEGO, PROMOCJA EKOLOGII I OCHRONY \u015aRODOWISKA, PROMOCJA KULTURY FIZYCZNEJ, SPORTU I TURYSTYKI ORAZ ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA, \n19)\tSPE\u0141NIANIE MARZE\u0143 DZIECI UBO\u017bSZYCH SPO\u0141ECZNIE, \n20)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n21)\tPROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU,\n22)\tPROMOCJA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104,\n23)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA,\n24)\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM, PROWADZANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PROFILAKTYCZNEJ,\n25)\tPROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ REWITALIZACJA WALOR\u00d3W KRAJOZNAWCZYCH, PRZYRODNICZYCH I KRAJOBRAZOWYCH,\n26)\tPOMOC ZWIERZ\u0118TOM OD\u0141OWIONYM, ODNALEZIONYM, PORZUCONYM, KT\u00d3RE ZOSTA\u0141Y POZYSKANE Z INTERWENCJI,\n27)\tPROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY,",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1535,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja EGALISMO"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "33",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-132",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MARII KONOPNICKIEJ",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE POPRAWY STANU I OCHRONY ZDROWIA, ORAZ NA RZECZ PROMOCJI ZDROWIA I PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ. DZIA\u0141ANIE W SFERZE PROMOWANIA SPORTU I AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ. AKTYWIZACJA R\u00d3\u017bNYCH GRUP SPO\u0141ECZNYCH NA RZECZ ZDROWIA. DZIA\u0141ANIA OKO\u0141O ONKOLOGICZNE. DZIA\u0141ANIA W ZAKRESIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W I DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1536,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja 120/80"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-035",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KRZYSZTOFA KOLUMBA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tPOMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2.\tWSPIERANIA RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3.\tUDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA; \n4.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n5.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n6.\tPODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n7.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO;\n8.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n9.\tOCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ;\n10.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n11.\tPROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n12.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n13.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n14.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n15.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH W PRAKTYCE GOSPODARCZEJ;\n16.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n17.\tNAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n18.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n19.\tKULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n20.\tWSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n21.\tEKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n22.\tTURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n23.\tPORZ\u0104DKU I BEZPIECZE\u0143STWA PUBLICZNEGO;\n24.\tOBRONNO\u015aCI PA\u0143STWA I DZIA\u0141ALNO\u015aCI SI\u0141 ZBROJNYCH RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ;\n25.\tUPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n26.\tUDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n27.\tRATOWNICTWA I OCHRONY LUDNO\u015aCI;\n28.\tPOMOCY OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n29.\tUPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW KONSUMENT\u00d3W;\n30.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n31.\tPROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n32.\tPOMOCY POLONII I POLAKOM ZA GRANIC\u0104;\n33.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ KOMBATANT\u00d3W I OS\u00d3B REPRESJONOWANYCH;\n34.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ WETERAN\u00d3W I WETERAN\u00d3W POSZKODOWANYCH;\n35.\tPROMOCJI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104;\n36.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n37.\tPRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n38.\tREWITALIZACJI;\n39.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH, STOWARZYSZE\u0143 JEDNOSTEK SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO, SP\u00d3\u0141DZIELNI SOCJALNYCH, SP\u00d3\u0141EK KAPITA\u0141OWYCH, ZWI\u0104ZK\u00d3W WYZNANIOWYCH ORAZ KLUB\u00d3W SPORTOWYCH, O ILE NIE DZIA\u0141AJ\u0104 W CELU OSI\u0104GNI\u0118CIA ZYSKU, PRZEZNACZAJ\u0104 CA\u0141O\u015a\u0106 DOCHODU NA REALIZACJ\u0118 CEL\u00d3W STATUTOWYCH ORAZ NIE PRZEZNACZAJ\u0104 ZYSKU DO PODZIA\u0141U MI\u0118DZY SWOICH CZ\u0141ONK\u00d3W, UDZIA\u0141OWC\u00d3W, AKCJONARIUSZY I PRACOWNIK\u00d3W - W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PUNKTACH OD 1) DO 37) TEGO PARAGRAFU.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1537,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Jeste\u015bmy Razem"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19B",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-256",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. W\u0141ADYS\u0141AWA \u0141OKIETKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "ORGANIZOWANIE I POPIERANIE BEZP\u0141ATNEJ EDUKACJI SPO\u0141ECZE\u0143STWA LOKALNEGO W ZAKRESIE:\n-ZDOBYWANIA UMIEJETNO\u015aCI SKUTECZNEGO I ZESPO\u0141OWEGO PRZECIWDZIA\u0141ANIA UCIAZLIWYM I TRWA\u0141YM TRUDNO\u015aCIOM BYTOWYM,A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI:TRUDNO\u015aCIOM RODZINNYM, SOCJALNYM, ZDROWOTNYM, EKOLOGICZNYM I EKONOMICZNYM;\n-POWSZECHNEJ ZNAJOMO\u015aCI I KORZYSTANIA Z PRZEPIS\u00d3W PRAWA,A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI;PRAWA O SAMORZ\u0104DZENIE TERYTORIALNYM,PRAWA O FINANSACH PUBLICZNYCH,ORAZ PPRAWA O OCHRONIE \u015aRODOWISKA NATURALNEGO I PRZYRODY.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1538,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Wszechnica Samorz\u0105dowo-Bud\u017cetowa"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-784",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. LIMBY",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI O\u015aWIATOWO-KULTURALNEJ, W SZCZEG\u00d3LNIE W ZAKRESIE WSPIERANIA I PROMOCJI POSTAW PATRIOTYCZNYCH, JAK R\u00d3WNIE\u017b POMOC OSOBOM ZNAJDUJ\u0104CYM SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ, MATERIALNEJ I FINANSOWEJ,\n2) DZIA\u0141ANIA ZWI\u0104ZANE Z POMOC\u0104 SPO\u0141ECZN\u0104, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH OS\u00d3B;\n3) UDZIELANIE NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;\n4) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n5) PROMOCJA I ORGANIZACJA DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n6) PODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZW\u00d3J \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, HISTORYCZNEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTURALNEJ;\n7) PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n8) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n9) WSPIERANIE NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n10) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n11) POPULARYZOWANIE KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n12) WSPIERANIE OBRONNO\u015aCI PA\u0143STWA I DZIA\u0141ALNO\u015aCI SI\u0141 ZBROJNYCH RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ;\n13) UPOWSZECHNIANIE I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n14) UDZIELANIE NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n15) PROMOCJA I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n16) \u015aWIADCZENIE POMOCY POLONII I POLAKOM ZA GRANIC\u0104;\n17) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ KOMBATANT\u00d3W I OS\u00d3B REPRESJONOWANYCH;\n18) PROMOCJA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104;\n19) PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1539,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Kresowa Szlakiem Narbutta"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-333",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KS. BPA IGNACEGO KRASICKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) ROZWIJANIE I WSPIERANIE ROZWOJU SPORTU DZIECI\u0118CEGO I M\u0141ODZIE\u017bOWEGO W TYM W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI PI\u0141KI R\u0118CZNEJ I INNYCH SPORT\u00d3W ZESPO\u0141OWYCH,\n2) WSPIERANIE ROZWOJU DZIECI UZDOLNIONYCH SPORTOWO,\n3) AKTYWNE PROMOWANIE I UPOWSZECHNIANIE KUTURY FIZYCZNEJ, TURYSTYKI ORAZ SPORTU,\n4) KREOWANIE I POPULARYZOWANIE POSTAW I ZACHOWA\u0143 SPO\u0141ECZNYCH W OPARCIU O WARTO\u015aCI NIESIONE PRZEZ KULTUR\u0118 FIZYCZN\u0104 I SPORT,\n5) WSPIERANIE INICJATYW I PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 ORAZ INTEGRACJ\u0118 JEDNOSTEK I \u015aRODOWISK ZAINTERESOWANYCH ROZWOJEM I POPULARYZACJ\u0104 SPORTU W TYM ROZWOJU I POPULARYZACJI PI\u0141KI R\u0118CZNEJ,\n6) EDUKOWANIE W ZAKRESIE PROFILAKTYKI PROZDROWOTNEJ, KULTURY FIZYCZNEJ I ROZWOJU SPORTOWEGO, JAK R\u00d3WNIE\u017b UPOWSZECHNIANIE WSZELKICH FORM AKTYWNEGO WYPOCZYNKU I ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA W ZGODZIE ZE \u015aRODOWISKIEM NATURALNYM,\n7) WSPOMAGANIE ROZWOJU POPRZEZ AKTYWNO\u015a\u0106 SPORTOW\u0104 I REKREACYJN\u0104 DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH,\n8) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY I DO\u015aWIADCZE\u0143 NAUCZYCIELI, TRENER\u00d3W, SZKOLENIOWC\u00d3W, JAK R\u00d3WNIE\u017b BY\u0141YCH ORAZ OBECNYCH ZAWODNIK\u00d3W,\n9) PROPAGOWANIE I ROZPOWSZECHNIANIE PROGRAM\u00d3W AUTORSKICH Z ZAKRESU SPORTU I REKREACJI,\n10) WSPIERANIE ORGANIZACYJNE I FINANSOWE ZAWODNIK\u00d3W ZRZESZONYCH W KLUBACH SPORTOWYCH W POLSCE POPRZEZ UMO\u017bLIWIENIE IM UCZESTNICTWA W ZAWODACH KRAJOWYCH I MI\u0118DZYNARODOWYCH, ZGRUPOWANIACH SPORTOWYCH ORAZ W PRZYPADKU POWA\u017bNYCH KONTUZJI W REHABILITACJI I LECZENIU,\n11) WSPIERANIE INICJATYW ZWI\u0104ZANYCH Z DZIEDZICTWEM KULTUROWYM W TYM DZIEDZICTWEM W DZIEDZINIE SPORTU I TURYSTYKI,\n12) WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI ARTYSTYCZNO-KULTURALNEJ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\n13) KSZTA\u0141TOWANIE POSTAW PATRIOTYCZNYCH, OBYWATELSKICH, PROMOCJ\u0118 RODZIMEJ TRADYCJI, WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 R\u00d3\u017bNORODNYCH \u015aRODOWISK W SFERZE LOKALNEJ, REGIONALNEJ I NARODOWEJ KULTURY,\n14) PROPAGOWANIE IDEI WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZYNARODOWEJ W DZIEDZINIE SPORTU, W TYM M\u0141ODZIE\u017bOWEGO I DZIECI\u0118CEGO.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1540,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Handball Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "23",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-234",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. POTULICKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "FUNDACJA NA RZECZ KULTURY I INTEGRACJI TOSI\u0118KLEI STAWIA SOBIE ZA G\u0141\u00d3WNY CEL ROZWIJANIE KULTURY I TWORZENIE CIEKAWYCH INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH, ABY POBUDZI\u0106 SPO\u0141ECZE\u0143STWO DO KREATYWNYCH DZIA\u0141A\u0143 I DA\u0106 KA\u017bDEMU MO\u017bLIWO\u015a\u0106 ZBLI\u017bENIA SI\u0118 DO SZTUKI JAKO CZYNNIKA PODNOSZ\u0104CEGO JAKO\u015a\u0106 \u017bYCIA CZ\u0141OWIEKA. \nW SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI DO CEL\u00d3W FUNDACJI NALE\u017bY DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE:\n1)\tPOMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2)\tWSPIERANIA RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM; \n4)\tPROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY\n5)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n6)\tPODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n7)\tOCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA ORAZ DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n8)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n9)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n10)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n11)\tNAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n12)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n13)\tKULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n14)\tEKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n15)\tTURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\t\n16)\tUPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n17)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n18)\tPROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n19)\tPROMOCJI RZECZYPOSPOLITEJ ZA GRANIC\u0104;\n20)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n21)\tPRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n22)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH W ZAKRESIE DZIA\u0141A\u0143 PODEJMOWANYCH W SFERZE PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1541,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja na rzecz Kultury i Integracji tosi\u0119klei"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-460",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MARSZA\u0141KA J\u00d3ZEFA PI\u0141SUDSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1542,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja smartRECYKLING"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-237",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. STEFANA LEWANDOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "KRZEWIENIE KULTURY FIZYCZNEJ W\u015aR\u00d3D DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH NA TERENIE DZIA\u0141ANIA SKTP ORAZ WYCHOWYWANIE PRZEZ KULTUR\u0118 FIZYCZN\u0104, ORGANIZACJA, ROZW\u00d3J I POPULARYZACJA TENISA ZIEMNEGO, KSZTA\u0141TOWANIE I OCHRONA ZASAD TENISA ZIEMNEGO, POPIERANIE I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 W ZAKRESIE SPORTU WYCZYNOWEGO.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1543,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Szczeci\u0144ski Klub Tenisowy Prawobrze\u017ce"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-035",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KRZYSZTOFA KOLUMBA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO NA RZECZ OG\u00d3\u0141U SPO\u0141ECZNO\u015aCI LUB GRUP PODMIOT\u00d3W WYODR\u0118BNIONYCH ZE WZGL\u0118DU NA SZCZEG\u00d3LNIE TRUDN\u0104 SYTUACJ\u0118 \u017bYCIOW\u0104 LUB MATERIALN\u0104 W STOSUNKU DO SPO\u0141ECZE\u0143STWA, W ZAKRESIE:\n1. POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2. WSPIERANIA RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3. UDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA; 2) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n4. DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n5. PODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n6. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO;\n7. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n8. OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ;\n9. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n10. PROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n11. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n12. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n13. DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n14. DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH W PRAKTYCE GOSPODARCZEJ;\n15. DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n16. NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n17. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n18. KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n19. WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n20. EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n21. TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n22. PORZ\u0104DKU I BEZPIECZE\u0143STWA PUBLICZNEGO;\n23. OBRONNO\u015aCI PA\u0143STWA I DZIA\u0141ALNO\u015aCI SI\u0141 ZBROJNYCH RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ;\n24. UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n25. UDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n26. RATOWNICTWA I OCHRONY LUDNO\u015aCI;\n27. POMOCY OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n28. UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW KONSUMENT\u00d3W;\n29. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n30. PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n31. POMOCY POLONII I POLAKOM ZA GRANIC\u0104;\n32. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ KOMBATANT\u00d3W I OS\u00d3B REPRESJONOWANYCH;\n33. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ WETERAN\u00d3W I WETERAN\u00d3W POSZKODOWANYCH;\n34. PROMOCJI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104;\n35. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n36. PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n37. REWITALIZACJI;\n38. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH, STOWARZYSZE\u0143 JEDNOSTEK SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO, SP\u00d3\u0141DZIELNI SOCJALNYCH, SP\u00d3\u0141EK KAPITA\u0141OWYCH, ZWI\u0104ZK\u00d3W WYZNANIOWYCH ORAZ KLUB\u00d3W SPORTOWYCH, O ILE NIE DZIA\u0141AJ\u0104 W CELU OSI\u0104GNI\u0118CIA ZYSKU, PRZEZNACZAJ\u0104 CA\u0141O\u015a\u0106 DOCHODU NA REALIZACJ\u0118 CEL\u00d3W STATUTOWYCH ORAZ NIE PRZEZNACZAJ\u0104 ZYSKU DO PODZIA\u0141U MI\u0118DZY SWOICH CZ\u0141ONK\u00d3W, UDZIA\u0141OWC\u00d3W, AKCJONARIUSZY I PRACOWNIK\u00d3W - W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PUNKTACH OD 1) DO 37) TEGO PARAGRAFU.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1544,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Lepiej By\u0107 Razem"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "6",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-720",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. PAPROCI",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "G\u0141\u00d3WNYM CELEM FUNDACJI JEST U\u0141ATWIANIE CODZIENNEGO \u017bYCIA MIGRANTOM W POLSCE ORAZ POMOC W LEGALIZACJI POBYTU. W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI DO CEL\u00d3W FUNDACJI NALE\u017bY DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE: \n1)\tPOMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2)\tUDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;\n3)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n4)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W\n5)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n6)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n7)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n8)\tWSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ; \n9)\tTURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\t\n10)\tUDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO\n11)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n12)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1545,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Integration to Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "23",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-393",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. SP\u00d3\u0141DZIELCZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1546,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja ASKwear"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-426",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. GENERA\u0141A LUDOMI\u0141A RAYSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI FUNDACJI S\u0104:\n1)\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO, S\u0141U\u017b\u0104CE POPRAWIE STANU \u015aRODOWISKA NATURALNEGO;\n2)\tWSPIERANIE SPO\u0141ECZNYCH RUCH\u00d3W EKOLOGICZNYCH;\n3)\tODDZIA\u0141YWANIE NA \u015aWIADOMO\u015a\u0106 SPO\u0141ECZE\u0143STW CO DO STANU \u015aRODOWISKA NATURALNEGO;\n4)\tPROMOCJA ALTERNATYWNYCH \u0179R\u00d3DE\u0141 ENERGII;\n5)\tPROMOCJA ZR\u00d3WNOWA\u017bONEJ TURYSTYKI;\n6)\tINICJOWANIE I POPIERANIE MI\u0118DZYNARODOWEJ WSP\u00d3\u0141PRACY SPRZYJAJ\u0104CEJ ZR\u00d3WNOWA\u017bONEMU ROZWOJOWI;\n7)\tPOPIERANIE BADA\u0143 NAUKOWYCH ZMIERZAJ\u0104CYCH DO POPRAWY STANU \u015aRODOWISKA NATURALNEGO;\n8)\tTWORZENIE MO\u017bLIWO\u015aCI ROZWOJU TRADYCYJNEGO, RODZINNEGO, LOKALNEGO I EKOLOGICZNEGO ROLNICTWA ORAZ EKO-I AGROTURYSTYKI, W TYM WSPIERANIE WYSI\u0141K\u00d3W NA RZECZ SUWERENNO\u015aCI I BEZPIECZE\u0143STWA \u017bYWNO\u015aCIOWEGO;\n9)\tWSPIERANIE ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH, PARTNERSTW, KOALICJI, WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, LOKALNEJ GOSPODARKI, SPRAWIEDLIWEGO HANDLU, PROEKOLOGICZNEJ PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI I ZATRUDNIENIA, W TYM W MA\u0141YCH I MIKROPRZEDSI\u0118BIORSTWACH;\n10)\tPROMOCJA INICJATYW ZWI\u0104ZANYCH Z OCHRON\u0104 \u015aRODOWISKA, OCHRON\u0104 ZWIERZ\u0104T I DZIA\u0141ALNO\u015aCI\u0104 PROEKOLOGICZN\u0104;\n11)\tROZWIJANIE I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 KULTUROTW\u00d3RCZYCH I \u015aRODOWISKOWYCH;\n12)\tPOPIERANIE I PROMOCJA WSZELKIEGO RODZAJU DZIA\u0141ALNO\u015aCI ORAZ UPOWSZECHNIANIE NAJNOWSZYCH TECHNOLOGII, MAJ\u0104CYCH NA CELU ODZYSKIWANIE I PONOWNE PRZETWARZANIE ODPAD\u00d3W, WYKORZYSTANIE ODNAWIALNYCH \u0179R\u00d3DE\u0141 ENERGII I UPOWSZECHNIANIE EKOLOGICZNYCH \u015aRODK\u00d3W TRANSPORTU;\n13)\tROZW\u00d3J FORM SWOBODNEGO PRZEP\u0141YWU, MI\u0118DZY POLSK\u0104 I INNYMI KRAJAMI, IDEI, MY\u015aLI NAUKOWO-TECHNICZNEJ I INNYCH WARTO\u015aCI ZWI\u0104ZANYCH Z OCHRON\u0104, KSZTA\u0141TOWANIEM \u015aRODOWISKA I GOSPODARK\u0104 ODPADAMI;\n14)\tROZW\u00d3J DZIA\u0141ALNO\u015aCI W ZAKRESIE DOBROCZYNNO\u015aCI I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ;\n15)\tINTEGRACJA SPO\u0141ECZNA PRZEDSTAWICIELI R\u00d3\u017bNYCH GRUP SPO\u0141ECZNYCH, W TYM GRUP ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM;\n16)\tPOPRAWY JAKO\u015aCI WARUNK\u00d3W \u017bYCIA DZIECKA, ZDROWEGO I Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI, JEGO WIELOSTRONNEGO ROZWOJU, ZDROWIA I BEZPIECZE\u0143STWA, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: PRZECIWDZIA\u0141ANIE ZAGRO\u017bENIOM ZDROWOTNYM I EKOLOGICZNYM, UPOWSZECHNIANIE ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA, KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, ZACHOWA\u0143 PROEKOLOGICZNYCH, UPOWSZECHNIANIE PRORODZINNEGO, \u015aRODOWISKOWEGO MODELU OPIEKI I \u0141AGODZENIE SKUTK\u00d3W UB\u00d3STWA RODZIN WYCHOWUJ\u0104CYCH DZIECI;\n17)\tWSPARCIE OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1547,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Rewelacja"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-851",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. PUCKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA, KULTUROWO-O\u015aWIATOWA I EKOLOGICZNA",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1548,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie BRODA I TATUA\u017b - Beard Clan"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "30",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-487",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. BARTNICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ANIE NA RZECZ BUDOWANIA SPO\u0141ECZNO\u015aCI KREATYWNYCH KOBIET TAK ABY KA\u017bDA Z NICH SI\u0118 CZU\u0141A WYJ\u0104TKOW\u0104, UMO\u017bLIWIENIE IM ROZWOJU OSOBISTEGO I ZADBANIE O ICH DOBROSTAN PSYCHICZNY.\nCELAMI SZCZEG\u00d3\u0141OWYMI FUNDACJI S\u0104: \nA)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\nB)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH,\nC)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO;\nD)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 Z ZAKRESU UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\nE)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\nF)\tPOMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI INFORMACYJNE, PRAWNE I PSYCHOLOGICZNE WSPIERANIE IMIGRANT\u00d3W W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ;\nG)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH\nH)\tAKTYWIZACJ\u0118 ZAWODOWA KOBIET PO URLOPIE MACIERZY\u0143SKIM PRZEZ ORGANIZACJ\u0118 WARSZTAT\u00d3W I SPOTKA\u0143 INTEGRACYJNYCH;\nI)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\nJ)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\nK)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM, W TYM AKTYWIZACJ\u0118 LUDZI STARSZYCH I NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH DO REALIZACJI SWOICH ZAINTERESOWA\u0143 I PASJI W DZIEDZINIE SZTUK PI\u0118KNYCH W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI SZTUK PLASTYCZNYCH, ORAZ ARTE-TERAPII I WSPARCIA PSYCHOLOGICZNEGO;\nL)\tOCHRON\u0118 I PROMOCJ\u0118 ZDROWIA PRAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\nM)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ, W TYM ZAJ\u0118CIA SPORTOWE DLA DZIECI I DOROS\u0141YCH;\nN)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106  Z ZAKRESU KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\nO)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 Z ZAKRESU PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\nP)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\nQ)\tNAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA\nR)\tEKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO\nS)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PUNKTACH 1-18;\nT)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ PODMIOT\u00d3W EKONOMII SPO\u0141ECZNEJ I PRZEDSI\u0118BIORSTW SPO\u0141ECZNYCH, O KT\u00d3RYCH MOWA W USTAWIE Z DNIA 5 SIERPNIA 2022 R. O EKONOMII SPO\u0141ECZNEJ (DZ. U. POZ. 1812 I 2140).",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "upowszechnianie i ochrona praw konsument\u00f3w",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1549,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja \"Tw\u00f3j Rozw\u00f3j\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "20",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-781",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. AKWARELOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1550,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Tettere"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-032",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KINGI",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. STOWARZYSZENIE POWO\u0141YWANE JEST Z INICJATYWY RODZIC\u00d3W UCZNI\u00d3W IV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CEGO IM. BOLES\u0141AWA PRUSA W SZCZECINIE.\n2. CELAMI STOWARZYSZENIA JEST:\n1) REPREZENTOWANIE OG\u00d3\u0141U RODZIC\u00d3W UCZNI\u00d3W IV LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CEGO IM. BOLES\u0141AWA PRUSA W SZCZECINIE;\n2) WSPIERANIE RADY RODZIC\u00d3W W REALIZACJI JEJ CEL\u00d3W;\n3) POZYSKIWANIE DODATKOWEGO ZEWN\u0118TRZNEGO FINANSOWANIA;\n4) WSPIERANIE EDUKACJI DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY POPRZEZ PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 W DZIEDZINIE O\u015aWIATY I WYCHOWANIA ORAZ KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU;\n5) WSPIERANIE WSP\u00d3\u0141PRACY, KONTAKT\u00d3W I WYMIANY MI\u0118DZYNARODOWEJ M\u0141ODZIE\u017bY;\n6) WSPIERANIE W\u0141ADZ SZKO\u0141Y W REALIZACJI JEJ ZADA\u0143 STATUTOWYCH WYNIKAJ\u0104CYCH Z PRZEPIS\u00d3W PRAWA O\u015aWIATOWEGO;\n7) INICJOWANIE R\u00d3\u017bNYCH FORM AKTYWNO\u015aCI EDUKACYJNEJ ORAZ ORGANIZACJI CZASU WOLNEGO UCZNI\u00d3W;\n8) PROMOCJA INNOWACYJNYCH AKCJI EDUKACYJNYCH, KULTURALNYCH I SPORTOWYCH NA TERENIE SZKO\u0141Y POZA NI\u0104, A TAK\u017bE PROMOCJA OSI\u0104GNI\u0118\u0106 INDYWIDUALNYCH UCZNI\u00d3W W DZIEDZINIE EDUKACJI, KULTURY, SPORTU I WOLONTARIATU;WZROST PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, PROMOCJA ZDROWIA, ROZW\u00d3J FORM EDUKACJI FORMALNEJ I POZAFORMALNEJ, WZMOCNIENIE POZYCJI M\u0141ODYCH OS\u00d3B NA RYNKU PRACY, WALKA Z PRZEJAWAMI DYSKRYMINACJI ORAZ NIER\u00d3WNEGO TRAKTOWANIA Z JAKICHKOLWIEK POWOD\u00d3W, NIWELOWANIE POWOD\u00d3W WYKLUCZENIA SPO\u0141ECZNEGO M\u0141ODZIE\u017bY, WALKA Z UZALE\u017bNIENIAMI;\n9) BUDOWANIE WIZERUNKU SZKO\u0141Y JAKO CENTRUM ANIMACJI AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNO-ZAWODOWEJ M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ OS\u00d3B Z ICH OTOCZENIA, W TYM OS\u00d3B 50+.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1551,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie \"Czw\u00f3rka\" IV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Boles\u0142awa Prusa w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "13",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-380",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. STANIS\u0141AWA NOAKOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "- WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI INSTYTUCJI KULTURY I SZK\u00d3\u0141 ARTYSTYCZNYCH,\n- PROMOWANIE UTALENTOWANYCH TW\u00d3RC\u00d3W,\n- WSPIERANIE INTEGRACJI MI\u0118DZYPOKOLENIOWEJ,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OCHRONY I POPULARYZOWANIA R\u00d3\u017bNYCH DZIEDZIN SZTUKI, ZW\u0141ASZCZA ZANIKAJ\u0104CYCH RZEMIOS\u0141 ARTYSTYCZNYCH,\n- UWRA\u017bLIWIANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA POPRZEZ SZTUK\u0118 NA PROBLEMY OCHRONY \u015aRODOWISKA NATURALNEGO,\n- DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM,\n- PODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ POPRZEZ WSZELKIE FORMY SZTUKI,     PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI KULTUROWEJ,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 ANIMACYJNO-KULTURALNA NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM,\n- DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104C\u0104 ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH POPRZEZ SZTUK\u0118,\n-  PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ,\n - PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PROEKOLOGICZNEJ.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1552,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Sztuki BorGis"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-646",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. PAW\u0141A STALMACHA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "STOWARZYSZENIE PROWADZI NIEODP\u0141ATN\u0104 DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 U\u017bYTKU PUBLICZNEGO W ZAKRESIE:\n- DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OCHRONY ZWIERZ\u0104T,\n- DZIA\u0141ANIA NA RZECZ HUMANITARNEGO TRAKTOWANIA ZWIERZ\u0104T, POSZANOWANIA ICH, OBJ\u0118CIA OCHRON\u0104 ORAZ OTOCZENIA OPIEK\u0104,\n- PRZECIWDZIA\u0141ANIA WSZELKIM FORMOM STOSOWANIA OKRUCIE\u0143STWA WOBEC ZWIERZ\u0104T,\n- UDZIELANIA WSZECHSTRONNEJ POMOCY BEZDOMNYM, KRZYWDZONYM, NIECHCIANYM I CHORYM PSOM RASY BASSET HOUND ORAZ W TYPIE RASY,\n- KSZTA\u0141TOWANIA W\u0141A\u015aCIWEGO STOSUNKU DO ZWIERZ\u0104T,\n- KRZEWIENIA W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZE\u0143STWA IDEI OCHRONY \u015aRODOWISKA ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM \u015aRODOWISKA PRZYRODNICZEGO, A ZW\u0141ASZCZA \u015aWIATA ZWIERZ\u0104T.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1553,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Ochrony Praw Zwierz\u0105t \"NASZE BASSETY\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "197A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-334",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ALEJA WOJSKA POLSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 POLEGAJ\u0104CA NA UDZIELANIU WSPARCIA OSOBOM ZAGRO\u017bONYM WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM Z POWODU CHOROBY ALKOHOLOWEJ I UZALE\u017bNIE\u0143 OD INNYCH SUBSTANCJI PSYCHOAKTYWNYCH\n2) ORGANIZOWANIE PROCESU TERAPII CHOROBY ALKOHOLOWEJ I UZALE\u017bNIE\u0143 OD INNYCH SUBSTANCJI PSYCHOAKTYWNYCH\n3) ORGANIZOWANIA TERAPII DLA RODZIN OS\u00d3B UZALE\u017bNIONYCH\n4) POMOC OSOBOM PRZE\u017bYWAJ\u0104CYM SYTUACJE KRYZYSOWE I OFIAROM PRZEMOCY DOMOWEJ Z POWODU CHOROBY ALKOHOLOWEJ I UZALE\u017bNIE\u0143 OD INNYCH SUBSTANCJI PSYCHOAKTYWNYCH\n5) OCHRONA KULTU RELIGIJNEGO\n6) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU\n7) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 O\u015aWIATOWA",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1554,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Wolni od Niemocy"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "22",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-781",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. R\u00d3\u017bOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "G\u0141\u00d3WNYM CELEM FUNDACJI JEST POPRAWA JAKO\u015aCI \u017bYCIA I SPRAWNO\u015aCI FIZYCZNEJ LUDZI POPRZEZ OSI\u0104GNI\u0118CIE DOBROSTANU CIA\u0141A I UMYS\u0141U ORAZ ZWR\u00d3CENIE UWAGI NA  \u015aWIADOME I UWA\u017bNE PODEJ\u015aCIE DO \u017bYCIA, A TYM SAMYM ELIMINACJA NAPI\u0118\u0106 I STRES\u00d3W DNIA CODZIENNEGO.\nPONADTO DO CEL\u00d3W FUNDACJI NALE\u017bY DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE:\n1.\tPOMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2.\tWSPIERANIA RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n4.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n5.\tPODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n6.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO;\n7.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n8.\tOCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA 2011 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ (DZ. U. Z 2020 R. POZ. 295 I 567);\n9.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n10.\tPROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n11.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n12.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n13.\t\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n14.\t\tNAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n15.\t\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n16.\t\tKULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n17.\t\tWSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n18.\tEKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n19.\t\tTURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n20.\t\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n21.\t\tPROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n22.\t\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n23.\t\tPRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1555,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA DOBREGO SAMOPOCZUCIA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "67",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-023",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. CHOBOLA\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST:\n\u2022 ORGANIZACJA CZASU WOLNEGO I WYPOCZYNKU DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH,\n\u2022 ORGANIZACJA TRENING\u00d3W, ZAWOD\u00d3W I IMPREZ SPORTOWYCH ORAZ\nTURYSTYCZNYCH (DLA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH)\n\u2022 ORGANIZACJA IMPREZ CHARYTATYWNYCH I INTEGRACYJNYCH\n\u2022 UMACNIANIE \u015aCI\u015aLEJSZYCH KONTAKT\u00d3W W\u015aR\u00d3D CZ\u0141ONK\u00d3W RODZIN,\n\u2022 ZWALCZANIE I OGRANICZANIE ZACHOWA\u0143 PATOLOGICZNYCH W\u015aR\u00d3D DZIECI 1\nM\u0141ODZIE\u017bY OBJ\u0118TYCH TYM PROBLEMEM,\n\u2022 POPULARYZACJA R\u00d3\u017bNORODNYCH FORM AKTYWNO\u015aCI SPORTOWEJ POPRZEZ\nORGANIZACJ\u0118 OBOZ\u00d3W, ZAWOD\u00d3W, ZABAW, ITP.\n\u2022 KRZEWIENIE ZAMI\u0141OWANIA DO KULTURY FIZYCZNEJ, SPORTU ! TURYSTYKI W\u015aR\u00d3D DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, OS\u00d3B DOROS\u0141YCH,\n\u2022 POPULARYZACJA AKTYWNYCH FORM SP\u0118DZANIA CZASU WOLNEGO DLA CA\u0141YCH\nRODZIN,\n\u2022 PROMOWANIE ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA,\n\u2022 ROZWIJANIE WSZELKICH ZDOLNO\u015aCI 1 TALENT\u00d3W,\n\u2022 AKTYWIZACJA OS\u00d3B STARSZYCH, NAUKA O PRAWID\u0141OWYCH NAWYKACH\nZDROWOTNYCH ORAZ ZWI\u0118KSZENIE MOTYWACJI DO AKTYWNO\u015aCI RUCHOWEJ PO 50 ROKU.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1556,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie,,Sport i zabawa\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "24E",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-073",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KU S\u0141O\u0143CU",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST:\n1.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE PROMOCJI ZDROWIA, EDUKACJI, NAUKI, KULTURY, SZTUKI, TURYSTYKI I SPORTU, OCHRONY \u015aRODOWISKA, ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO ORAZ ROZWOJU PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI.\n2.\tPROMOCJA KSZTA\u0141CENIA USTAWICZNEGO I PROPAGOWANIE ROZWOJU EDUKACJI. \n3.\tWSPIERANIE OS\u00d3B WYKLUCZONYCH ZAWODOWO I SPO\u0141ECZNIE W TYM ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, JAK R\u00d3WNIE\u017b ICH OPIEKUN\u00d3W I ICH RODZIN.\n4.\tREINTEGRACJA SPO\u0141ECZNA I ZAWODOWA.\n5.\tWZROST \u015aWIADOMO\u015aCI DOTYCZ\u0104CYCH PROFILAKTYKI ZDROWIA ORAZ ZWI\u0118KSZAJ\u0104CYCH \u015aWIADOMO\u015a\u0106 NA TEMAT BADA\u0143 PRZESIEWOWYCH, PROFILAKTYCZNYCH ITP.\n6.\tWSPIERANIE DOBROSTANU PSYCHICZNEGO, ZMIANY STYLU \u017bYCIA ORAZ WSPARCIE W ZMIANIE.\n7.\tDBA\u0141O\u015a\u0106 O DIETOPROFILAKTYK\u0118 U OS\u00d3B DOROS\u0141YCH ORAZ O WYCHOWANIE DZIECI ZGODNIE Z ZASADAMI ZDROWEGO \u017bYWIENIA.\n8.\tPODWY\u017bSZANIE \u015aWIADOMO\u015aCI U\u017bYTKOWNIK\u00d3W DR\u00d3G ORAZ BEZPIECZE\u0143STWA NA DROGACH.\n9.\tROZW\u00d3J \u015aWIADOMO\u015aCI OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ ORAZ ROZWIJANIE I UMACNIANIE POSTAW NASTAWIONYCH NA AKTYWNE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO.\n10.\tWSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 PRZYCZYNIAJ\u0104CYCH SI\u0118 DO BUDOWANIA POROZUMIENIA PONAD PODZIA\u0141AMI NARODOWYMI, KULTUROWYMI, SPO\u0141ECZNYMI, EKONOMICZNYMI I POKOLENIOWYMI.\n11.\tPROMOWANIE I POPULARYZACJA NOWYCH IDEI I ZJAWISK Z OBSZARU WSP\u00d3\u0141CZESNEJ MEDYCYNY, EDUKACJI, MEDI\u00d3W, EKOLOGII, ZDROWIA, TURYSTYKI I SPORTU.\n12.\tSTWARZANIE WARUNK\u00d3W DO WSP\u00d3\u0141ISTNIENIA I WZAJEMNEGO ODDZIA\u0141YWANIA NA SIEBIE R\u00d3\u017bNEGO RODZAJU AKTYWNO\u015aCI.\n13.\tPODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO I DEMOKRACJI ORAZ WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH.\n14.\t PROPAGOWANIE, WSPIERANIE I INICJOWANIE DZIA\u0141A\u0143 Z ZAKRESU ZDROWEGO  I EKOLOGICZNEGO TRYBU \u017bYCIA, AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I SPORTU ORAZ ROZWOJU TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA.\n15.\t PRZECIWDZIA\u0141ANIE ZJAWISKOM  WYKLUCZENIA SPO\u0141ECZNEGO I D\u0104\u017bENIE DO INTEGRALNEGO ROZWOJU \nW SPO\u0141ECZE\u0143STWIE OBYWATELSKIM OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, NIEZARADNYCH \u017bYCIOWO, BEZROBOTNYCH \nI INNYCH.\n16.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W SFERZE ZADA\u0143 PUBLICZNYCH:\nA)\tPROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU,\nB)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA,\nC)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN,\nD)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM,\nE)\tPOMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B,\nF)\tWSPIERANIE RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ,\nG)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH,\nH)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI,\nI)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA,\nJ)\tPRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1557,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja MO\u017bESZ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-241",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MIKO\u0141AJA KOPERNIKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego",
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1558,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Czternastka"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-471",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "AL. WOJSKA POLSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1559,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Zachodniopomorska Fundacja Kultury i Sportu"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "65",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-125",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. STANIS\u0141AWA IGNACEGO WITKIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST OCHRONA ZWIERZ\u0104T, W TYM:\n1. DZIA\u0141ANIA W ZAKRESIE ZWALCZANIA BEZDOMNO\u015aCI ZWIERZ\u0104T,\n2. NIESIENIE POMOCY I ZAPEWNIANIE OPIEKI ZWIERZ\u0118TOM BEZDOMNYM, SKRZYWDZONYM I\nPORZUCONYM.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1560,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA AMSHELP"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-123",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. XAWEREGO DUNIKOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1561,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Centrum Inicjatyw Ekologicznych"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-637",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. TEOFILA FIRLIKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1562,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Europa Bridge"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-424",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. JERZEGO JANOSIKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1)\tPOMOC MATERIALNA I NIEMATERIALNA UKRAI\u0143COM I INNYM NARODOM, KT\u00d3RYCH WOLNO\u015a\u0106 I DEMOKRACJA JEST ZAGRO\u017bONA,\n2)\tPODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ PROPAGOWANIA DEMOKRACJI I PRAWA DO \u017bYCIA W POKOJU,\n3)\tBUDOWANIE OTWARTEGO SPO\u0141ECZE\u0143STWA POPRZEZ UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O KRAJACH I KULTURACH \u015aWIATA, PROMOCJA I WSPIERANIE INTEGRACJI NAROD\u00d3W EUROPY I \u015aWIATA ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE UPRZEDZENIOM I DYSKRYMINACJI, \n4)\tPROMOCJA I WSPIERANIE WOLONTARIATU ORAZ INNYCH FORM ZAANGA\u017bOWANIA SPO\u0141ECZNEGO, \n5)\tPROMOCJA I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ POKOJU NA \u015aWIECIE,\n6)\tPROMOCJA I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ WOLNO\u015aCI S\u0141OWA I WALKI Z ZAK\u0141AMYWANIEM HISTORII",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1563,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Wolna Ukraina"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "11",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-435",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. JAGIELLO\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST: POPULARYZACJA, ROZPOWSZECHNIANIE I PROMOCJA D\u0179WI\u0118KU I MUZYKI EKSPERYMENTALNEJ ORAZ SZTUKI WSP\u00d3\u0141CZESNEJ, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM DZIA\u0141A\u0143 KOLEKTYWNYCH O CHARAKTERZE NIEKOMERCYJNYM. ZAPEWNIENIE PRZESTRZENI DO TWORZENIA I WSP\u00d3\u0141PRACY NA POZIOMIE EUROPEJSKIM I MI\u0118DZYNARODOWYM. ORGANIZOWANIE, WSPIERANIE I ANIMOWANIE INICJATYW KULTURALNYCH, ARTYSTYCZNYCH I EDUKACYJNYCH. TWORZENIE MO\u017bLIWO\u015aCI WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU TW\u00d3RC\u00d3W. STWARZANIE MO\u017bLIWO\u015aCI PREZENTOWANIA DZIA\u0141A\u0143 ARTYSTYCZNYCH, INDYWIDUALNYCH ORAZ ZESPO\u0141OWYCH ORAZ POPULARYZACJI IDEI SZTUKI D\u0179WI\u0118KU. PROMOWANIE WYMIANY MI\u0118DZYNARODOWEJ SILNIE ZAKORZENIONEJ W LOKALNYCH WARUNKACH. ROZWIJANIE I PROMOWANIE IDEI KREATYWNEJ EDUKACJI. ROZWIJANIE MI\u0118DZYNARODOWEJ SIECI WSPARCIA I WYMIANY ARTYSTYCZNEJ W CELU WSPIERANIA ROZWOJU SCENY D\u0179WI\u0118KOWEJ I MUZYCZNEJ W WOJEW\u00d3DZTWIE ZACHODNIOPOMORSKIM NA POZIOMIE EUROPEJSKIM I MI\u0118DZYNARODOWYM. ROZWIJANIE MI\u0118DZYNARODOWEJ SIECI WSPARCIA I WYMIANY ARTYSTYCZNEJ W CELU WSPIERANIA ROZWOJU KOLEKTYWNYCH DZIA\u0141A\u0143 ARTYSTYCZNYCH W WOJEW\u00d3DZTWIE ZACHODNIOPOMORSKIM NA POZIOMIE EUROPEJSKIM I MI\u0118DZYNARODOWYM. CELEM FUNDACJI JEST POSZANOWANIE PRZESZ\u0141O\u015aCI POPRZEZ TWORZENIE PE\u0141NEJ SZACUNKU PRZYSZ\u0141O\u015aCI.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1564,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Laguna"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "24",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-502",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ODZIE\u017bOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1)\tKULTYWOWANIE WARTO\u015aCI ZWI\u0104ZNYCH Z POLSK\u0104 I POLSKO\u015aCI\u0104 NA TERENIE KRAJU I POZA JEGO GRANICAMI.\n2)\tTWORZENIE PRZYJAZNEGO KLIMATU I POG\u0141\u0118BIANIE WI\u0118ZI POMI\u0118DZY \u015aRODOWISKAMI POLSKIMI I NARODOWYMI KRAJ\u00d3W, W KT\u00d3RYCH ZAMIESZKUJ\u0104 POLACY.\n3)\tKONSOLIDOWANIE \u015aRODOWISK POLONIJNYCH I POLSKICH W KRAJACH ZAMIESZKANIA POLAK\u00d3W I MOBILIZOWANIE DO WSP\u00d3\u0141PRACY NA RZECZ DOBRA WSP\u00d3LNEGO. \n4)\tSPRZYJANIE I UDZIELANIE POMOCY MATERIALNEJ, OCHRONY RPAWNEJ INICJATYWOM I PLANOM SPO\u0141ECZNO\u015aCI, JAKIE SKIEROWANE S\u0104 NA POWI\u0118KSZENIE I ROZW\u00d3J POLSKICH TRADYCJI NARODOWYCH.\n5)\tPOMOC W ODNOWIENIU STRACONYCH ZWI\u0104ZK\u00d3W RODZINNYCH. \n6)\tPROWADZENIE DZIA\u0141ANO\u015aCI POLEAJ\u0104CEJ NA WSPIERANIU ROZWOJU BIZNESU \u015aRODOWISK POLONIJNYCH. \n7)\tPROWADZENIE I KOORDYNOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SKIEROWANEJ NA ULEPSZENIE ZWI\u0104ZK\u00d3W BIZNESOWYCH I KONTAKT\u00d3W POMI\u0118DZY POLAKAMI POZA GRANICAMI KRAJU. \n8)\tPOMOCY POLONII I POLAKOM ZA GRANIC\u0104. \n9)\tWSPOMAGANIE I PROPAGOWANIE KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO. \n10)\tPROMOCJA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104. \n11)\tPOMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B. WSPIERANIE RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ. \n12)\tTWORZENIE WARUNK\u00d3W DO ZASPOKAJANIA POTRZEB MIESZKANIOWYCH WSP\u00d3LNOTY SAMORZ\u0104DOWEJ. \n13)\tUDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY RPAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;\n14)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n15)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ;\n16)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGINOWALNEGO;\n17)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n18)\tOCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA 2011 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ (DZ.  U. Z 2020 R. POZ. 295 I 567); \n19)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH; \n20)\tPROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY, DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n21)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n22)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n23)\tNAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA; DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017b, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n24)\tWSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ; EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO; TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA; PORZ\u0104DKU I BEZPIECZE\u0143STWA PUBLICZNEGO; OBRONNO\u015aCI PA\u0143STWA I DZIA\u0141ALNO\u015aCI SI\u0141 ZBROJNYCH RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ;\n25)\tUPOWASZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3K DEMOKRACJI;\n26)\tUDZIELANIA NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n27)\tRATOWNICTWA I OCHRONY LUDNO\u015aCI;\n28)\tPOMOCY OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n29)\tUPOWASZECHNIANIA I OCHRONY PRAW KONSUMENT\u00d3W;\n30)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141\u0118CZE\u0143STWAMI; PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n31)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ KOMBATANT\u00d3W I OS\u00d3B REPRESJONOWANYCH;\n32)\tDZIA\u0141ANO\u015aCI NA RZECZ WETERAN\u00d3W I WETERAN\u00d3W POSZKODOWANYCH W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 19 SIERPNIA 2011 R. O WETERANACH DZIA\u0141A\u0143 POZA GRANICAMI PA\u0143STWA (DZ. U. Z 2019 R. POZ. 1569 I 1726);\n33)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA; PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM; REWITALIZACJI;\n34)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3 USTAWY O PO\u017bYTKU PUBLICZNYM I WOLONTARIACIE, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W STATUCIE.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "pomoc Polonii i Polakom za granic\u0105",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1565,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Niewidzialna R\u0119ka-Niewidzialna R\u0119ka to tak\u017ce Ty!"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-784",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MACIEJKOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "SZEROKO POJ\u0118TA DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 EDUKACYJNA ORAZ DORADZTWO",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1566,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacjia Edukacji i Innowacji"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-606",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. STANIS\u0141AWA HRYNIEWIECKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "ORGANIZOWANIE I NIESIENIE POMOCY DOBROCZYNNEJ I CHARYTATYWNEJ POTRZEBUJ\u0104CYM, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POPRZEZ POZYSKIWANIE INFORMACJI O POTRZEBNEJ POMOCY, PROWADZENIE ZBI\u00d3REK PUBLICZNYCH, POZYSKIWANIE \u015aRODK\u00d3W POMOCY I PRZEKAZYWANIE JEJ POTRZEBUJ\u0104CYM.",
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1567,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Oktanus"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-781",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. BR\u0104ZOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST NIESIENIE POMOCY I CHRONIENIE NIETOPERZY ORAZ SZEROKO PROWADZONA EDUKACJA MAJ\u0104CA PRZYBLI\u017bY\u0106 WSPANIA\u0141Y \u015aWIAT TYCH INTELIGENTNYCH ZWIERZ\u0104T.\nW SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CELEM FUNDACJI JEST:\n1. EKOLOGIA I OCHRONA ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONA DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n2. TURYSTYKA I KRAJOZNAWSTWO;\n3. \u015aWIADCZENIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n4. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n6. NAUKA, SZKOLNICTWO WY\u017bSZE, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE;\n7. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNEK DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n8. PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;\n9. OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA 2011 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ (T.J. DZ. U. Z 2021 R. POZ. 711 Z P\u00d3\u0179N. ZM.);\n10. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH.\n11. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3 USTAWY Z DNIA 24 KWIETNIA 2003R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PUNKTACH 1-10 NINIEJSZEGO PARAGRAFU.",
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1568,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja BAT MOM DLA NIETOPERZY"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "24",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-614",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ODZIE\u017bOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. ROZW\u00d3J WZAJEMNYCH KONTAKT\u00d3W POMI\u0118DZY \u015aRODOWISKAMI DZIA\u0141AJ\u0104CYMI NA RZECZ IMIGRACJI POLSKIEJ ORAZ \u015aRODOWISK POLONIJNYCH NA \u015aWIECIE;\n2. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI POLAK\u00d3W MIESZKAJ\u0104CYCH W KRAJU I POZA ZAGRANICAMI POLSKI;\n3. PRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI OBYWATELI POLSKICH W UE I INNYCH KRAJACH NA WSZYSTKICH KONTYNENTACH;\n4. POMOC W REPATRIACJI DLA CUDZOZIEMC\u00d3W POSIADAJ\u0104CYCH POLSKIE POCHODZENIE;\n5. POMOC PSYCHOLOGICZNA , PRAWNA I FINANSOWA DLA POLAK\u00d3W TRWALE PRZEBYWAJ\u0104CYCH ZA GRANIC\u0104 W POWROCIE DO KRAJU;\n6. PROMOWANIE NAUKI I KULTURY POLSKIEJ W UNII EUROPEJSKIEJ I INNYCH KRAJACH NA \u015aWIECIE;\n7. PROMOWANIE EDUKACJI OBYWATELSKIEJ W UNII EUROPEJSKIEJ I INNYCH KRAJACH NA \u015aWIECIE;\n8. PROMOCJA I UPOWSZECHNIANIE WARTO\u015aCI DEMOKRATYCZNYCH I OBYWATELSKICH ORAZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ;\n9. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OCHRONY PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH;\n10. PROMOWANIE I WZMACNIANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO;\n11. WSPIERANIE ZBLI\u017bENIA SPO\u0141ECZE\u0143STW POLONIJNYCH POPRZEZ KRZEWIENIE WZAJEMNEJ WIEDZY I INFORMACJI ORAZ U\u015aWIADAMIANIE POCZUCIA WSP\u00d3LNOTY KULTUROWEJ I WSP\u00d3LNOTY INTERES\u00d3W;\n12. POMOC OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n13. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B B\u0118D\u0104CYCH NA EMIGRACJI I REPATRIANT\u00d3W;\n14. PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJA ZAWODOWA OS\u00d3B B\u0118D\u0104CYCH NA EMIGRACJI I REPATRIANT\u00d3W POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY LUB ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n15. UDZIELANIA POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1569,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja ,,POLONIA OMNES SIMUL\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "37",
      "city": "NAROST",
      "commune": "CHOJNA",
      "district": "GRYFI\u0143SKI",
      "postcode": "74-500",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "A)WSPIERANIE EDUKACJI WE WSZYSTKICH JEJ FORMACH ORGANIZACYJNYCH, ZE SZCZEG\u00d3LNYM\nUWZGL\u0118DNIENIEM POZYTYWNEGO WYKORZYSTANIA TECHNOLOGII INFORMACYJNO-KOMUNIKACYJNYCH,\nB)PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ NA RZECZ DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, MAJ\u0104CEJ\nZASI\u0118G REGIONALNY, KRAJOWY I MI\u0118DZYNARODOWY,\nC)WSPIERANIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY W PRAWID\u0141OWYM ROZWOJU PSYCHICZNYM, SPO\u0141ECZNYM I EDUKACJI\nORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS EDUKACYJNYCH DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\nD)PROMOWANIE TALENT\u00d3W I OSI\u0104GNI\u0118\u0106 EDUKACYJNYCH NAUCZYCIELI ORAZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\nE)WSPIERANIE DOROS\u0141YCH W WYCHOWANIU ORAZ NOWOCZESNYM KSZTA\u0141CENIU DZIECI,\nF)STWARZANIE WARUNK\u00d3W DO NAWI\u0104ZYWANIA I UTRWALANIA SILNYCH WI\u0118ZI MI\u0118DZYLUDZKICH PONAD\nPODZIA\u0141AMI RASOWYMI, NARODOWO\u015aCIOWYMI I WYZNANIOWYMI,\nG) WSPIERANIE CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA WE W\u0141ASNYM ROZWOJU,\nH)DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ROZWOJU SPORTU I WYCHOWANIA ,\nI)WSZECHSTRONNY ROZW\u00d3J PSYCHOFIZYCZNY, ZDROWOTNY, SPO\u0141ECZNY I MORALNY,\nJ)DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 Z ZAKRESU OCHRONY \u015aRODOWISKA PRZYRODNICZEGO.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1570,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Centrum Rozwoju Multiddyscyplinarnego \"Smart\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-714",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. STUDZIENNA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1571,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE KLUB \u0141UCZNICZY COMPOUND BAREBOW ARCHERY SZCZECIN"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "31",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-084",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ZIELONOG\u00d3RSKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "G\u0141\u00d3WNYM CELEM FUNDACJI JEST NIESIENIE POMOCY CZ\u0141OWIEKOWI, DBANIE O JEGO GODNO\u015a\u0106 I ROZW\u00d3J, PRZECIWDZIA\u0141ANIE WYKLUCZENIU SPO\u0141ECZNEMU, A TAK\u017bE WSPIERANIE I PROMOCJA WSZELKICH FORM INICJATYW W ZAKRESIE KULTURY I SZTUKI, NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY, ZDROWIA I OCHRONY \u015aRODOWISKA, RELIGII, W OBSZARZE LOKALNYM, REGIONALNYM I MI\u0118DZYNARODOWYM. CELE SZCZEG\u00d3\u0141OWE OPIERAJ\u0104 SI\u0118 NA TRZECH FILARACH:\nA. BUDOWANIE SILNYCH RELACJI MI\u0118DZY- I WEWN\u0104TRZPOKOLENIOWYCH;\nB. INTEGRACJA SPO\u0141ECZNA I PRZECIWDZIA\u0141ANIE WYKLUCZENIU GRUP DOCELOWYCH;\nC. WSPIERANIE PROCESU UCZENIA SI\u0118 PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE, JAKO NARZ\u0118DZIA SAMOROZWOJU I DOBROSTANU.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1572,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Wi\u0119zi Spo\u0142eczne"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "28",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-786",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. SZCZECI\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "A) UDZIELANIE WSZECHSTRONNEJ POMOCY TERAPEUTYCZNEJ OSOBOM DOROS\u0141YM, DZIECIOM I M\u0141ODZIE\u017bY;\nB) WSPIERANIE (KA\u017bDEJ GRUPY SPO\u0141ECZNEJ) W ROZWOJU PSYCHOLOGICZNYM, PEDAGOGICZNYM I SPO\u0141ECZNYM;\nC) WSPIERANIE RODZIC\u00d3W I OPIEKUN\u00d3W W ZAKRESIE DO\u015aWIADCZANYCH TRUDNO\u015aCI W OPIECE NAD DZIE\u0106MI, R\u00d3WNIE\u017b TYMI WYMAGAJ\u0104CYMI ODDZIA\u0141YWA\u0143 TERAPEUTYCZNYCH;\nD) PSYCHOEDUKACJA NAUCZYCIELI, \u017b\u0141OBK\u00d3W, PRZEDSZKOLI, SZK\u00d3\u0141 ORAZ INNYCH PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH DOTYCZ\u0104CA POG\u0141\u0118BIANIA WIEDZY W ZAKRESIE RADZENIA SOBIE Z UCZNIAMI WYMAGAJ\u0104CYMI WSPARCIA ORAZ WSP\u00d3\u0141PRACY Z RODZICAMI I INNYMI SPECJALISTAMI;\nE) ZWI\u0118KSZANIE INTEGRACJI SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B Z DYSFUNKCJAMI PSYCHICZNYMI, SPO\u0141ECZNYMI, FIZYCZNYMI ORAZ ICH OPIEKUN\u00d3W I RODZIN;\nF) TWORZENIE SPRZYJAJ\u0104CYCH WARUNK\u00d3W DLA FUNKCJONOWANIA OS\u00d3B DOTKNI\u0118TYCH NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI\u0104 FIZYCZN\u0104 LUB PSYCHICZN\u0104, A TAK\u017bE OS\u00d3B W KRYZYSACH PSYCHICZNYCH I ROZWOJOWYCH;\nG) PROMOWANIE OPIEKI TERAPEUTYCZNEJ W ZAKRESIE PSYCHICZNYM I FIZYCZNYM;\n2/8\nH) BUDOWANIE \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ NT. OCHRONY ZDROWIA ORAZ RADZENIA SOBIE W SYTUACJACH KRYZYSOWYCH;\nI) PODEJMOWANIE WSP\u00d3\u0141PRACY Z ORGANIZACJAMI, INSTYTUCJAMI I INNYMI PODMIOTAMI W CELU PROMOWANIA POMOCY PSYCHOLOGICZNEJ, PEDAGOGICZNEJ, SPO\u0141ECZNEJ, TERAPEUTYCZNEJ ORAZ PSYCHOEDUKACJI;\nJ) PROWADZENIE I WSPIERANIE INICJATYW O CHARAKTERZE EDUKACYJNYM, ZDROWOTNYM, A TAK\u017bE CHARYTATYWNYM;\nK) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ WPIERANIA EMOCJONALNEGO I SAMOROZWOJU OS\u00d3B TEGO POTRZEBUJ\u0104CYCH;\nL) ORGANIZACJA EVENT\u00d3W, WARSZTAT\u00d3W, AKCJI, SYMPOZJ\u00d3W, BADA\u0143 I PODEJMOWANIE INNYCH AKTYWNO\u015aCI, MAJ\u0104CYCH NA CELU ZAKTYWIZOWANIE WYKLUCZONYCH JEDNOSTEK;",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1573,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja U-WA\u017bNI"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "9",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-798",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. WICHROWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI FUNDACJI S\u0104:\n1)\tPOMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2)\tWSPIERANIE RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3)\tOCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA ORAZ DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n4)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM; \n5)\tPROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY\n6)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA I DOBROCZYNNA; \n7)\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n8)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n9)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n10)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n11)\tO\u015aWIATA I EDUKACJA\n12)\tNAUKA I  WYCHOWANIE;\n13)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n14)\tKULTURA, SZTUKA, OCHRONA D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n15)\tWSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ; EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO; TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\t\n16)\tUPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n17)\tPOMOC OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n18)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n19)\tPROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;\n20)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n21)\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n22)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH W ZAKRESIE DZIA\u0141A\u0143 PODEJMOWANYCH W SFERZE PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1574,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja TW\u00d3RCZA CHATA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-215",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KSI\u0118DZA ROBAKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STOWARZYSZENIA JEST:\n1. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI \u015aRODOWISKA WETERAN\u00d3W DZIA\u0141A\u0143 POZA GRANICAMI PA\u0143STWA ORAZ STYMULOWANIE ICH AKTYWNO\u015aCI W \u015aRODOWISKU.\n2. REPREZENTOWANIE WETERAN\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA PRZED W\u0141ADZAMI PUBLICZNYMI I OCHRONA ICH INTERES\u00d3W.\n3. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ POPRAWY WARUNK\u00d3W SOCJALNO-BYTOWYCH CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA I ICH RODZIN.\n4. UDZIELANIE WSPARCIA I POMOCY FINANSOWEJ ORAZ MATERIALNEJ WETERANOM B\u0118D\u0104CYM W TRUDNEJ SYTUACJI MATERIALNEJ ORAZ ICH RODZINOM.\n5. SZCZEG\u00d3LNA OPIEKA NAD WETERANAMI POSZKODOWANYMI W MISJACH POZA GRANICAMI PA\u0143STWA.\n6. KULTYWOWANIE W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZE\u0143STWA A ZW\u0141ASZCZA M\u0141ODZIE\u017bY SZKOLNEJ TRADYCJI OR\u0118\u017bA POLSKIEGO, A TAK\u017bE UPAMI\u0118TNIANIE MIEJSC HISTORYCZNYCH ORAZ OS\u00d3B Z NIMI ZWI\u0104ZANYCH.\n7. WSP\u00d3\u0141PRACA Z RESORTEM OBRONY NARODOWEJ W ZAKRESIE CEL\u00d3W STOJ\u0104CYCH PRZED STOWARZYSZENIEM.\n8. WSP\u00d3\u0141PRACA I WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z MI\u0118DZYNARODOWYMI ORGANIZACJAMI MAJ\u0104CYMI PODOBNY CHARAKTER I CELE.\n9. UMACNIANIE KOLE\u017bE\u0143SKICH WI\u0118ZI ORAZ WZAJEMNEGO SZACUNKU W \u015aRODOWISKU WETERAN\u00d3W, A TAK\u017bE OCHRONA CZCI, HONORU I GODNO\u015aCI WETERAN\u00d3W MISJI.\n10. UTRZYMYWANIE WI\u0118ZI Z JEDNOSTKAMI WOJSKOWYMI ORAZ INSTYTUCJAMI WOJSKOWYMI I CYWILNYMI.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1575,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Weteran\u00f3w Misji Pokojowych i Stabilizacyjnych Ziemi Zachodniopomorskiej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "30",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-304",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ANDRZEJA MA\u0141KOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI FUNDACJI JEST:\n\nI. REALIZACJA ZADA\u0143 W CELU OCHRONY ZDROWIA I PROMOCJI ZDROWIA,\n\n2. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tNA RZECZ WYPOSA\u017bENIA SZPITALI I KLINIK W POLSCE, W UE ORAZ KRAJACH TRZECICH\n\n3. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tNA RZECZ WSPOMAGANIA REMONT\u00d3W SZPITALI I KLINIK W W POLSCE,\n\n4. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tNA RZECZ OS\u00d3B (DZIECI I DOROS\u0141YCH) NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,\n\n5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tNA RZECZ OS\u00d3B (DZIECI I DOROS\u0141YCH) NIEWIDOMYCH,\n\n6. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tCHARYTATYWNA I DOBROCZYNNO\u015a\u0106,\n\n7. PRZECIWDZIA\u0141ANIE\tUZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM,\n\n8. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tWSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI,\n\n9. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tNA RZECZ OS\u00d3B BIEDNYCH I POTRZEBUJ\u0104CYCH\n\n10. DZIA\u0141ANIA\tNA RZECZ EKOLOGII ORAZ OCHRONY \u015aRODOWISKA\n\nII\t.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WYPOSA\u017bENIA SZK\u00d3\u0141 I O\u015aRODK\u00d3W SZKOLENIOWYCH\n\n12. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tPOMOCY NA RZECZ DZIECI Z BIEDNYCH RODZIN I DOM\u00d3W DZIECKA\n\n13. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tNA RZECZ WSPOMAGANIA REMONT\u00d3W SZK\u00d3\u0141 I O\u015aRODK\u00d3W SZKOLENIOWYCH DLA DZIECI ZBIEDNYCH RODZIN I DOM\u00d3W DZIECKA\n\n14. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tNA RZECZ WYPOSA\u017bENIA SZK\u00d3\u0141 I O\u015aRODK\u00d3W SZKOLENIOWYCH DLA DZIECI UPO\u015aLEDZONYCH\n\n15. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tNA RZECZ WSPOMAGANIA REMONT\u00d3W SZK\u00d3\u0141 I O\u015aRODK\u00d3W SZKOLENIOWYCH DLA DZIECIUPO\u015aLEDZONYCH\n\n16. EDUKACJA\tPROZDROWOTNA I OCHRONA ZDROWIA PSYCHICZNEGO\n\n17. DZIA\u0141ANIA\tNA RZECZ WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SZKO\u0141AMI, TECHNIKUM, AKADEMIAMI I UNIWERSYTETAMI ORAZINNYMI JEDNOSTKAMI SZKOLNICTWA\n\n18. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tW CELU BUDOWY GOSPODARKI OPARTEJ NA WIEDZY, WSPARCIE ROZWOJU TECHNIKI, IN\u017bYNIERII, INNOWACYJNO\u015aCI, WYNALAZCZO\u015aCI MODERNIZACJI I NOWYCH TECHNOLOGII RECYKLINGU IUTYLIZACJI SUROWC\u00d3W WT\u00d3RNYCH I ODPAD\u00d3W\n\n19. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tNA RZECZ NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA,\n\n20. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106\tNA RZECZ INNYCH ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1576,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Podaj Pomocn\u0105 D\u0142o\u0144"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4C",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-214",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KS. JERZEGO POPIE\u0141USZKI",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tINICJOWANIE, WSPIERANIE I PROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 UKIERUNKOWANYCH NA EDUKACJ\u0118I POPULARYZACJ\u0118 W \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZE\u0143STWA WIEDZY NA TEMAT ROLI PSZCZ\u00d3\u0141 I INNYCH ZAPYLACZY W \u015aRODOWISKU NATURALNYM CZ\u0141OWIEKA;\n2.\tPROWADZENIE INNOWACYJNEJ EDUKACJI W OPARCIU O NAJNOWSZE \n TECHNOLOGIE W DZIEDZINIE EKOLOGII I EDUKACJI ZWI\u0104ZANEJ Z POPRAW\u0104 JAKO\u015aCI EDUKACJI PSZCZELEJ;\n3.\tUPOWSZECHNIANIE WIEDZY NA TEMAT JAKO\u015aCI I W\u0141A\u015aCIWO\u015aCI MIOD\u00d3W I PRODUKT\u00d3W PSZCZELICH;\n4.\tPROPAGOWANIE PSZCZELARSTWA I NOWOCZESNYCH TECHNIK PSZCZELARSKICH Z WYKORZYSTANIEM NOWOCZESNYCH TECHNOLOGII;\n5.\tORGANIZACJA 1 WSPIERANIE R\u00d3\u017bNYCH FORM WSP\u00d3\u0141PRACY PSZCZELARZY Z ROLNIKAMI.\n8.\tPROPAGOWANIE ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA I OD\u017bYWIANIA W OPARCIU O PRODUKTY PSZCZELE  W\u015aR\u00d3D R\u00d3\u017bNYCH GRUP WIEKOWYCH I SPO\u0141ECZNYCH;\n7.\tUPOWSZECHNIANIE WIEDZY NA TEMAT PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ W OPARCIU O PRODUKTY PSZCZELE (APITERAPIA);\n8.\tPROMOCJA I UPOWSZECHNIANIE KULTURY, SZTUKI I HISTORII REGIONALNEJ W OPARCIU O TRADYCJ\u0118 HODOWLI PSZCZ\u00d3\u0141 ORAZ UPOWSZECHNIENIE PRODUKT\u00d3W PSZCZELICH WYKORZYSTYWANYCH W KUCHNI POLSKIEJ I ZAGRANICZNEJ;\n9.\tINICJOWANIE I PROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 POPULARYZUJ\u0104CYCH W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE POSTAWY PROEKOLOGICZNE;\n10.\tPROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO UKIERUNKOWANEJ NA REALIZACJ\u0118 ZADA\u0143 PUBLICZNYCH ZBIE\u017bNYCH Z CELAMI FUNDACJI.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1577,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Mobilny Ul Edu-Eco & Health"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "34/35",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-340",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "AL. BOHATER\u00d3W WARSZAWY",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "WSPIERANIE I PROMOWANIE  ROZWOJU EPIGENETYKI JAKO NIEZALE\u017bNEJ DYSCYPLINY BADAWCZEJ ODZWIERCIEDLAJ\u0104C ROZW\u00d3J TECHNOLOGICZNY WYNIKAJ\u0104CY Z REWOLUCJI GENOMICZNEJ, W  SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POPRZEZ: \n\u2022\tPROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ I POPULARYZATORSKIEJ ZAKRESIE EPIGENETYKI, \n\u2022\tSTWORZENIE PLATFORMY DO SPOTKA\u0143 I WYMIANY WIEDZY ORAZ NAJLEPSZYCH PRAKTYK Z ZAKRESU EPIGENETYKI NAWI\u0104ZYWANIE KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY NAUKOWCAMI JAK I POZOSTA\u0141YMI UCZESTNIKAMI \u017bYCIA SPO\u0141ECZNEGO, \n\u2022\tKSZTA\u0141CENIE KOLEJNEGO POKOLENIA CHEMIK\u00d3W I BIOLOG\u00d3W ZAINTERESOWANYCH EPIGENETYK\u0104 A TAK\u017bE INSPIROWANIE STUDENT\u00d3W MEDYCYNY DO SPECJALIZACJI W ZAKRESIE EPIGENETYKI \n\u2022\tWSPIERANIE ROZWOJU NOWYCH TECHNOLOGII Z WYKORZYSTANIEM EPIGENETYKI\n\u2022\tPE\u0141NIENIE FUNKCJI O\u015aRODKA EKSPERCKIEGO DLA DECYDENT\u00d3W POLITYCZNYCH I SPO\u0141ECZE\u0143STWA",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1578,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Mi\u0119dzynarodowe Towarzystwo Epigenetyki Molekularnej i Klinicznej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "10",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-117",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MILCZA\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1)\tUPOWSZECHNIANIU SPORTU W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY SZCZEG\u00d3LNIE UZDOLNIONEJ, POLEGAJ\u0104CE NA WSPIERANIU, PROMOCJI I POMOCY W ROZWOJU KARIERY SPORTOWEJ M\u0141ODYCH SPORTOWC\u00d3W, A TAK\u017bE JAKO PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n2)\tINTEGRACJA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM PRZEZ PRZYGOTOWYWANIA PROGRAM\u00d3W INTEGRACYJNYCH;\n3)\tOPRACOWYWANIE PROGRAM\u00d3W NA RZECZ ZWI\u0118KSZENIA UDZIA\u0141U DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY W SZEROKO POJ\u0118TYCH DYSCYPLINACH SPORTOWYCH ORAZ TWORZENIA I WSPIERANIA FORM WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZYNARODOWEJ W KIERUNKU POPULARYZOWANIA, UPOWSZECHNIANIA, ROZWIJANIA ORAZ ORGANIZOWANIA ZAINTERESOWANIA SPORTEM;\n4)\tWSPIERANIE TRENER\u00d3W;\n5)\tROZW\u00d3J I BUDOWA INFRASTRUKTURY SPORTOWEJ ORAZ BAZY REKREACYJNO-SPORTOWEJ DLA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY \n6)\tUDZIELANIE POMOCY MATERIALNEJ M\u0141ODYM SPORTOWCOM, ZW\u0141ASZCZA WYWODZ\u0104CYM SI\u0118 Z RODZIN O TRUDNEJ SYTUACJI MATERIALNEJ;\n7)\tPROMOCJA KLUB\u00d3W I ORGANIZACJI SPORTOWYCH W ZAKRESIE SZEROKO POJ\u0118TYCH DYSCYPLIN SPORTOWYCH;\n8)\tINNE DZIA\u0141ANIA NA RZECZ WSPIERANIA I ROZWOJU SPORTU W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1579,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Szczeci\u0144ska Szko\u0142a Tenisa"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "149 A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-260",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ADAMA MICKIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1)\tNIESIENIE POMOCY DZIECIOM I M\u0141ODZIE\u017bY DOTKNI\u0118TYM PROBLEMAMI ZDROWOTNYMI, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI DEPRESJ\u0104, AUTYZMEM, ZABURZENIAMI SENSORYCZNYMI, PROBLEMAMI ZE S\u0141UCHEM;\n2)\tWSPARCIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY W PROCESIE ODZYSKIWANIA ZDROWIA I PRZECIWDZIA\u0141ANIE NEGATYWNYM EFEKTOM ICH CHOR\u00d3B;\n3)\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE CHOROBOM OS\u00d3B DOROS\u0141YCH I DZIA\u0141ANIE NA RZECZ WSPARCIA TYCH OS\u00d3B; \n4)\tOCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 LECZNICZA W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA 2011 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ (DZ. U. Z 2020 R. POZ. 295 I 567);\n5)\tEDUKACJA ZDROWOTNA;\n6)\tPOMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n7)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA I DOBROCZYNNA;\n8)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY; \n9)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI, RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n10)\tPROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;\n11)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n12)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI;\n13)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ SENIOR\u00d3W;\n14)\tEKOLOGIA I OCHRONA ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONA DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n15)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n16)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3 USTAWY Z DNIA 24 KWIETNIA 2003 ROKU O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE (T.J.DZ.U. 2019 POZ. 688) W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PAR.4 PKT 1-32A.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1580,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja s\u0142uchamyuwa\u017cnie.org"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-256",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. W\u0141ADYS\u0141AWA \u0141OKIETKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tINICJOWANIE I WSPIERANIE LIBERALNYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 W R\u00d3\u017bNORODNYCH DZIEDZINACH \u017bYCIA SPO\u0141ECZNEGO, A SZCZEG\u00d3LNIE W OCHRONIE PRAW I WOLNO\u015aCI CZ\u0141OWIEKA I OBYWATELA, W OCHRONIE \u017bYCIA RODZINNEGO I PROFILAKTYCE SPO\u0141ECZNEJ;\n2.\tPROMOCJA\tRZECZPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104;\n3.\tROZWIJANIE I UMACNIANIE POSTAW NASTAWIONYCH NA AKTYWNE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO;\n4.\tPROPAGOWANIE WYKORZYSTANIA NOWOCZESNYCH TECHNOLOGII W OG\u00d3LNIE POJ\u0118TYM PORADNICTWIE OBYWATELSKIM;\n5.\tPOMOCY SPO\u0141ECZNEJ I DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ ORAZ PROMOWANIE I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;\n7.\tPROMOWANIE WARTO\u015aCI KULTUROWYCH, ETYCZNYCH, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO, EDUKACJA I WYCHOWANIE;\n8.\tWSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI ORAZ PROWADZENIE PORTALI I STRON INTERNETOWYCH O CHARAKTERZE INFORMACYJNYM;\n9.\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015a\u0106 NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n10.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI, W TYM MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO;\n11.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA ORAZ WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n12.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n13.\tPOPULARYZACJA IDEI MEDIACJI RODZINNEJ I SPO\u0141ECZNEJ, ORAZ DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n14.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n15.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B REPRESJONOWANYCH I KOMBATANT\u00d3W ORAZ POMOCY POLONII I POLAKOM ZA GRANIC\u0104;\n16.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ PORZ\u0104DKU I BEZPIECZE\u0143STWA PUBLICZNEGO;\n17.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n18.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ EKOLOGII, OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO ORAZ TURYSTYKI I\nKRAJOZNAWSTWA;\n19.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RATOWNICTWA I OCHRONY LUDNO\u015aCI ORAZ POMOCY OFIAROM KATASTROF, KONFLIKT\u00d3W I KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH;\n20.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI R\u00d3\u017bNYCH KULTUR;\n21.\tWSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI INFORMACYJNEJ, EDUKACYJNEJ, WYDAWNICZEJ I SPORTOWEJ;\n22.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3, USTAWY Z DNIA 24.04.2003 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I WOLONTARIACIE (TEKST JEDNOLITY DZ. U. Z 2010, NR 234 POZ.1536 Z P\u00d3\u0179N. ZM.) W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W ART. 4 UST. 1, PKT 1-32 TEJ USTAWY.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1581,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Reduta"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "35",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-470",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ARKO\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST:\n1)\tPOMOC MATERIALNA I NIEMATERIALNA UKRAI\u0143COM I INNYM NARODOM, KT\u00d3RYCH WOLNO\u015a\u0106 I DEMOKRACJA JEST ZAGRO\u017bONA;\n2)\tPODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ PROPAGOWANIA DEMOKRACJI I PRAWA DO \u017bYCIA W POKOJU;\n3)\tBUDOWANIE OTWARTEGO SPO\u0141ECZE\u0143STWA POPRZEZ UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O KRAJACH I KULTURACH \u015aWIATA, PROMOCJA I WSPIERANIE INTEGRACJI NAROD\u00d3W EUROPY I \u015aWIATA ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE UPRZEDZENIOM I DYSKRYMINACJI; \n4)\tPROMOCJA I WSPIERANIE WOLONTARIATU ORAZ INNYCH FORM ZAANGA\u017bOWANIA SPO\u0141ECZNEGO;\n5)\tPROMOCJA I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ POKOJU NA \u015aWIECIE;\n6)\tPROMOCJA I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ WOLNO\u015aCI S\u0141OWA I WALKI Z ZAK\u0141AMYWANIEM HISTORII;\n7)\tPOMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n8)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n9)\tEDUKACJA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ WSPIERANIE ICH ROZWOJU;\n10)\tORGANIZOWANIE WSPARCIA PSYCHOLOGICZNEGO DLA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n11)\tWSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ;\n12)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n13)\tINTEGRACJA I REINTEGRACJA ZAWODOWA I SPO\u0141ECZNA OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n14)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA;\n15)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n16)\tPROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n17)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n18)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n19)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3 USTAWY O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE W ZAKRESIE ICH DZIA\u0141A\u0143 PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1582,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja YOUkraine"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "88",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-685",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KS. BPA W\u0141ADYS\u0141AWA BANDURSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) PROMOWANIE ZDROWEGO \u015aRODOWISKA W MIEJSCU PRACY, R\u00d3WNO\u015aCI PRAW PRACOWNICZYCH I ZWI\u0118KSZENIE DOST\u0118PU DO PRACOWNIK\u00d3W MIGRUJ\u0104CYCH Z FILIPIN, \n2) \u015aWIADCZENIE POMOCY DLA PRACOWNIK\u00d3W Z FILIPIN ORAZ DLA PRACODAWC\u00d3W PRZYJMUJ\u0104CYCH PRACOWNIK\u00d3W Z FILIPIN POPRZEZ EDUKACJ\u0118 PRAWN\u0104 I SPO\u0141ECZN\u0104, WSPARCIE KOMUNIKACJI POMI\u0118DZY STRONAMI, MEDIACJ\u0118 W SPORACH, POMOC PRAWN\u0104 W SPORACH, \n3) ZAPEWNIENIE PRAWA DO WOLNO\u015aCI OD PRAKTYK WYZYSKU WYNIKAJ\u0104CYCH Z NIEPEWNEGO STATUSU ORAZ NIEPRZEJRZYSTEGO PRAWA PRACY, \n4) ANGA\u017bOWANIE SI\u0118 W INICJATYWY DOTYCZ\u0104CE REFORM PRAWA I POLITYKI MIGRACYJNEJ POMI\u0118DZY POLSK\u0104 I FILIPINAMI,\n5) BUDOWANIE OTWARTEGO SPO\u0141ECZE\u0143STWA POPRZEZ UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O OBU KRAJACH I KULTURACH, PROMOCJA I WSPIERANIE INTEGRACJI OBU NAROD\u00d3W ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE UPRZEDZENIOM I DYSKRYMINACJI.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1583,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "HOPE PHOILIPPHINES"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "75A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-410",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MIECZYS\u0141AWA NIEDZIA\u0141KOWSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI W ZAKRESIE:\n1. KRZEWIENIE S\u0141OWA BO\u017bEGO ZAWARTEGO W PI\u015aMIE \u015aWI\u0118TYM,\t\t\n2. PROMOCJA KULTURY CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIEJ,\t\n3. PODNOSZENIE \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ W ZAKRESIE, SZEROKO POJ\u0118TEJ EKOLOGII\t\n4. PODNOSZENIE \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ W ZAKRESIE OCHRONY ZDROWIA,\t\n5. PROMOCJA ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA,\t\t\n6. POPRAWA DOBROBYTU ORAZ PODNOSZENIE JAKO\u015aCI \u017bYCIA, ZAR\u00d3WNO OBYWATELI, JAK I CA\u0141O\u015aCI SPO\u0141ECZE\u0143STWA.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1584,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja S\u0142owa Bo\u017cego"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "26",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-181",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. SOMOSIERRY",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. POMOC NAJBARDZIEJ POTRZEBUJ\u0104CYM - MATERIALNA I NAUKOWA,\n2. SZERZENIE POCZUCIA ODPOWIEDZIALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ,\n3. INTEGRACJA CZ\u0141ONK\u00d3W KLUBU POPRZEZ WZAJEMNE KOLE\u017bE\u0143STWO I ZROZUMIENIE,\n4. POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ, WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B,\n5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA,\n6. OCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA,\n7. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,\n8. PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY,\n9. UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW KOBIET ORAZ DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN,\n10. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA,\n11. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ KRAJOZNAWSTWA ORAZ WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY,\n12. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ PORZ\u0104DKU I BEZPIECZE\u0143STWA PUBLICZNEGO ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIA PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM,\n13. POMOC OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104,\n14. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI,\n15. POPIERANIE INICJATYW PODEJMOWANYCH PRZEZ ORGANIZACJE I GRUPY M\u0141ODZIE\u017bOWE,\n16. WSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY M\u0141ODZIE\u017bOWEJ,\n17. U\u0141ATWIANIE KONTAKT\u00d3W I POMOC PRZY PODEJMOWANIU WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY ORGANIZACJAMI I GRUPAMI M\u0141ODZIE\u017bOWYMI,\n18. POPULARYZACJA DZIA\u0141A\u0143 SAMOKSZTA\u0141CENIOWYCH,\n19. WSPIERANIE ORGANIZACYJNE LOKALNYCH INICJATYW M\u0141ODZIE\u017bOWYCH,\n20. WSP\u00d3\u0141PRACA Z INNYMI ORGANIZACJAMI W SPRAWACH ZAGRO\u017bE\u0143 SPO\u0141ECZNYCH I CYWILIZACYJNYCH (BEZROBOCIE, DYSKRYMINACJA, NARKOMANIA ITP.),\n21. PRZECIWDZIA\u0141ANIE PRZEJAWOM NIETOLERANCJI, SZOWINIZMU ORAZ DYSKRYMINACJI: RASOWEJ, RELIGIJNEJ, NARODOWEJ,\n22. POPULARYZACJA IDEI SPO\u0141ECZE\u0143STWA MULTIKULTUROWEGO,\n23. U\u0141ATWIANIE KONTAKT\u00d3W MI\u0118DZY M\u0141ODZIE\u017b\u0104 POLSK\u0104 I INNYCH KRAJ\u00d3W,\n24. PRZE\u0141AMYWANIE UPRZEDZE\u0143 I STEREOTYP\u00d3W W KONTAKTACH MI\u0118DZYNARODOWYCH M\u0141ODZIE\u017bY,\n\nCI\u0104G DALSZY CELU DZIA\u0141ANIA OKRE\u015aLA \u00a7 II STATUTU STOWARZYSZENIA",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "porz\u0105dek i bezpiecze\u0144stwo publiczne",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1585,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Lions Club Szczecin Cogito"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "36",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-084",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ZIELONOG\u00d3RSKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1586,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Sportowe \"Klub Koszyk\u00f3wki Majbasket Szczecin\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "22",
      "city": "\u015aWINOUJ\u015aCIE",
      "commune": "\u015aWINOUJ\u015aCIE",
      "district": "\u015aWINOUJ\u015aCIE",
      "postcode": "72-600",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. CHE\u0141MSKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ I W ZAKRESIE:\n1. POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B.\n2. POMOCY SPO\u0141ECZNEJ BIEDNYM I CHORYM.\n3. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM.\n4. DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ.\n5. OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA.\n6. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH.\n7. DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM.\n8. DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI.\n9. WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY.\n10. WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ.\n11. POMOCY OFIAROM KATASTROF I KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1587,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja \"Spe\u0142nij Marzenie\"  W TRAKCIE LIKWIDACJI"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "6",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-427",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. HERBOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1588,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Klaster Metalika Dla Przemys\u0142u"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "49",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-385",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ADAMA MICKIEWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tPOMOC UCHOD\u0179COM Z R\u00d3\u017bNYCH REJON\u00d3W DOTKNI\u0118TYCH KONFLIKTEM ZBROJNYM, POPRZEZ ORGANIZOWANIE:\n\u2022\tZBI\u00d3REK \u017bYWNO\u015aCI, \u015aRODK\u00d3W OCHRONY OSOBISTEJ, \u015aRODK\u00d3W HIGIENICZNYCH,\n\u2022\tZASPOKAJANIU PODSTAWOWYCH POTRZEB UCHOD\u0179C\u00d3W,\n\u2022\tORGANIZOWANIA KURS\u00d3W J\u0118ZYKOWYCH,\n\u2022\tSZKOLE\u0143 DOTYCZ\u0104CYCH AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ,\n\u2022\t\u015aWIADCZENIA POMOCY SZKOLNEJ I PRZEDSZKOLNEJ,\n\u2022\t\u015aWIADCZENIA US\u0141UG PRZEDSZKOLNYCH I SZKOLNYCH,\n\u2022\tMIEJSC TYMCZASOWYCH ZAKWATEROWANIA,\n\u2022\tWYSTAW,\n\u2022\tKONCERT\u00d3W,\n\u2022\tDYSKUSJI,\n\u2022\tWYK\u0141AD\u00d3W,\n\u2022\tWARSZTAT\u00d3W,\n\u2022\tSZKOLE\u0143,\n\u2022\tKONFERENCJI,\n\u2022\tIMPREZ KULTURALNYCH,\n\u2022\tAKCJI SPO\u0141ECZNYCH,\n\u2022\tPOKAZ\u00d3W,\n\u2022\tPRZEDSTAWIE\u0143 TEATRALNYCH, \n\u2022\tKONKURS\u00d3W, \n\u2022\tPRZEGL\u0104D\u00d3W\n\u2022\tFESTIWALI,\n\u2022\tODCZYT\u00d3W,\n\u2022\tSEMINARI\u00d3W,\n\u2022\tSEANS\u00d3W FILMOWYCH,\n\u2022\tWYPO\u017bYCZANIA KSI\u0104\u017bEK,\n\u2022\tOBOZ\u00d3W DLA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY NA TERENIE POLSKI ORAZ PA\u0143STW CZ\u0141ONKOWSKICH UE,\n\u2022\tZAJ\u0118\u0106 W ZAKRESIE KULTURY FIZYCZNEJ,\n\u2022\tKURS\u00d3W J\u0118ZYKOWYCH J\u0118ZYK\u00d3W S\u0141OWIA\u0143SKICH.",
    "benefitZones": [
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1589,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Szlachetne Serca"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "32A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-023",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. BUDZISZY\u0143SKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, \nDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM, PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJA ZAWODOWA OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,\nDZIA\u0141ANIA W ZAKRESIE ORGANIZACJI I WYPOCZYNKU M\u0141ODZIE\u017bY UCZ\u0104CEJ SI\u0118 NIEPE\u0141NOSPRAWNEJ,\nDZIA\u0141ANIA W ZAKRESIE UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU W\u015aR\u00d3D M\u0141ODZIE\u017bY,\nDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1590,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "POLSKA FUNDACJA NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH STUDENT\u00d3W I ABSOLWENT\u00d3W \"LAUR\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "20",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-402",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KASZUBSKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1)\tPOMOC MATERIALNA I NIEMATERIALNA UKRAI\u0143COM I INNYM NARODOM, KT\u00d3RYCH WOLNO\u015a\u0106 I DEMOKRACJA JEST ZAGRO\u017bONA;\n2)\tPROMOCJA I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ POKOJU NA \u015aWIECIE;\n3)\tPROMOCJA I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n4)\tPOMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n5)\tINTEGRACJA I REINTEGRACJA ZAWODOWA I SPO\u0141ECZNA OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n6)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA;\n7)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH;\n8)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n9)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n10)\tPROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n11)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n12)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n13)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI;\n14)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE OCHRONY ZDROWIA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, DOROS\u0141YCH I SENIOR\u00d3W, W TYM PROFESJONALNA POMOC PSYCHOLOGICZNA, TAK\u017bE PRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n15)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE EDUKACJI, EDUKACJA MUZYCZNA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, DOROS\u0141YCH I SENIOR\u00d3W; T\n16)\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, DOROS\u0141YCH I SENIOR\u00d3W, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n17)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY;\n18)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ DLA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY, DOROS\u0141YCH I SENIOR\u00d3W;\n19)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n20)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n21)\tPROMOCJA I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n22)\tUDZIELANIE NIEODP\u0141ATNEGO PORADNICTWA OBYWATELSKIEGO;\n23)\tPOMOC OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN ;\n24)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI\n25)\tPROMOCJA I WSPIERANIE WOLONTARIATU ORAZ INNYCH FORM ZAANGA\u017bOWANIA SPO\u0141ECZNEGO;\n26)\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST.\n3 USTAWY P DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE W ZAKRESIE ICH DZIA\u0141A\u0143 PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijanie kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1591,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie People Up"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-240",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. GABRIELA NARUTOWICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELAMI STOWARZYSZENIA S\u0104:\n1)\tD\u0104\u017bENIE DO STWORZENIA SPRAWIEDLIWEGO \u015aWIATA, GDZIE RESPEKTOWANE B\u0118D\u0104 GODNO\u015a\u0106 CZ\u0141OWIEKA I ZR\u00d3\u017bNICOWANIE KULTUROWE,\n2)\tWSPIERANIE SYSTEMU EDUKACYJNEGO, U\u0141ATWIANIE WZAJEMNEGO ZROZUMIENIA I PROMOWANIE POSTAW OBYWATELSKICH W\u015aR\u00d3D STUDENT\u00d3W PRAWA I M\u0141ODYCH PRAWNIK\u00d3W,\n3)\tUMO\u017bLIWIANIE STUDENTOM PRAWA I M\u0141ODYM PRAWNIKOM POZNANIA INNYCH KULTUR ORAZ SYSTEM\u00d3W PRAWNYCH W DUCHU KONSTRUKTYWNEGO DIALOGU I WSP\u00d3\u0141PRACY NAUKOWEJ,\n4)\tKSZTA\u0141TOWANIE \u015aWIATOPOGL\u0104D\u00d3W OTWARTYCH NA WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 MI\u0118DZYNARODOW\u0104\n5)\tPODWY\u017bSZANIE KWALIFIKACJI PRZYSZ\u0141YCH PRAWNIK\u00d3W,\n6)\tINSPIROWANIE STUDENT\u00d3W PRAWA I M\u0141ODYCH PRAWNIK\u00d3W DO PODEJMOWANIA DZIA\u0141A\u0143 DLA DOBRA SPO\u0141ECZE\u0143STWA",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1592,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "EUROPEJSKIE STOWARZYSZENIE STUDENT\u00d3W PRAWA ELSA SZCZECIN"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "96",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-220",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. KORALOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1.\tWSPIERANIE OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI\u0104 W TYM Z NIEDOSTOSOWANIEM SPO\u0141ECZNYM ORAZ ZABURZENIAMI AUTYSTYCZNYMI I IM POKREWNYMI I ICH RODZIN, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POPRZEZ UTWORZENIE I PROWADZENIE \u015aWIETLICY \u015aRODOWISKOWEJ, O\u015aRODKA DLA OS\u00d3B Z W/W NIEPE\u0141NO SPRAWNO\u015aCIAMI I ZABURZENIAMI, ZAPEWNIAJ\u0104CEGO MO\u017bLIWO\u015a\u0106 POBYTU DZIENNEGO, A TAK\u017bE ORGANIZOWANIE LUB U\u0141ATWIANIE IM EDUKACJI, TERAPII LUB REHABILITACJI.\n2.\tPOMOC TERAPEUTYCZNA, REHABILITACYJNA, EDUKACYJNA A TAK\u017bE FINANSOWA I RZECZOWA DLA OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI\u0104, NIEDOSTOSOWANIEM SPO\u0141ECZNYM, ZABURZENIAMI ROZWOJU, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI MIESZCZ\u0104CYMI SI\u0118 W GRUPIE TZW. SPEKTRUM ZABURZE\u0143 AUTYSTYCZNYCH.\n3.\tPOMOC DLA OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH I ICH RODZIN, W ZAKRESIE ZWI\u0104ZANYM Z POPRAW\u0104 ZDROWIA I ICH ADAPTACJ\u0104 W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE.\n4.\tPOPULARYZOWANIE WIEDZY DOTYCZ\u0104CEJ ZABURZE\u0143 ROZWOJOWYCH ORAZ FORM POMOCY OSOBOM Z TYMI ZABURZENIAMI.\n5.\tWSPIERANIE I PROWADZENIE INICJATYW O CHARAKTERZE ZDROWOTNYM, EDUKACYJNYM, CHARYTATYWNYM I NAUKOWYM, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI ODNOSZ\u0104CYCH SI\u0118 DO ZABURZE\u0143 ROZWOJU I NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCI.\n6.\tOCHRONA GODNO\u015aCI I INTEGRALNO\u015aCI DZIECKA Z NIEDOSTOSOWANIEM SPO\u0141ECZNYM, ZABURZENIEM ZE SPEKTRUM AUTYZMU, NIEPE\u0141NO SPRAWNO\u015aCIAMI ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIA KA\u017bDEJ Z FORM DYSKRYMINACJI, PRZEMOCY, NADU\u017bY\u0106 I ZANIEDBA\u0143 WOBEC DZIECI Z ZABURZENIEM.\n7.\tKRZEWIENIE O\u015aWIATY PSYCHOLOGICZNEJ ORAZ EDUKACJA W ZAKRESIE POTRZEB EMOCJONALNYCH I PRAWID\u0141OWEGO ROZWOJU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY Z NIEPE\u0141NO SPRAWNO\u015aCIAMI, ZABURZENIAMI ROZWOJU, ZAGRO\u017bONYCH NIEDOSTOSOWANIEM SPO\u0141ECZNYM I AUTYZMEM.\n8.\tTWORZENIE WARUNK\u00d3W DLA PRAWID\u0141OWEGO ROZWOJU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY Z AUTYZMEM W ICH NAJBLI\u017bSZYM \u015aRODOWISKU - DOMOWYM, W MIEJSCU ZAMIESZKANIA, PRZEDSZKOLNYM, SZKOLNYM.\n9.\tWYR\u00d3WNYWANIE SZANS DLA DZIECI ORAZ ICH RODZIN.\n10.\tWSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO ZAPEWNIENIA R\u00d3WNEGO DOST\u0118PU DO EDUKACJI DLA DZIECI Z ZABURZENIAMI, NIEPE\u0141NO SPRAWNO\u015aCIAMI, NIEDOSTOSOWANIEM SPO\u0141ECZNYM I AUTYZMEM.\n11.\tPROPAGOWANIE ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA ORAZ PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ.\n12.\tPROPAGOWANIA WIEDZY O ZABURZENIACH, NIEDOSTOSOWANIU SPO\u0141ECZNYM I AUTYZMIE.\n13.\tPROPAGOWANIA WIEDZY O SKUTECZNYCH METODACH PRACY Z RODZIN\u0104 ORAZ DZIE\u0106MI Z ZABURZENIAMI ORAZ SPEKTRUM AUTYZMU.\n14.\tEDUKACJI SPO\u0141ECZE\u0143STWA, DZIECI ORAZ RODZIC\u00d3W DZIECI Z ZABURZENIAMI, NIEPE\u0141NO SPRAWNO\u015aCIAMI, NIEDOSTOSOWANIEM SPO\u0141ECZNYM I SPEKTRUM AUTYZMU.\n15.\tPOMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM DZIECI I OSOBOM ZE SPEKTRUM AUTYZMU UMO\u017bLIWIAJ\u0104CA PRZEZWYCI\u0118\u017bENIE TRUDNYCH SYTUACJI \u017bYCIOWYCH ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS RODZIC\u00d3W DZIECI I DZIECI ZE SPEKTRUM AUTYZMU JAK I OS\u00d3B Z INNYMI ZABURZENIAMI, NIEPE\u0141NO SPRAWNO\u015aCIAMI, NIEDOSTOSOWANIEM SPO\u0141ECZNYM.\n16.\tUPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW DZIECKA.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1593,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "ASPIPLANETA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "160",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-771",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ROSTOCKA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST TWORZENIE SPO\u0141ECZNEGO KLIMATU AKCEPTACJI I POSZANOWANIA GODNO\u015aCI WSZYSTKICH LUDZI; BUDOWANIE WSP\u00d3LNOTY W KT\u00d3REJ KA\u017bDA OSOBA JEST WOLNA, BEZPIECZNA, MA MO\u017bLIWO\u015a\u0106 SAMOSTANOWIENIA I MO\u017bE W PE\u0141NI ROZWIJA\u0106 SW\u00d3J POTENCJA\u0141; ROZWIJANIE RODZINY LUDZKIEJ ZBUDOWANEJ PRZEZ WZAJEMNY SZACUNEK, EMPATI\u0118 I POROZUMIENIE, BEZ UCIEKANIA SI\u0118 DO AGRESJI I PRZEMOCY. WSPARCIE JEDNOSTEK, KT\u00d3RE PRZEZ BRAK LUB NIEDOB\u00d3R POWY\u017bSZYCH ZACHOWA\u0143 I POSTAW W SWYM OTOCZENIU SPO\u0141ECZNYM, A TAK\u017bE PRZEZ BRAK LUB NIEPRZESTRZEGANIE CHRONI\u0104CYCH JE PRAW S\u0104 NARA\u017bONE, DO\u015aWIADCZY\u0141Y LUB DO\u015aWIADCZAJ\u0104 KRZYWDY, DYSKRYMINACJI, NIENAWI\u015aCI I POGARDY; WSPARCIE OS\u00d3B NALE\u017b\u0104CYCH DO GRUP MNIEJSZO\u015aCIOWYCH, S\u0141ABSZYCH SPO\u0141ECZNIE I TYCH KT\u00d3RE S\u0104 OBIEKTEM KRZYWDZ\u0104CYCH STEREOTYP\u00d3W, A ZATEM NALE\u017b\u0104CE DO NICH OSOBY MOG\u0104 DO\u015aWIADCZA\u0106 TRUDNO\u015aCI W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE NA SKUTEK SAMEJ SWOJEJ TO\u017bSAMO\u015aCI. W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CELEM FUNDACJI JEST:\n1.\tPOMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n2.\tWSPIERANIE RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ;\n3.\tUDZIELANIE NIEODP\u0141ATNEJ POMOCY PRAWNEJ ORAZ ZWI\u0118KSZANIE \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA;\n4.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM;\n5.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA;\n6.\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ;\n7.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ETNICZNYCH ORAZ J\u0118ZYKA REGIONALNEGO;\n8.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W;\n9.\tOCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 LECZNICZA W ROZUMIENIU USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA 2011 R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ (DZ. U. Z 2022 R. POZ. 633, 655, 974 I 1079);\n10.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n11.\tPROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY;\n12.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n13.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n14.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n15.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n16.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n17.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n18.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n19.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA;\n20.\tUPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI;\n21.\tPOMOC OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104;\n22.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI;\n23.\tPROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU;\n24.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA;\n25.\tPRZECIWDZIA\u0141ANIE UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM;\n26.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3 USTAWY Z DNIA 24 KWIETNIA 2003R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PUNKTACH 1-25 NINIEJSZEGO PARAGRAFU.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1594,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja LAMBDA POLSKA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "51",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-781",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. FIOLETOWA",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1595,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Troska i Rozw\u00f3j"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "7",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-779",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. CZAPLI",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM DZIA\u0141ANIA STOWARZYSZENIA WSPIERANIE REMONT\u00d3W I INWESTYCJI ULICY CZAPLI W SZCZECINIE. UPORZ\u0104DKOWANIE SYTUACJI FORMALNEJ, PRAWNEJ I FINANSOWEJ ULICY CZAPLI W SZCZECINIE. ADMINISTRACJA DZIA\u0141K\u0104 DROGOW\u0104 NR 3/160 , DLA KT\u00d3REJ S\u0104D REJONOWY SZCZECIN PRAWOBRZE\u017bE I ZACH\u00d3D W SZCZECINIE PROWADZI KSI\u0118G\u0118 WIECZYST\u0104 KW NR SZ1S/00208595/7, I JEJ INFRASTRUKTUR\u0104 S\u0141U\u017b\u0104C\u0104 DO OBS\u0141UGI NIERUCHOMO\u015aCI ZABUDOWANYCH NALE\u017b\u0104CYCH DO WSP\u00d3\u0141W\u0141A\u015aCICIELI NINIEJSZEJ NIERUCHOMO\u015aCI W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI JAKO DOST\u0118P DO DROGI PUBLICZNEJ. POPULARYZACJA ZASAD DOBREGO S\u0104SIEDZTWA, WZAJEMNEGO SZACUNKU, UDZIELENIA POMOCY, ITP., WSPIERANIE I INICJOWANIE DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO USUNI\u0118CIA BARIER UTRUDNIAJ\u0104CYCH PROCESY MIGRACJI, INWESTOWANIA I ZAMIESZKIWANIA W STREFIE PODMIEJSKIEJ. PROPAGOWANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 PROMUJ\u0104CYCH IDE\u0118 SAMORZ\u0104DNO\u015aCI I WSP\u00d3\u0141PRACY MIESZKA\u0143C\u00d3W OSIEDLI DOM\u00d3W JEDNORODZINNYCH.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1596,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "Stowarzyszenie Ulica Czapli w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "30",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-660",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. WILCZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM FUNDACJI JEST SZERZENIE IDEI POMOCY WZAJEMNEJ POPRZEZ DZIA\u0141ANIA TW\u00d3RCZE, ARTYSTYCZNE I SPO\u0141ECZNE ORAZ POSZERZANIE \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ W ZAKRESIE EKOLOGII, OCHRONY \u015aRODOWISKA I ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU.\nW SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CELEM FUNDACJI JEST:\n1.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO;\n2.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI\n\u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B;\n3.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM\nSPO\u0141ECZNYM\n4.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;\n5.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN;\n6.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM;\n7.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH;\n8.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI W ZAKRESIE NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA;\n9.\tDZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY;\n10.\tWSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ;\n11.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\n12.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU;\n13.\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH ORAZ PODMIOT\u00d3W WYMIENIONYCH W ART. 3 UST. 3 USTAWY\nZ DNIA 24 KWIETNIA 2003R. O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM\nW PUNKTACH 1-12 NINIEJSZEGO PARAGRAFU.",
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1597,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Pomoc Wzajemna"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. CELAMI FUNDACJI S\u0104:\nA) REALIZOWANIE ZADA\u0143 SFERY PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO POPRZEZ DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OCHRONY \u015aRODOWISKA, DBANIA O EKOLOGI\u0118 I PRZYROD\u0118 NA TERENIE OBEJMUJ\u0104CYM DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 FUNDACJI;\nB) PROPAGOWANIE WIEDZY I DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ OCHRONY \u015aRODOWISKA NATURALNEGO;\nC) INICJOWANIE I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 W SFERZE GOSPODARKI ENERGETYCZNEJ ZGODNIE Z ZASADAMI TRWA\u0141EGO I ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU;\nD) WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NAUKOWEJ W SFERZE GOSPODARKI ENERGETYCZNEJ I BEZPIECZE\u0143STWA ENERGETYCZNEGO;\nE) EDUKACJA I KSZTA\u0141CENIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA W DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 ELEKTROWNI WODNYCH, FARM WIATROWYCH I FOTOWOLTAICZNYCH I OCEN ODDZIA\u0141YWANIA NA \u015aRODOWISKO;\nF) PROWADZENIE KAMPANII SPO\u0141ECZNYCH, NA RZECZ OCHRONY \u015aRODOWISKA NATURALNEGO;\nG) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;\nH) PROMOWANIE INNOWACYJNYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 W DZIEDZINIE EKOLOGII I OCHRONY NATURALNYCH ZASOB\u00d3W;\nI) KREOWANIE I PROMOWANIE ROZWOJU ODNAWIALNYCH \u0179R\u00d3DE\u0141 ENERGII;\nJ) PROPAGOWANIE I WSPIERANIE ROZWOJU NOWOCZESNYCH, PRZYJAZNYCH \u015aRODOWISKU TECHNOLOGII WYTWARZANIA, PRZESY\u0141U I WYKORZYSTANIA ENERGII;\nK) WSPOMAGANIE ROZWOJU TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 TECHNICZNYCH PRZYJAZNYCH DLA \u015aRODOWISKA NATURALNEGO, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI WSPIERANIE ROZWOJU I PROMOWANIE ENERGETYKI ODNAWIALNEJ I ALTERNATYWNEJ.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1598,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Zdrowa Energia"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1A",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-241",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. SEBASTIANA KLONOWICA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. ZRZESZANIE I INTEGRACJA RODZIN I PRZYJACI\u00d3\u0141 OS\u00d3B UZALE\u017bNIONYCH OD WSZELKICH SUBSTANCJI PSYCHOAKTYWNYCH ORAZ UZALE\u017bNIE\u0143 BEHAWIORALNYCH W CELU ICH SPO\u0141ECZNEJ INTEGRACJI I OCHRONY INTERES\u00d3W.\n2. U\u015aWIADAMIANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA POPRZEZ \u015aRODKI MASOWEGO PRZEKAZU I \u015aRODOWISKA OPINIOTW\u00d3RCZE O SZKODLIWO\u015aCI UZALE\u017bNIENIA OD SUBSTANCJI PSYCHOAKTYWNYCH I INNYCH UZALE\u017bNIE\u0143.\n3. PRZYJMOWANIE RODZIN I PRZYJACI\u00d3\u0141 W POCZET CZ\u0141ONK\u00d3W.\n4. \u015aWIADCZENIE R\u00d3\u017bNORODNYCH FORM POMOCY CZ\u0141ONKOM STOWARZYSZENIA.\n5. WZAJEMNE UDZIELANIE SOBIE POMOCY I PORAD.\n6. UDZIELANIE \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH W FORMIE \u015aWIADCZE\u0143 AMBULATORYJNYCH W ROZUMIENIU ART. 10 USTAWY Z DNIA 15 KWIETNIA 2011 O DZIA\u0141ALNO\u015aCI LECZNICZEJ (DZ. U. Z 2013 R., POZ. 217, Z P\u00d3\u0179N.ZM).\n7. ROZWI\u0104ZYWANIE PODSTAWOWYCH PROBLEM\u00d3W RODZIN I OS\u00d3B UZALE\u017bNIONYCH.\n8. D\u0104\u017bENIE DO ZAPEWNIENIA OSOBOM UZALE\u017bNIONYM ORAZ ICH RODZINOM, A TAK\u017bE OSOBOM ZAGRO\u017bONYM UZALE\u017bNIENIEM WIELOSTRONNEJ I POWSZECHNIE DOST\u0118PNEJ OPIEKI ZDROWOTNEJ ORAZ INNYCH FORM OPIEKI I POMOCY NIEZB\u0118DNYCH DO \u017bYCIA W \u015aRODOWISKU RODZINNYM I SPO\u0141ECZNYM.\n9. WSPIERANIE GRUP SAMOPOMOCY I INNYCH INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH W ZAKRESIE PROFILAKTYKI UZALE\u017bNIE\u0143.\n10. ZAPOBIEGANIE I PRZECIWDZIA\u0141ANIE NARKOMANII, ALKOHOLIZMOWI, INNYM UZALE\u017bNIENIOM, PRZEMOCY ORAZ ZJAWISKU HIV I AIDS.\n11. REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W RODZIN OS\u00d3B UZALE\u017bNIONYCH NA ZEWN\u0104TRZ.\n12. PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 PROFILAKTYCZNYCH, LECZNICZYCH, TERAPEUTYCZNYCH I SZKOLENIOWYCH DOTYCZ\u0104CYCH SKUTK\u00d3W U\u017bYWANIA SUBSTANCJI PSYCHOAKTYWNYCH ORAZ ZWI\u0104ZANEJ Z ICH U\u017bYWANIEM PRZEMOCY\nW RODZINIE.\n13. PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 PROFILAKTYCZNYCH, LECZNICZYCH, TERAPEUTYCZNYCH I SZKOLENIOWYCH 2/6\nDOTYCZ\u0104CYCH USUWANIA PRZYCZYN I SKUTK\u00d3W UZALE\u017bNIE\u0143 BEHAWIORALNYCH.\n14. KSZTA\u0141TOWANIE WOBEC RODZIN Z PROBLEMEM UZALE\u017bNIE\u0143, A TAK\u017bE WOBEC OS\u00d3B UZALE\u017bNIONYCH I ZAGRO\u017bONYCH UZALE\u017bNIENIEM W\u0141A\u015aCIWYCH POSTAW SPO\u0141ECZNYCH, A ZW\u0141ASZCZA ZROZUMIENIA, TOLERANCJI,\n\u017bYCZLIWO\u015aCI, A TAK\u017bE PRZECIWDZIA\u0141ANIA ICH DYSKRYMINACJI.\n15. UDZIELANIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOC RODZINIE I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B.\n16. PROWADZENIE I ORGANIZACJA WOLONTARIATU.\n17. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI W SFERZE PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO.\n18. PODEJMOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI POLEGAJ\u0104CEJ NA TECHNICZNYM, SZKOLENIOWYM, INFORMACYJNYM WSPIERANIU INNYCH ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH, ORAZ PODMIOT\u00d3W, O KT\u00d3RYCH MOWA W ART.3 USTAWY O DZIA\u0141ALNO\u015aCI\nPO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE Z DNIA 24 KWIETNIA 2003R.\n19. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SZKOLENIOWEJ SKIEROWANEJ DO OS\u00d3B PRACUJ\u0104CYCH Z GRUPAMI SZCZEG\u00d3LNEGO RYZYKA, STUDENT\u00d3W, OS\u00d3B PRZYGOTOWUJ\u0104CYCH SI\u0118 DO PRACY TERAPEUTYCZNEJ I INNYCH W ZALE\u017bNO\u015aCI OD\nPOTRZEB.\n20. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ, A TAK\u017bE W ZAKRESIE OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz podmiot\u00f3w wymienionych w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie , w zakresie okre\u015blonym w pkt 1-32",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1599,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "ZACHODNIOPOMORSKIE TOWARZYSTWO RODZIN I PRZYJACI\u00d3\u0141 DZIECI UZALE\u017bNIONYCH \u201cPOWR\u00d3T Z"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "30",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "70-461",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. MARSZA\u0141KA J\u00d3ZEFA PI\u0141SUDSKIEGO",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, SAMOTNEGO RODZICIELSTWA,\nUPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA ORAZ PRAW KOBIET,\n2) DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI NA RZECZ SAMOTNYCH MATEK\nZNAJDUJ\u0104CYCH SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI MATERIALNEJ ORAZ ICH DZIECI,\n3) POSZANOWANIA I PRZESTRZEGANIA PRAW CZ\u0141OWIEKA W STOSUNKU DO KOBIET, W TYM\nZASADY R\u00d3WNEGO TRAKTOWANIA KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN W PRAWIE, W PRAKTYCE JEGO\nSTOSOWANIA ORAZ W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM ORAZ RODZINIE,\n4) PRZECIWDZIA\u0141ANIU WSZELKIM FORMOM PRZEMOCY I DYSKRYMINACJI KOBIET, W TYM\nSAMOTNIE WYCHOWYWUJ\u0104CYCH DZIECI,\n5) PRZECIWDZIA\u0141ANIE BEZROBOCIU KOBIET, PROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI\nZAWODOWEJ KOBIET SAMOTNIE WYCHOWYWUJ\u0104CYCH DZIECI,\n6) PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI PRZEMOCY W\nRODZINIE WOBEC KOBIET ORAZ DZIECI, PRZEMOCY SEKSUALNEJ,\n7) SZERZENIA \u015aWIADOMO\u015aCI PRAWNEJ W\u015aR\u00d3D KOBIET,\n8) SZERZENIA DOST\u0118PU DO INFORMACJI, PORADNICTWA ORAZ POMOCY PRAWNEJ,\nPSYCHOLOGICZNEJ, ZAWODOWEJ, FINANSOWEJ, DOTYCZ\u0104CEJ UZALE\u017bNIE\u0143 ORAZ\nBEZPIECZNEGO SCHRONIENIA W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI DLA KOBIET OFIAR PRZEMOCY I\nDYSKRYMINACJI ORAZ ICH DZIECI,\n9) EDUKACJI W ZAKRESIE PRZESTRZEGANIA PRAW KOBIET ORAZ PRAW DZIECI,\n10) PROFILAKTYKI I PROMOCJI ZDROWIA, W TYM ZDROWIA PSYCHICZNEGO KOBIET ORAZ\nPROKREACYJNEGO,\n11) WSPIERANIE UDZIA\u0141U MATEK W \u017bYCIU PUBLICZNYM I KULTURALNYM,\n12) LIKWIDOWANIE BARIER ZWI\u0104ZANYCH Z DOST\u0118PEM DO WIEDZY NA TEMAT NOWYCH\nTECHNOLOGII I MO\u017bLIWO\u015aCI EDUKACJI MATEK,\n13) PROMOWANIE MIEJSC PRZYJAZNYM MATKOM I DZIECIOM.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz r\u00f3wnych praw kobiet i m\u0119\u017cczyzn"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1600,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Fundacja Samodzielna Mama"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "7",
      "city": "SZCZECIN",
      "commune": "SZCZECIN",
      "district": "SZCZECIN",
      "postcode": "71-712",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "UL. ROBOTNICZA",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM STATUTOWYM STOWARZYSZENIA JEST:\n-\tUDZIELANIE NIEZB\u0118DNEJ POMOCY DZIECIOM I M\u0141ODZIE\u017bY ZNAJDUJ\u0104CEJ SI\u0118 W SZCZEG\u00d3LNIE NIEKORZYSTNEJ SYTUACJI RODZINO - MATERIALNEJ, A TAK\u017bE DLA WYR\u00d3WNYWANIA ICH SZANS ROZWOJOWYCH,\n-\tUDZIELANIE NIEZB\u0118DNEJ POMOCY DZIECIOM W REALIZACJI SPECJALISTYCZNEJ POMOCY MEDYCZNEJ, REHABILITACJI,\n-\tPROMOCJ\u0118 ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA I TW\u00d3RCZEGO ROZWOJU DZIECI POPRZEZ ODPOWIEDNIE DZIA\u0141ANIA EDUKACYJNO - WYCHOWAWCZE\n-\tPODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ\n-\tREALIZACJ\u0118 PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 OS\u0141ONOWYCH W \u015aRODOWISKU ZMNIEJSZAJ\u0104CYCH SKAL\u0118 NARA\u017bENIA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY\n-\tDZIA\u0141ANIA NA RZECZ POPRAWY \u015aRODOWISKA NATURALNEGO I OCHRONY PRZYRODY\n-\tEDUKACJ\u0118, O\u015aWIAT\u0118, WYCHOWANIE, KULTUR\u0118 I SPORT, ORGANIZACJ\u0118 WYPOCZYNKU DLA M\u0141ODZIE\u017bY,\n-\tORGANIZACJ\u0118 DODATKOWEJ OPIEKI ZDROWOTNEJ DZIECI, PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 TERAPEUTYCZNO - REHABILITACYJNYCH ORAZ PROMOCJI ZDROWIA,\n-\tWSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ\n-\tPROPAGOWANIE AKTYWNEGO I ZDROWEGO SP\u0118DZANIA CZASU WOLNEGO W\u015aR\u00d3D DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH\n-\tORGANIZOWANIE REGAT I IMPREZ SPORTOWYCH I REKREACYJNYCH\n-\tEDUKACJA W ZAKRESIE BEZPIECZE\u0143STWA Z KORZYSTANIA Z AKWEN\u00d3W WODNYCH\n-\tDZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 1601,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "Zielona Przysta\u0144"
  }
]
