[
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "81/5",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-777",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Jasna",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Reprezentowanie interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia i os\u00f3b chorych na cukrzyc\u0119 wobec w\u0142adz pa\u0144stwowych i samorz\u0105dowych poprzez inspirowanie podejmowania tematyki opieki diabetologicznej przez sejm, rz\u0105d, Ministerstwo Zdrowia, organy lokalnej w\u0142adzy i samorz\u0105dowe oraz aktywny  udzia\u0142 w nich.\r\n2. Wsp\u00f3\u0142praca z Ministrem Zdrowia oraz Polskim Towarzystwem Diabetologicznym w celu wypracowania najlepszego modelu lecznictwa diabetologicznego, poziomu \u015bwiadcze\u0144 i cen lek\u00f3w i innych urz\u0105dze\u0144 niezb\u0119dnych diabetykom.\r\n3. Organizowanie i prowadzenie edukacji diabetologicznej w\u015br\u00f3d chorych jak i ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa w celu podniesienia wiedzy o cukrzycy, jej skutk\u00f3w oraz samokontroli poprzez: \r\n1) dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicz\u0105,\r\n2) szkolenia,\r\n3) turnusy rehabilitacyjno \u2013 szkoleniowe,\r\n4) pras\u0119, radio, telewizj\u0119, internet.\r\n4. Integracja \u015brodowiska diabetyk\u00f3w i sympatyk\u00f3w poprzez pomoc, \u017cyczliwo\u015b\u0107 i kole\u017ce\u0144stwo propagowane przez:\r\n1) spotkania g\u0142\u00f3wnie w ko\u0142ach,\r\n2) organizowanie wsp\u00f3lnego wypoczynku, sportu, zabawy, imprez kulturalnych,\r\n3) organizowanie uroczysto\u015bci jubileuszowych jak i \u015awiatowego Dnia Walki z Cukrzyc\u0105.\r\n5. Udzielanie r\u00f3\u017cnorodnej pomocy diabetykom i rodzicom nieletnich diabetyk\u00f3w poprzez:\r\n1) poradnictwo prawne,\r\n2) reprezentowanie konkretnych interes\u00f3w diabetyk\u00f3w ze znaczn\u0105 niesprawno\u015bci\u0105 wobec w\u0142adz i instytucji,\r\n3) udzielanie w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci pomocy materialnej i sprz\u0119towej,\r\n4) aktywizacj\u0119 zawodowa poszukuj\u0105cych pracy na otwartym i chronionym rynku pracy,\r\n5) udzielanie pomocy w wyj\u015bciu z uzale\u017cnie\u0144,\r\n6) rozw\u00f3j informatyzacji komputerowej ogniw terenowych,\r\n7) organizowanie i prowadzenie bada\u0144 oraz prac rozwojowych z zakresu ochrony zdrowia, rehabilitacji, sposobu \u017cycia i potrzeb diabetyk\u00f3w.\r\n6. Dbanie o rozw\u00f3j Stowarzyszenia poprzez wzrost liczbowy i skuteczno\u015b\u0107 jego dzia\u0142ania.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2002,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Stowarzyszenie Diabetyk\u00f3w Ko\u0142o Nr 6 Szczecin-Zdroje"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "36B",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-376",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "5 Lipca",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Reprezentowanie interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia i os\u00f3b chorych na cukrzyc\u0119 wobec w\u0142adz pa\u0144stwowych i samorz\u0105dowych poprzez inspirowanie podejmowania tematyki opieki diabetologicznej przez sejm, rz\u0105d, Ministerstwo Zdrowia, organy lokalnej w\u0142adzy i samorz\u0105dowe oraz aktywny  udzia\u0142 w nich.\r\n2. Wsp\u00f3\u0142praca z Ministrem Zdrowia oraz Polskim Towarzystwem Diabetologicznym w celu wypracowania najlepszego modelu lecznictwa diabetologicznego, poziomu \u015bwiadcze\u0144 i cen lek\u00f3w i innych urz\u0105dze\u0144 niezb\u0119dnych diabetykom.\r\n3. Organizowanie i prowadzenie edukacji diabetologicznej w\u015br\u00f3d chorych jak i ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa w celu podniesienia wiedzy o cukrzycy, jej skutk\u00f3w oraz samokontroli poprzez: \r\n1) dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicz\u0105,\r\n2) szkolenia,\r\n3) turnusy rehabilitacyjno \u2013 szkoleniowe,\r\n4) pras\u0119, radio, telewizj\u0119, internet.\r\n4. Integracja \u015brodowiska diabetyk\u00f3w i sympatyk\u00f3w poprzez pomoc, \u017cyczliwo\u015b\u0107 i kole\u017ce\u0144stwo propagowane przez:\r\n1) spotkania g\u0142\u00f3wnie w ko\u0142ach,\r\n2) organizowanie wsp\u00f3lnego wypoczynku, sportu, zabawy, imprez kulturalnych,\r\n3) organizowanie uroczysto\u015bci jubileuszowych jak i \u015awiatowego Dnia Walki z Cukrzyc\u0105.\r\n5. Udzielanie r\u00f3\u017cnorodnej pomocy diabetykom i rodzicom nieletnich diabetyk\u00f3w poprzez:\r\n1) poradnictwo prawne,\r\n2) reprezentowanie konkretnych interes\u00f3w diabetyk\u00f3w ze znaczn\u0105 niesprawno\u015bci\u0105 wobec w\u0142adz i instytucji,\r\n3) udzielanie w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci pomocy materialnej i sprz\u0119towej,\r\n4) aktywizacj\u0119 zawodowa poszukuj\u0105cych pracy na otwartym i chronionym rynku pracy,\r\n5) udzielanie pomocy w wyj\u015bciu z uzale\u017cnie\u0144,\r\n6) rozw\u00f3j informatyzacji komputerowej ogniw terenowych,\r\n7) organizowanie i prowadzenie bada\u0144 oraz prac rozwojowych z zakresu ochrony zdrowia, rehabilitacji, sposobu \u017cycia i potrzeb diabetyk\u00f3w.\r\n6. Dbanie o rozw\u00f3j Stowarzyszenia poprzez wzrost liczbowy i skuteczno\u015b\u0107 jego dzia\u0142ania.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2003,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Stowarzyszenie Diabetyk\u00f3w Ko\u0142o Nr 22 Oddzia\u0142u Grodzkiego Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "34/p.305",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-422",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "ks. Piotra Skargi",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Reprezentowanie interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia i os\u00f3b chorych na cukrzyc\u0119 wobec w\u0142adz pa\u0144stwowych i samorz\u0105dowych poprzez inspirowanie podejmowania tematyki opieki diabetologicznej przez sejm, rz\u0105d, Ministerstwo Zdrowia, organy lokalnej w\u0142adzy i samorz\u0105dowe oraz aktywny  udzia\u0142 w nich.\r\n2. Wsp\u00f3\u0142praca z Ministrem Zdrowia oraz Polskim Towarzystwem Diabetologicznym w celu wypracowania najlepszego modelu lecznictwa diabetologicznego, poziomu \u015bwiadcze\u0144 i cen lek\u00f3w i innych urz\u0105dze\u0144 niezb\u0119dnych diabetykom.\r\n3. Organizowanie i prowadzenie edukacji diabetologicznej w\u015br\u00f3d chorych jak i ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa w celu podniesienia wiedzy o cukrzycy, jej skutk\u00f3w oraz samokontroli poprzez: \r\n1) dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicz\u0105,\r\n2) szkolenia,\r\n3) turnusy rehabilitacyjno \u2013 szkoleniowe,\r\n4) pras\u0119, radio, telewizj\u0119, internet.\r\n4. Integracja \u015brodowiska diabetyk\u00f3w i sympatyk\u00f3w poprzez pomoc, \u017cyczliwo\u015b\u0107 i kole\u017ce\u0144stwo propagowane przez:\r\n1) spotkania g\u0142\u00f3wnie w ko\u0142ach,\r\n2) organizowanie wsp\u00f3lnego wypoczynku, sportu, zabawy, imprez kulturalnych,\r\n3) organizowanie uroczysto\u015bci jubileuszowych jak i \u015awiatowego Dnia Walki z Cukrzyc\u0105.\r\n5. Udzielanie r\u00f3\u017cnorodnej pomocy diabetykom i rodzicom nieletnich diabetyk\u00f3w poprzez:\r\n1) poradnictwo prawne,\r\n2) reprezentowanie konkretnych interes\u00f3w diabetyk\u00f3w ze znaczn\u0105 niesprawno\u015bci\u0105 wobec w\u0142adz i instytucji,\r\n3) udzielanie w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci pomocy materialnej i sprz\u0119towej,\r\n4) aktywizacj\u0119 zawodowa poszukuj\u0105cych pracy na otwartym i chronionym rynku pracy,\r\n5) udzielanie pomocy w wyj\u015bciu z uzale\u017cnie\u0144,\r\n6) rozw\u00f3j informatyzacji komputerowej ogniw terenowych,\r\n7) organizowanie i prowadzenie bada\u0144 oraz prac rozwojowych z zakresu ochrony zdrowia, rehabilitacji, sposobu \u017cycia i potrzeb diabetyk\u00f3w.\r\n6. Dbanie o rozw\u00f3j Stowarzyszenia poprzez wzrost liczbowy i skuteczno\u015b\u0107 jego dzia\u0142ania.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2004,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Stowarzyszenie Diabetyk\u00f3w Ko\u0142o Nr 34 Oddzia\u0142u Grodzkiego Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "",
      "postcode": "",
      "street": ""
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Reprezentowanie interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia i os\u00f3b chorych na cukrzyc\u0119 wobec w\u0142adz pa\u0144stwowych i samorz\u0105dowych poprzez inspirowanie podejmowania tematyki opieki diabetologicznej przez sejm, rz\u0105d, Ministerstwo Zdrowia, organy lokalnej w\u0142adzy i samorz\u0105dowe oraz aktywny  udzia\u0142 w nich.\r\n2. Wsp\u00f3\u0142praca z Ministrem Zdrowia oraz Polskim Towarzystwem Diabetologicznym w celu wypracowania najlepszego modelu lecznictwa diabetologicznego, poziomu \u015bwiadcze\u0144 i cen lek\u00f3w i innych urz\u0105dze\u0144 niezb\u0119dnych diabetykom.\r\n3. Organizowanie i prowadzenie edukacji diabetologicznej w\u015br\u00f3d chorych jak i ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa w celu podniesienia wiedzy o cukrzycy, jej skutk\u00f3w oraz samokontroli poprzez: \r\n1) dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicz\u0105,\r\n2) szkolenia,\r\n3) turnusy rehabilitacyjno \u2013 szkoleniowe,\r\n4) pras\u0119, radio, telewizj\u0119, internet.\r\n4. Integracja \u015brodowiska diabetyk\u00f3w i sympatyk\u00f3w poprzez pomoc, \u017cyczliwo\u015b\u0107 i kole\u017ce\u0144stwo propagowane przez:\r\n1) spotkania g\u0142\u00f3wnie w ko\u0142ach,\r\n2) organizowanie wsp\u00f3lnego wypoczynku, sportu, zabawy, imprez kulturalnych,\r\n3) organizowanie uroczysto\u015bci jubileuszowych jak i \u015awiatowego Dnia Walki z Cukrzyc\u0105.\r\n5. Udzielanie r\u00f3\u017cnorodnej pomocy diabetykom i rodzicom nieletnich diabetyk\u00f3w poprzez:\r\n1) poradnictwo prawne,\r\n2) reprezentowanie konkretnych interes\u00f3w diabetyk\u00f3w ze znaczn\u0105 niesprawno\u015bci\u0105 wobec w\u0142adz i instytucji,\r\n3) udzielanie w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci pomocy materialnej i sprz\u0119towej,\r\n4) aktywizacj\u0119 zawodowa poszukuj\u0105cych pracy na otwartym i chronionym rynku pracy,\r\n5) udzielanie pomocy w wyj\u015bciu z uzale\u017cnie\u0144,\r\n6) rozw\u00f3j informatyzacji komputerowej ogniw terenowych,\r\n7) organizowanie i prowadzenie bada\u0144 oraz prac rozwojowych z zakresu ochrony zdrowia, rehabilitacji, sposobu \u017cycia i potrzeb diabetyk\u00f3w.\r\n6. Dbanie o rozw\u00f3j Stowarzyszenia poprzez wzrost liczbowy i skuteczno\u015b\u0107 jego dzia\u0142ania.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2005,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Stowarzyszenie Diabetyk\u00f3w Ko\u0142o Nr 74 Oddzia\u0142u Grodzkiego Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16A",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-241",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Miko\u0142aja Kopernika",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Reprezentowanie interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia i os\u00f3b chorych na cukrzyc\u0119 wobec w\u0142adz pa\u0144stwowych i samorz\u0105dowych poprzez inspirowanie podejmowania tematyki opieki diabetologicznej przez sejm, rz\u0105d, Ministerstwo Zdrowia, organy lokalnej w\u0142adzy i samorz\u0105dowe oraz aktywny  udzia\u0142 w nich.\r\n2. Wsp\u00f3\u0142praca z Ministrem Zdrowia oraz Polskim Towarzystwem Diabetologicznym w celu wypracowania najlepszego modelu lecznictwa diabetologicznego, poziomu \u015bwiadcze\u0144 i cen lek\u00f3w i innych urz\u0105dze\u0144 niezb\u0119dnych diabetykom.\r\n3. Organizowanie i prowadzenie edukacji diabetologicznej w\u015br\u00f3d chorych jak i ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa w celu podniesienia wiedzy o cukrzycy, jej skutk\u00f3w oraz samokontroli poprzez: \r\n1) dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicz\u0105,\r\n2) szkolenia,\r\n3) turnusy rehabilitacyjno \u2013 szkoleniowe,\r\n4) pras\u0119, radio, telewizj\u0119, internet.\r\n4. Integracja \u015brodowiska diabetyk\u00f3w i sympatyk\u00f3w poprzez pomoc, \u017cyczliwo\u015b\u0107 i kole\u017ce\u0144stwo propagowane przez:\r\n1) spotkania g\u0142\u00f3wnie w ko\u0142ach,\r\n2) organizowanie wsp\u00f3lnego wypoczynku, sportu, zabawy, imprez kulturalnych,\r\n3) organizowanie uroczysto\u015bci jubileuszowych jak i \u015awiatowego Dnia Walki z Cukrzyc\u0105.\r\n5. Udzielanie r\u00f3\u017cnorodnej pomocy diabetykom i rodzicom nieletnich diabetyk\u00f3w poprzez:\r\n1) poradnictwo prawne,\r\n2) reprezentowanie konkretnych interes\u00f3w diabetyk\u00f3w ze znaczn\u0105 niesprawno\u015bci\u0105 wobec w\u0142adz i instytucji,\r\n3) udzielanie w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci pomocy materialnej i sprz\u0119towej,\r\n4) aktywizacj\u0119 zawodowa poszukuj\u0105cych pracy na otwartym i chronionym rynku pracy,\r\n5) udzielanie pomocy w wyj\u015bciu z uzale\u017cnie\u0144,\r\n6) rozw\u00f3j informatyzacji komputerowej ogniw terenowych,\r\n7) organizowanie i prowadzenie bada\u0144 oraz prac rozwojowych z zakresu ochrony zdrowia, rehabilitacji, sposobu \u017cycia i potrzeb diabetyk\u00f3w.\r\n6. Dbanie o rozw\u00f3j Stowarzyszenia poprzez wzrost liczbowy i skuteczno\u015b\u0107 jego dzia\u0142ania.\r\n",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2006,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Stowarzyszenie Diabetyk\u00f3w M\u0142odzie\u017cowe Szkolne Ko\u0142o Diabetologiczne"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "54",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-556",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Tkacka",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Dzia\u0142ania na rzecz ochrony \u017cycia, zdrowia, mienia i \u015brodowiska przed po\u017carami, kl\u0119skami \u017cywio\u0142owymi i zagro\u017ceniami ekologicznymi lub innymi miejscowymi zagro\u017ceniami.\r\n2. Rzecznictwo i reprezentowanie cz\u0142onk\u00f3w zwi\u0105zku wobec organ\u00f3w administracji publicznej oraz udzielanie im pomocy w realizacji zada\u0144 statutowych.\r\n3. Wykonywanie zada\u0144 z zakresu ochrony przeciwpo\u017carowej, przeciwpowodziowej, ratownictwa i bezpiecze\u0144stwa powszechnego zleconych przez organy administracji publicznej.\r\n4. Wsp\u00f3\u0142tworzenie i opiniowanie akt\u00f3w normatywnych dotycz\u0105cych ochrony przeciwpo\u017carowej.\r\n5. Dzia\u0142anie na rzecz ochrony \u015brodowiska.\r\n6. Informowanie o wyst\u0119puj\u0105cych zagro\u017ceniach po\u017carowych i innych zagro\u017ceniach miejscowych oraz sposobie ich zapobiegania.\r\n7. Rozwijanie i upowszechnianie kultury, sztuki, ochrony d\u00f3br kultury oraz tradycji.\r\n8. Rozwijanie i krzewienie kultury fizycznej i sportu.\r\n9. Wychowanie dzieci i m\u0142odzie\u017cy, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem wychowania dla bezpiecze\u0144stwa.\r\n10. Przeciwdzia\u0142anie wykluczeniu spo\u0142ecznemu oraz dyskryminacji os\u00f3b i grup spo\u0142ecznych.\r\n11. Rozwijanie wsp\u00f3\u0142pracy regionalnej i mi\u0119dzynarodowej.\r\n12. Dzia\u0142ania na rzecz integracji europejskiej i rozwijania kontakt\u00f3w oraz wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami.\r\n13. Promowanie inicjatyw i lider\u00f3w lokalnych.\r\n14. Inicjowanie i promowanie dialogu spo\u0142ecznego oraz rozwoju spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego.\r\n15. Podtrzymywanie tradycji narodowej, obywatelskiej i kulturowej.\r\n16. Wspomaganie rozwoju wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych.\r\n17. Upowszechnianie wiedzy i umiej\u0119tno\u015bci na rzecz bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa.\r\n18. Niesienie pomocy humanitarnej ofiarom katastrof i kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju oraz za granic\u0105.",
    "benefitZones": [
      "ratownictwo i ochrona ludno\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2007,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Oddzia\u0142 Wojew\u00f3dzki Zwi\u0105zku Ochotniczych Stra\u017cy Po\u017carnych Rzeczypospolitej Polskiej Woj. Zachodniopomorskiego"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "22/14",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-407",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Edmunda Ba\u0142uki",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cel organizacji:\r\nWsparcie sektora ekonomii spo\u0142ecznej.\r\nG\u0142\u00f3wnym celem Fundacji Razem Lepiej jest pomoc ofiarom przemocy domowej oraz rodzinom znajduj\u0105cym si\u0119 w trudnej sytuacji \u017cyciowej. \r\nInspiracj\u0105 do stworzenia Fundacji sta\u0142o si\u0119  przekonanie o niezmierzonych mo\u017cliwo\u015bciach, kt\u00f3rymi dysponuje cz\u0142owiek, i kt\u00f3re mo\u017ce wykorzysta\u0107 do realizacji zamierzonych cel\u00f3w.\r\nPocz\u0105wszy od dnia powstania Fundacji Razem Lepiej, prezes, wiceprezes oraz wszyscy jej cz\u0142onkowie pracuj\u0105 w niej charytatywnie. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz fundacji jest nieodp\u0142atna i \u017caden z cz\u0142onk\u00f3w nie pobiera za ni\u0105 wynagrodzenia. Niejednokrotnie cz\u0142onkowie fundacji wspomagaj\u0105 j\u0105 finansowo, przekazuj\u0105c w\u0142asne \u015brodki pieni\u0119\u017cne na rzecz podopiecznych fundacji.\r\nZ do\u015bwiadczenia wiemy, \u017ce droga ku uwolnieniu si\u0119 od problemu przemocy w rodzinie jest bardzo skomplikowana, dlatego  staramy si\u0119 nie tylko szybko reagowa\u0107 na sprawc\u00f3w przemocy, ale r\u00f3wnie\u017c znajdowa\u0107 d\u0142ugoterminowe rozwi\u0105zania.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "29/8",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-004",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Konstantego Maciejewicza",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 2008,
    "legalForm": "Jednostki terenowe fundacji",
    "name": "Fundacja \"Razem Lepiej\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "7/IIp. pok.3",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-552",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "al. Wyzwolenia",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Ochrona interes\u00f3w gospodarczych cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia.\r\n2. Udzielanie cz\u0142onkom Stowarzyszenia pomocy w prowadzonej przez nich dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej.\r\n3. Zapewnienie cz\u0142onkom Stowarzyszenia mo\u017cliwo\u015bci udzia\u0142u w dzia\u0142alno\u015bci kulturalnej i rozrywkowej.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2009,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Stowarzyszenie Dekarzy Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nCelem Fundacji jest dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna i edukacyjna, w zakresie: opieki i pomocy zwierz\u0119tom bezdomnym, porzuconym lub okrutnie traktowanym; wspierania dzia\u0142a\u0144 w zakresie ochrony \u015brodowiska i informowania o problemie wy\u017cywienia ludzko\u015bci; promocji zdrowia \u2013 propagowania i upowszechniania zdrowego stylu \u017cycia i \u017cywienia;\r\nuwzgl\u0119dniaj\u0105ca w szczeg\u00f3lno\u015bci:\r\na) ochron\u0119 i promocj\u0119 zdrowia,\r\nb) humanitarn\u0105 ochron\u0119 zwierz\u0105t,\r\nc) wspieranie dzia\u0142a\u0144 w zakresie ochrony \u015brodowiska i ekologii,\r\nd) prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci edukacyjnej i naukowej,\r\ne) pomoc spo\u0142eczn\u0105,\r\nf) dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywn\u0105,\r\ng) upowszechnianie i ochron\u0119 praw konsument\u00f3w,\r\nh) wspieranie dzia\u0142a\u0144 wolontariatu.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2010,
    "legalForm": "Jednostki terenowe fundacji",
    "name": "Fundacja Mi\u0119dzynarodowy Ruch Na Rzecz Zwierz\u0105t - Viva Oddzia\u0142 Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "72-210",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u017bo\u0142nierska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Dobro Pa\u0144stwa Polskiego, umacnianie jego integralno\u015bci, suwerenno\u015bci oraz si\u0142 obronnych.\r\n2. Obrona godno\u015bci, honoru i dobrego imienia \u017co\u0142nierza Wojska Polskiego.\r\n3. Kultywowanie chlubnych patriotycznych i demokratycznych tradycji Wojska Polskiego utworzonego na wschodzie, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem jego udzia\u0142u w wyzwoleniu Polski spod okupacji hitlerowskiej, w umacnianiu si\u0142y obronnej pa\u0144stwa, w odbudowie kraju ze zniszcze\u0144 wojennych i rozbudowie potencja\u0142u gospodarczego, nauki i kultury. \r\n4.  Przeciwdzia\u0142anie dzieleniu 'polskich \u017co\u0142nierzy oraz zapewnieniu r\u00f3wnego i godnego poszanowania ich. niezale\u017cnie od tego pod jakimi sztandarami s\u0142u\u017cyli Ojczy\u017anie i walczyli o Jej niepodleg\u0142o\u015b\u0107. \r\n5.  Integrowanie \u017co\u0142nierzy rezerwy i w stanie spoczynku Wojska Polskiego, uczestnik\u00f3w formacji partyzanckich, pog\u0142\u0119bianie kole\u017ce\u0144stwa i wzajemnego szacunku, pog\u0142\u0119bianie wsp\u00f3\u0142pracy regionalnej   i  mi\u0119dzy regionami,  a tak\u017ce  dzia\u0142anie na rzecz  integracji europejskiej i rozwijania kontakt\u00f3w mi\u0119dzy ludzkich; \r\n6.   Inspirowanie bada\u0144 naukowych z historii or\u0119\u017ca polskiego, dziedzictwa bojowego Wojska Polskiego utworzonego na wschodzie, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem okresu polskiej wojny domowej oraz proces\u00f3w odbudowy i rozbudowy kraju. \r\n7.  Przeciwstawianie si\u0119 zak\u0142amywaniu historii i tradycji Wojska Polskiego utworzonego na wschodzie oraz domaganie si\u0119 na drodze legalizmu, rzetelnego, zgodnego z prawda i faktami przedstawiania dzia\u0142alno\u015bci tego Wojska   Polskiego w   publicznych \u015brodkach masowego przekazu, publikacjach pa\u0144stwowych i podr\u0119cznikach szkolnych. \r\n8.  Inspirowanie tw\u00f3rczo\u015bci wspomnie\u0144, opracowa\u0144 na temat uczestnictwa w walce z okupantem, w polskiej wojnie domowej z lat 1944 - 1950 oraz procesie odbudowy i rozbudowy kraju. \r\n9.  Aktywizowanie opinii spo\u0142ecznej do legalnego przeciwdzia\u0142ania aktom wandalizmu dokonywanym wobec grob\u00f3w poleg\u0142ych \u017co\u0142nierzy, a tak\u017ce niszczeniu pomnik\u00f3w i tablic pami\u0105tkowych, miejsc u\u015bwi\u0119conych krwi\u0105 \u017co\u0142niersk\u0105, bezzasadnym zmianom patron\u00f3w szk\u00f3\u0142, jednostek wojskowych, instytut\u00f3w i zak\u0142ad\u00f3w pracy oraz nazw plac\u00f3w, skwer\u00f3w i ulic. \r\n10.    Pog\u0142\u0119bianie wi\u0119zi i solidarno\u015bci \u017co\u0142nierskiej pomi\u0119dzy cz\u0142onkami Zwi\u0105zku a \u017co\u0142nierzami s\u0142u\u017cby czynnej Wojska Polskiego. \r\n11.  Popularyzowanie w\u015br\u00f3d spo\u0142ecze\u0144stwa wiedzy o aktualnych problemach obronno\u015bci kraju oraz kszta\u0142towanie patriotyzmu i pozytywnego stosunku m\u0142odzie\u017cy do s\u0142u\u017cby wojskowej i zada\u0144 obronnych kraju. \r\n12.   Powodowanie nale\u017cytej troski w\u0142adz pa\u0144stwowych o w\u0142a\u015bciwe, zgodne z konwencjami mi\u0119dzynarodowymi i przepisami Unii Europejskiej przestrzeganie praw cz\u0142owieka i swob\u00f3d obywatelskich oraz rozwi\u0105zywanie problem\u00f3w socjalno-bytowych cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku, w tym emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w wojskowych i ich rodzin. \r\n13. Organizowanie pomocy i r\u00f3\u017cnych form   samopomocy  materialnej,   moralnej   dla bezrobotnych,   chorych  cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku ich rodzin.  Rzecznictwo  i reprezentacja cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku wobec organ\u00f3w administracji publicznej oraz pomoc w realizacji zada\u0144 statutowych.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz kombatant\u00f3w i os\u00f3b represjonowanych"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "15/10",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-787",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Rubinowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 2011,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Weteran\u00f3w i Rezerwist\u00f3w Wojska Polskiego Zarz\u0105d Wojew\u00f3dzki w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-602",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u015awi\u0119tos\u0142awy Storrady",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Promocja aktywno\u015bci fizycznej w spo\u0142ecze\u0144stwie, przede wszystkim w\u015br\u00f3d dzieci i m\u0142odzie\u017cy.\r\n2. Walka ze zjawiskiem dopingu w sporcie dzieci i m\u0142odzie\u017cy.\r\n3. Krzewienie w\u015br\u00f3d dzieci i m\u0142odzie\u017cy idei Fair Play w rywalizacji sportowej i pozasportowej.\r\n4. Promocja zdrowia i zdrowego trybu \u017cycia.\r\n5. Wyr\u00f3wnywanie szans rozwoju dzieci i m\u0142odzie\u017cy w zakresie sportu i kultury.\r\n6. Uwra\u017cliwienie dzieci i m\u0142odzie\u017cy na kultur\u0119 i sztuk\u0119.\r\n7. Wychowanie dzieci i m\u0142odzie\u017cy w duchu szacunku dla d\u00f3br tradycji i kultury.\r\n8. Ochrona dziedzictwa kulturowego.\r\n9. Rozwijanie w dzieciach i m\u0142odzie\u017cy wra\u017cliwo\u015bci spo\u0142ecznej.\r\n10. Integracja os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych w spo\u0142ecze\u0144stwie.\r\n11. Promocja i organizacja wolontariatu i dzia\u0142alno\u015bci charytatywnej.\r\n12. Rozwijanie wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy r\u00f3\u017cnymi grupami spo\u0142ecznymi.\r\n13. Kszta\u0142towanie postawy szacunku do drugiego cz\u0142owieka.\r\n14. Upowszechnianie idei zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju.\r\nDokonania:\r\n- \"Aktywna Ksi\u0105\u017cka\" w Szczecinie i w Suwa\u0142kach - istnieje by integrowa\u0107 dzieci i m\u0142odzie\u017c z r\u00f3\u017cnych \u015brodowisk, rozbudza\u0107 zainteresowania literackie i kszta\u0142towa\u0107 nawyki czytelnicze. zadanie realizowane przy wsp\u00f3\u0142pracy z Urz\u0119dem Miasta Szczecin i Urz\u0119du Miasta Suwa\u0142ki.\r\n- \"Palcem po mapie\" - wsp\u00f3\u0142praca z dwunastoma domami dziecka, cykl warsztat\u00f3w o tematyce podr\u00f3\u017cniczej, pozwalaj\u0105cy dzieciom pozna\u0107 inne, nowe kultury, tradycje i \u015brodowiska przyrodnicze.\r\n- \"Bieg natury\" - we wsp\u00f3\u0142pracy z PGL Lasy Pa\u0144stwowe, to prospo\u0142eczny projekt edukacyjno-sportowy na rzecz dzieci z dom\u00f3w dziecka.\r\n- \"Szczeci\u0144skie spotkania ze Skandynawi\u0105\" -  projekt edukacyjno-biznesowy, oparty o dyskusj\u0119 polskich i skandynawskich przedsi\u0119biorc\u00f3w zrzeszonych w Polsko-Skandynawskiej Izbie Gospodarczej.\r\n - \"Nordic Cross Point\" - wydarzenie po\u015bwi\u0119cone krajom nordyckim i wsp\u00f3\u0142pracy polsko-skandynawskiej, skupione na tematyce biznesowej, edukacji i kulturze, \u0142\u0105cz\u0105ce  te sfery w komplementarn\u0105 ca\u0142o\u015b\u0107. Zadanie realizowane jest przy wsp\u00f3\u0142pracy z Urz\u0119dem Miasta Szczecin, \r\n- \"Gwiazdka dla dzieci z Miko\u0142ajem\",\r\n-\" Wymarzony Prezent  Szansa na Start\".",
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2012,
    "legalForm": "Jednostki terenowe fundacji",
    "name": "Polska Fundacja Sportu i Kultury Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "14",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-450",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Wielkopolska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Celem stowarzyszenia jest:\r\nUpowszechnianie kultury fizycznej i sportu os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105 przez:\r\n1.1. popularyzacj\u0119, uczestnictwo, rozw\u00f3j i organizacj\u0119 sportu, rekreacji, rehabilitacji ruchowej, turystyki i innych form maj\u0105cych wp\u0142yw na doskonalenie sprawno\u015bci fizycznej i psychofizycznej dzieci i doros\u0142ych z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105, jak r\u00f3wnie\u017c ich rodzin, o charakterze krajowym i mi\u0119dzynarodowym.\r\n2. realizacja misji, cel\u00f3w i g\u0142\u00f3wnych za\u0142o\u017ce\u0144 ruchu Special Olympics;\r\n3. reprezentowanie sportu polskiego dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105 w kontaktach z Narodowymi Programami Olimpiad Specjalnych oraz Special Olympics Inc.;\r\n4. zapewnienie udzia\u0142u polskiej reprezentacji w europejskich i \u015bwiatowych igrzyskach Special Olympics oraz innych imprezach tej organizacji poza granicami kraju;\r\n5. pozyskiwanie \u015brodk\u00f3w na rzecz ruchu Olimpiad Specjalnych w Rzeczypospolitej Polskiej;\r\n6. wszelkie dzia\u0142ania na rzecz os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105, zmierzaj\u0105ce do poprawy ich \u017cycia oraz oddzia\u0142ywanie i pog\u0142\u0119bianie \u015bwiadomo\u015bci spo\u0142ecznej, kt\u00f3rej celem jest szeroko poj\u0119te poszanowanie os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105 oraz ich integracja ze spo\u0142ecze\u0144stwem;\r\n7. pozyskiwanie i organizacja wolontariatu na rzecz wspierania i rozwijania dzia\u0142a\u0144 statutowych\r\n8. obejmowanie swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 r\u00f3wnie\u017c os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105 poszkodowanych w wypadkach komunikacyjnych.\r\n",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015bci na rzecz dzieci i m\u0142odzie\u017cy, w tym wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy",
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2013,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144 kultury fizycznej",
    "name": "Oddzia\u0142 Regionalny Olimpiad Specjalnych - Polska Zachodniopomorskie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5/2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-492",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Zygmunta Moczy\u0144skiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Upowszechnianie i piel\u0119gnowanie tradycji i cn\u00f3t harcerskich.\r\n2. Podtrzymywanie wi\u0119z\u00f3w przyja\u017ani swoich cz\u0142onk\u00f3w oraz wzajemna pomoc w trudnych sytuacjach \u017cyciowych.\r\n3. Integrowanie r\u00f3\u017cnych \u015brodowisk i ugrupowa\u0144 doros\u0142ych harcerek i harcerzy wok\u00f3\u0142 wsp\u00f3lnie podj\u0119tych zada\u0144.\r\n4. Wspieranie organizacji harcerskich w ich dzia\u0142alno\u015bci statutowej.\r\n5. Upowszechnianie w Polsce do\u015bwiadcze\u0144 europejskiego ruchu gildii i oldskaut\u00f3w.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2014,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie Doros\u0142ych Harcerek i Harcerzy Bractwo Zawiszy Czarnego Kr\u0105g Szczeci\u0144ski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5/28",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-778",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Rubinowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci spo\u0142ecznie u\u017cytecznej w sferze nauki, edukacji, o\u015bwiaty i  wychowania, upowszechniania wiedzy i umiej\u0119tno\u015bci na rzecz obronno\u015bci pa\u0144stwa, ratownictwa i ochrony ludno\u015bci, pomocy ofiarom kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, a tak\u017ce dzia\u0142a\u0144 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijania kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami oraz dzia\u0142alno\u015bci wspomagaj\u0105cej technicznie, szkoleniowo, informacyjnie lub finansowo organizacje oraz podmioty realizuj\u0105ce zadania z zakresu dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego.\r\n2. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz ochrony dziedzictwa narodowego Polski.\r\n3. Organizacja czynnego wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy.\r\n4. Rozw\u00f3j, popieranie i ochrona s\u0142u\u017cby radiokomunikacyjnej amatorskiej, s\u0142u\u017cby radiokomunikacyjnej amatorskiej satelitarnej oraz pokrewnych dziedzin, zwanych \u0142\u0105cznie kr\u00f3tkofalarstwem.\r\n5. Podejmowanie sta\u0142ych dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu ochron\u0119 przydzielonych zakres\u00f3w cz\u0119stotliwo\u015bci amatorskich, jak i pozyskiwanie nowych zakres\u00f3w cz\u0119stotliwo\u015bci.\r\n6. Obron\u0119 praw kr\u00f3tkofalowc\u00f3w do swobodnego eksperymentowania w budowie urz\u0105dze\u0144 radiowych i system\u00f3w antenowych oraz swobodnego eksperymentowania w zakresie nowych rozwi\u0105za\u0144 w radiokomunikacji.\r\n7. Utrzymywanie sta\u0142ych kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy z organami administracji rz\u0105dowej i samorz\u0105dowej oraz organizacjami i jednostkami organizacyjnymi krajowymi, zagranicznymi, jak r\u00f3wnie\u017c mi\u0119dzynarodowymi maj\u0105cymi cele zbli\u017cone do cel\u00f3w okre\u015blonych w statucie.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "ratownictwo i ochrona ludno\u015bci",
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2015,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zachodniopomorski Oddzia\u0142 Terenowy Polskiego Zwi\u0105zku Kr\u00f3tkofalowc\u00f3w w Szczecinie (OT-NR 14)"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4/9",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-550",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Kazimierza Kr\u00f3lewicza",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Promowanie i podnoszenie poziomu fotografii przyrodniczej.\r\n2. Popularyzacja wiedzy przyrodniczej i ekologicznej.\r\n3. Propagowanie zasad etycznych, kt\u00f3re powinny towarzyszy\u0107 fotografowaniu przyrody.\r\n4. Wsp\u00f3\u0142uczestnictwo w ochronie przyrody i zasob\u00f3w naturalnych Rzeczypospolitej Polskiej.\r\n5. Ochrona dorobku polskiej fotografii przyrodniczej.\r\n6. Wsp\u00f3\u0142udzia\u0142 w tworzeniu kultury narodowej.\r\nDokonania:\r\nPomys\u0142 powstania Zwi\u0105zku narodzi\u0142 si\u0119 w 1994 roku. Celem stowarzyszenia tw\u00f3rczego sta\u0142a si\u0119 ch\u0119\u0107 czynnego wsp\u00f3\u0142uczestniczenia w ochronie \u015brodowiska, propagowanie pi\u0119kna polskiej przyrody, rozw\u00f3j fotografii przyrodniczej i ochrona jej praw autorskich, a tak\u017ce upowszechnianie tej fotografii w kraju i za granic\u0105.\r\n25 czerwca 1995 roku odby\u0142 si\u0119 w Warszawie I Walny Zjazd. Pierwszym Prezesem ZPFP zosta\u0142 Leszek Krzysztof Sawicki a Cz\u0142onkiem Honorowym - Edward Hartwig.\r\nZwi\u0105zek przez 20 lat zmienia\u0142 nie tylko nazw\u0119 i statut, ale te\u017c struktur\u0119 organizacyjn\u0105 Okr\u0119g\u00f3w oraz formy dzia\u0142ania.\r\nJednym z Okr\u0119g\u00f3w jest Zachodniopomorski. W roku jubileuszu Okr\u0119g przygotowa\u0142 nast\u0119puj\u0105ce wystawy:\r\n\u2022 stycze\u0144 - Ksi\u0105\u017cnica Pomorska \u201eXX lat Zwi\u0105zku Polskich Fotograf\u00f3w Przyrody\"\r\n\u2022 lipiec-sierpie\u0144 Ksi\u0105\u017cnica Pomorska wystawa z cyklu \u201eLekarze fotografuj\u0105 przyrod\u0119\" pt. \u201eCudowna natura wody\"\r\n\u2022 lipiec-sierpie\u0144 Galeria \u201ePlatan\" Park Kasprowicza - \u201eBarwy Londynu\" - Jacek Fundament- Kar\u015bnicki\r\n\u2022 wrzesie\u0144-pa\u017adziernik Galeria \u201ePlatan\" Park Kasprowicza - \u201eJezioro Garda i okolice\" - Grzegorz Podbia\u0142\r\n\u2022 grudzie\u0144 - stycze\u0144 Galeria \u201ePlatan\" Park Kasprowicza - \u201eSok\u00f3\u0142 na Urz\u0119dzie\" autor - Stanis\u0142aw B\u0105bolewski.\r\n2016:\r\n1. Wystawa marzec-Znani szczecinianie fotografuj\u0105 szczecinianki 38 autor\u00f3w.\r\n2. Wystawa czerwiec-Ta cudowna woda 31 autor\u00f3w.\r\n3. Galeria Stara Rze\u017ania-Przyroda morskiego Szczecina-Lech Karauda w rocznic\u0119 \u015bmierci.\r\n4. Wystawa-Ptaki uj\u015bcia rzeki Odry-Cezary Korkosz.\r\n5. Galeria Platan-Ulotne chwile-Anita, Krzysztof, Tomek Kordowscy.\r\n6. Galeria Platan-Pobrze\u017ce-Kazimierz Ratajczyk.\r\n7. Zachodniopomorskie Centrum Doskonalenia Nauczycieli-Nasze fascynacje-Cezary Korkosz.",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego",
      "turystyka i krajoznawstwo",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2016,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zwi\u0105zek Polskich Fotograf\u00f3w Przyrody - Okr\u0119g Zachodniopomorski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2/9",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-501",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Jarowita",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Ochrona i promowanie praw dziecka. \r\n2. Organizowanie pomocy i opieki nad dzie\u0107mi z rodzin ubogich, rozbitych, wielodzietnych, niewydolnych wychowawczo oraz zagro\u017conych patologi\u0105 spo\u0142eczn\u0105. \r\n3. Ochrona dziecka przed wszelkimi formami przemocy fizycznej b\u0105d\u017a psychicznej. \r\n4. Prowadzenie profilaktyki w zakresie uzale\u017cnie\u0144, w tym szczeg\u00f3lnie alkoholizmu i narkomanii. \r\n5. Organizowanie i prowadzenie plac\u00f3wek wsparcia dziennego. \r\n6. Udzielanie rodzicom pomocy w wykonywaniu zada\u0144 opieku\u0144czych i wychowawczych.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2017,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Dzieci Ko\u0142o Pomocy Dzieciom z ADHD w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-501",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Jarowita",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Ochrona i promowanie praw dziecka. \r\n2. Organizowanie pomocy i opieki nad dzie\u0107mi z rodzin ubogich, rozbitych, wielodzietnych, niewydolnych wychowawczo oraz zagro\u017conych patologi\u0105 spo\u0142eczn\u0105. \r\n3. Ochrona dziecka przed wszelkimi formami przemocy fizycznej b\u0105d\u017a psychicznej. \r\n4. Prowadzenie profilaktyki w zakresie uzale\u017cnie\u0144, w tym szczeg\u00f3lnie alkoholizmu i narkomanii. \r\n5. Organizowanie i prowadzenie plac\u00f3wek wsparcia dziennego. \r\n6. Udzielanie rodzicom pomocy w wykonywaniu zada\u0144 opieku\u0144czych i wychowawczych.\r\n",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2018,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Dzieci Ko\u0142o Pomocy Dzieciom z Go\u015b\u0107cem Przewlekle Post\u0119puj\u0105cym w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-501",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Jarowita",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Ochrona i promowanie praw dziecka. \r\n2. Organizowanie pomocy i opieki nad dzie\u0107mi z rodzin ubogich, rozbitych, wielodzietnych, niewydolnych wychowawczo oraz zagro\u017conych patologi\u0105 spo\u0142eczn\u0105. \r\n3. Ochrona dziecka przed wszelkimi formami przemocy fizycznej b\u0105d\u017a psychicznej. \r\n4. Prowadzenie profilaktyki w zakresie uzale\u017cnie\u0144, w tym szczeg\u00f3lnie alkoholizmu i narkomanii. \r\n5. Organizowanie i prowadzenie plac\u00f3wek wsparcia dziennego. \r\n6. Udzielanie rodzicom pomocy w wykonywaniu zada\u0144 opieku\u0144czych i wychowawczych.\r\n",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2019,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Dzieci Ko\u0142o Rodzic\u00f3w i Przyjaci\u00f3\u0142 Dzieci z Zespo\u0142em Downa \"ISKIERKA\"  w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-460",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "W\u0142adys\u0142awa Broniewskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Ochrona i promowanie praw dziecka. \r\n2. Organizowanie pomocy i opieki nad dzie\u0107mi z rodzin ubogich, rozbitych, wielodzietnych, niewydolnych wychowawczo oraz zagro\u017conych patologi\u0105 spo\u0142eczn\u0105. \r\n3. Ochrona dziecka przed wszelkimi formami przemocy fizycznej b\u0105d\u017a psychicznej. \r\n4. Prowadzenie profilaktyki w zakresie uzale\u017cnie\u0144, w tym szczeg\u00f3lnie alkoholizmu i narkomanii. \r\n5. Organizowanie i prowadzenie plac\u00f3wek wsparcia dziennego. \r\n6. Udzielanie rodzicom pomocy w wykonywaniu zada\u0144 opieku\u0144czych i wychowawczych.\r\n",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2020,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Dzieci Ko\u0142o Pomocy Dzieciom Chorym na Cukrzyc\u0119 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "148/6",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-246",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Tadeusza Zawadzkiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna-opieku\u0144cza.\r\n2. Promocja zdrowia.\r\n3. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 edukacyjna w zakresie promocji zdrowia.\r\n4. Kszta\u0142towanie osobowo\u015bci m\u0142odzie\u017cy w duchu wiary chrze\u015bcija\u0144skiej i mi\u0142o\u015bci bli\u017aniego.\r\n5. Budzenie w spo\u0142ecze\u0144stwie postaw wra\u017cliwo\u015bci na ludzk\u0105 niedol\u0119.\r\n6. Wspieranie dobroczynno\u015bci i dzia\u0142a\u0144 humanitarnych.\r\n7. Ratownictwo medyczne i pomoc ofiarom wypadk\u00f3w i katastrof, zw\u0142aszczakomunikacyjnych.\r\n8. Wspieranie dzia\u0142alno\u015bci Zwi\u0105zku Polskich Kawaler\u00f3w Malta\u0144skich.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2021,
    "legalForm": "Jednostki terenowe fundacji",
    "name": "Fundacja Zwi\u0105zku Polskich Kawaler\u00f3w Malta\u0144skich Malta\u0144ska S\u0142u\u017cba Medyczna - Pomoc Malta\u0144ska Oddzia\u0142 Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "33/12",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-111",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Powsta\u0144c\u00f3w Wielkopolskich",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Tworzenie r\u00f3wnych szans \u017cyciowych dla os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych, a w szczeg\u00f3lno\u015bci dla os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych poprzez ich rehabilitacj\u0119 zawodow\u0105 i adaptacj\u0119 spo\u0142eczn\u0105. \r\n2. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna na rzecz os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych-dzieci i os\u00f3b doros\u0142ych.\r\n3. Promowanie edukacji, dzia\u0142alno\u015b\u0107 o\u015bwiatowa prowadzona na rzecz niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych uczni\u00f3w i os\u00f3b doros\u0142ych.  \r\n4. Upowszechnianie wiedzy na temat edukacji, rehabilitacji oraz kompleksowej pomocy osobom niewidomym i s\u0142abowidz\u0105cym, w tym prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci edukacyjnej, szkoleniowej dla bliskich i os\u00f3b zawodowo zajmuj\u0105cych si\u0119 prac\u0105 i wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z niewidomymi i s\u0142abo widz\u0105cymi.\r\n 5. Przygotowywanie i kszta\u0142cenie kadr pomagaj\u0105cych osobom niewidomym i s\u0142abowidz\u0105cym w zakresie edukacji, rehabilitacji, integracji spo\u0142ecznej. \r\n6. Pomoc dzieciom i osobom doros\u0142ym niewidomym i s\u0142abowidz\u0105cych w nauce i adaptacji do \u015brodowiska sprawnych r\u00f3wie\u015bnik\u00f3w oraz podejmowanie dzia\u0142a\u0144 na rzecz integracji obu tych \u015brodowisk.  \r\n7.promocja zatrudnienia, aktywizacji zawodowa os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych pozostaj\u0105cych bez pracy lub zagro\u017conych utrat\u0105 pracy. \r\n8. Promowanie, wspieranie rozwoju i upowszechnianie kultury i sztuki w\u015br\u00f3d os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych.\r\n9. Promowanie, wspieranie rozwoju, upowszechnianie kultury fizycznej, rekreacji, sportu, turystyki w\u015br\u00f3d os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych.\r\n10. Ochrona praw, dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz przestrzegania praw os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych. \r\n11. Kszta\u0142towanie \u015bwiadomo\u015bci spo\u0142ecznej, opinii publicznej i popularyzowanie wiedzy na temat specyficznych potrzeb, mo\u017cliwo\u015bci, sytuacji spo\u0142ecznej os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych oraz ich bliskich.\r\n12. Reprezentowanie interes\u00f3w \u015brodowiska niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych oraz ich bliskich.\r\n13. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 ekspercka, inicjowanie bada\u0144 naukowych w dziedzinie okulistyki, terapii widzenia, edukacji, rehabilitacji, ochrony zdrowia os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych.\r\n14. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz bliskich, opiekun\u00f3w os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych oraz wolontariuszy.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2022,
    "legalForm": "Jednostki terenowe fundacji",
    "name": "Tyflopunkt Fundacji \"SZANSA\" w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-547",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "plac Mariacki",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nProwadzenie szerokiej dzia\u0142alno\u015bci dobroczynnej, w szczeg\u00f3lno\u015bci nakierowanej na pomaganie w rozwoju indywidualnych os\u00f3b, jak r\u00f3wnie\u017c ca\u0142ych spo\u0142ecze\u0144stw w Polsce jak i za granic\u0105. Ponadto celem Fundacji jest prowadzenie pomocy w zapewnieniu zdrowia, edukacji, \u017cywno\u015bci oraz  promowaniu i stymulowaniu przedsi\u0119biorczo\u015bci, a tak\u017ce przeciwdzia\u0142anie patologiom spo\u0142ecznym, maj\u0105c na uwadze godno\u015b\u0107 ka\u017cdej osoby ludzkiej bez wzgledu na jej wyznanie, \u015bwiatopogl\u0105d, narodowo\u015b\u0107, ras\u0119 i przekonanie.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2023,
    "legalForm": "Jednostki terenowe fundacji",
    "name": "Chrze\u015bcija\u0144ska S\u0142u\u017cba Charytatywna Oddzia\u0142 Zachodniopomorski Filia w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "6a/4",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-224",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Anny Walentynowicz",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2024,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 28 Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego Zarz\u0105du Wojew\u00f3dzkiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17/6",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-743",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Floriana Szarego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2025,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 12 Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego Zarz\u0105du Wojew\u00f3dzkiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "162/6",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-245",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "W\u0142adys\u0142awa Szafera",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2026,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 11 Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego Zarz\u0105du Wojew\u00f3dzkiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "4/8",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-664",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Jarogniewa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2027,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 8 Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego Zarz\u0105du Wojew\u00f3dzkiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "33",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-082",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Ku S\u0142o\u0144cu",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nObrona czci, honoru i godno\u015bci \u017co\u0142nierza polskiego oraz praw i interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w  Zwi\u0105zku i ich rodzin, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem warunk\u00f3w socjalno - bytowych, zdrowotnych i kulturalnych, a tak\u017ce s\u0142u\u017cenie rad\u0105  i pomoc\u0105 by\u0142ym \u017co\u0142nierzom zawodowym i oficerom rezerwy nie zrzeszonym w Zwi\u0105zku oraz wdowom i sierotom po tych \u017co\u0142nierzach. Sta\u0142a wsp\u00f3\u0142praca z MON i podleg\u0142ymi mu strukturami w ramach unormowa\u0144 prawnych i zawartych porozumie\u0144. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci zwi\u0105zanej z obronno\u015bci\u0105 kraju, histori\u0105 i tradycj\u0105 or\u0119\u017ca polskiego oraz patriotyczno - obronnym oddzia\u0142ywaniem na spo\u0142ecze\u0144stwo, a w szczeg\u00f3lno\u015bci na m\u0142odzie\u017c.\r\nDokonania 2019:\r\nSze\u015b\u0107 zebra\u0144 roboczych i trzy zebrania okoliczno\u015bciowe",
    "benefitZones": [
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "14",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-212",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u017bniwna",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 2028,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 7 Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego Zarz\u0105du Wojew\u00f3dzkiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "6/3",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-502",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Odzie\u017cowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2029,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 5 Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego Zarz\u0105du Wojew\u00f3dzkiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1b/3",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-294",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Anny Walentynowicz",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2030,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 4 Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego Zarz\u0105du Wojew\u00f3dzkiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15/3",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-332",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Marii Sk\u0142odowskiej-Curie",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2031,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 3 Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego Zarz\u0105du Wojew\u00f3dzkiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "66/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-246",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Tadeusza Zawadzkiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2032,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 2 Zwi\u0105zku \u017bo\u0142nierzy Wojska Polskiego Zarz\u0105du Wojew\u00f3dzkiego w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "20/3",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-561",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Kaszubska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Kszta\u0142towanie rzeczywisto\u015bci polskiej w oparciu o chrze\u015bcija\u0144sk\u0105 koncepcj\u0119 cz\u0142owieka i \u015bwiata, uj\u0119t\u0105 w nauczaniu Ko\u015bcio\u0142a rzymskokatolickiego oraz zgodnie z polsk\u0105 tradycja narodow\u0105.\r\n2. Ochrona \u017cycia i godno\u015bci cz\u0142owieka, rodziny i Narodu oraz troska o duchowe, moralne i materialne \u015brodowisko ich \u017cycia i rozwoju. \r\n3. Przygotowanie katolik\u00f3w \u015bwieckich do aktywnego i odpowiedzialnego uczestnictwa w \u017cyciu Ko\u015bcio\u0142a, Narodu i Pa\u0144stwa. \r\n4. Kszta\u0142towanie i upowszechnianie chrze\u015bcija\u0144skich, partiotycznych, demokratycznych i obywatelskich postaw oraz kryteri\u00f3w oceny rzeczywisto\u015bci kulturowej, spo\u0142ecznej, gospodarczej i politycznej.",
    "benefitZones": [
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2033,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Katolickie Stowarzyszenie \"Civitas Christiana\" Oddzia\u0142 Terenowy w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15/16",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-205",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Podg\u00f3rna",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nS\u0142u\u017cba spo\u0142eczna dla bibliotekarstwa i informacji naukowej w Polsce, rozbudzanie aktywno\u015bci zawodowej oraz kszta\u0142towanie i upowszechnianie nowoczesnej my\u015bli bibliotekarskiej, a w szczeg\u00f3lno\u015bci:\r\n1. Czynny wsp\u00f3\u0142udzia\u0142 w tworzeniu zasad polityki bibliotecznej, informacyjnej i wydawniczej.\r\n2. D\u0105\u017cenie do zachowania pi\u015bmiennictwa dla kultury narodowej i rozwoju czytelnictwa.\r\n3. Inspirowanie, rozwijanie i popieranie zainteresowa\u0144 naukowych oraz doskonalenie umiej\u0119tno\u015bci fachowych cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia.\r\n4. Rozbudzanie i popieranie inicjatyw zawodowych i spo\u0142ecznych bibliotekarzy oraz pracownik\u00f3w informacji naukowej.\r\n5. Integracja \u015brodowiska zawodowego.\r\n6. Podnoszenie spo\u0142ecznego presti\u017cu i ochrona zawodu oraz warunk\u00f3w jego wykonywania.\r\n7. Kszta\u0142towanie w\u0142a\u015bciwych postaw etycznych i spo\u0142ecznych bibliotekarzy i pracownik\u00f3w informacji naukowej.\r\n",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2034,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 1 w Szczecinie Stowarzyszenia Bibliotekarzy Polskich"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "20",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-110",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Powsta\u0144c\u00f3w Wielkopolskich",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nS\u0142u\u017cba spo\u0142eczna dla bibliotekarstwa i informacji naukowej w Polsce, rozbudzanie aktywno\u015bci zawodowej oraz kszta\u0142towanie i upowszechnianie nowoczesnej my\u015bli bibliotekarskiej, a w szczeg\u00f3lno\u015bci:\r\n1. Czynny wsp\u00f3\u0142udzia\u0142 w tworzeniu zasad polityki bibliotecznej, informacyjnej i wydawniczej.\r\n2. D\u0105\u017cenie do zachowania pi\u015bmiennictwa dla kultury narodowej i rozwoju czytelnictwa.\r\n3. Inspirowanie, rozwijanie i popieranie zainteresowa\u0144 naukowych oraz doskonalenie umiej\u0119tno\u015bci fachowych cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia.\r\n4. Rozbudzanie i popieranie inicjatyw zawodowych i spo\u0142ecznych bibliotekarzy oraz pracownik\u00f3w informacji naukowej.\r\n5. Integracja \u015brodowiska zawodowego.\r\n6. Podnoszenie spo\u0142ecznego presti\u017cu i ochrona zawodu oraz warunk\u00f3w jego wykonywania.\r\n7. Kszta\u0142towanie w\u0142a\u015bciwych postaw etycznych i spo\u0142ecznych bibliotekarzy i pracownik\u00f3w informacji naukowej.\r\n",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2035,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 2 Bibliotek Naukowych w Szczecinie Stowarzyszenia Bibliotekarzy Polskich"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-302",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "J\u00f3zefa Hoene-Wro\u0144skiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nS\u0142u\u017cba spo\u0142eczna dla bibliotekarstwa i informacji naukowej w Polsce, rozbudzanie aktywno\u015bci zawodowej oraz kszta\u0142towanie i upowszechnianie nowoczesnej my\u015bli bibliotekarskiej, a w szczeg\u00f3lno\u015bci:\r\n1. Czynny wsp\u00f3\u0142udzia\u0142 w tworzeniu zasad polityki bibliotecznej, informacyjnej i wydawniczej.\r\n2. D\u0105\u017cenie do zachowania pi\u015bmiennictwa dla kultury narodowej i rozwoju czytelnictwa.\r\n3. Inspirowanie, rozwijanie i popieranie zainteresowa\u0144 naukowych oraz doskonalenie umiej\u0119tno\u015bci fachowych cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia.\r\n4. Rozbudzanie i popieranie inicjatyw zawodowych i spo\u0142ecznych bibliotekarzy oraz pracownik\u00f3w informacji naukowej.\r\n5. Integracja \u015brodowiska zawodowego.\r\n6. Podnoszenie spo\u0142ecznego presti\u017cu i ochrona zawodu oraz warunk\u00f3w jego wykonywania.\r\n7. Kszta\u0142towanie w\u0142a\u015bciwych postaw etycznych i spo\u0142ecznych bibliotekarzy i pracownik\u00f3w informacji naukowej.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2036,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 3 w Szczecinie Stowarzyszenia Bibliotekarzy Polskich"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "27",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-561",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Starom\u0142y\u0144ska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nS\u0142u\u017cba spo\u0142eczna dla bibliotekarstwa i informacji naukowej w Polsce, rozbudzanie aktywno\u015bci zawodowej oraz kszta\u0142towanie i upowszechnianie nowoczesnej my\u015bli bibliotekarskiej, a w szczeg\u00f3lno\u015bci:\r\n1. Czynny wsp\u00f3\u0142udzia\u0142 w tworzeniu zasad polityki bibliotecznej, informacyjnej i wydawniczej.\r\n2. D\u0105\u017cenie do zachowania pi\u015bmiennictwa dla kultury narodowej i rozwoju czytelnictwa.\r\n3. Inspirowanie, rozwijanie i popieranie zainteresowa\u0144 naukowych oraz doskonalenie umiej\u0119tno\u015bci fachowych cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia.\r\n4. Rozbudzanie i popieranie inicjatyw zawodowych i spo\u0142ecznych bibliotekarzy oraz pracownik\u00f3w informacji naukowej.\r\n5. Integracja \u015brodowiska zawodowego.\r\n6. Podnoszenie spo\u0142ecznego presti\u017cu i ochrona zawodu oraz warunk\u00f3w jego wykonywania.\r\n7. Kszta\u0142towanie w\u0142a\u015bciwych postaw etycznych i spo\u0142ecznych bibliotekarzy i pracownik\u00f3w informacji naukowej.\r\n",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2037,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Nr 9 Bibliotek Instytucji Kultury w Szczecinie Stowarzyszenia Bibliotekarzy Polskich"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2038,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o nr 83 Szczecin \"Oko\u0144 Skolwin\" Polskiego Zwi\u0105zku W\u0119dkarskiego Okr\u0119g w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "35",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-034",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Bor\u00f3wkowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cel organizacji:\r\nRozwijanie i popularyzacja profesjologii jako dziedziny nauki.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2039,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Towarzystwo Profesjologiczne Oddzia\u0142 w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "49/3",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-783",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleksandra Kostki Napierskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Zrzeszanie emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w, by\u0142ych funkcjonariuszy, \u017co\u0142nierzy zawodowych i pracownik\u00f3w formacji granicznych RP, w celu organizowania ich uczestnictwa w \u017cyciu spo\u0142ecznym i publicznym swojego \u015brodowiska, lokalnej spo\u0142eczno\u015bci i kraju.\r\n2. Aktywne oddzia\u0142ywanie w kierunku kszta\u0142towania patriotyzmu, wierno\u015bci Ojczy\u017anie i Narodowi oraz w\u0142a\u015bciwej postawy obywatelskiej i etyczno \u2013 moralnej, a tak\u017ce piel\u0119gnowanie i utrwalanie tradycji polskich formacji granicznych. \r\n3. Pog\u0142\u0119bianie zrodzonego i ukszta\u0142towanego w s\u0142u\u017cbie i pracy kole\u017ce\u0144stwa,  umacnianie wi\u0119zi emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w z funkcjonariuszami i pracownikami jednostek organizacyjnych  Stra\u017cy Granicznej. \r\n4. Ochrona interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku w zakresie przys\u0142uguj\u0105cych im z tytu\u0142u uprzedniej s\u0142u\u017cby lub pracy, uprawnie\u0144 socjalno \u2013 bytowych, zdrowotnych i kulturalnych oraz sprawowania w tym zakresie kontroli spo\u0142ecznej. \r\n5. Reprezentowanie interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku wobec organ\u00f3w w\u0142adzy i administracji pa\u0144stwowej, kierownictwa Stra\u017cy Granicznej, kierownictwa jednostek organizacyjnych Stra\u017cy Granicznej,  jak r\u00f3wnie\u017c wobec samorz\u0105d\u00f3w terytorialnych oraz innych organizacji i stowarzysze\u0144 \u2013 we wszystkich sprawach, w tym g\u0142\u00f3wnie dotycz\u0105cych warunk\u00f3w socjalno - bytowych i podzia\u0142u \u015brodk\u00f3w funduszu socjalnego.\r\n6. Organizowanie dzia\u0142alno\u015bci kulturalnej w \u015brodowisku emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w s\u0142u\u017cb mundurowych, ich rodzin  oraz w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy w celu podtrzymywania tradycji narodowej i rozwoju \u015bwiadomo\u015bci obywatelskiej.\r\n7. Prowadzenie, stosownie do mo\u017cliwo\u015bci organizacyjnych, dzia\u0142alno\u015bci w sferze zada\u0144 publicznych, o kt\u00f3rych mowa w art. 4 ust. 1 ustawy z dnia 24 kwietnia 2003 roku o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie (Dz. U. Nr 96 poz. 873 ze zm.):\r\n1) pomocy spo\u0142ecznej, w tym pomocy rodzinom i osobom w trudnej sytuacji \u017cyciowej oraz wyr\u00f3wnywania szans tych rodzin i os\u00f3b, \r\n2) podtrzymywania i upowszechniania tradycji narodowej, piel\u0119gnowania polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej,\r\n3) promocji zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy,\r\n4) dzia\u0142alno\u015bci na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym,\r\n5) dzia\u0142alno\u015bci wspomagaj\u0105cej rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych,\r\n6) wypoczynku dzieci i m\u0142odzie\u017cy,\r\n7) turystyki i krajoznawstwa,\r\n8) dzia\u0142alno\u015bci na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijania kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami.\r\n8. Prowadzenie dzia\u0142a\u0144 z zakresu kultury fizycznej i sportu obejmuj\u0105cych organizacj\u0119 aktywnego wypoczynku i rekreacji dla cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku i ich rodzin.\r\nDokonania 2019:\r\n1. Organizacja spotka\u0144 i imprez dla cz\u0142onk\u00f3w Regionu, ich rodzin i lokalnej spo\u0142eczno\u015bci-integracyjne, patrol pieszy, w Dobrej, w Czarnocinie, Pargowie, Warno\u0142\u0119ce, organizacja Wigilii.\r\n2. Aktywny udzia\u0142 w obchodach 15 rocznicy wej\u015bcia polski do Unii Europejskiej.\r\n3. Rajd Szlakiem \\Obro\u0144c\u00f3w Granic.",
    "benefitZones": [
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2040,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "REGION SZCZECIN Zwi\u0105zku Emeryt\u00f3w i Rencist\u00f3w Stra\u017cy Granicznej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "26/1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-316",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Boles\u0142awa Krzywoustego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Rozwijanie i propagowanie postaw i dzia\u0142a\u0144 sprzyjaj\u0105cych zachowaniu i rozwojowi demokratycznego pa\u0144stwa prawnego. \r\n2. Wspieranie i rozwijanie idei pa\u0144stwa neutralnego \u015bwiatopogl\u0105dowo.\r\n3. Wspieranie i rozw\u00f3j idei spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego, promowanie postaw i zachowa\u0144 obywatelskich.\r\n4. Upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich.\r\n5. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji oraz rozwijania kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami.\r\n6. Przeciwdzia\u0142anie \u0142amaniu zasad demokracji i praworz\u0105dno\u015bci, w tym m.in. Nadu\u017cyciom w\u0142adz pa\u0144stwowych i samorz\u0105dowych, przekraczaniu uprawnie\u0144 i kompetencji.\r\n7. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 maj\u0105ca na celu upowszechnianie wiedzy o demokratycznym ustroju pa\u0144stwa prawa, urzeczywistniaj\u0105cego zasady sprawiedliwo\u015bci spo\u0142ecznej, zapewniaj\u0105cego wolno\u015bci i prawa cz\u0142owieka i obywatela oraz bezpiecze\u0144stwo obywateli \u2013 okre\u015blonym w Konstytucji Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 2 kwietnia 1997 r., w duchu, w jakim powsta\u0142a, i zasadach, na jakich si\u0119 opiera",
    "benefitZones": [
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2041,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zachodniopomorski Regionalny Oddzia\u0142 Stowarzyszenia Komitet Obrony Demokracji"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19/415",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-206",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Dworcowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Krzewienie i popularyzacja znajomo\u015bci j\u0119zyka niemieckiego, zwyczaj\u00f3w i obrz\u0119d\u00f3w tradycji pomorskiej oraz poczucie wsp\u00f3lnoty kulturowej cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa.\r\n2. Opieka nad miejscami znacz\u0105cymi dla to\u017csamo\u015bci Mniejszo\u015bci Niemieckiej na Pomorzu.\r\n3. Wzmacnianie przyjaznych wi\u0119zi i wsp\u00f3\u0142\u017cycia cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa z innymi narodowo\u015bciami.\r\n4. Opieka i pomoc dla cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa.\r\n5. Reprezentowanie cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa wobec w\u0142adz i instytucji.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2042,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Towarzystwa Spo\u0142eczno-Kulturalnego Mniejszo\u015bci Niemieckiej Szczecin 1"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19/419",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-206",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Dworcowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Krzewienie i popularyzacja znajomo\u015bci j\u0119zyka niemieckiego, zwyczaj\u00f3w i obrz\u0119d\u00f3w tradycji pomorskiej oraz poczucie wsp\u00f3lnoty kulturowej cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa.\r\n2. Opieka nad miejscami znacz\u0105cymi dla to\u017csamo\u015bci Mniejszo\u015bci Niemieckiej na Pomorzu.\r\n3. Wzmacnianie przyjaznych wi\u0119zi i wsp\u00f3\u0142\u017cycia cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa z innymi narodowo\u015bciami.\r\n4. Opieka i pomoc dla cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa.\r\n5. Reprezentowanie cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa wobec w\u0142adz i instytucji.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz mniejszo\u015bci narodowych i etnicznych oraz j\u0119zyka regionalnego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2043,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o Towarzystwa Spo\u0142eczno-Kulturalnego Mniejszo\u015bci Niemieckiej Szczecin 2"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "3A",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-712",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Robotnicza",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. W oparciu o chwalebny przyk\u0142ad \u015awi\u0119tego Stanis\u0142awa kreowanie i kszta\u0142towanie:\r\na. \u0142adu moralnego opartego na warto\u015bciach chrze\u015bcija\u0144stwa jako fundamentu cywilizacji europejskiej.\r\nb. warto\u015bci i tradycji patriotycznych oraz rodzinnych.\r\n2. Sprzyjanie ideom kr\u00f3la Stanis\u0142awa Augusta Poniatowskiego, kt\u00f3re leg\u0142y u podstaw ustanowienia Kr\u00f3lewskiego Orderu \u015awi\u0119tego Stanis\u0142awa Biskupa M\u0119czennika.\r\n3. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna w kraju i za granica.\r\n4. Podtrzymywanie i krzewienie pozytywnych tradycji szlacheckich, a przede wszystkim rycerskich i honorowych zachowa\u0144 w kontaktach mi\u0119dzyludzkich oraz wzajemnego poszanowania.\r\n5. Promocja i organizacja wolontariatu.\r\n6. Podtrzymywanie i upowszechniania tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie Polsko\u015bci oraz rozw\u00f3j \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej.\r\n7. Wspieranie szpitali, hospicj\u00f3w, dom\u00f3w dziecka i samotnej matki oraz o\u015brodk\u00f3w dla os\u00f3b bezdomnych.",
    "benefitZones": [
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2044,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Komandoria Nadodrza\u0144ska Kr\u00f3lewskiego Orderu \u015awi\u0119tego Stanis\u0142awa Biskupa M\u0119czennika"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-131",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Orawska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nCzuwanie nad bezpiecze\u0144stwem \u017cycia ludzkiego na wodach (\u015br\u00f3dl\u0105dowych i morskich przybrze\u017cnych), a w szczeg\u00f3lno\u015bci:\r\n1. Pobudzanie, popieranie i rozwijanie wszelkich inicjatyw zmierzaj\u0105cych do zapewnienia odpowiednich warunk\u00f3w bezpiecze\u0144stwa \u017cycia ludzkiego na wodach i nad wodami.\r\n2. Zwi\u0119kszenie udzia\u0142u spo\u0142ecze\u0144stwa w ratowaniu ton\u0105cych, upowszechnianie nauki i umiej\u0119tno\u015bci p\u0142ywania.\r\n3. Niesienie bezpo\u015bredniej pomocy ton\u0105cym.\r\nDokonania:\r\nWOPR realizuje misj\u0119, jak\u0105 jest zmniejszenie liczby os\u00f3b ton\u0105cych, poprzez organizowanie pomocy oraz ratowanie \u017cycia lub zdrowia os\u00f3b na wodach. Swoje cele osi\u0105ga poprzez prewencj\u0119 i profilaktyk\u0119 realizowan\u0105 w akcji \"B\u0142\u0119kitny Patrol\", kierowanej do dzieci i m\u0142odzie\u017cy z terenu ca\u0142ego wojew\u00f3dztwa. Przeprowadzaj\u0105c audyty i wydawanie opinii na k\u0105pieliskach \u015br\u00f3dl\u0105dowych i nadmorskich oraz poprzez szkolenia z zakresu ratownictwa WOPR realizuje swoje cele. Ponadto organizuje szkolenie s\u0142u\u017cby ratowniczej na stopnie: M\u0142odszego Ratownika WOPR, Ratownika WOPR, Ratownika Wodnego P\u0142ywalni, Ratownika Wodnego \u015ar\u00f3dl\u0105dowego, Ratownika Wodnego Morskiego. Zachodniopomorski WOPR w oparciu o posiadan\u0105 kadr\u0119 organizuje szkolenia z zakresu pierwszej pomocy przedlekarskiej, szkolenia z resuscytacji kr\u0105\u017ceniowo-oddechowej wraz z wykorzystaniem autymatycznego defibrylatora zewn\u0119trznego BLS/AED kierowane do firm i os\u00f3b niezwi\u0105zanych zawodowo z ratownictwem. Zachodniopomorskie WOPR z wymogami Ustawy o Pa\u0144stwowym Ratownictwie Medycznym.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2045,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144 kultury fizycznej",
    "name": "Wodne Ochotnicze Pogotowie Ratunkowe Oddzia\u0142 Lewobrze\u017ce Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "49",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-783",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Lucjana Rydla",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nCzuwanie nad bezpiecze\u0144stwem \u017cycia ludzkiego na wodach (\u015br\u00f3dl\u0105dowych i morskich przybrze\u017cnych), a w szczeg\u00f3lno\u015bci:\r\n1. Pobudzanie, popieranie i rozwijanie wszelkich inicjatyw zmierzaj\u0105cych do zapewnienia odpowiednich warunk\u00f3w bezpiecze\u0144stwa \u017cycia ludzkiego na wodach i nad wodami.\r\n2. Zwi\u0119kszenie udzia\u0142u spo\u0142ecze\u0144stwa w ratowaniu ton\u0105cych, upowszechnianie nauki i umiej\u0119tno\u015bci p\u0142ywania.\r\n3. Niesienie bezpo\u015bredniej pomocy ton\u0105cym.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie i upowszechnianie kultury fizycznej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2046,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144 kultury fizycznej",
    "name": "Wodne Ochotnicze Pogotowie Ratunkowe Oddzia\u0142 Prawobrze\u017ce Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "11",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-891",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Alfreda Soko\u0142owskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1) Pog\u0142\u0119bianie wiedzy, podnoszenie poziomu naukowego i kwalifikacji zawodowych oraz doskonalenie umiej\u0119tno\u015bci lekarzy i specjalist\u00f3w chor\u00f3b p\u0142uc oraz innych cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa. \r\n2) Popularyzowanie w spo\u0142ecze\u0144stwie wiedzy o chorobach p\u0142uc i ich zapobieganiu. \r\n3) Tworzenie program\u00f3w zapobiegania i zwalczania chor\u00f3b uk\u0142adu oddechowego oraz poprawa zdrowotno\u015bci polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa w zakresie uk\u0142adu oddechowego. \r\n4) Inicjowanie, realizacja i w miar\u0119 posiadanych \u015brodk\u00f3w finansowanie bada\u0144 naukowych w zakresie epidemiologii, etiopatogenezy, diagnostyki, leczenia i profilaktyki chor\u00f3b p\u0142uc. 5) Tworzenie i rozpowszechnianie standard\u00f3w rozpoznawania, leczenia i zapobiegania chorobom p\u0142uc. \r\n6) Krzewienie postaw spo\u0142ecznych, rozwijanie zasad deontologii lekarskiej i dba\u0142o\u015b\u0107 o ich przestrzeganie przez cz\u0142onk\u00f3w Towarzystwa. \r\n7) Monitorowanie potrzeb i dbanie o odpowiednie warunki wykonywania pracy pneumonologia. \r\n8) Promowanie i reprezentowanie polskiej pneumonologii w kraju i za granic\u0105. \r\n9) Rozw\u00f3j i promocja pneumonologii w Polsce. \r\n10) Dbanie o wysoki poziom opieki pneumonologicznej w Polsce.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2047,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Towarzystwo Chor\u00f3b P\u0142uc Oddzia\u0142 Szczecin"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "80/82",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-482",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Aleja Wojska Polskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. JEDNOCZENIE \u015aRODOWISKA HEMATOLOG\u00d3W I TRANSFUZJOLOG\u00d3W POLSKICH,\r\n2. UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O POST\u0118PACH W HEMATOLOGII I TRANSFUZJOLOGII W\u015aR\u00d3D LEKARZY I PRACOWNIK\u00d3W OCHRONY ZDROWIA,\r\n3. INICJOWANIE I WSPIERANIE BADA\u0143 NAUKOWYCH W DZIEDZINIE TRANSFUZJOLOGII I HEMATOLOGII ORAZ KRAJOWEJ I MI\u0118DZYNARODOWEJ WYMIANY NAUKOWEJ,\r\n4. PROMOCJA I OCHRONA ZDROWIA W ZAKRESIE HEMATOLOGII I TRANSFUZJOLOGII I DZIEDZIN MEDYCYNY Z NI\u0104 ZWI\u0104ZANYCH W\u015aR\u00d3D\r\nSPO\u0141ECZE\u0143STWA, E/INSPIROWANIE, KOORDYNOWANIE, PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SZKOLENIOWEJ I NAUKOWEJ DLA ROZWOJU POLSKIEJ HEMATOLOGII I TRANSFUZJOLOGII,\r\n5. REPREZENTOWANIE \u015aRODOWISKA HEMATOLOG\u00d3W I TRANSFUZJOLOG\u00d3W W POLSCE, JAK I POZA JEJ GRANICAMI,\r\n6. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z PARLAMENTEM, ADMINISTRACJ\u0104 PA\u0143STWOW\u0104,\r\nSAMORZADOW\u0104, MEDIAMI ORAZ INNYMI PODMIOTAMI I ORGANIZACJAMI W USPRAWNIENIU OPIEKI ZDROWOTNEJ W POLSCE, H/WSP\u00d3\u0141UDZIA\u0141 W PODNOSZENIU KWALIFIKACJI ZAWODOWYCH KADRY MEDYCZNEJ W ZAKRESIE HEMATOLOGII I TRANSFUZJOLOGII.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2048,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "54",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-556",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Tkacka",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Zrzeszanie emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w by\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w Korpusu Technicznego Po\u017carnictwa, funkcjonariuszy po\u017carnictwa, pracownik\u00f3w Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej oraz pracownik\u00f3w cywilnych jednostek ochrony przeciwpo\u017carowej i wd\u00f3w (wdowc\u00f3w) po stra\u017cakach - zwanych dalej cz\u0142onkami Zwi\u0105zku.\r\n2. Ochrona interes\u00f3w emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w z tytu\u0142u uprzedniej s\u0142u\u017cby lub pracy, uprawnie\u0144 socjalno-bytowych, zdrowotnych i kulturalnych oraz sprawowanie w tym zakresie kontroli spo\u0142ecznej.\r\n3. Organizowanie \u017cycia kulturalnego, wypoczynku i rekreacji.\r\n4. Piel\u0119gnowanie - utrwalanie bogatych tradycji zawodowych zwi\u0105zanych z humanitarn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0105 po\u017carnicz\u0105.\r\n5. Czuwanie nad sprawiedliwa ocen\u0105 dorobku pokole\u0144 po\u017carnik\u00f3w polskich oraz \r\nobron\u0105 honoru, godno\u015bci i czci jej funkcjonariuszy.\r\n6. Wyra\u017canie opinii wobec problem\u00f3w ochrony przeciwpo\u017carowej oraz w innych sprawach publicznych.\r\n7. Pog\u0142\u0119bianie zrodzonego i ukszta\u0142towanego w wyniku s\u0142u\u017cby kole\u017ce\u0144stwa oraz zapewnienie cz\u0142onkom Zwi\u0105zku uczestnictwa w \u017cyciu spo\u0142ecznym i publicznym.\r\n8. Umacnianie wi\u0119zi emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w z czynnymi zawodowo stra\u017cakami Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej i cz\u0142onkami ochotniczych stra\u017cy po\u017carnych.\r\n9. Reprezentowanie emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w wobec organ\u00f3w w\u0142adzy, administracji pa\u0144stwowej i samorz\u0105dowej, a w szczeg\u00f3lno\u015bci Ministra Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji oraz komendant\u00f3w Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej - we wszystkich sprawach, a szczeg\u00f3lnie socjalno - bytowych i podzia\u0142u \u015brodk\u00f3w funduszu socjalnego na ten cel.",
    "benefitZones": [
      "pomoc ofiarom katastrof, kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych, konflikt\u00f3w zbrojnych i wojen w kraju i za granic\u0105"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2049,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Ko\u0142o w Szczecinie Zwi\u0105zku Emeryt\u00f3w i Rencist\u00f3w Po\u017carnictwa Rzeczypospolitej Polskiej"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15A/10",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-132",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Ruska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Konsolidacja sympatyk\u00f3w my\u015blistwa \u0142uczniczego rozumianego jako \u0142owiectwo z u\u017cyciem \u0142uku my\u015bliwskiego oraz \u0142ucznictwa terenowego 3D. \r\n2. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 propaguj\u0105ca my\u015blistwo \u0142ucznicze oraz \u0142ucznictwo terenowe. \r\n3. Utworzenie oraz rozwijanie przy Polskim Zwi\u0105zku \u0141owieckim - klubu \u0142ucznictwa terenowego 3D.\r\n4. D\u0105\u017cenie u boku Polskiego Zwi\u0105zku \u0141owieckiego do przywr\u00f3cenia \u0142uku my\u015bliwskiego do polowa\u0144 w Polsce",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2050,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polskie Stowarzyszenie My\u015blistwa \u0141uczniczego - Polish Bowhunting Association Oddzia\u0142 Pomorze Zachodnie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-123",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Xawerego Dunikowskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\nBudowanie potencja\u0142u i wzrost kwalifikacji student\u00f3w kierunk\u00f3w medycznych, z r\u00f3wnoczesn\u0105 realizacj\u0105 dzia\u0142a\u0144 na rzecz spo\u0142eczno\u015bci w zakresie zdrowia publicznego, edukacji medycznej, humanitaryzmu oraz podnoszenie tych spraw w dyskusji publicznej i ich podejmowanie we wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzynarodowej.",
    "benefitZones": [
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2051,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Oddzia\u0142 Szczecin Mi\u0119dzynarodowego Stowarzyszenia Student\u00f3w Medycyny IFMSA-Poland"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "13",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-800",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Przestrzenna",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Cele organizacji:\r\n1. Kszta\u0142towanie i umacnianie w spo\u0142ecze\u0144stwie, zw\u0142aszcza w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, obywatelskiej postawy wobec spraw obronno\u015bci Rzeczypospolitej Polskiej.\r\n2. Prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci o\u015bwiatowo-wychowawczej.\r\n3. wyrabianie i utrwalanie w spo\u0142ecze\u0144stwie, szczeg\u00f3lnie w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy, po\u017c\u0105danych zachowa\u0144, nawyk\u00f3w i umiej\u0119tno\u015bci wa\u017cnych z punktu widzenia zdolno\u015bci obronnej Pa\u0144stwa oraz przydatnych w przygotowaniu spo\u0142ecze\u0144stwa do zapobiegania i ewentualnego zwalczania zagro\u017ce\u0144 okresu pokoju.\r\n4. Krzewienie kultury fizycznej i rozwoju dyscyplin sportu wyczynowego, wchodz\u0105cych w zakres zainteresowania stowarzyszenia.",
    "benefitZones": [
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2052,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Zarz\u0105d Miejski Ligi Obrony Kraju w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "69",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-785",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u0141ubinowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Celem dzia\u0142ania jest:\r\n1. W OPARCIU O CHWALEBNY PRZYK\u0141AD \u015aWI\u0118TEGO STANIS\u0141AWA KREOWANIE I KSZTA\u0141TOWANIE\r\na) \u0141ADU MORALNEGO OPARTEGO NA WARTO\u015aCIACH CHRZE\u015aCIJA\u0143STWA JAKO FUNDAMENTU CYWILIZACJI EUROPEJSKIEJ,\r\nb) WARTO\u015aCI I TRADYCJI PATRIOTYCZNYCH ORAZ RODZINNYCH.\r\n2. SPRZYJANIE IDEOM KR\u00d3LA STANIS\u0141AWA AUGUSTA PONIATOWSKIEGO, KT\u00d3RE LEG\u0141Y U PODSTAW USTANOWIENIA KR\u00d3LEWSKIEGO ORDERU \u015aWI\u0118TEGO STANIS\u0141AWA BISKUPA M\u0118CZENNIKA.\r\n3. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA W KRAJU I ZA GRANIC\u0104.\r\n4. PODTRZYMYWANIE I KRZEWIENIE POZYTYWNYCH TRADYCJI SZLACHECKICH, A PRZEDE WSZYSTKIM RYCERSKICH I HONOROWYCH ZACHOWA\u0143 W KONTAKTACH MI\u0118DZYLUDZKICH ORAZ WZAJEMNEGO\r\nPOSZANOWANIA.\r\n5. PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU.\r\n6. PODTRZYMYWANIE I UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZW\u00d3J \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ.\r\n7, WSPIERANIE SZPITALI, HOSPICJ\u00d3W, DOM\u00d3W DZIECKA I SAMOTNEJ MATKI ORAZ O\u015aRODK\u00d3W DLA OS\u00d3B BEZDOMNYCH.",
    "benefitZones": [
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywna",
      "podtrzymywanie i upowszechnianie tradycji narodowej, piel\u0119gnowanie polsko\u015bci oraz rozwoju \u015bwiadomo\u015bci narodowej, obywatelskiej i kulturowej",
      "promocja i organizacja wolontariatu",
      "kultura, sztuka, ochrona d\u00f3br kultury i dziedzictwa narodowego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2053,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Komandoria Szczeci\u0144ska Kr\u00f3lewskiego Orderu \u015aw. Stanis\u0142awa Biskupa M\u0119czennika"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "43",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-316",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Ludwika Wary\u0144skiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Zadania Zrzeszenia realizowane s\u0105 mi\u0119dzy innymi poprzez:\r\n1) promowanie idei \u0142owiectwa polskiego w kraju i za granic\u0105;\r\n2) dzia\u0142ania w zakresie zachowania i rozwoju populacji zwierzyny;\r\n3) rozwijanie \u0142owiectwa;\r\n4) inicjowanie propozycji zmian przepis\u00f3w prawnych w zakresie \u0142owiectwa;\r\n5) wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z instytucjami pa\u0144stwa, samorz\u0105dami i organizacjami spo\u0142ecznymi\r\ndzia\u0142aj\u0105cymi na rzecz ochrony przyrody i \u015brodowiska;\r\n6) wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144 z zakresu gospodarki \u0142owieckiej oraz wsp\u00f3\u0142prac\u0119\r\nz w\u0142a\u015bciwymi organami odpowiedzialnymi za zwalczanie chor\u00f3b zaka\u017anych\r\nzwierz\u0105t;\r\n7) wspieranie dzia\u0142alno\u015bci bibliotek i muze\u00f3w \u0142owieckich;\r\n8) rozwijanie zasad etycznych dotycz\u0105cych \u0142owiectwa;\r\n9) prowadzenie dzia\u0142a\u0144 w zakresie informowania spo\u0142ecze\u0144stwa o roli \u0142owiectwa\r\ni my\u015bliwego w gospodarce narodowej;\r\n10) upowszechnianie kultury \u0142owieckiej, w tym wspieranie jej tw\u00f3rc\u00f3w;\r\n11) wspieranie i organizowanie szkole\u0144 w zakresie strzelectwa my\u015bliwskiego,\r\nu\u017cytkowych ps\u00f3w my\u015bliwskich i ptak\u00f3w \u0142owczych;\r\n12) wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z dzie\u0107mi i m\u0142odzie\u017c\u0105 w zakresie czynnej ochrony przyrody",
    "benefitZones": [
      "ekologia i ochrona zwierz\u0105t oraz ochrona dziedzictwa przyrodniczego"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2054,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Polski Zwi\u0105zek \u0141owiecki Zarz\u0105d Okr\u0119gowy w Szczecinie"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "43/U3",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-227",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Kaszubska",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "1. PROPAGOWANIE PE\u0141NEGO ROZWOJU OSOBY LUDZKIEJ, UWZGL\u0118DNIAJ\u0104CEGO D\u0104\u017bENIE DO ZINTEGROWANIA ROZWOJU PSYCHICZNEGO I DUCHOWEGO.\r\n2. OCHRONA ZDROWIA PSYCHICZNEGO I DUCHOWEGO OSOBY LUDZKIEJ, REALIZOWANA W SPOS\u00d3B ZGODNY Z WARTO\u015aCIAMI CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIMI.\r\n3. STWORZENIE FORUM \u0141\u0104CZ\u0104CEGO PSYCHOLOG\u00d3W CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH (ZAR\u00d3WNO KATOLIK\u00d3W JAK I CHRZE\u015aCIJAN INNYCH WYZNA\u0143) PRAGN\u0104CYCH MO\u017bLIWIE PE\u0141NIE PRZE\u017bYWA\u0106 SWOJEPOWO\u0141ANIE ZAWODOWE W DUCHU EWANGELII.\r\n4. POZNAWANIE I UPOWSZECHNIANIE CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH KONCEPCJI OSOBY LUDZKIEJ.\r\n5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ROZWOJU PSYCHOLOGII TEORETYCZNEJ I STOSOWANEJ, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POZNAWANIE I ROZWIJANIE TYCH METOD PRACY PSYCHOLOGICZNEJ, PSYCHOTERAPEUTYCZNEJ I PORADNIANEJ, KT\u00d3RE POZOSTAJ\u0104 W ZGODZIE Z CHRZE\u015aCIJA\u0143SK\u0104 WIZJ\u0104 CZ\u0141OWIEKA.\r\n6. STREFA ZADA\u0143 PUBLICZNYCH STOWARZYSZENIA OBEJMUJE ZADANIA W ZAKRESIE:\r\nA) POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIA SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B,\r\nB) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM,\r\nC) OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA,\r\nD) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,\r\nE) PROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY,\r\nF) NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA,\r\nG) UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH,\r\nH) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ RODZINNY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA OCHRONY PRAW DZIECKA,\r\nI) PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM.",
    "benefitZones": [
      "wspieranie rodziny i systemu pieczy zast\u0119pczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
      "nauka, szkolnictwo wy\u017csze, edukacja, o\u015bwiata i wychowanie",
      "upowszechnianie i ochrona wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142ania wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji",
      "przeciwdzia\u0142anie uzale\u017cnieniom i patologiom spo\u0142ecznym",
      "ochrony i promocji zdrowia, w tym dzia\u0142alno\u015bci leczniczej w rozumieniu ustawy z dnia 15 kwietnia 2011 r. o dzia\u0142alno\u015bci leczniczej",
      "dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
      "promocja zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy"
    ],
    "corespondenceAddress": {
      "buildingAndFlatNumber": "29",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-413",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Unis\u0142awy",
      "terc": "3262011"
    },
    "hasSameAddress": false,
    "id": 2055,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Oddzia\u0142 Szczeci\u0144ski Stowarzyszenia Psycholog\u00f3w Chrze\u015bcija\u0144skich"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "3",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-617",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "\u017bubr\u00f3w",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "Celem Stowarzyszenia jest:\r\n1)\tprowadzenia dzia\u0142alno\u015bci naukowo-technicznej w obszarze problematyki ochrony pracy,\r\n2)\tprowadzenie bada\u0144 naukowych nad \u017ar\u00f3d\u0142ami stanowienia prawa zwi\u0105zanego z ochron\u0105 pracy,\r\n3)\tprezentacja stanowiska  sprawach dotycz\u0105cych problematyki ochrony pracy z uwzgl\u0119dnieniem r\u00f3\u017cnych podstaw zatrudnienia pracowniczego i niepracowniczego,\r\n4)\tkszta\u0142towanie w\u0142a\u015bciwych relacji mi\u0119dzy pracodawc\u0105, a pracownikiem,\r\n5)\tprzedk\u0142adanie propozycji legislacyjnych w zakresie poprawy warunk\u00f3w pracy oraz opiniowanie projekt\u00f3w akt\u00f3w prawnych dotycz\u0105cych ochrony praccy,\r\n6)\tpropagowanie poprawy warunk\u00f3w w bran\u017cach, w kt\u00f3rych istnieje szczeg\u00f3lne zagro\u017cenia dla \u017cycia i zdrowia,\r\n7)\tdzia\u0142alno\u015b\u0107 edukacyjna i popularyzatorska dotycz\u0105ca warunk\u00f3w pracy, prawa pracy i ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych,\r\n8)\tprowadzenie dzia\u0142alno\u015bci na rzecz bezpiecznej eksploatacji urz\u0105dze\u0144 energetycznych i racjonalnego ich wykorzystania z uwzgl\u0119dnieniem wp\u0142ywu tego wykorzystania na gospodark\u0119 energetyczn\u0105 i funkcjonowanie zak\u0142ad\u00f3w pracy,\r\n9)\tdzia\u0142alno\u015b\u0107 edukacyjna na rzecz gospodarki energetycznej, budownictwa, transportu,  oraz innych ga\u0142\u0119zi gospodarki,\r\n10)\tpublikacji w zakresie ochrony pracy, \r\n11)\tprowadzenie dzia\u0142alno\u015bci eksperckiej w dziedzinie ochrony pracy.\r\n",
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2056,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Stowarzyszenie Ochrony Pracy - Oddzia\u0142 Zachodniopomorski"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "27/7",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-393",
      "province": "Zachodniopomorskie",
      "simc": "977976",
      "street": "Sp\u00f3\u0142dzielcza",
      "terc": "3262011"
    },
    "aims": "CELEM PDS-U JEST:\r\nA) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ NIEPODLEG\u0141O\u015aCI RZECZYPOSPOLITEJ\r\n I JEJ UMOCNIENIA;\r\nB) WYCHOWYWANIE M\u0141ODZIE\u017bY W DUCHU PATRIOTYCZNYM;\r\nC) FORMOWANIE WZOROWYCH POSTAW OBYWATELSKICH;\r\nD) ROZWIJANIE W\u015aR\u00d3D UCZESTNIK\u00d3W I CZ\u0141ONK\u00d3W POCZUCIA S\u0141U\u017bBY RZECZYPOSPOLITEJ I ODPOWIEDZIALNO\u015aCI ZA JEJ LOS;\r\nE) WYRABIANIE UMIEJ\u0118TNO\u015aCI ZDYSCYPLINOWANEGO \u017bYCIA W ZESPOLE;\r\nF) PODNOSZENIE POZIOMU SPRAWNO\u015aCI FIZYCZNEJ M\u0141ODZIE\u017bY;\r\nG) WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE ZGODNIE Z DOKTRYN\u0104 NATO Z WOJSKIEM W\r\n RAMACH WSP\u00d3\u0141PRACY CIMIC-NATO.\r\nH) ROZTACZANIE OPIEKI NAD CMENTARZAMI WOJENNYMI, POLAMI BITEW, POBOJOWISKAMI, MIEJSCAMI POTYCZEK I STRACE\u0143 Z UDZIA\u0141EM POLEG\u0141YCH \u017bO\u0141NIERZY POLSKICH, ROSYJSKICH, NIEMIECKICH, \u017bYDOWSKICH,SZWEDZKICH, AUSTRIACKICH I INNYCH, KT\u00d3RYCH LOS WYBRA\u0141 NA MIEJSCE WIECZNEGO SPOCZYNKU ZIEMI\u0118 POLSK\u0104.",
    "benefitZones": [
      "obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa i dzia\u0142alno\u015b\u0107 Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej"
    ],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2057,
    "legalForm": "Jednostki terenowe stowarzysze\u0144",
    "name": "Nadodrza\u0144ski Batalion Polskich Dru\u017cyn Strzeleckich"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "35",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "00-029",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919810",
      "street": "ul. Nowy \u015awiat",
      "terc": "1465108"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2058,
    "legalForm": "Inne",
    "name": "POLSKI ZWI\u0104ZEK \u0141OWIECKI-ZARZ\u0104D G\u0141\u00d3WNY"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-622",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "pl. Matki Teresy z Kalkuty",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2059,
    "legalForm": "Ko\u015bcio\u0142y i inne zwi\u0105zki wyznaniowe oraz inne organizacje z nimi zwi\u0105zane",
    "name": "CARITAS ARCHIDIECEZJI SZCZECI\u0143SKO-KAMIE\u0143SKIEJ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-785",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Marii D\u0105browskiej",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2060,
    "legalForm": "Ko\u015bcio\u0142y i inne zwi\u0105zki wyznaniowe oraz inne organizacje z nimi zwi\u0105zane",
    "name": "PARAFIA RZYM.-KAT. PW.OPATRZNO\u015aCI BO\u017bEJ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-543",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. \u015aw. Jakuba",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2061,
    "legalForm": "Ko\u015bcio\u0142y i inne zwi\u0105zki wyznaniowe oraz inne organizacje z nimi zwi\u0105zane",
    "name": "PARAFIA RZYMSKO-KATOLICKA PW.\u015aWI\u0118TEGO JAKUBA APOSTO\u0141A"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-656",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Energetyk\u00f3w",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2062,
    "legalForm": "Ko\u015bcio\u0142y i inne zwi\u0105zki wyznaniowe oraz inne organizacje z nimi zwi\u0105zane",
    "name": "PARAFIA EWANGELICKO-AUGSBURSKA \u015aWI\u0118TEJ TR\u00d3JCY"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-020",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Lwowska",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2063,
    "legalForm": "Ko\u015bcio\u0142y i inne zwi\u0105zki wyznaniowe oraz inne organizacje z nimi zwi\u0105zane",
    "name": "TOWARZYSTWO SALEZJA\u0143SKIE DOM ZAKONNY PW. MATKI BO\u017bEJ R\u00d3\u017bA\u0143COWEJ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-125",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. \u015bw. Jana Bosko",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2064,
    "legalForm": "Ko\u015bcio\u0142y i inne zwi\u0105zki wyznaniowe oraz inne organizacje z nimi zwi\u0105zane",
    "name": "PARAFIA RZYMSKOKATOLICKA PW.\u015aWI\u0118TEGO JANA BOSKO"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "17",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-774",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. M\u0142odzie\u017cy Polskiej",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2065,
    "legalForm": "Ko\u015bcio\u0142y i inne zwi\u0105zki wyznaniowe oraz inne organizacje z nimi zwi\u0105zane",
    "name": "PARAFIA RZYM.-KAT. PW.\u015aWI\u0118TEGO DUCHA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "100",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-869",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Sto\u0142czy\u0144ska",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2066,
    "legalForm": "Inne",
    "name": "OSIEDLOWY KLUB SPORTOWY \"\u015aWIT\" SKOLWIN-SZCZECIN"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "39",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "00-108",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919810",
      "street": "ul. Zielna",
      "terc": "1465108"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2067,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "\u015aWIATOWY ZWI\u0104ZEK \u017bO\u0141NIERZY ARMII KRAJOWEJ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-564",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Ko\u0144ski Kierat",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2068,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE TW\u00d3RCZE ARTYST\u00d3W RZE\u0179BIARZY"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "39",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "00-108",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919810",
      "street": "ul. Zielna",
      "terc": "1465108"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2069,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE SZARYCH SZEREG\u00d3W"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "00-372",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919810",
      "street": "ul. Foksal",
      "terc": "1465108"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2070,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "ZWI\u0104ZEK INWALID\u00d3W WOJENNYCH RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "3-4",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-806",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Gryfi\u0144ska",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2071,
    "legalForm": "Sp\u00f3\u0142dzielnie socjalne",
    "name": "SP\u00d3\u0141DZIELNIA SOCJALNA \"MERITUM\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-333",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Ks. bpa Ignacego Krasickiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2072,
    "legalForm": "Inne",
    "name": "KLUB SPORTOWY HANDBALL SPORTOWA SP\u00d3\u0141KA AKCYJNA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "28",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-102",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Mieczys\u0142awa Kar\u0142owicza",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2073,
    "legalForm": "Inne",
    "name": "\"POGO\u0143 SZCZECIN\" SP\u00d3\u0141KA AKCYJNA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "121",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-490",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "al. Wojska Polskiego",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2074,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE \"AKADEMIA WIEDZY\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "34",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-540",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Korsarzy",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2075,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "POLSKI ZWI\u0104ZEK CH\u00d3R\u00d3W I ORKIESTR ODDZIA\u0141 W SZCZECINIE"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "21",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "Wola",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "01-199",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919884",
      "street": "ul. Leszno",
      "terc": "1465188"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2076,
    "legalForm": "Inne",
    "name": "OLIMPIADY SPECJALNE POLSKA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5/7",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "00-335",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919810",
      "street": "ul. Emiliana Konopczy\u0144skiego",
      "terc": "1465108"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2077,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE BIBLIOTEKARZY POLSKICH"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "45",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "00-536",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919810",
      "street": "Aleje Ujazdowskie",
      "terc": "1465108"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2078,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "ZWI\u0104ZEK ARTYST\u00d3W SCEN POLSKICH ZASP - STOWARZYSZENIE"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "41",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-798",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. \u015awistacza",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2079,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "\"FUNDACJA LAS SZTUKI\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "42",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-770",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Kresowa",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2080,
    "legalForm": "Inne",
    "name": "POGO\u0143 SZCZECIN SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "71-415",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. W\u0105ska",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2081,
    "legalForm": "Inne",
    "name": "KLUB KOSZYK\u00d3WKI \"WILKI MORSKIE\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19-22",
      "city": "Szczecin",
      "commune": "Szczecin",
      "district": "Szczecin",
      "postcode": "70-556",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0977976",
      "street": "ul. Tkacka",
      "terc": "3262011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2082,
    "legalForm": "Inne",
    "name": "\"4C CENTRUM EKONOMII SPO\u0141ECZNEJ\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "19C",
      "city": "Mierzyn",
      "commune": "Dobra (Szczeci\u0144ska)",
      "district": "policki",
      "postcode": "72-006",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0774233",
      "street": "ul. Sp\u00f3\u0142dzielc\u00f3w",
      "terc": "3211012"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2083,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE K2 PARTNERS"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "36",
      "city": "Wroc\u0142aw",
      "commune": "Wroc\u0142aw-Psie Pole",
      "district": "Wroc\u0142aw",
      "postcode": "51-113",
      "province": "DOLNO\u015aL\u0104SKIE",
      "simc": "0986745",
      "street": "ul. Obornicka",
      "terc": "0264049"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2084,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE NA RZECZ WSPIERANIA TW\u00d3RCZO\u015aCI I PROMOCJI AKTYWNO\u015aCI \"VOICE OF ART\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "18 B",
      "city": "P\u0142ock",
      "commune": "P\u0142ock",
      "district": "P\u0142ock",
      "postcode": "09-410",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0968687",
      "street": "ul. Czwartak\u00f3w",
      "terc": "1462011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2085,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE HONOROWYCH DAWC\u00d3W KRWI LEGION"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "47",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "Mokot\u00f3w",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "02-672",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0918130",
      "street": "ul. Domaniewska",
      "terc": "1465058"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2086,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA BANINA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "3",
      "city": "Pe\u0142czyce",
      "commune": "Pe\u0142czyce",
      "district": "choszcze\u0144ski",
      "postcode": "73-260",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0935601",
      "street": "ul. Ko\u015bcielna",
      "terc": "3202054"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2087,
    "legalForm": "Zwi\u0105zki stowarzysze\u0144",
    "name": "ZACHODNIOPOMORSKI OKR\u0118GOWY ZWI\u0104ZEK ORIENTACJI SPORTOWEJ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "2",
      "city": "Czarnocin",
      "commune": "Stepnica",
      "district": "goleniowski",
      "postcode": "72-112",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0783781",
      "street": "",
      "terc": "3204075"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2088,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "CENTRUM EDUKACJI NIEFORMALNEJ I OUTDOORU"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "11",
      "city": "\u0141o\u017anica",
      "commune": "Przybiern\u00f3w",
      "district": "goleniowski",
      "postcode": "72-122",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0781641",
      "street": "",
      "terc": "3204062"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2089,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA NA RZECZ INSTRUMENT\u00d3W D\u0118TYCH"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "16",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "00-680",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919810",
      "street": "ul. Pozna\u0144ska",
      "terc": "1465108"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2090,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA IM. KAROLA OLGIERDA BORCHARDTA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "9",
      "city": "W\u0105growiec",
      "commune": "W\u0105growiec",
      "district": "w\u0105growiecki",
      "postcode": "62-100",
      "province": "WIELKOPOLSKIE",
      "simc": "0967297",
      "street": "ul. Krucza",
      "terc": "3028011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2091,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA \"KROK DO NATURY\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "37",
      "city": "Katowice",
      "commune": "Katowice",
      "district": "Katowice",
      "postcode": "40-014",
      "province": "\u015aL\u0104SKIE",
      "simc": "0937474",
      "street": "ul. Mariacka",
      "terc": "2469011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2092,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE WIDZ\u0104CYCH WI\u0118CEJ"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "8",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "00-613",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919810",
      "street": "ul. Tytusa Cha\u0142ubi\u0144skiego",
      "terc": "1465108"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2093,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "NOWE HORYZONTY"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "41",
      "city": "Olsztyn",
      "commune": "Olsztyn",
      "district": "Olsztyn",
      "postcode": "10-081",
      "province": "WARMI\u0143SKO-MAZURSKIE",
      "simc": "0964465",
      "street": "Aleja Warszawska",
      "terc": "2862011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2094,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA TOGATUS PRO BONO"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "32H",
      "city": "Krak\u00f3w",
      "commune": "Krak\u00f3w-Podg\u00f3rze",
      "district": "Krak\u00f3w",
      "postcode": "30-716",
      "province": "MA\u0141OPOLSKIE",
      "simc": "0950960",
      "street": "ul. Przewiewna",
      "terc": "1261049"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2095,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE NIEZALE\u017bNYCH FILMOWC\u00d3W"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "43",
      "city": "Toru\u0144",
      "commune": "Toru\u0144",
      "district": "Toru\u0144",
      "postcode": "87-100",
      "province": "KUJAWSKO-POMORSKIE",
      "simc": "0982724",
      "street": "ul. Kwiatowa",
      "terc": "0463011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2096,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE DOBRY START"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "63",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "Praga-P\u00f3\u0142noc",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "03-729",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919298",
      "street": "ul. Targowa",
      "terc": "1465088"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2097,
    "legalForm": "Stowarzyszenia rejestrowe",
    "name": "STOWARZYSZENIE \"SEPTEM OCTAVES\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "15",
      "city": "Warszawa",
      "commune": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "district": "Warszawa",
      "postcode": "00-511",
      "province": "MAZOWIECKIE",
      "simc": "0919810",
      "street": "ul. Nowogrodzka",
      "terc": "1465108"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2098,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "FUNDACJA ROBINSON CRUSOE"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "1A",
      "city": "Dobra",
      "commune": "Dobra (Szczeci\u0144ska)",
      "district": "policki",
      "postcode": "72-003",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0774167",
      "street": "ul. Migda\u0142owa",
      "terc": "3211012"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2099,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "\"BAJA POLAND\""
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "5A",
      "city": "\u015awinouj\u015bcie",
      "commune": "\u015awinouj\u015bcie",
      "district": "\u015awinouj\u015bcie",
      "postcode": "72-600",
      "province": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
      "simc": "0979722",
      "street": "ul. Mieczys\u0142awa Niedzia\u0142kowskiego",
      "terc": "3263011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2100,
    "legalForm": "Fundacje",
    "name": "POLSKA FUNDACJA MORSKA"
  },
  {
    "address": {
      "buildingAndFlatNumber": "22",
      "city": "Lublin",
      "commune": "Lublin",
      "district": "Lublin",
      "postcode": "20-011",
      "province": "LUBELSKIE",
      "simc": "0954700",
      "street": "aleja J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego",
      "terc": "0663011"
    },
    "benefitZones": [],
    "hasSameAddress": true,
    "id": 2101,
    "legalForm": "Zwi\u0105zki sportowe",
    "name": "POLSKI ZWI\u0104ZEK SPORTU NIES\u0141YSZ\u0104CYCH"
  }
]
